<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gloria de un día </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w2utvlvtc8n9/18.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/om8JYq9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1933</year>
<info> Una ingenua y joven actriz llega a Nueva York en busca de fama y romance. Una romántica historia de amor para un film que, según la crítica americana, no ha soportado demasiado bien el paso del tiempo, y que debe gran parte de su fama a ser la película que permitió a la gran Katharine Hepburn -en su tercera película- llevarse su primer Oscar. .</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hacia las alturas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7depvqs17unu/12.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rM2zozt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1933</year>
<info> En una fiesta, el parlamentario Sir Christopher Strong, un hombre casado, conoce a la elegante piloto de avión Lady Cynthia Darrington. Al principio, su trato es inocente pero poco a poco empiezan una relación que afectará la felicidad matrimonial del parlamentario y las carreras profesionales de ambos.</info>
</item>

<item>
    <link>http://streamcloud.eu/d76rstufcj7i/king_kong_espa__ol.mp4.html</link>
	<referer>https://playmax.mx/king-kong-f6410-dc=q7v4p3q2b2</referer>
	<title>[COLOR lime]•[/COLOR] King Kong  (1933)</title>
    <thumbnail>https://playmax.mx/caratula/400/13/6410.jpg4</thumbnail>
    <fanart>https://playmax.mx/cover/full/13/6410.jpg0</fanart>
    <genre> Aventuras, Fantástico, Terror </genre>
	<info>Un equipo de cine van a rodar una película a la misteriosa isla de Teschio, al este de Sumatra. Allí los recién llegados descubren la existencia de una civilización prehistórica y de una tribu ancestral que secuestra a la atractiva Ann, la actriz protagonista, para ofrecerla en sacrificio ritual a King, un gigantesco gorila.</info>   
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las cuatro hermanitas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j347rca7u0iq/22.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RuRpONR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1933</year>
<info> Cuatro jóvenes hermanas, Josephine, Margaret, Amy y Beth March, realizan un aprendizaje, a veces doloroso, a veces fascinante, de la vida y del amor al cuidado de su madre mientras su padre lucha en la Guerra Civil Americana (1861-1865). Las cuatro van creciendo y abandonando, una a una, el hogar familiar para casarse y crear sus propias familias. Sólo se queda Jo, que quiere ser escritora. A pesar de que tiene la sensación de que para ella ya no es posible la felicidad, sigue escribiendo y consigue publicar su primera obra. </info>
</item>