<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corazones rotos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bzhiuvzyg5jd/16.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RhJDJUZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1935</year>
<info> El profesor Thalma presenta, en su casa, al prestigioso director de orquesta Franz Roberti (Charles Boyer) y a su alumna Constance Dane (Katharine Hepburn), la cual impresionará luego, con su belleza y su talento como compositora al notable director. Después de estar felizmente casados, comenzarán los problemas cuando, a la vida de Franz, regresa una atractiva amiga de los viejos tiempos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El terror de Texas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lgu5m6rq7al0/14.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f41rY2t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1935</year>
<info>John Wayne interprete a un sheriff que se ve obligado a renunciar a su cargo, tras la muerte de su mejor amigo. Con la llegada de la hija de su amigo, Wayne la ayudará con la labores del rancho, a la vez que indagará para descubrir a los culpables del asesinato. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El jinete del alba </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u3knunw95v11/13.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k4Z4Ryx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1935</year>
<info>John Mason (John Wayne) regresa a su pueblo para visitar a su padre. Ese mismo día, atracan la oficina de correos donde trabaja su padre y éste es asesinado. John persigue a los malhechores pero cae herido. La bella Alicia (Marion Burns) se encargará de cuidarlo durante su convalecencia, y John acabará enamorándose de ella, pero esto supondrá un conflicto puesto que Ben (Reed Howes), amigo de John, planea casarse con ella...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cañón del Paraíso </title>
<urlsolve> http://streamcloud.eu/bycgr3tq1loo/12.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fpw4zKC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1935</year>
<info>Un círculo de falsificación que opera en la frontera méxico-americana es el blanco de una investigación conducida por el comisario John Wyatt (John Wayne). Uniéndose al show medicinal del Dr. Carter como un certero traidor, Wyatt pretende capturar a la banda. De lo que no se ha percatado es que el cerebro del plan es el ex -socio del Dr. Carter, quien no parará hasta asesinar a Carter y raptar a su hermosa hija.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran aventura de Silvia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fhp2k40yx2e5/2.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i6NVgh9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1935</year>
<info>Descubiertos sus negocios sucios, Henry Scarlett se ve obligado a abandonar Marsella y huir a Inglaterra. Su hija, Sylvia, le acompaña disfrazada de hombre y bajo el nombre falso de Silvestre Scarlett. En el barco en que viajan, Henry conoce a un tipo dudoso, Jimmy Monkley, a quien le confiesa imprudentemente que lleva una cierta cantidad de dinero escondido. En la aduana, Jimmy le delata, una hábil táctica para que no se fijen en él, que también practica el contrabando. Más tarde, en un compartimento del tren, los tres coinciden de nuevo, se reconcilian y deciden asociarse para ganar dinero fácil en Londres con timos y estafas </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sueños de juventud </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hlqdf9skrg4b/25.avi.html</urlsolve>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oFMer9U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>1935</year>
<info> En una familia de clase humilde, el padre y el hijo están satisfechos y se conforman con trabajar en una tienda; en cambio, la madre y la hija no dejan de urdir toda clase de estratagemas para intentar subir socialmente. Cuando la hija conoce al hombre de sus sueños, la madre arrastra al padre hacia un peligroso negocio, y planea impresionar al chico con una cena. .</info>
</item>

