<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] María Estuardo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9bk6k1x1a5el/21.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/om8JYq9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1936</year>
<info> Agnes (Katherine Hepburn) y Tobias (Paul Scofield) son un matrimonio de mediana edad cuya vida se verá alterada por los problemas de amigos y familiares. Sus mejores amigos, Harry (Joseph Cotten) y Edna (Betsy Blair), perturbados por un temor desconocido, se refugian en su casa. Pero eso no es todo: está a punto de volver su hija Julia (Lee Remick) tras el fracaso de su cuarto matrimonio. Y, por otra parte, está Claire (Kate Raid), la omnipresente y alcohólica hermana de Agnes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tiempos modernos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ra90l8acb94w/__tiempos-modernos.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b6zm5lw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/o1gFZOL.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1936</year>
<info>Extenuado por el frenético ritmo de la cadena de montaje, un obrero metalúrgico acaba perdiendo la razón. Después de recuperarse en un hospital, sale y es encarcelado por participar en una manifestación en la que se encontraba por casualidad. En la cárcel, también sin pretenderlo, ayuda a controlar un motín, gracias a lo cual queda en libertad. Una vez fuera, reemprende la lucha por la supervivencia en compañía de una joven huérfana a la que conoce en la calle. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una mujer se rebela</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6uklfqcygs6f/1.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z1rb8KX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1936</year>
<info>Pamela es una mujer inglesa de finales del siglo XIX que posee una ideas muy avanzadas por su época. Entre otras cosas, no piensa casarse, sino que desea desarrollarse como persona. Después de muchas dificultades para encontrar trabajo, finalmente encuentra un puesto en la típica revista de mujeres sobre la cocina y los trabajos del hogar. Cuando el editor se enferma, Pamela empieza a tratar temas como la igualdad, la atención a la infancia, los cuidados médicos, y la búsqueda de empleo. Pronto se ve convertida en líder de un movimiento por estos temas, y además se deberá enfrentar a la difícil tarea de criar a un hijo sola, un escándolo para la sociedad... </info>
</item>