<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Centauros del desierto </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7kjwb28nhzpw/29.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TPsJSm9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1956</year>
<info>Texas. En 1868, tres años después de la guerra de Secesión, Ethan Edwards, un hombre solitario, vuelve derrotado a su hogar. La persecución de los comanches que han raptado a una de sus sobrinas se convertirá en un modo de vida para él y para Martin, un muchacho mestizo adoptado por su familia. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El farsante </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/idcolib12obx/9.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OGzbzke.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1956</year>
<info> Starbuck (Burt Lancaster) es un timador que engaña a la gente haciéndole creer que los molinillos de viento que vende son artefactos que alejan los tornados. Buscado en varios condados, llega a un tranquilo pueblo asolado por la sequía y decide engañar a una familia formada por un anciano (Cameron Prud'Homme) y sus tres hijos: Lizzie (Katharine Hepburn), una solterona a la que su padre y hermanos tratan desesperadamente de buscar novio; Noah (Lloyd Bridges), un joven demasiado duro y riguroso con sus hermanos, y Jim (Earl Holliman), un chaval inocente y bobalicón que dice lo primero que se le ocurre sin pensar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Faldas de acero </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bvsblys53c75/10.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/642XgsP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1956</year>
<info>Desde el cuartel general de los Estados Unidos en la Alemania Occidental se detecta el acercamiento de un avión ruso. La nave está tripulada por Vinka Kowallenka, capitán del Ejército Soviético y tercera mujer piloto de su país.  </info>
</item>