<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día más largo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hrq5ac4o781n/30.avi.html </urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Nq4v093.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1962</year>
<info>segunda Guerra Mundial (1939-1945). Minucioso relato del desembarco de las tropas aliadas en las playas de Normandía el 6 de junio de 1944, día que señaló el comienzo del fin de la dominación nazi sobre Europa. En este ataque participaron 3.000.000 de hombres, 11.000 aviones y 4.000 barcos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lawrence De Arabia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/lawrence-de-arabia-jST7GiEYhh.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bpNgLmt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GKREMIl.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama. Bélico</genre>
<year>1962</year>
<info>El Cairo, 1917. Durante la Gran Guerra (1914-1918), T.E. Lawrence (Peter O'Toole), un conflictivo y enigmático oficial británico, es enviado al desierto para participar en una campaña de apoyo a los árabes contra Turquía. Él y su amigo Sherif Alí (Omar Sharif) pondrán en esta misión toda su alma. Los nativos adoran a Lawrence porque ha demostrado sobradamente ser un amante del desierto y del pueblo árabe. En cambio, sus superiores británicos creen que se ha vuelto loco. A pesar de que los planes de Lawrence se ven coronados por el éxito, su sueño de una Arabia independiente fracasará. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La conquista del Oeste </title>
<urlsolve> http://streamcloud.eu/o4udujyz9kc8/27.avi.html </urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EZkJbyz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1962</year>
<info>La expansión hacia el Oeste protagonizada por los colonos, la anexión de Texas (1845) y la incorporación de Arizona, Nuevo México y California, tras una guerra con México que se salda con la victoria de los Estados Unidos (Tratado De Guadalupe-Hidalgo:1848) suponen un avance espectacular de la frontera norteamericana hacia el Pacífico. La película consta de cuatro episodios sobre la colonización del Oeste que tienen lugar entre 1830 y 1890. Los dos primeros y el último, fueron dirigidos por Hathaway, y el tercero, por Marshall, pero incluye también un interludio, dirigido por John Ford, ambientado en la guerra de Secesión (1861-1865), con un diálogo entre los generales nordistas Sherman (Wayne) y Grant (Morgan). Primera película rodada en Cinerama. El narrador es Spencer Tracy.</info>
</item>