<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos mulas y una mujer  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1-1970.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Uk2N5ap.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ysfNvcJ.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1970</year>
<info>En México ha estallado la guerra entre los seguidores de Juárez y las tropas francesas del emperador Maximiliano de Austria. Hogan (Clint Eastwood), un duro mercenario, salva a una monja (Shirley MacLaine) del ataque de unos malhechores. Juntos emprenden un accidentado viaje en el que, a pesar de sus diferencias, quedará de manifiesto que tienen mucho en común.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran duelo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/4-1971.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w8kWHQH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5OvhRAe.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1970</year>
<info>Dos pistoleros, cada uno con fama de ser el más rápido del oeste, 
deciden enfrentarse en un duelo y vender tickets ante la expectación surgida. 
El vencedor se queda con todo.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chisum </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/2-1970.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fWVCzMn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Q1Ni53.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1970</year>
<info>Nuevo México, 1878. John Chisum (Wayne) es un hombre duro y emprendedor que, partiendo de la nada, llega a ser propietario de un vastísimo rancho ganadero en Lincoln (Nuevo México). Le llaman el “El Rey del Pecos” porque las aguas de este río pasan por sus tierras, aunque él permite que las utilicen todos los granjeros del condado. Son dignos de mención Billy el Niño y Pat Garret como personajes secundarios. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Río Lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/3-1970.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/phGmkMk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wxRZlhY.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1970</year>
<info>A finales de la guerra Civil Norteamericana (1861-1865), un grupo de confederados mandados por el capitán Pierre Cardona se dedica a robar los cargamentos de oro que transporta el ejército yanqui.</info>
</item>




