<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El furor del dragón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1-1972.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QXQn5W9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hHTkrmK.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1972</year>
<info>Tang Lung (Bruce Lee) llega a Roma para ayudar a una amiga de la familia, Chen Ching Hua (Nora Miao), amenazada por unos gangsters locales que quieren apropiarse de su restaurante. Poco después de la llegada de Tang, los criminales irrumpen en el restaurante con la intención de obligar a Chen a firmar la venta de su propiedad. Después de que se burlen del estilo de combate de su país natal, un furioso Tang reta a los matones y les derrota en una excelente exhibición de artes marciales. Tras fracasar en su afán de asesinar a Tang, el cerebro de la banda contrata a Colt (Chuck Norris), un campeón mundial de karate de Estados Unidos, en un último intento de acabar con él. Tang se verá las caras con el americano en el mítico Coliseo Romano en el que lucharán como gladiadores en un legendario combate a muerte...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Furia Oriental (Fist of Fury)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/jing_wu_men_the_chinese_connection-202930933-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year>1972</year>
<info>En el Shangai de 1908, Chen Jeh (Bruce Lee) es un estudiante de artes marciales que, al regresar a su escuela, descubre que su maestro ha fallecido. Tras la insultante visita durante el funeral de los representantes de una escuela japonesa de artes marciales, en la cual les llaman “Enfermos de Asia”, Chen acude a darles una humillante lección y hacerles tragar sus palabras. Sintiéndose el hazmerreir de todos, los japoneses desatan una espiral de violencia contra los chinos durante la cual se descubre que en realidad su maestro murió envenenado. Decidido a vengar su muerte acabando con todos los responsables, Chen emprende una cruzada contra la escuela japonesa y su aliado ruso Petrov, en la cual necesitará de toda su habilidad marcial para salir victorioso...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Joe Kidd </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryPKXP6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1972</year>
<info>Frank Harlam es un rico aristócrata norteamericano que contrata los servicios de Joe Kidd, un pistolero errante, para que acabe con un grupo de bandidos mexicanos que asola la región </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los cowboys </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/3-1972.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sNACuSJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSQUIdO.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1972</year>
<info>En la época de la fiebre del oro, un ranchero (John Wayne) se queda sin empleados y se ve obligado a contratar chicos que todavía van a la escuela. En su primera expedición, tendrán que conducir 1.200 reses a través de un largo y duro recorrido. </info>
</item>