<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] harry el fuerte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1-1973.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2BBjQfD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DlyjWpp.jpg</fanart>
<genre>accion</genre>
<year>1973</year>
<info>Los principales asesinos de la ciudad están siendo asesinados en San Francisco. Uno a uno, los criminales que han escapado de una acción judicial están recibiendo la justicia que merecen, un tipo de justicia que haría pensar que el detective de homicidios Harry Callahan está utilizando sus métodos implacables. Pero los asesinos han juzgado mal a Harry, que deberá enfrentarse esta vez a un inesperado escuadrón de la muerte que lleva placa policial. Su enemigo verdadero es el sistema. Pero Harry ha jurado proteger el sistema con su Magnum 44. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Infierno de cobardes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/2-1973.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dbuIabX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6wdalIH.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>1973</year>
<info>En 1870, un forastero (Clint Eastwood) pasa a caballo por la tumba de Jim Duncan, antiguo sheriff de la ciudad fronteriza de Lago, en el sudoeste de Estados Unidos. Los propietarios de la compañía minera, Dave Drake (Mitchell Ryan) y Morgan Allen (Jack Ging) lo contratan para que los defienda de tres pistoleros que, recién salidos de la cárcel, están a punto de llegar a la ciudad. El forastero acepta el trato a condición de hacer las cosas a su manera.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La soga de la horca</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/3-1973.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qH3c8wU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xzWnBHU.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1973</year>
<info>El jefe de policía de Valentine investiga un espectacular asalto a un banco del pueblo, durante el cual fueron asesinados el sheriff y su ayudante. Cahill (John Wayne), su hijo y un amigo comanche, que es un gran rastreador, recorren el territorio en busca de los asaltantes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ladrones de trenes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/4-1973.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AdM4cGn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DR8ZEfk.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1973</year>
<info>La señora Lowe (Ann-Margret), una atractiva viuda, quiere recuperar el medio millón de dólares en oro que su difunto marido robó durante el asalto a un tren. Lane (John Wayne), atraído por la recompensa que ofrece de 50.000 dólares, decide ayudarla. Para ello cuenta con la colaboración de unos amigos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Operación Dragón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/5-1973.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0r91CQa.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dtMFidC.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1973</year>
<info>Hong Kong, años 70. El joven Lee es un miembros del templo Shaolin y experto de las artes marciales que es reclutado por los servicios de inteligencia británico para infiltrarse en una operación de drogas, durante un torneo de combates promovido por el jefe de la mafia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un equilibrio delicado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/om8JYq9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1973</year>
<info> Agnes (Katherine Hepburn) y Tobias (Paul Scofield) son un matrimonio de mediana edad cuya vida se verá alterada por los problemas de amigos y familiares. Sus mejores amigos, Harry (Joseph Cotten) y Edna (Betsy Blair), perturbados por un temor desconocido, se refugian en su casa. Pero eso no es todo: está a punto de volver su hija Julia (Lee Remick) tras el fracaso de su cuarto matrimonio. Y, por otra parte, está Claire (Kate Raid), la omnipresente y alcohólica hermana de Agnes.</info>
</item>