<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alien, el octavo pasajero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1979-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gYbmAjx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e1ZBepG.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>1979</year>
<info>De regreso a la Tierra, la nave de carga Nostromo interrumpe su viaje y despierta a sus siete tripulantes. El ordenador central, MADRE, ha detectado la misteriosa transmisión de una forma de vida desconocida, procedente de un planeta cercano aparentemente deshabitado. La nave se dirige entonces al extraño planeta para investigar el origen de la comunicación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR red]•[/COLOR] Fuga de Alcatraz  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1979-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wTyF52t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/INEzoXS.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1979</year>
<info>San Francisco, 18 de enero de 1960. Frank Lee Morris (Eastwood), un preso muy inteligente especializado en fugas, es trasladado a Alcatraz, cárcel de máxima seguridad situada en una isla rocosa en medio de la Bahía de San Francisco. A pesar de que nadie ha conseguido nunca evadirse de allí, Frank y otros reclusos empiezan a preparar minuciosamente un plan de fuga.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La vida de Brian </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1979-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NuSWycg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iaGIl8s.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1979</year>
<info>Brian nace en un pesebre de Belén el mismo día que Jesucristo. Un cúmulo de desgraciados y tronchantes equívocos le harán llevar una vida paralela a la del verdadero Hijo de Dios. Sus pocas luces y el ambiente de decadencia y caos absoluto en que se haya sumergida la Galilea de aquellos días, le harán vivir en manos de su madre, de una feminista revolucionaria y del mismísimo Poncio Pilatos, su propia versión del calvario. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mad Max. Salvajes de autopista </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1979-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M1YXkWP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/K4uqmwG.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>1979</year>
<info>En un futuro posnuclear, Max Rockatansky, un policía encargado de la vigilancia de una autopista, tendrá que vérselas con unos criminales que actúan como vándalos, sembrando el pánico por las carreteras. Cuando, durante una persecución, Max acaba con Nightrider, el líder del violento grupo, el resto de la banda jura vengar su muerte.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek, la película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1979-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ssZZbGj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KYF325s.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>1979</year>
<info>Siglo XXIII. Al almirante James T. Kirk, de la nave Enterprise, se le encomienda una difícil misión: neutralizar un extraño cuerpo para evitar su colisión con la Tierra y la consiguiente catástrofe. El oficial Spock, el capitán Willard Decker, la asesora Ilia y el doctor McCoy ayudan a Kirk a descubrir la naturaleza de este cuerpo sideral, provisto de un mecanismo de inteligencia de origen terrestre. La expedición del Enterprise localiza al ente y, entonces, se apresta a introducirse en su centro de operaciones. Primera entrega cinematográfica de la popular serie fantástica creada por Gene Roddenberry.</info> 
</item>