<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<genre></genre>
<year>1980</year>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantic City </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/inMf3tZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g5IjKfD.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1980</year>
<info>A Lou Pascal (Burt Lancaster), un viejo gángster de poca monta que consigue algún dinero con las apuestas, lo mantiene en realidad la viuda de su antiguo jefe. En el mismo edificio que él vive Sally (Susan Sarandon), una atractiva mujer aspirante a croupier cuyo cuerpo lo tiene obsesionado. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aterriza como puedas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/2-1980.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SlOwPXL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g9aQAgl.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1980</year>
<info>El vuelo 209 de la Trans American sale de Los Ángeles con destino a Chicago. Entre el pasaje se encuentran una serie de curiosos personajes. Entre ellos, un ex-piloto de combate que, en pleno vuelo, se verá obligado a hacerse con el mando del avión comercial, tras quedar los pilotos indispuestos por una comida en mal estado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brubaker  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/3-1980.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HRqfxua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mFiEON0.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1980</year>
<info>Drama basado en la historia real de Tom Murtom, el director de prisiones que conmocionó el mundo político de Arkansas al destapar los escandalosos abusos y asesinatos que tuvieron lugar en la prisión estatal. Antes de presentarse como el nuevo alcaide, Brubaker (Redford) se hace pasar por un preso recién llegado, gracias a lo cual descubre que la situación en la cárcel es de corrupción endémica. Sus esfuerzos por reformar y sanear el sistema lo colocan en una situación muy peligrosa, sobre todo cuando insiste en investigar una serie de asesinatos que se cometieron unos años antes.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El resplandor </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/4-1980.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/69Wfb1r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Alli5x2.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1980</year>
<info>Jack Torrance se traslada con su mujer y su hijo de siete años al impresionante hotel Overlook, en Colorado, para encargarse del mantenimiento de las instalaciones durante la temporada invernal, época en la que permanece cerrado y aislado por la nieve. Su objetivo es encontrar paz y sosiego para escribir una novela. Sin embargo, poco después de su llegada al hotel, al mismo tiempo que Jack empieza a padecer inquietantes trastornos de personalidad, se suceden extraños y espeluznantes fenómenos paranormales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El retorno del hombre lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k471x3t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rqMwUsT.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1980</year>
<info>Tres jóvenes estudiantes alemanas, tras un accidentado viaje, llegan a los Cárpatos y descubren la tumba de la Bathory, cuya leyenda de vampiro sangriento ha permanecido a través de los siglos. Una de ellas, Erika, tras una macabra ceremonia, resucita al monstruo..
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Flash Gordon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/6-1980.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7TOyrKF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KOamXQa.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1980</year>
<info>El doctor Zarkov, un científico expulsado de la NASA, viaja en un cohete espacial con el joven jugador de rugby Flash Gordon y su amiga Dale Arden. Los tres intentarán salvar al planeta de la amenaza de Ming, el emperador del lejano reino Mongo, que ha lanzado una de sus lunas para que choque contra la Tierra. Adaptación al cine de un cómic de Alex Raymond. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Locos de remate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WoQ13Bg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YVxxMjG.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1980</year>
<info>Skip Donahue y Harry Monroe son dos amigos de Nueva York en paro que aceptan un trabajo eventural en el que deberán disfrazarse de pájaros gigantes con fines publicitarios. Pero la mala suerte hace que una pareja de atracadores de banco utilice el mismo disfraz, motivo por el que la policía confundirá a los inocentes amigos con los delincuentes. Pero las dificultades no han hecho más que empezar... la vida en la prisión será la segunda parte de esta accidentada comedia.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran pelea  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LYKplNL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1980</year>
<info>Philo Beddoe y su inseparable amigo orangután Clyde siguen dedicándose a las peleas clandestinas. A Philo le ofrecen una pelea con Jack Wilson, el campeón de la costa este, al que patrocina la mafia. Cuando Philo por azar le salva la vida a Wilson, la mafia secuestra a su novia para obligarlo a participar en el combate. Secuela de "Every Which Way But Loose" </info>
</item> 
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La niebla  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PnPxtFp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ia6xxtp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>1980</year>
<info>En la costa de California se alza el pintoresco centro turístico de Antonio Bay. Mientras sus residentes se preparan para las celebraciones del centenario de la ciudad, la tripulación de un viejo barco aparece brutalmente asesinada. Al mismo tiempo, en el mar, una misteriosa niebla que oculta un mortífero secreto comienza a desplazarse inexorablemente cada noche hacia la costa. Según una leyenda local, estos extraños sucesos están aparentemente relacionados con un terrible acontecimiento sucedido hace cien años. A medida que se aproxima el día del centenario el horror se acerca a su clímax.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toro salvaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/10-1980.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t3UzxVy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GQQiwXY.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1980</year>
<info>Jake la Motta es un joven boxeador que se entrena duramente con la ayuda de su hermano y mánager Joey. Su sueño es convertirse en el campeón de los pesos medios. Pero Jake es un paranoico muy violento que descarga su agresividad tanto dentro como fuera del ring. Incluso su hermano es víctima de su enfermizo carácter. Cuando, por fin, alcanza el éxito, su vida se convierte en una pesadilla. Por un lado, su matrimonio marcha cada vez peor debido a sus contantes salidas nocturnas con otras mujeres; por otro, la mafia lo presiona para que amañe combates. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viernes 13 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/11-1980.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6AnNj91.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PHnaH1w.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1980</year>
<info>Varios jóvenes pasan sus vacaciones en un campamento de verano, reabierto recientemente, y en el que unos años antes murió un joven ahogado en el lago. En poco tiempo, algunos de ellos son encontrados sin vida.
</info> 
</item>
