<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ausencia de malicia  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-1.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xa62g2T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1jLqKoX.jpg</fanart>
<genre>Intriga</genre>
<year>1981</year>
<info>Una joven y ambiciosa periodista acusa de forma irresponsable en un artículo al hijo de un conocido gángster de ser el culpable de la desaparición de un líder sindical. El acusado, dedicado a un negocio de importación de licores, idea un ingenioso plan para salir airoso de la acusación. 
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquella casa al lado del cementerio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-2.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RoT9C4U.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rAhRQx6.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>1981</year>
<info>Norman Boyle, un académico y padre de familia que reside en Nueva York, es asignado para investigar el extraño suicidio de un científico, compañero suyo, llamado Dr. Peterson. Lo único que Norman sabe es que Peterson se trasladó a un viejo caserón de Nueva Inglaterra junto a su amante, para investigar a su antiguo dueño, un tal Dr. Freudstein, y que al final, Peterson mató a su amante y acabó ahorcándose. </info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atmósfera cero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-3.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Eu7b7OL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/93qpj5x.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>1981</year>
<info>En un mundo futuro, un agente de policía es enviado a una remota colonia de Júpiter para investigar la sospechosa muerte de tres obreros en una mina. Su determinación a esclarecer lo sucedido pondrá su vida también en peligro, pero ni siquiera la orden de que abandone la investigación hace que desista en su empeño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aullidos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-4.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JpawDDF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pGqaTug.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1981</year>
<info>Karen, una popular presentadora de televisión de Los Ángeles, sufre una crisis nerviosa al estar a punto de ser asaltada por un violador. Para superar el trauma sigue el consejo de un psicólogo que le recomienda retirarse a descansar al campo. Viaja entonces a la costa norte de California, y allí su marido sufre un cambio de personalidad al ser atacado por un extraño animal, mitad hombre, mitad lobo..</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En el estanque dorado</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-5.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vyna7Gd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jhfi3KO.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1981</year>
<info> Ethel y Norman Thayer son un anciano matrimonio que pasa sus vacaciones en un paradisíaco lugar: "el Estanque Dorado". Norman, un hombre muy activo, soporta muy mal las limitaciones de la vejez y la cercanía de la muerte. Inesperadamente, llega de visita Chelsea, la hija de los Thayer, que siempre ha mantenido unas relaciones muy tensas con su padre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Halcones de la noche  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-6.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ei63kz6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u0vaJbe.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1981</year>
<info>Deke DaSilva y Matthew Fox son dos agentes de la policía de Nueva York que han sido transferidos a un cuerpo de élite antiterrorista. Un infame terrorista internacional, Reinhardt Heymar "Wulfgar", que ha cometido atentados indiscriminados en Londres y París, llega a la ciudad con un nuevo aspecto para causar el caos en la Gran Manzana. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Indiana Jones En busca del arca perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-7.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LR6bIvn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c5bcsci.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>1981</year>
<info>Año 1936. Indiana Jones es un profesor de arqueología, dispuesto a correr peligrosas aventuras con tal de conseguir valiosas reliquias históricas. Después de una infructuosa misión en Sudamérica, el gobierno estadounidense le encarga la búsqueda del Arca de la Alianza, donde se conservan las Tablas de la Ley que Dios entregó a Moisés. Según la leyenda, quien las posea tendrá un poder absoluto, razón por la cual también la buscan los nazis.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Posesión infernal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-8.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FwHs3w6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/68INdLF.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>1981</year>
<info>Cinco chicos van a pasar el fin de semana a una cabaña perdida en un espeso bosque en las montañas de Tennessee. Una vez instalados, y cuando se encuentran cenando, la trampilla que da acceso al sótano se abre de golpe. Extrañados, deciden bajar a investigar. Allí encuentran un magnetófono, un extraño cuchillo ritual y un libro antiquísimo. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 1997: Rescate en Nueva York  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-9.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T27Qgnx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NFiQKJx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1981</year>
<info>Año 1997. El avión del presidente de los Estados Unidos es secuestrado por un grupo radical, pero consigue sobrevivir y se encuentra solo en las calles de Nueva York, donde Manhattan se ha convertido en una enorme prisión de alta seguridad. Ante la imposibilidad de lanzar una acción convencional, por miedo a que maten al presidente, se decide enviar a un agente secreto para rescatarlo. El elegido es "Serpiente" Plissken (Kurt Russell), un conocido convicto al que todos daban por muerto.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scanners  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1981-10.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jm7Kqo9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PQrNEYj.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror. Thriller</genre>
<year>1981</year>
<info>Sólo 237 personas en todo el mundo son "scanners", seres humanos con unos extraordinarios poderes mentales. Darryl Revok, el más poderoso, es el jefe del grupo. Todos ellos son capaces de controlar las mentes de los demás y pueden provocar terribles sufrimientos a sus víctimas. Cuando el doctor Paul Ruth descubre un scanner con más poderes que Revok, decide utilizarlo para acabar con el grupo.
</info> 
</item>







