<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aterriza como puedas II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1-1982.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/64TYoOK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IsPH5zN.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1982</year>
<info>Años después de que salvara heroicamente las vidas de los pasajeros de un avión Jumbo, cuya tripulación cayó intoxicada, Ted Striker trabaja como piloto de pruebas de la nueva Lanzadera lunar. Sin embargo será enviado a una institución mental tras estrellar su nave de pruebas, a pesar de no tener la culpa. Cuando se entere de que el mismo tipo de nave se utilizará para realizar el primer vuelo lunar comercial, escapará e intentará evitarlo por todos los medios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ator el poderoso </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/2-1982.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U7gs74F.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eKAHUXd.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>1982</year>
<info>En una noche tempestuosa viene al mundo el hijo de Thor, destinado a destruir la trágica dinastía del Arcano, mediante la espada de Thor y el escudo de Mardok...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acorralado (Rambo) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/3-1982.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/14SDOSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CUOt1L3.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1982</year>
<info>Cuando John Rambo, un veterano boina verde, va a visitar a un viejo compañero de armas, se entera de que ha muerto víctima de las secuelas de la guerra. Algunos días después, la policía lo detiene por vagabundo y se ensaña con él. Entonces recuerda las torturas que sufrió en Vietnam y reacciona violentamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] E.T </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/4-1982.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pYECUk3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kMW7YuP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Drama</genre>
<year>1982</year>
<info>Un pequeño ser de otro planeta se queda abandonado en la Tierra cuando su nave, al emprender el regreso, se olvida de él. Está completamente solo y tiene miedo, pero se hará amigo de un niño, que lo esconde en su casa. El pequeño y sus hermanos intentan encontrar la forma de que el pequeño extraterrestre regrese a su planeta antes de que lo encuentren los científicos y la policía.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El señor de las bestias </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/5-1982.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F5BtRCq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yXaKV4h.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción. Fantástico</genre>
<year>1982</year>
<info>Tras su nacimiento, el nuevo hijo nonato del rey, Dar, es secuestrado por un sacerdote de la orden de Jun y abandonado a su suerte. El bebé es encontrado por una familia de campesinos que lo adoptan sin saber quién es realmente. Cuando el joven Dar está cerca de llegar a su edad adulta, contempla como toda su familia es asesinada por hordas de salvajes, y descubre en ese momento que tiene la facultad de comunicarse con cualquier clase de animal. Dar inciará entonces el camino de su venganza para dar con los asesinos de su familia. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cosa (El enigma de otro mundo) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/5-1982.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9BoRjJa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qieLpAf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror. Fantástico</genre>
<year>1982</year>
<info>En una estación experimental de la Antártida, un equipo de investigadores descubre a un ente extraño venido del espacio, que según todos los indicios ha permanecido enterrado en la nieve durante más de 100.000 años. Al descongelarse, experimenta una metamorfosis sorprendente... 
</info>
</item>
