<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sentido de la vida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1983-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hf5Ob6A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Me87oHa.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Musical</genre>
<year>1983</year>
<info>Conjunto de episodios que muestran de forma disparatada los momentos más importantes del ciclo de la vida. Desde el nacimiento a la muerte, pasando por asuntos como la filosofía, la historia o la medicina, todo tratado con el inconfundible humor de los populares cómicos ingleses. El prólogo es un cortometraje independiente rodado por Terry Gilliam: "Seguros permanentes Crimson".</info> 
</item>

<item> 
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escarlata y negro  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1983-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XIHu562.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GO4XIZA.png</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>1983</year>
<info>Historia del padre Hugh O'Flaherty, un sacerdote destinado en el Vaticano durante la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), que acogió y escondió a judíos, prisioneros de guerra huidos y a familiares de los partisanos italianos.
</info>
</item>

<item> 
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Flashdance </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1983-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RMesJBz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T1sNjKH.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1983</year>
<info>Alex Owens es una joven huérfana que sueña con llegar a ser un día una bailarina profesional. Pero para poder vivir el día a día y, además, pagar sus clases de baile, durante el día trabaja como soldadora en una fábrica y de noche bailando en un club nocturno.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juegos de guerra  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1983-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g7zwW1U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bitTyFW.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>1983</year>
<info>David es un experto informático capaz de saltarse los más avanzados sistemas de seguridad y de descifrar los más herméticos códigos secretos. Pero su juego se complica cuando involuntariamente conecta su ordenador al del Departamento de Defensa americano, encargado del sistema de defensa nuclear. Desencadena así una situación de peligro difícilmente controlable. Con la ayuda de su novia y de otro informático genial intentará, en una carrera contrarreloj, evitar la Tercera Guerra Mundial.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Impacto súbito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1983-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/afyxU9g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GZJvRQf.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1983</year>
<info>Callahan es un experimentado detective de policía del departamento de homicidios de San Francisco, famoso por sus drásticos métodos, que provocan fuertes enfrentamientos con sus superiores. Tiene que desplazarse a San Paulo, pequeño pueblo situado al norte de California, donde sigue la pista del autor de la muerte de unos hombres, a los que han encontrado con unos disparos en la frente y en los genitales. Allí conoce a una solitaria artista llamada Jennifer Spencer.  </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los bicivoladores</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1983-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2EXhZzQ.jpg</thumbnail> 
<fanart>https://i.imgur.com/I3dKxfX.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Comedia</genre>
<year>1983</year>
<info>Tres jóvenes tienen el bicicross como afición. Un día, tras un accidente sus bicicletas quedan destrozadas. Para sacar dinero se les ocurre pescar almejas y encuentran un paquete que les traerá problemas...
</info>
</item>






