<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En la cuerda floja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/1984-en-la-cuerda-floja-ciclo-clint-eastwood-www-divxtotal-com-by-jerri-avi-b55255d2dae8e32ab11edc6248662809.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yK0sacn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1984</year>
<info>Wes Block (Clint Eastwood) es un policía de Nueva Orleáns al que asignan el caso de un violador y asesino en serie de mujeres que actúa en el famoso y conflictivo Barrio Francés. La investigación se transforma en un reto psicológico para Wes, cuando descubre que su personalidad y comportamiento tienen muchos puntos en común con el asesino. Temores enterrados en el pasado afloran ahora a la mente del detective y se agudizan cuando resultan asesinadas mujeres a las que él conoce. Thriller psicológico recibido por la crítica americana como uno de los mejores de los años ochenta. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gremlins </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/gremlins-01908ef64640711408c4d0ab693f8953.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zJUFqD9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror</genre>
<year>1984</year>
<info>Rand (Hoyt Axton) es un viajante que un día regala a su hijo Billy (Zach Galligan) una tierna y extraña criatura, un mogwai. El inocente regalo, sin embargo, será el origen de toda una ola de gamberradas y fechorías en un pequeño pueblo de Estados Unidos. Todo empieza cuando son infringidas, una tras otra, las tres reglas básicas que deben seguirse para cuidar a un mogwai: no darle de comer después de medianoche, no mojarlo y evitar que le dé la luz del sol.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Karate kid, el momento de la verdad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/karate-kid-3caf98449b47438478e9cd939faa0186.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kmMcY6I.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1984</year>
<info>Daniel Larusso llega a Los Ángeles procedente de la costa Este de Estados Unidos dispuesto a hacer nuevos amigos. Sin embargo, se convierte en el blanco de los ataques de los Cobras, un hostil grupo de estudiantes de kárate, cuando comienza a salir con Ali, la antigua novia del cabecilla del grupo. En tal situación, no tiene más remedio que pedirle ayuda a Miyagi, un maestro de artes marciales, para que le enseñe kárate. Bajo la tutela de Miyagi, Daniel desarrolla no sólo sus aptitudes físicas, sino también la seguridad en sí mismo que necesita para superar todos los obstáculos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los cazafantasmas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/los-cazafantasmas-1-EsmQsIkYRT.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ElRj6vW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dyIosHq.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1984</year>
<info>A los doctores Venkman, Stantz y Spengler, expertos en parapsicología, no les conceden una beca de investigación que habían solicitado. Al encontrarse sin trabajo, deciden fundar la empresa "Los Cazafantasmas", dedicada a limpiar Nueva York de ectoplasmas. El aumento repentino de apariciones espectrales en la ciudad será el presagio de la llegada de un peligroso y poderoso demonio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La aventura de los Ewoks (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s4Yp2Fr.jpg</fanart>
<genre></genre>
<year>1984</year>
<info>Los miembros de la familia Towani se ven separados cuando su nave choca en la superficie de la luna de Endor. Los padres no tardan en ser capturados por el gigante Gorax, mientras que su hijo Mace y su hija Cincel están desaparecidos. Los Ewoks encuentran a los niños en los restos de la nave, y éstos deberán ganarse la confianza de los pequeños habitantes de Endor para iniciar la aventura de rescatar a sus padres.  </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Loca academia de policía </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/loca-academia-de-policia-5bc04636f5ca5397f4c24065487bb7d8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7gi4ZJ7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year>1984</year>
<info>Las nuevas normas dictadas por la alcaldesa significan que el sexo, el peso, la altura y la inteligencia ya no serán factores decisivos para alistarse en las fuerzas del orden. Esto abre las puertas de toda clase de chusma, para disgusto de los instructores, si bien es cierto que no todo el mundo estará ahí por elección, como es el caso de Mahoney cuya alternativa era la prisión, y que intentará por todos los medios que le expulsen hasta que se da cuenta de que le gusta ser cadete de la academia. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La historia interminable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/la-historia-interminable-1-XzIcJcLhOL.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UapvGPv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DP4LsUI.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Infantil.Aventuras</genre>
<year>1984</year>
<info>Escondido en el desván de su colegio, Bastian devora durante las horas de clase un libro enigmático, ”La historia interminable”, que relata la paulatina destrucción del Reino de Fantasía. Una especie de ”Nada” misteriosa destruye el país y a las criaturas que lo habitan. A medida que avanza en la lectura, Bastian se da cuenta de que la salvación de Fantasía depende de él; de que consiga entrar dentro del libro...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/pesadilla-en-elm-street-2c7993b5f4dbeb87d08c19228b4263c7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9xHPAfT.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year>1984</year>
<info>Varios jóvenes de una pequeña localidad tienen habitualmente pesadillas en las que son perseguidos por un hombre deformado por el fuego y que usa un guante terminado en afiladas cuchillas. Algunos de ellos comienzan a ser asesinados mientras duermen por este ser que resulta ser Freddy Krugger, un hombre con un pasado abominable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek III. En busca de Spock </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/star-trek-iii-en-busca-de-spock-e009b5b4c7350f0875f9fee11eea6a15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LUSFHy5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kahSYtn.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1984</year>
<info>La victoria del almirante Kirk sobre Khan y la creación del planeta Génesis son triunfos inútiles. Spock ha muerto y McCoy, inexplicablemente, se ha vuelto loco. Una visita de Sarek, el padre de Spock, revela algo sobrecogedor: McCoy está albergando en su cuerpo la esencia vital de Spock. Kirk trata de ayudar a sus amigos, secuestra el Enterprise y desafía la cuarentena impuesta por la Flota Estelar en Génesis. Pero los Klingon también descubren la existencia de Génesis y van al encuentro de Kirk en una cita que podría ser mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superdetective en Hollywood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/superdetective-en-hollywood-1-NyvnbjfvE8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mEa4FMG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UsXmC2m.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1984</year>
<info>Axel Foley (Eddie Murphy) es un impetuoso e inteligente detective de Detroit que sigue la pista del asesino de un amigo suyo hasta los barrios más elegantes de Beverly Hills. Pero antes de que Axel logre su objetivo, va a verse involucrado en una red internacional de contrabandistas y traficantes de droga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tras el corazón verde </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/tras-el-corazon-verde-psVLPf70Fb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pmD0CKw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bZ1WfQI.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Romance</genre>
<year>1984</year>
<info>Joan Wilder (Kathleen Turner), una escritora de novelas románticas, debe viajar a Colombia con un misterioso plano para que su hermana sea liberada por unos traficantes de droga que la han secuestrado. Cuando llega, alguien está a punto de asesinarla, pero la salva Jack Colton (Michael Douglas), un aventurero buscavidas que se parece demasiado a los héroes que protagonizan sus novelas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/terminator-1-5s56rqG1vQ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QPBOK48.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TC8pznW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1984</year>
<info>Los Ángeles, año 2029. Las máquinas dominan el mundo. Los rebeldes que luchan contra ellas tienen como líder a John Connor, un hombre que nació en los años ochenta. Para acabar con la rebelión, las máquinas deciden enviar al pasado a un robot -Terminator- cuya misión será eliminar a Sarah Connor, la madre de John, e impedir así su nacimiento.</info> 
</item>





