<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aullidos 2: Stirba, la mujer lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3sE52iz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HW0LblF.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1985</year>
<info>Una joven contacta con un investigador de lo oculto durante el entierro de su hermana. Él les cuenta que la fallecida ha sido víctima del ataque de un licántropo. Al principio, la chica y su novio se muestran reticentes, pero acabarán por creer al desconocido, tanto que le acompañarán a Europa, a una aldea en la montaña en busca de la líder de un grupo de hombres lobo, la malvada y explosiva Stirba, que resulta ser la hermana del ocultista. Pero la mujer loba no tardará en darse cuenta de la llegada de sus enemigos, y dará las órdenes necesarias para acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocoon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oNJC9vc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9iExJc7.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Drama. Comedia</genre>
<year>1985</year>
<info>Un grupo de ancianos que viven en una residencia descubren la fuente de la eterna juventud. El único problema es que el lugar mágico pertenece a un grupo de extraterrestres, y desconocen si sus intenciones son amigables. Un espléndido reparto y acertadas dosis de sentimentalismo hicieron de este drama fantástico un gran éxito de taquilla.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Commando </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k8gUOSX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J6MNiur.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1985</year>
<info>El coronel John Matrix (Arnold Schwarzenegger), experto en artes marciales, 
  es un comando sin igual; sin embargo, debido al número de operaciones especiales en las que ha intervenido, 
  ha sido 'jubilado' para protegerlo de quienes desearían vengarse de él. 
  Pero un dictador sudamericano despiadado y vengativo ha logrado localizarle y secuestrar a su hija. 
  Para recuperarla, Matrix deberá volver a Sudamérica con una última misión: acabar con el presidente Velásquez. 
  </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El jinete pálido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DeE7QPB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>1985</year>
<info>Un grupo de colonos buscadores de oro se establece en un lugar de California, pero sufren el acoso de los hombres de Lahood, el propietario del resto de las explotaciones mineras. Pero un día al poblado llega un misterioso y frío predicador (Clint Eastwood) que se pone de parte de los colonos, y comienza a enfrentarse al temido cacique local. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secreto de la pirámide </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EMZnB9d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0xbKyUn.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Cuando una oleada de extraños y horribles asesinatos mantienen en suspenso a Londres, el joven Sherlock Holmes y su nuevo amigo Watson se ven involucrados, casi sin advertirlo, en una oscura trama. Y el detective en ciernes se lanza a investigar y resolver el caso más sorprendente de su extraordinaria carrera.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los goonies </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rbOqoR8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QHQirv1.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Mikey es un niño de trece años que junto con su hermano mayor y sus amigos forman un grupo que se hacen llamar "los Goonies". Un día deciden subir al desván de su casa, donde su padre guarda antigüedades. Allí encuentran el mapa de un tesoro perdido que data del siglo XVII, de la época de los piratas, y deciden salir a buscarlo repletos de espíritu aventurero.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de miedo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t6wRvNh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RYcEKRu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Comedia</genre>
<year>1985</year>
<info>Charley Brewster es el típico adolescente americano. Su madre cree que ve demasiadas películas de terror. La vida de Charley es muy tranquila, hasta que se convence que su nuevo vecino, Jerry Dandridge, es un vampiro. Nadie, y menos aún la policía, está dispuesto a creer que Dandridge es responsable de un montón de extraños asesinatos. Charley encuentra un aliado en Peter Vincent, un antiguo actor de películas y presentador de programas de terror en la televisión. Peter intentará salvar a Charley y a su amada de los mortales colmillos de Jerry.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo: Acorralado Parte II (Rambo 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQcxvRB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y87WNF8.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Rambo es excarcelado y enviado de vuelta al Vietnam con una nueva misión: averiguar el paradero de unos soldados norteamericanos desaparecidos. Tras saltar en paracaídas en la jungla, portando únicamente un cuchillo y un arco con flechas, se le dice que no ataque al enemigo y que sólo haga fotografías de reconocimiento. Pero el plan no saldrá como estaba previsto...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uAdehpH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p505qps.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Marty McFly es un adolescente amigo de Doc, un científico a los que todos menos él toman por chiflado. 
  Cuando Doc crea una máquina para viajar en el tiempo en forma de un automóvil deportivo, 
  Marty viaja accidentalmente al año 1955. 
  Allí se encontrará con sus padres cuando eran jóvenes, pero impide su primer encuentro. A partir de entonces, 
  y con el tiempo en su contra, McFly deberá conseguir que se enamoren para que se casen y él no deje de existir.</info> 
</item>












