<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crocodile Dundee </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/inYDUmUi4VT/C0c0dr110Dund33_1.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5PI5AEMSS</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kC1f1GH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kC1f1GH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>1986</year>
<info>Michael Dundee es un amigable y rudo cazador de cocodrilos en el salvaje outback australiano que, por su original filosofía de la vida, es considerado como un héroe entre los suyos. Su fama llega a oídos de Sue Charlton, una reportera de Nueva York que decide ir a Australia para visitarle y, una vez allí, le convence para que le acompañe en su viaje de regreso a América.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dentro del laberinto </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/93igzhk3tvtu/3.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yJNpWGc.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sarah debe recorrer un laberinto para rescatar a su hermano pequeño, que ha sido secuestrado por unos duendes y está en manos del poderoso rey Jareth. La niña descubre inmediatamente que ha llegado a un lugar donde las cosas no son lo que parecen. Dirigida por el creador de los Teleñecos. El guionista es Terry Jones, George Lucas es el productor ejecutivo y Frank Oz el animador.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sargento de hierro </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j9ycfz3orjkw/22.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3Te8F8h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1986</year>
<info>El sargento Tom Highway, veterano de las guerras de Vietnam y Corea, vuelve a los Estados Unidos para llevar a cabo una misión nada fácil: instruir a un grupo de novatos desmotivados e indisciplinados para convertirlos en auténticos marines. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El chico de oro </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G58K4SZ1</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t3s355M.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Chandler Jarrell es un detective especializado en buscar niños perdidos. Se le encomienda la misión de encontrar y proteger al "Chico de oro", un niño budista que posee poderes especiales. Según sus tutores el chico ha sido secuestrado por un maligno hechicero. Aunque Jarrell es bastante escéptico respecto a la magia y a los poderes sobrenaturales, a medida que avanza en el caso encuentra pruebas suficientes para empezar a tener serias dudas.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Golpe en la pequeña China </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G56JYJ66</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Pj5tZG4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jack Burton (Kurt Russell) es un camionero que, en el barrio chino de San Francisco, le gana una gran cantidad de dinero a Wang Chi (Dennis Dun). Éste lo convence para que, antes de cobrar el dinero, lo lleve al aeropuerto a recoger a su prometida Miao Yin. Cuando la chica es secuestrada por unos gángsteres chinos, Jack, que se propone rescatarla, entrará en el tenebroso mundo de Lo Pan, un mago que tiene 2.000 años y que gobierna sin piedad el mundo de los espíritus. Esquivando demonios y haciendo frente a temores incomprensibles, Jack lucha a su manera en los oscuros dominios de Lo Pan en una loca carrera para salvar a la chica. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Karate Kid II: la historia continúa </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/l88upxtg8nn3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_karate_kid_part_ii-479688245-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Daniel acompaña a Miyagi a su tierra, Okinawa. Para Daniel es un viaje a un mundo nuevo y exótico, donde aprenderá cosas sobre el pasado secreto de su maestro. Para Miyagi es la oportunidad de ver a su padre por última vez y de reanudar su romance con el amor de su infancia. Pero el regreso de Miyagi también reaviva su vieja enemistad son Sato, una enemistad que arrastrará a Daniel a un choque de culturas y combates. Ahora, lejos de los torneos, la energía del público y la seguridad del hogar, Daniel se enfrentará a su mayor desafío cuando el maestro se convierte en aprendiz y el precio del honor es la propia vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Platoon </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G5K58VQ0</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wPuKeki.jpg</thumbnail> 
<fanart></fanart>
<info>Primera parte de la trilogía de Stone sobre la guerra de Vietnam. Un joven soldado norteamericano es enviado a la frontera entre Vietnam y Camboya para incorporarse a un pelotón. Además de la crueldad de la guerra, tendrá que sufrir las difíciles relaciones con sus camaradas.  
</info>
</item>

<item> 
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Top Gun (Ídolos del aire) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G5NI4AGN</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0orDlqv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La Marina de los Estados Unidos ha creado una escuela de élite para pilotos con el fin de sacar una promoción de expertos en técnicas de combate. En la academia, más conocida como Top Gun, a los mejores se les entrena para ser intrépidos y fríos al mismo tiempo, capaces de no perder los nervios en situaciones extremas y de no inmutarse al romper la barrera del sonido a los mandos de un F-14. A la escuela llega el joven Maverick, famoso por su temeraria aunque brillante forma de pilotar.   
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 9 semanas y media </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/d5sNkYfZTbt/953mana5yM3d1a.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66W15QKU9</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sn63NTU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lGbFFsP.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1986</year>
<info>Elizabeth, una bella marchante de arte, entabla relación con John, un broker de Wall Street. Tras unos inicios apasionados, la pareja se embarcará, por deseo de él, en una serie de juegos eróticos cada vez más extraños que confundirán a Elizabeth, pues ella le ama pero desconoce los verdaderos sentimientos de John.</info> 
</item>



