<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atracción fatal </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w3kzr43hkkg7</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/q5obAVQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QkxKGDu.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>1987</year>
<info>Dan Gallagher lleva una vida perfecta: tiene una esposa maravillosa, una hija encantadora y un buen trabajo. En una fiesta conoce a Alex, una atractiva mujer que lo seduce. Pero para Dan se trata únicamente de una aventura ocasional. Alex, en cambio, cuando él le anuncia el fin de la relación reacciona con una violencia inaudita. No acepta ser rechazada y sus sentimientos se convierten en una obsesión enfermiza y peligrosa...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i5gwbn1z87sz/20.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aWJGxkD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Martin Riggs es un policía de Los Ángeles con tendencias suicidas. Su compañero Roger Murtaugh es un veterano y responsable policía y padre de familia. Juntos intentan frustrar una operación de contrabando de droga. Al mismo tiempo, a pesar de sus diferentes caracteres, se harán buenos amigos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bala blindada </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G4p8LGQQE7z/8a1a811ndada.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5G0TIESN2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yr1sfmz9gwnz/8a1a811ndada.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tXnYhvN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0rKeSrP.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>1987</year>
<info>Creasy, un ex agente de la CIA, entra a trabajar como guardaespaldas de Samantha, la hija de doce años de una rica familia italiana de la alta sociedad. La niña consigue algo inesperado: despertar en Creasy una ternura que había mantenido oculta durante muchos años y por diversas razones. Pero, precisamente entonces, la niña es secuestrada. En 2001, Tony Scott hizo un remake con Denzel Washington y Dakota Fanning.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depredador  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2ISIETLMX</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MDUKhw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un grupo de mercenarios es contratado por la CIA para rescatar a unos pilotos que han sido apresados por la guerrilla en la selva centroamericana. La misión es un éxito, pero durante el viaje de regreso se dan cuenta de que algo misterioso e invisible está dándoles caza uno a uno. Ese algo resulta ser un cazador alienígena que se queda con las calaveras de sus víctimas como trofeos. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El chip prodigioso </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m9mke1qbymrs/4.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M9GAq9a.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El temperamental piloto Tuck Pendelton (Dennis Quaid) se presta voluntario para un experimento que consiste en miniaturizarle en el interior de una cápsula que debe ser introducida en un conejo. Pero unos delincuentes intentan apropiarse del invento, y Pendelton acaba por casualidad en el interior de un ser humano hipocondríaco llamado Jack Putter (Martin Short). A partir de ahí, ambos se verán obligados a colaborar para conseguir que Tuck pueda salir del cuerpo de Jack.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Granja maldita  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2QW12Vi84qZ/6ranjaMa1d1ta.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IKVS9MEL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9irc3csmwxuv/6ranjaMa1d1ta.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3k5WqHC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fZc8Hv6.jpg</fanart>
<genre>Terror.Ciencia ficción </genre>
<year>1987</year>
<info>Para el joven Zach Hayes la vida en la granja de su madre solo significa trabajar duro durante largas y agotadoras horas y sobrellevar resignadamente las violentas disputas familiares que el irascible y fanático carácter de su padrastro provoca constantemente, hasta que cierta noche un meteorito cae sorpresivamente del cielo sobre la plantación de manzanos de la granja, transformando terrorificamente su habitual modo de vida. El meteorito está contaminando toda la granja y envenenando mortalmente a la familia Hayes... Adaptación de una historia de H.P. Lovecraft.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jóvenes ocultos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lovffemg2op6/23.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W2vp5Za.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sam (Corey Haim) y Michael Emerson (Jason Patric) son dos chicos americanos muy convencionales. Tras el divorcio de sus padres, se instalan con su madre en la tranquila ciudad de Santa Carla (California), donde corren rumores sobre vampiros. La personalidad de Michael cambia sensiblemente cuando empieza a ir con una banda de moteros cuyo líder es el carismático David (Kiefer Sutherland). A su madre no le gustaría nada saber en qué se está convirtiendo.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los intocables de Eliot Ness </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/59U8sUBc2rB/L051nt0cabl35.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G641U6ODCC</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E1K6rH0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XfnhE9C.jpg</fanart>
<genre>Cine negro. Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>1987</year>
<info>Chicago, años 30. Época de la Ley Seca. El idealista agente federal Eliot Ness (Kevin Costner) persigue implacablemente al gángster Al Capone (Robert De Niro), amo absoluto del crimen organizado en la ciudad. La falta de pruebas le impide acusarlo de asesinato, extorsión y comercio ilegal de alcohol, pero Ness, con la ayuda de un par de intachables policías (Andy Garcia y Charles Martin Smith) reclutados con la ayuda de un astuto agente (Sean Connery), intentará encontrar algún medio para inculparlo por otra clase de delitos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superdetective en Hollywood II </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HK8VXJCjjwY/5up3rd3t3ct1v3_2.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55M1R7JES</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/45muiw392ayt/5up3rd3t3ct1v3_2.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IgwrfDn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LjjK77r.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1987</year>
<info>El detective de Detroit Axel Foley se entera por las noticias de la tele de que su amigo Andrew Bogomil, capitán de la policía de Beverly Hills, ha sido tiroteado por una mujer. Cuando va a visitarlo al hospital, conoce a su hija Jan. Con la ayuda de dos agentes amigos suyos intenta localizar a la culpable, a pesar de que el jefe de policía Harold Lutz ha intentado encontrar alguna razón para despedir a los dos agentes. Axel y sus amigos descubren que los "atracos del alfabeto", que han tenido lugar en la zona, son obra del traficante de armas Maxwell Dent, que ha enviado a su prometida Karla Fry a matar a Bogomil porque éste le iba siguiendo los pasos.</info> 
</item>