<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atracción diabólica </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/plznnccdsbcf</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/depAqJ4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/P8hytiW.jpg</fanart>
<genre>Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>1988</year>
<info>Allan Mann, un joven con un brillante futuro en el mundo de las leyes y el deporte, sufre un terrible accidente que lo deja paralizado. Su novia le deja y su madre le atosiga con una enfermera, pero encuentra una solución: la compañía de una mona. El problema surge cuando la primate se vuelve celosa y no soporta que nadie se meta en la relación, al tiempo que el simio le obedece en todo. Tanto que acaba interpretando cuáles son sus más oscuros deseos y los ejecuta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arde Mississippi </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZAHRki5CeLk/Ard3M1551551pp1.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5G0TMPFTF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/42io5p9hdw4h/Ard3M1551551pp1.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lYKZKfs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dlXufGp.jpg</fanart>
<genre>Drama.Intriga</genre>
<year>1988</year>
<info>En 1964, en un pueblo sureño, donde el racismo está profundamente arraigado y el Ku Klux Klan reivindica violentamente la supremacía blanca, tres activistas defensores de los derechos humanos desaparecen sin dejar rastro. Dos agentes del FBI, de caracteres muy diferentes, se harán cargo de la investigación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma joven </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sc4b0u13uhkt</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RIpJQ33.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bjtlEzL.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>En una zona fronteriza con México, Tunstall contrata ayudantes para su granja de jóvenes, huidos o vagabundos, a quienes enseña y educa. Entre ellos hay uno con una gran puntería, Billy "el Niño". Tunstall cuenta en el pueblo con competidores codiciosos, que ponen trabas a sus negocios y matan por la espalda sin ningún temor a las consecuencias. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bitelchús </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0epyjk4gz9a8/21.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1SmILkL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un matrimonio de fantasmas (Geena Davis y Alec Baldwin) contrata los servicios de Bitelchus (Michael Keaton), un especialista en asustar mortales, para que ahuyente a los nuevos propietarios de su querida casa Victoriana. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocodrilo Dundee II </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UX1Z259nxNB/C0c0dr110Dund33_2.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5PI4CLCMG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fy9AzOe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uR0Gnz2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>Vuelve el popular cazador de cocodrilos australiano con su carisma, desparpajo y simpatía, en otra aventura para toda la familia. Ahora, Michael J. 'Cocodrilo' Dundee (Paul Hogan) y la periodista Sue Charlton (Linda Kozlowski) viven juntos en un apartamento en Nueva York, tratando de adaptarse a su nueva vida. Pero todo cambia cuando Sue es secuestrada por Rico, un traficante de droga que quiere recuperar unas fotos que le incriminan en un asesinato. Mick rescata a Sue y como siguen en el punto de mira de los asesinos, ambos se dirigen a Australia donde, en los parajes que conoce tan bien, Mick tendrá ocasión de demostrar sus habilidades como cazador y estar preparado para la llegada de Rico y sus secuaces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Contacto sangriento </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bj163m7d7vqa</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/bloodsport-871331799-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cada cinco años se celebra en Hong Kong el "Kumite", un torneo secreto e ilegal del arte marcial full contact en el que se enfrentan los mejores luchadores del mundo. Frank Dux, que trabaja en secreto para la CIA, se convertirá en el primer occidental que participa en este torneo. Pero, para ganar, deberá derrotar al despiadado Chong Li, el vigente campeón. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Están vivos  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2JOPA4XZD</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SDuDN3S.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un trabajador encuentra casualmente unas gafas que permiten ver a las personas tal y como son. Gracias a ellas descubrirá que importantes personajes de la vida política y social son en realidad extraterrestres. Durante su particular cruzada podrá observar cómo estos alienígenas han ido sembrando el mundo de mensajes subliminales con los que pretenden convertir a los hombres en una raza de esclavos. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La lista negra </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w8m1k99fkw9s/31.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/su9RujM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1988</year>
<info>Quinta y última entrega de la serie policíaca iniciada con 'Harry, el sucio'. El protagonista vuelve a ser Harry Callahan, un controvertido inspector de la policía de Los Ángeles. Una lista de ocho personas célebres circula por San Francisco y se hacen macabras apuestas sobre cuál de ellas morirá primero. Uno de los nombres que figura en la lista es precisamente el del inspector que investiga el caso: Callahan.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La jungla de cristal </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3ekhks1n6opi/25.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Le3ljqN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En lo alto de la ciudad de Los Ángeles, un grupo terrorista se ha apoderado de un edificio tomando a un grupo de personas como rehenes. Sólo un hombre, el policía de Nueva York John McClane (Bruce Willis), ha conseguido escapar del acoso terrorista. Aunque está solo y fuera de servicio, McClane se enfrentará a los secuestradores. Él es la única esperanza para los rehenes.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5a8k5tmc67yv/A80S_17.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tKb0FmB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El vudú y el terror se apoderan de un muñeco de aspecto inocente habitado por el alma de un asesino en serie. Cuando Andy Barclay, un niño de seis años de edad, asegura que “Chucky”, su nuevo muñeco, ha arrojado violentamente por la ventana a su niñera, nadie le cree. Pero una larga serie de horribles asesinatos conduce al detective que se ocupa del caso hasta el muñeco y, entonces, descubre que el auténtico terror no ha hecho más que empezar. El malvado muñeco pretende transferir su diabólico espíritu a un ser humano, y el pequeño Andy parece ser el candidato perfecto.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo III </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vevazbzrt5na</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TUfdfuI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4eJ37Oa.jpg</fanart>
<genre>Acción. Bélico</genre>
<year>1988</year>
<info>Cuando descubre que el coronel Trautman ha caído en manos soviéticas en Afganistán, Rambo regresa al servicio para intentar liberar a su amigo. Después de contactar a la resistencia afgana, entra en la zona sitiada por las tropas enemigas…</info> 
</item>

