<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agárralo como puedas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WAUaDtq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xNrTC7y.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Tras quedar gravemente herido su compañero Nordberg en un tiroteo protagonizado por una banda de narcotraficantes, el incompetente teniente Frank Drebin busca al jefe de la organización para vengarse. Sospecha del magnate naviero Vincent Ludwig, pero no tiene pruebas para inculparlo. Sin embargo, de manera inesperada, consigue la ayuda de Jane Spencer, una antigua novia de Ludwig.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arde Mississippi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lYKZKfs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dlXufGp.jpg</fanart>
<genre>Drama.Intriga</genre>
<year>1988</year>
<info>En 1964, en un pueblo sureño, donde el racismo está profundamente arraigado y el Ku Klux Klan reivindica violentamente la supremacía blanca, tres activistas defensores de los derechos humanos desaparecen sin dejar rastro. Dos agentes del FBI, de caracteres muy diferentes, se harán cargo de la investigación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma joven </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RIpJQ33.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bjtlEzL.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>En una zona fronteriza con México, Tunstall contrata ayudantes para su granja de jóvenes, huidos o vagabundos, a quienes enseña y educa. Entre ellos hay uno con una gran puntería, Billy "el Niño". Tunstall cuenta en el pueblo con competidores codiciosos, que ponen trabas a sus negocios y matan por la espalda sin ningún temor a las consecuencias. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Akira </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mF58tNG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IQhCc0o.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>1988</year>
<info>Año 2019. Neo-Tokyo es una ciudad construida sobre las ruinas de la antigua capital japonesa destruida tras la Tercera Guerra Mundial. Japón es un país al borde del colapso que sufre continuas crisis políticas. En secreto, un equipo de científicos ha reanudado por orden del ejército un experimento para encontrar a individuos que puedan controlar el arma definitiva: una fuerza denominada "la energía absoluta". Pero los habitantes de Neo-Tokyo tienen otras cosas de las que preocuparse. Uno de ellos es Kaneda, un joven pandillero líder de una banda de motoristas. Durante una pelea, su mejor amigo, Tetsuo, sufre un extraño accidente y termina ingresado en unas instalaciones militares. Allí los científicos descubrirán que es el poseedor de la energía absoluta. Pero Tetsuo, que no se resigna a convertirse en un conejillo de indias, muy pronto se convertirá en la amenaza más grande que el mundo ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bitelchús </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1SmILkL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/t4yLk7X.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un matrimonio de fantasmas (Geena Davis y Alec Baldwin) contrata los servicios de Bitelchus (Michael Keaton), un especialista en asustar mortales, para que ahuyente a los nuevos propietarios de su querida casa Victoriana. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocodrilo Dundee II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fy9AzOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uR0Gnz2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>Vuelve el popular cazador de cocodrilos australiano con su carisma, desparpajo y simpatía, en otra aventura para toda la familia. Ahora, Michael J. 'Cocodrilo' Dundee (Paul Hogan) y la periodista Sue Charlton (Linda Kozlowski) viven juntos en un apartamento en Nueva York, tratando de adaptarse a su nueva vida. Pero todo cambia cuando Sue es secuestrada por Rico, un traficante de droga que quiere recuperar unas fotos que le incriminan en un asesinato. Mick rescata a Sue y como siguen en el punto de mira de los asesinos, ambos se dirigen a Australia donde, en los parajes que conoce tan bien, Mick tendrá ocasión de demostrar sus habilidades como cazador y estar preparado para la llegada de Rico y sus secuaces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cortocircuito 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1x9GS7G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/grpCU1Q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>El robot Número Cinco, más conocido como Johnny Cinco, sale muy animado en busca de un poco de "input urbano", pero unos pandilleros, un banquero codicioso y una banda de rateros ven en su ingenuidad un billete de alta tecnología hacia una vida resuelta...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Contacto sangriento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5tDp7WM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1QbMkrZ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>Cada cinco años se celebra en Hong Kong el "Kumite", un torneo secreto e ilegal del arte marcial full contact en el que se enfrentan los mejores luchadores del mundo. Frank Dux, que trabaja en secreto para la CIA, se convertirá en el primer occidental que participa en este torneo. Pero, para ganar, deberá derrotar al despiadado Chong Li, el vigente campeón. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Danko: Calor rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LLKb2d3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DT5pnIF.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>Un policía ruso, Danko (Schwarzenegger), un hombre de inmensos músculos y apariencia fría, llega al departamento de policía de Chicago, y es asignado como compañero de un detective (Belushi). Ambos se enfrentarán a la mafia de la ciudad. Buddy movie (película de colegas) de poli americano y poli ruso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El príncipe de Zamunda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1RwyFXn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/npAVbwP.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>1988</year>
<info>Es el 21 cumpleaños del príncipe Akeem, del reino africano de Zamunda, y debe casarse con una mujer a la que no ha visto nunca, como hizo su padre antes que él. Pero como no está de acuerdo en que le impongan la mujer con la que tiene que pasar el resto de su vida, Akeem decide viajar a Nueva York, donde nadie le conoce, y así poder buscar una chica guapa e inteligente que le ame realmente por su persona y no por su riqueza. Así, se instala en Nueva York con un amigo y, a pesar de contar con una inmensa fortuna, decide vivir muy modestamente en Queens.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En busca del valle encantado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kaw6cTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ywk0lc3.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Drama. Infantil </genre>
<year>1988</year>
<info>Aclamada película de animación que narra las aventuras de unos pequeños dinosaurios en su viaje por alcanzar el Gran Valle, el único sitio de la tierra que todavía no ha sido alcanzado por una plaga devastadora. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Están vivos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kdWXIAj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMlv26K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Terror. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un trabajador encuentra casualmente unas gafas que permiten ver a las personas tal y como son. Gracias a ellas descubrirá que importantes personajes de la vida política y social son en realidad extraterrestres. Durante su particular cruzada podrá observar cómo estos alienígenas han ido sembrando el mundo de mensajes subliminales con los que pretenden convertir a los hombres en una raza de esclavos. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La lista negra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/su9RujM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/klzgjue.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1988</year>
<info>Quinta y última entrega de la serie policíaca iniciada con 'Harry, el sucio'. El protagonista vuelve a ser Harry Callahan, un controvertido inspector de la policía de Los Ángeles. Una lista de ocho personas célebres circula por San Francisco y se hacen macabras apuestas sobre cuál de ellas morirá primero. Uno de los nombres que figura en la lista es precisamente el del inspector que investiga el caso: Callahan.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La divertida noche de los zombies </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iBcr1Z0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwPoX6K.jpg</fanart>
<genre>Terror. Comedia. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Unos misteriosos barriles caen de un camion del ejército cerca de un cementerio abandonado de un pequeño pueblo, donde unos chicos lo abren sin saber las consecuencias que ello concierne. Pues su contenido despertará a los muertos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La jungla de cristal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Le3ljqN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dVWxFKP.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1988</year>
<info>En lo alto de la ciudad de Los Ángeles, un grupo terrorista se ha apoderado de un edificio tomando a un grupo de personas como rehenes. Sólo un hombre, el policía de Nueva York John McClane (Bruce Willis), ha conseguido escapar del acoso terrorista. Aunque está solo y fuera de servicio, McClane se enfrentará a los secuestradores. Él es la única esperanza para los rehenes.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los fantasmas atacan al jefe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pd27PiL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/13cMrDU.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Sátira de "Un cuento de Navidad" de Charles Dickens. La desbordante alegría de las fiestas navideñas hace que Frank Cross sufra alucinaciones fantasmagóricas. Cross, que ha hecho una carrera meteórica desde el puesto más modesto del departamento de envíos de una cadena de TV hasta alcanzar la presidencia, es tacaño, desagradable, ingrato, implacable y con un cruel sentido del humor. Antes de que la Nochebuena termine, recibirá la visita de un desconcertante taxista neoyorquino del pasado, una estrafalaria hada del presente, y un sádico mensajero del futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los gemelos golpean dos veces  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ezK3LVT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j2fvH3M.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Dos hombres adultos descubren que son hermanos gemelos aunque no se parecen en nada, ya que su nacimiento fue fruto de un experimento que tuvo un inesperado final. Mientras que Julius (Schwarzenegger) se crió con facilidades y es una persona culta y muy ingenua; Vincent (DeVito) fue a un orfanato y es timador, mentiroso y muchas cosas más. Al conocerse, deciden ir en busca de su madre biológica y durante el viaje, ambos aprenden mucho uno del otro y también sobre sí mismos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi novia es una extraterrestre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CaJreFY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uszixVJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Steve Mills, un científico viudo y con una hija, dedica la mayor parte de su tiempo a investigar la vida en otros planetas. Un buen día, durante uno de sus experimentos, aparece Celeste, una extraterrestre con el aspecto de una hermosísima mujer, y Mills se enamora de ella. El problema es que a Celeste no le resultará nada sencillo adaptarse a la vida en la Tierra, al amor, al sexo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tKb0FmB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FGnAfTF.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1988</year>
<info>El vudú y el terror se apoderan de un muñeco de aspecto inocente habitado por el alma de un asesino en serie. Cuando Andy Barclay, un niño de seis años de edad, asegura que “Chucky”, su nuevo muñeco, ha arrojado violentamente por la ventana a su niñera, nadie le cree. Pero una larga serie de horribles asesinatos conduce al detective que se ocupa del caso hasta el muñeco y, entonces, descubre que el auténtico terror no ha hecho más que empezar. El malvado muñeco pretende transferir su diabólico espíritu a un ser humano, y el pequeño Andy parece ser el candidato perfecto.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perra bruja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/1988-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XenCD6L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4HbYYK0.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Hace un año que la mujer de Michael se suicidó y cuando aun no ha superado esta desgracia, su ultramoderno gimnasio comienza a parecer más una cámara de tortura, donde las saunas, aparatos y demás instalaciones se vuelven asesinas. El hermano gemelo de Catherine, cuñado de Michael, responsabiliza a éste de la muerte de su hermana y no cesa de reprochárselo. Michael necesita que todos estos sucesos cesen o también perderá su gimnasio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street 4: El amo del sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5sivtgZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5CPo6kW.png</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1988</year>
<info>Freddy Krueger vuelve a la vida después de su aparente muerte en la entrega anterior y comienza a matar a los chicos que viven en Elm Street. Pero, Kristen, capaz de atraer a los demás dentro de sus sueños, le concede este poder especial a su amiga Alice. Sin embargo, ésta se da cuenta de que Freddy está sacando partido a este extraño poder...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo III </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TUfdfuI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4eJ37Oa.jpg</fanart>
<genre>Acción. Bélico</genre>
<year>1988</year>
<info>Cuando descubre que el coronel Trautman ha caído en manos soviéticas en Afganistán, Rambo regresa al servicio para intentar liberar a su amigo. Después de contactar a la resistencia afgana, entra en la zona sitiada por las tropas enemigas…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rain Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ae86BpE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/26YpUPX.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1988</year>
<info>Charlie Babbitt (Tom Cruise), un joven egoísta que espera heredar la fortuna de su difunto padre, se entera de que el beneficiario es su hermano Raymond (Dustin Hoffman), un autista al que no conoce, porque ha vivido siempre recluido en un centro especial. Ambos harán un largo viaje a través de los Estados Unidos. Al principio, a Charlie, el extravagante comportamiento de su hermano lo irrita y lo desconcierta, pero, poco a poco, aprenderá a conocerlo y a quererlo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pez llamado Wanda  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gT2mRS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rO5ZTrR.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un cuarteto de atracadores ejecuta con éxito un gran golpe en la joyería Hatton Gardens de Londres. El problema es que es detenido George, el jefe de la banda y única persona que sabe dónde están escondidas las joyas. Wanda, la única mujer del grupo, planea seducir a Archie, el abogado defensor de George, con la esperanza de sonsacarle el escondite del botín. Los otros dos miembros del grupo que esperan su parte son Otto, un siniestro psicópata admirador de Nietzsche, y Ken, un tartamudo aficionado a los peces exóticos.</info> 
</item>