<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix y el golpe del menhir </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ru2fFrs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zKw3RbR.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>1989</year>
<info>El druida Panoramix, después de darse un golpe con un menhir, pierde la memoria, lo cual supone una enorme desgracia, ya que sólo él conoce la fórmula de la poción mágica con la que los galos se defienden de la invasión romana. Astérix y Obélix intentarán por todos los medios resolver el problema.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/arma-letal-2-ciclo-mel-gibson-534af946445d53d74b4a025ad9e5c62e.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lKugSuh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CWKtQKF.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>La pareja de policías formada por Martin Riggs (Mel Gibson) y su compañero Roger Murtaugh (Danny Glover) se enfrenta ahora a una poderosa organización surafricana de traficantes de droga que opera en Estados Unidos. Su misión principal es la de proteger al testigo protegido Leo Getz (Joe Pesci), un alocado contable que ha blanqueado dinero para la banda y que en unos días va a testificar contra ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/batman-HQ2UUcfMj6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arw0b2M.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VZ2Uf9b.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Thriller.Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>Cinta basada en el cómic homónimo. La oscura y peligrosa ciudad de Gotham tan sólo se halla protegida por su corrupto cuerpo de policía. A pesar de los esfuerzos del fiscal del distrito Harvey Dent y el comisionado de policía Jim Gordon, la ciudad es cada vez más insegura hasta que aparece Batman, el Señor de la Noche. La reputada periodista Vicky Vale intentará descubrir el secreto que se oculta tras el hombre murciélago.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cazafantasmas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/los-cazafantasmas-2-4MIsBwixHp.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1xRvcw6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XAe2X94.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1989</year>
<info>Han pasado cinco años desde que los Cazafantasmas entraron por última vez en acción. El doctor Peter Venkman, notable parapsicólogo de persuasivos encantos, ha quedado relegado a maestro de ceremonias de un programa de televisión donde se discuten fenómenos psíquicos. Ray Stantz y su colega Winston Zeddemore se ganan la vida entreteniendo a niños en fiestas infantiles, y el mago tecnológico Egon Spengler continúa sus investigaciones sobre los efectos de las emociones humanas en el campo de energía psicomagnética. La relación de Dana Barrett con Venkman se disolvió; ella se casó con otro hombre y tuvo un hijo, pero el matrimonio fracasó. Ahora Dana vive sola en Nueva York, criando a Oscar, su bebé de ocho meses, y trabajando como restauradora de cuadros en el Museo de arte de Manhattan, junto a un excéntrico experto en pinturas del periodo romántico, Janosz Poha. Todo parece normal hasta que el cochecito de Oscar rueda por sí solo y se mete entre el peligroso tráfico de la ciudad. Dana rescata al niño, pero se da cuenta que elementos sobrenaturales han entrado de nuevo en su vida y que amenazan a su hijo. Los Cazafantasmas no pueden resistirse a la petición de ayuda de Dana, especialmente Venkman, que aún sigue enamorado de ella. Se les une de nuevo el intrépido contador y ahora recién graduado abogado Louis y Janine, su secretaria de inagotable paciencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cadillac rosa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-cadillac-rosa-ciclo-clint-eastwood-54e5005095372247b7485be103c81910.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2kRZdTR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1989</year>
<info>Tommy Nowak es un cazador de fugitivos que utiliza métodos muy originales para atrapar a sus víctimas. Su despreocupado tipo de vida da un giro de 180 grados cuando le encargan encontrar a una joven que, al verse involuntariamente implicada en un asunto muy turbio, decide huir con su hija de ocho meses en el Cadillac rosa de su marido. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Indiana Jones y la última cruzada </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/indiana-jones-y-la-ultima-cruzada-4e2c25d24ff40d62ad0bd5a5e2c14ab4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p7brYWH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Eyy1mWH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>En esta tercera entrega, el padre del protagonista (Harrison Ford), Henry Jones, también arqueólogo (Sean Connery), es secuestrado cuando buscaba el Santo Grial. Indiana tendrá que ir a rescatarlo y, de paso, intentar hacerse con la preciada reliquia, que también ambicionan los nazis.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Karate Kid III: El desafío final </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/karate-kid-iii-el-desafio-final-hd-ZHiKeN2Yha.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZQI0ZSQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/36uqssE.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1989</year>
<info>El joven karateka Daniel Larusso libra su batalla mas difícil cuando el malvado Kreese le arrastra a una complicada situación, al obligarle a defender su título de campeón del torneo del Valley. Su maestro, Miyagi, no está de acuerdo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Profundidad seis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/profundidad-seis-aHw7ovMDmA.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pCRDN2Z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CS316yS.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción. Drama. Terror. Romance</genre>
<year>1989</year>
<info>La armada de los Estados Unidos instala una base nuclear a seis millas de profundidad en el océano. Un equipo de investigación, dirigido por el doctor Gelder, descubre una cueva. Éste ordena explosionarla para poder acceder a su interior. Momentos después, el centro de operaciones es atacado de forma violenta por una extraña criatura marina que ha estado oculta en la cueva durante miles de años. El peligro es inminente, las reservas de oxígeno se agotan y los científicos tratan, desesperadamente, de ponerse a salvo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro II</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/regreso-al-futuro-ii-24daad8e974922eb8cda44d5375d6560.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HIrH89H.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ONhNBxe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1989</year>
<info>Aunque a Marty McFly todavía le falta tiempo para asimilar el hecho de estar viviendo dentro de la familia 
   perfecta gracias a su anterior viaje en el tiempo, 
   no le queda ni espacio para respirar cuando su amigo Doc aparece de improviso con la máquina del tiempo 
   (mucho más modernizada), e insta a que le acompañen él y su novia a viajar al futuro para solucionar un
   problema con la ley que tendrá uno de sus futuros hijos. En la tremenda vorágine futurista, 
   con todo lo que ello conlleva, del Hill Valley de 2015, 
   la presencia de tales viajeros temporales causará un efecto mayor que el que iban a arreglar. 
   Un almanaque deportivo y la posesión del secreto de la existencia de la máquina del tiempo 
   por parte del siempre villano Biff Bannett, serán los ingredientes que conjugarán una causa-efecto en el pasado, 
   en el presente y en el propio futuro, que hará que Marty y Doc se tengan que emplear a fondo para 
   poner fin a la catástrofe a la que les lleva el destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek V. La última frontera </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/star-trek-5-la-ultima-frontera-Aedvez2nUw.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3G5E0n1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/75m4f2q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1989</year>
<info>La nave Enterprise se dirige al planeta Nimbus III para negociar la liberación de unos embajadores secuestrados. Allí descubrirán que el jefe de la banda es un pariente de Spock obsesionado por encontrar el planeta que es considerado la fuente de la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tango y Cash  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/tango-cash-510868a83a771ede601b22e924cfdccd.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/53cHYGX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year>1989</year>
<info>Tango y Cash son los dos policías más famosos de la ciudad. Harto de que desbaraten sus planes, un jefe de la mafia decide que, para librarse de ellos, lo mejor es manchar su imagen pública. Mediante una elaborada trampa, consigue que ambos acaben en la cárcel acusados de corrupción.
</info>
</item>




