<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Autopista al infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-6.mkv.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mTJHty7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BiaC8Ln.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror</genre>
<year>1990</year>
<info>Una pareja de recién casados (Lowe y Swanson) tienen dificultades durante su luna de miel, cuando la novia es secuestrada por Poli-infierno (Graham) quien la lleva a conocer las profundidades del Averno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bailando con lobos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tBTwuV7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s6hiVdf.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Western. Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Tras la Guerra de Secesión (1861-1865) y en plena colonización del Oeste (1785-1890), el desencantado teniente John J. Dunbar se dirige a un lejano puesto fronterizo que ha sido abandonado por los soldados. Su soledad lo impulsa a entrar en contacto con los indios sioux; así es como conoce a "En pie con el puño en alto", una mujer blanca que fue adoptada por la tribu cuando era niña. Poco a poco, entre Dunbar y los sioux se establece una relación de respeto y admiración mutua. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eduardo Manostijeras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AIGrGct.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z0kFg72.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Drama. Romance</genre>
<year>1990</year>
<info>Durante una noche de Navidad, una anciana le cuenta a su nieta la historia de Eduardo Manostijeras (Johnny Depp), un muchacho creado por un extravagante inventor (Vincent Price) que no pudo acabar su obra, dejando al joven con cuchillas en lugar de dedos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Padrino. Parte III </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ltQUMSS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2iHgl2R.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Michael Corleone, heredero del imperio de don Vito Corleone, intenta rehabilitarse socialmente y legitimar todas las posesiones de la familia negociando con el Vaticano. Después de luchar toda su vida se encuentra cansado y centra todas sus esperanzas en encontrar un sucesor que se haga cargo de los negocios. Vincent, el hijo ilegítimo de su hermano Sonny, parece ser el elegido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost. Más allá del amor  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6582eVB.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón. La necesidad de salvar la vida a la chica hace que él permanezca en la Tierra en forma de fantasma e intente advertirla del peligro que corre. Su único medio de comunicación es una alocada vidente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La caza del Octubre rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0tCrJ1i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DI3lAFm.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga</genre>
<year>1990</year>
<info>Un submarino nuclear, al mando de un prestigioso general de la Unión Soviética (Connery), se interna en el Océano Atlántico con rumbo a los Estados Unidos. La CIA, que ignora si pretende atacarles o desertar de su país, encarga al agente Jack Ryan (Baldwin) que se ponga en contacto con él para saber sus verdaderas intenciones. Fue la primera entrega de una saga sobre las aventuras de Jack Ryan, el brillante analista y agente de la inteligencia americana creado por Tom Clancy.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La historia interminable 2. El siguiente capítulo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hr0kmDi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Wq4CEh.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Infantil.Aventuras</genre>
<year>1990</year>
<info>Continuación de las aventuras del joven Bastian Bux. En esta ocasión Bastian, agobiado por su situación en su vida real, recurre de nuevo al libro mágico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La jungla 2: Alerta roja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q6AamJW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qVY1WDs.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1990</year>
<info>Es Navidad. El teniente John McLane, de la policía de Los Ángeles, espera en el aeropuerto de Dulles, Washington, la llegada de su esposa. Mientras tanto, el coronel Stuart, un militar que ha sido expulsado del Congreso, organiza cerca de este aeropuerto con otros mercenarios profesionales una base de operaciones para liberar a un dictador sudamericano derrocado, al que se considera el mayor traficante del mundo. El dictador llegará en 58 minutos al aeropuerto de Dulles en calidad de preso político. El plan de Stuart consiste en impedir el aterrizaje de los demás aviones, que se ven así condenados a permanecer en el aire con el consiguiente riesgo de quedarse sin combustible. Exige, además un Boeing 747 para huir con el dictador previamente liberado. Pero McClane intentará frustrar sus planes...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Misery </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0RpR5JH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QzvVhF1.png</fanart>
<genre>Terror. Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Un escritor llamado Paul Sheldon (James Caan) lleva años malgastando su talento con unas románticas historias, de gran éxito comercial, cuya protagonista es una mujer llamada Misery. Decidido a acabar con esta situación, mata al personaje y se refugia en Colorado para escribir una novela seria. Terminado su trabajo, emprende el regreso, pero en una carretera de montaña, pierde el control de su coche y sufre un grave accidente. Annie Wilkes (Kathy Bates), una brusca e impetuosa mujer, gran admiradora suya, lo rescata, se lo lleva a su casa y lo cuida con esmero. Obsesionada con el personaje de Misery, retiene a Sheldon para obligarlo a escribir una nueva historia en la que resucite al personaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muerte entre las flores </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yV3t2Wr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ts0UA59.jpg</fanart>
<genre>Cine negro. Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Año 1929. Entre dos amigos surge una gran rivalidad a causa del amor de una mujer. Leo, un gángster que domina la ciudad, y Tom, su lugarteniente, se enfrentan en una guerra abierta que desencadenará traiciones, conflictos políticos, corruptelas y escisiones internas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Poli de guardería  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhEmltp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSDrELB.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Acción</genre>
<year>1990</year>
<info>John Kimble es un rudo y veterano detective que lleva años tras la pista de un narcotraficante. La única persona que puede testificar contra él es su ex-esposa. El problema es que ha desaparecido y la única pista que tiene es el nombre del colegio de Oregón en el que estudia su hijo. Para poder localizarla a ella, tendrá que hacerse pasar por maestro de guardería. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pretty Woman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gosu2vV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5BWomFM.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1990</year>
<info>Edward Lewis (Richard Gere), un apuesto y rico hombre de negocios, contrata a una prostituta, Vivian Ward (Julia Roberts), durante un viaje a Los Angeles. Tras pasar con ella la primera noche, Edward le ofrece dinero a Vivian para que pase con él toda la semana y le acompañe a diversos actos sociales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Revenge (Venganza) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gR1PjcJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WtO0ntJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1990</year>
<info>Un piloto de combate de la marina de los Estados Unidos (Kevin Costner) se licencia con honores después de doce años de servicio y decide pasar unas vacaciones en Puerto Vallarta. Allí se hospeda en casa de un viejo amigo (Anthony Quinn) al que una vez salvó la vida y que ahora es un poderoso jefe de la mafia. Durante su estancia, conoce a la bella, enigmática e infeliz esposa de su amigo (Madeleine Stowe). A pesar de la amistad que lo une a su anfitrión, el ex piloto y la mujer viven un apasionado romance, arriesgándose a una sangrienta y brutal venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro III</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/snbQot1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/w8OTrXg.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras. Western</genre>
<year>1990</year>
<info>Doc tiene el coche-máquina del tiempo averiado, y está prisionero en la época del salvaje oeste. 
   Por su parte, Marty McFly está en 1955 y acaba de encontrar una carta escrita por Doc en 1885. 
   En ella, Doc le pide que arregle el coche, pero que no vaya a rescatarlo pues se encuentra muy bien en el pasado.
   Sin embargo el muchacho irá en su búsqueda cuando descubre una vieja tumba en la que lee que su amigo murió en 1885.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocky V </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Px0JNVV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5gnpThH.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Rocky, arruinado y retirado del boxeo, vuelve a su barrio. Allí conoce a un joven con aptitudes para boxear y decide entrenarle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solo en casa  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VaYWZLR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vJyGW3B.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Infantil</genre>
<year>1990</year>
<info>Kevin McAllister es un niño de ocho años, miembro de una familia numerosa, que accidentalmente se queda abandonado en su casa cuando toda la familia se marcha a pasar las vacaciones a Francia. Kevin aprende a valerse por sí mismo e incluso a protegerse de Harry y Marv, dos bribones que se proponen asaltar todas las casas cerradas de su vecindario. En cuanto su madre lo echa en falta, regresa apresuradamente a Chicago para recuperar a su hijo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno de los nuestros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HltSk7p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KWo95Fu.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Henry Hill, hijo de padre irlandés y madre siciliana, vive en Brooklyn y se siente fascinado por la vida que llevan los gángsters de su barrio, donde la mayoría de los vecinos son inmigrantes. Paul Cicero, el patriarca de la familia Pauline, es el protector del barrio. A los trece años, Henry decide abandonar la escuela y entrar a formar parte de la organización mafiosa como chico de los recados; muy pronto se gana la confianza de sus jefes, gracias a lo cual irá subiendo de categoría. </info> 
</item>