<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal 3 </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/pai1k1goyjdg</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/86V1emW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/18MVgVg.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Martin Riggs y Roger Murtaugh, la incombustible pareja de policías de Los Ángeles, se enfrentan a un difícil caso: armas confiscadas y a punto de ser destruidas han desaparecido de las dependencias policiales y están llegando a manos de los delincuentes más peligrosos de la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto básico </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Zgr3aqWh2Gm/1n5t1nt08as1c0.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G522MIOJTU</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yla0hk1hsff7/1n5t1nt08as1c0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xI0d9md.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MeMVKgB.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>1992</year>
<info>Johnny Boz, antiguo cantante de rock y propietario de un nightclub de San Francisco, aparece brutalmente asesinado en su cama. La última vez que se le vio estaba con su novia, Catherine Tramell, una atractiva escritora de novelas de intriga. El agente Nick Curran, que atraviesa un mal momento, pues acaba de desintoxicarse de su adicción al alcohol y a las drogas, recibe el encargo de vigilar a Catherine, principal sospechosa del crimen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Makinavaja, el último choriso </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wmksy3ap88qt</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vSYjaMh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mRKbZvJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1992</year>
<info>Makinavaja y su amigo Popeye son dos delincuentes de los barrios bajos de Barcelona que día a día intentan salir adelante en un mundo lleno de injusticias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin perdón </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9nt8cewg7mog/37.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LLUFg9k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1992</year>
<info>William Munny (Clint Eastwood) es un pistolero retirado, viudo y padre de familia, que tiene dificultades económicas para sacar adelante a su hijos. Su única salida es hacer un último trabajo. En compañía de un viejo colega (Morgan Freeman) y de un joven inexperto (Jaimz Woolvett), Munny tendrá que matar a dos hombres que cortaron la cara a una prostituta.</info>
</item>

