<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Mu370U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1z0CsyQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Musical. Infantil. Aventuras</genre>
<year>1992</year>
<info>Basada en el famoso cuento "Aladino y la lámpara maravillosa", la trama se sitúa en el exótico paisaje del mítico reino árabe de Agrabah. Aladdin es un ingenioso joven que, a pesar de vivir en un estado de extrema pobreza, sueña con casarse con la bella hija del sultán, la princesa Yasmin. El destino interviene cuando el astuto visir del Sultán, Yafar, recluta a Aladdin para que le ayude a recuperar una lámpara mágica de las profundidades de la Cueva de las Maravillas. El joven encuentra la lámpara, en la que vive un genio que concede tres deseos a quien lo libere.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alerta máxima </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RhX4WJN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9b7ajQN.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Casey Ryback, exmiembro de la marina americana, trabaja como cocinero a bordo del USS Missouri. La tripulación organiza una fiesta para celebrar el cumpleaños del capitán Adams: han contratado a la banda de música de William Strannix y a una chica playboy que deberá salir por sorpresa de la tarta. Lo que Adams ignora es que se trata de una sorpresa mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algunos hombres buenos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2xTI6uD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VjLZpBb.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>1992</year>
<info>El teniente Daniel Kaffee es un joven y prometedor abogado de la Marina que tiene una excelente reputación. Sus superiores le confían la defensa de dos marines acusados de asesinato. A primera vista, el caso no parece complicado. Pero cuando tenga que vérselas con el Coronel Nathan R. Jessup, Comandante en Jefe de la base de Guantánamo, saldrán a la luz nuevas pistas que harán que el caso adquiera dimensiones insospechadas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/86V1emW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/18MVgVg.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Martin Riggs y Roger Murtaugh, la incombustible pareja de policías de Los Ángeles, se enfrentan a un difícil caso: armas confiscadas y a punto de ser destruidas han desaparecido de las dependencias policiales y están llegando a manos de los delincuentes más peligrosos de la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman Returns </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cRIQe8V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cukm2zl.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Thriller. Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Gotham City se enfrenta a dos nuevos y peculiares criminales: el diabólico y siniestro Pingüino, una criatura solitaria y extrañamente deformada, y la hermosa y seductora -aunque letalmente peligrosa- Catwoman. Batman se deberá enfrentar a Pingüino, que quiere convertirse en el amo de la ciudad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Drácula de Bram Stoker </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/36NEsu6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rbTiGrR.jpg</fanart>
<genre>Terror. Romance. Fantástico</genre>
<year>1992</year>
<info>En el año 1890, el joven abogado Jonathan Harker viaja a un castillo perdido de Transilvania, donde conoce al conde Drácula, que en 1462 perdió a su amor Elisabeta. El Conde, fascinado por una fotografía de Mina Murray, la novia de Harker, que le recuerda a su Elisabeta, viaja hasta Londres "cruzando océanos de tiempo" para conocerla. Ya en Inglaterra, intentará conquistar y seducir a Lucy, la mejor amiga de Mina.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El guardaespaldas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4mVuoL6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OtbJetr.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Romance</genre>
<year>1992</year>
<info>Una cantante famosa (Whitney Houston) que recibe constantemente cartas anónimas con amenazas de muerte contrata a un guardaespaldas profesional para que la proteja (Kevin Costner). Sin embargo, ella no está de acuerdo con los métodos empleados por su protector.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último mohicano  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z78oecn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/utxjMpi.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción. Romance</genre>
<year>1992</year>
<info>En 1757, a orillas del río Hudson, franceses e ingleses luchan por el dominio de la región. Mientras que los franceses cuentan con el apoyo de los nativos, los ingleses reclutan a los colonos blancos. Hawkeye -Ojo de halcón- (Daniel Day-Lewis) es un hombre blanco que fue adoptado por los indios mohicanos. Tras salvar de una emboscada de los hurones a Cora Munro (Madeleine Stowe) y a su hermana pequeña Alice (Jodhi May), hijas de un oficial británico, las acompaña hasta el fuerte inglés William Henry, que está sufriendo el asedio de los franceses y los hurones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eternamente joven  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xPMvnw5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YQP0Wur.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Fantástico</genre>
<year>1992</year>
<info>Año 1939. Daniel McCormick (Mel Gibson), piloto de pruebas, es un hombre al que todo le va bien en la vida. Todo cambia una mañana en la que su novia, Helen, tiene un desgraciado accidente. Desolado, se ofrece voluntario para un experimento secreto: El cuerpo de Daniel queda congelado en una cápsula experimental. En 1992, más de cincuenta años después, dos niños descubren la cápsula y descongelan el cuerpo, llevando a Daniel a casa de uno de ellos, que vive con su madre Claire (Jamie Lee Curtis).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto básico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xI0d9md.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MeMVKgB.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>1992</year>
<info>Johnny Boz, antiguo cantante de rock y propietario de un nightclub de San Francisco, aparece brutalmente asesinado en su cama. La última vez que se le vio estaba con su novia, Catherine Tramell, una atractiva escritora de novelas de intriga. El agente Nick Curran, que atraviesa un mal momento, pues acaba de desintoxicarse de su adicción al alcohol y a las drogas, recibe el encargo de vigilar a Catherine, principal sospechosa del crimen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juego de patriotas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g2I5Wb0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/b8oNNZC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1992</year>
<info>Jack Ryan es un agente que ha abandonado la CIA. No ha sido una decisión fácil, pero no se arrepiente porque ahora, por primera vez, tiene una vida familiar. Durante unas vacaciones en Londres, mientras pasea por la ciudad con su familia, es testigo de un atentado del IRA contra Lord Holmes, un distinguido miembro de la Familia Real Británica. En medio de la confusión, los gritos y las llamas, Ryan reacciona automáticamente: le salva la vida a Lord Holmes, pero mata a uno de los terroristas. Uno de los autores del atentado, Sean Miller, arrestado y condenado a prisión, resulta ser el hermano mayor del terrorista muerto. Y ha jurado vengarse de Ryan y su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Malcolm X  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qFJ8DqJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mzK4xcz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1992</year>
<info>Malcolm Little (1925–1965) nació en Omaha (Nebraska). Su padre, ministro baptista, murió siendo él niño, y su madre acabó en un psiquiátrico cuando el Ku Klux Klan incendió su casa. Después de ser rechazado por el ejército, cayó en la delincuencia y fue a parar a la cárcel. Allí se convirtió al Islam y cambió radicalmente su vida, convirtiéndose pronto en un carismático líder del movimiento de liberación de la comunidad negra norteamericana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Makinavaja, el último choriso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vSYjaMh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mRKbZvJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1992</year>
<info>Makinavaja y su amigo Popeye son dos delincuentes de los barrios bajos de Barcelona que día a día intentan salir adelante en un mundo lleno de injusticias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin perdón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LLUFg9k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1992</year>
<info>William Munny (Clint Eastwood) es un pistolero retirado, viudo y padre de familia, que tiene dificultades económicas para sacar adelante a su hijos. Su única salida es hacer un último trabajo. En compañía de un viejo colega (Morgan Freeman) y de un joven inexperto (Jaimz Woolvett), Munny tendrá que matar a dos hombres que cortaron la cara a una prostituta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solo en casa 2: Perdido en Nueva York  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2fccCYT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svGAP4a.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Infantil</genre>
<year>1992</year>
<info>En plenas fiestas navideñas, el pequeño Kevin McCallister (Macaulay Culkin) y su familia están a punto de coger un avión para disfrutar de unas pequeñas vacaciones, pero Kevin se equivoca y embarca en un avión que lo lleva a Nueva York, donde vuelve a encontrarse solo y desprotegido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un horizonte muy lejano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/soT0ODe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Lywntsj.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama. Romance. Western</genre>
<year>1992</year>
<info>Irlanda, 1892. Joseph y sus hermanos malviven del cultivo de unas tierras que son propiedad, como toda la comarca, del poderoso señor Christie. Cuando el padre de Joseph muere en un accidente provocado por los hombres de Christie, el joven decide vengarse, pero no lo consigue. Poco después, para evitar un duelo, emigra a América junto a Shannon, la bella hija de Christie. Nada más llegar a los Estados Unidos, a Shannon le roban todo su dinero; entonces Joseph decide protegerla haciéndola pasar por su hermana.</info> 
</item>