<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo para recordar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s9op6ze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TfurSGT.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Tras la muerte de su esposa, el arquitecto Sam Baldwin (Tom Hanks) se encuentra muy abatido. Su hijo Jonah, convencido de que su padre necesita una mujer que le devuelva la alegría de vivir, el dia de Navidad llama a un programa de radio para contar su historia. Miles de mujeres lo escuchan: una de ellas, Annie Reed (Meg Ryan), que está a punto de contraer matrimonio empieza a obsesionarse con la idea de conocer a Sam antes de casarse con su novio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor a quemarropa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fWlWDQf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Z5jVdIy.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Romance</genre>
<year>1993</year>
<info>El joven y solitario Clarence (Christian Slater) celebra su cumpleaños como de costumbre, viendo películas de kung-fu en un destartalado cine de Detroit. Estando en la sala conoce a Alabama (Patricia Arquette), una rubia explosiva con la que tiene una noche de pasión. Ella, en realidad, es una prostituta pagada por el mejor amigo de Clarence como regalo de cumpleaños. A pesar de ello, Clarence decide alejarla de la prostitución, pero tendrá que enfrentarse con su chulo (Gary Oldman) cuando va a recoger las pertenencias de Alabama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapado por su pasado  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CMkG4rv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eCB0RuA.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>1993</year>
<info>Carlitos Brigante, un antiguo traficante de heroína de origen portorriqueño, sale de la cárcel después de cinco años de reclusión, dispuesto a dejar el tráfico de drogas. Con la ayuda de un abogado cocainómano consigue hacerse socio de un club nocturno e intenta reanudar la relación con su exnovia, pero no es fácil seguir el buen camino dentro del mundo del crimen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapado en el tiempo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4S8rh5r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ncQZPQL.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Fantástico</genre>
<year>1993</year>
<info>Phil, el hombre del tiempo de una cadena de televisión, va un año más a Punxstawnwey, a cubrir la información del festival del Día de la Marmota. En el viaje de regreso, Phil y su equipo se ven sorprendidos por una tormenta que los obliga a regresar a la pequeña ciudad. A la mañana siguiente, al despertarse, comprueba atónito que comienza otra vez el Día de la Marmota.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Demolition Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yXtTXUj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cQwnbAW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1993</year>
<info>Un peligroso asesino llamado Simon Phoenix es congelado en una cárcel criógena. Años después despierta en una ciudad sin ley y con una sociedad llena de criminales, donde nadie puede evitar que cometa sus acciones favoritas. Solo Spartan, el policía que lo detuvo en 1996, y congelado por un crimen que no cometió, puede acabar con él...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El fugitivo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VXYllJg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yP9tCs5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga</genre>
<year>1993</year>
<info>La vida del doctor Richard Kimble, un reputado cirujano con una bella esposa y una lujosa casa en un elegante barrio de Chicago, se desmorona el día en que su mujer es brutalmente asesinada por un misterioso manco. Kimble es acusado del crimen y condenado a muerte. Mientras lo trasladan a la cárcel, el autobús donde viaja sufre un accidente que facilita la fuga de varios presos, entre ellos el propio Kimble. El detective Samuel Gerard consigue atrapar a todos los prófugos excepto al escurridizo Kimble. Una vez en libertad, Kimble sabe muy bien que si quiere probar su inocencia, tendrá que encontrar al misterioso manco, pero, al mismo tiempo, tendrá que eludir la implacable persecución del detective Gerard. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El informe Pelícano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tqU52v3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9IYsT6f.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Darby Shaw (Julia Roberts), una estudiante de Derecho, escribe un informe en el que analiza las posibles razones del reciente asesinato de dos jueces del Tribunal Supremo. Su informe, en principio descabellado, parece que toca material "sensible", pues pronto será objeto de una implacable persecución, de la que saldrá con vida gracias a la ayuda de un periodista (Denzel Washington) que también quiere descubrir quiénes están detrás de esos asesinatos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último gran héroe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a9MCLad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I67TjfV.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Danny Madigan es un chico fantasioso, ferviente admirador de Jack Slater, el mayor héroe del cine de acción. Cuando se estrena su última película, el viejo acomodador del cine le regala una entrada para que la vea en primicia. Gracias a esa entrada, que resulta tener poderes mágicos, Danny consigue introducirse en la pantalla y vivir trepidantes aventuras con Jack.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Shots 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJDbNds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c8bczwk.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Topper Harley es hallado trabajando de chapuzas en un monasterio budista. La CIA le necesita para encabezar una misión de rescate en Irak: rescatar a la misión de rescate que tenía que rescatar a unos cautivos de la operación tormenta del desierto. Tug Benson, el presidente de los EE.UU., tendrá un importante papel en todo el asunto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams. La tradición continúa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dvNaSrG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pbes3ni.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror </genre>
<year>1993</year>
<info>Fue amor al primer susto cuando Gomez y Morticia acogieron a un nuevo miembro en el grupo familiar, Pubert, su delicado, blandito y bigotudo niño. Fue entonces cuando Fétido se enamoró de la voluptuosa niñera. Pero tras algunas investigaciones, Miércoles y Pugsley descubren que la “inocente” niñera es en realidad una viuda negra asesina que planea añadir a Fétido a su colección de maridos muertos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La lista de Schindler </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f3jxLMS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E5QK643.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Oskar Schindler (Liam Neeson), un empresario alemán de gran talento para las relaciones públicas, busca ganarse la simpatía de los nazis de cara a su beneficio personal. Después de la invasión de Polonia por los alemanes en 1939, Schindler consigue, gracias a sus relaciones con los altos jerarcas nazis, la propiedad de una fábrica de Cracovia. Allí emplea a cientos de operarios judíos, cuya explotación le hace prosperar rápidamente, gracias sobre todo a su gerente Itzhak Stern (Ben Kingsley), también judío. Pero conforme la guerra avanza, Schindler y Stern comienzan ser conscientes de que a los judíos que contratan, los salvan de una muerte casi segura en el temible campo de concentración de Plaszow, que lidera el Comandante nazi Amon Goeth (Ralph Fiennes), un hombre cruel que disfruta ejecutando judíos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tapadera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oXYT5lt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Mitch McDeere (Tom Cruise), un joven y brillante abogado recién salido de la facultad de Harvard, se deja seducir por las promesas y regalos de un prestigioso bufete de abogados de Memphis. Sin embargo, muy pronto tendrá razones para empezar a sospechar que algo extraño está sucediendo en la poderosa empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los tres mosqueteros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oPcOR72.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q4Npc8I.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1993</year>
<info>D'Artagnan, un habilidoso espadachín de provincias, viaja a París para cumplir un sueño: unirse, como su padre, al cuerpo de mosqueteros de la guardia del Rey. Entretanto el diabólico consejero real, el Cardenal Richelieu, con la ayuda del Capitán Rochefort, ha desmantelado la guardia del Rey para satisfacer su ambición de usurpar el poder y gobernar Francia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Máximo riesgo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qD0fogV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vPvStiY.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Thriller</genre>
<year>1993</year>
<info>A un experimentado alpinista de un equipo de salvamento (Stallone) la muerte de una persona durante un rescate le produce una depresión tan profunda que decide retirarse. Pero el accidente de un avión, secuestrado por una banda criminal, en plena montaña le obligará a realizar la misión más difícil y peligrosa de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Parque Jurásico (Jurassic Park) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zpabegp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pb6YNR5.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>1993</year>
<info>El multimillonario John Hammond consigue hacer realidad su sueño de clonar dinosaurios del Jurásico y crear con ellos un parque temático en una isla remota. Antes de abrirlo al público, invita a una pareja de eminentes científicos y a un matemático para que comprueben la viabilidad del proyecto. Pero las medidas de seguridad del parque no prevén el instinto de supervivencia de la madre naturaleza ni la codicia humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Philadelphia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/40kNjrI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NstUzNt.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Andrew Beckett, un joven y prometedor abogado de Philadelphia, es despedido del prestigioso bufete en el que trabaja cuando sus jefes se enteran de que ha contraído el sida. Decide entonces demandar a la empresa por despido improcedente, pero en un principio ningún abogado acepta defender su caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un mundo perfecto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lP88NYh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VdmXVYu.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1993</year>
<info>Texas, año 1963. Butch Haynes (Kevin Costner) es un peligroso e inteligente asesino que se ha escapado de la cárcel en compañía de otro preso. Durante la huida ambos se ven obligados a tomar como rehén al joven Philip (T.J. Lowther), un niño de ocho años que vive con su devota madre, Testigo de Jehová, y sus dos hermanas. El Ranger Red Garnett (Clint Eastwood) y una criminóloga (Laura Dern) irán sobre la pista de los fugados, al tiempo que el secuestro adquiere para el niño cada vez más el carácter de una aventura. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Semos peligrosos! (uséase Makinavaja 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hvqAXC7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NTSH0Gw.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Nada más salir del talego, Maki va a buscar a su amigo Popeye, ahora reciclado en banquero. Juntos rescatan al abuelo de una peligrosa forma de "ruleta rusa" que se juega en el asilo, y deciden tomarse unas vacaciones en la playa. Un grupo de sudaméricanos que roban coches en las gasolineras, se llevará al abuelo secuestrado. Pero ese no será el único secuestro. Habrá persecuciones, ciegos de la ONCE convertidos en asesinos, asesores financieros gorrones, y mucho más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stalingrado  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CU1DTfc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bo8m1Cq.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>En 1942, Stalingrado sufre un terrible asedio por parte de las tropas alemanas. Película coral en la que se muestran los horrores de la guerra a través de las vicisitudes de un grupo de soldados alemanes que llegan a Stalingrado tras disfrutar de un permiso en Italia. La batalla de Stalingrado fue, sin duda, una de las más sangrientas de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945). En ella murieron más de un millón y medio de soldados. Una superproducción alemana de esmerada ambientación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Liberad a Willy! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d7nTF91.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YgWuN8F.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Willy es una impresionante orca confinada en un pequeño parque acuático en el Pacífico Norte, lejos de su hábitat natural y separada de toda su familia y hogar. Nadie en el parque entiende el comportamiento y los sentimentos de Willy, excepto un muchacho de 12 años, quien al igual que Willy sabe muy bien lo que significa estar lejos de su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Viven!  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MkSE9j7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/k9N2qT1.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras</genre>
<year>1993</year>
<info>Basada en una historia real. Narra la terrible experiencia de un grupo de jugadores del equipo nacional de rugby de Uruguay, cuyo avión se estrelló en medio de la cordillera de los Andes en octubre de 1972. Completamente aislados, los días pasaban sin que nadie fuera a rescatarlos, por lo que se vieron obligados a recurrir al canibalismo, comiéndose la carne de los compañeros fallecidos, mientras los más fuertes preparaban un viaje desesperado a través de las montañas. </info> 
</item>