<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En la línea de fuego </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3zzUZCF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1993</year>
<info>Frank Horrigan (Clint Eastwood) es un veterano escolta, que conoció tiempos mejores cuando llegó a ser guardaespaldas del Presidente Kennedy. Muchos años después, a punto de retirarse, está atravesando una crisis profesional y personal, pero decide volver al servicio de la Casa Blanca cuando en una investigación rutinaria descubre que un psicópata llamado Mitch Leary (John Malkovich) está amenazando de muerte al Presidente de los Estados Unidos. El presidente recibe unas 1400 amenazas cada año, pero estas parecen creíbles y provenientes de un tipo peligroso.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Liberad a Willy! </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/liberad-a-willy-1-rB1DalXWop.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d7nTF91.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YgWuN8F.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Willy es una impresionante orca confinada en un pequeño parque acuático en el Pacífico Norte, lejos de su hábitat natural y separada de toda su familia y hogar. Nadie en el parque entiende el comportamiento y los sentimentos de Willy, excepto un muchacho de 12 años, quien al igual que Willy sabe muy bien lo que significa estar lejos de su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los tres mosqueteros </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/los-tres-mosqueteros-xz6A15Ivjg.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oPcOR72.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q4Npc8I.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1993</year>
<info>D'Artagnan, un habilidoso espadachín de provincias, viaja a París para cumplir un sueño: unirse, como su padre, al cuerpo de mosqueteros de la guardia del Rey. Entretanto el diabólico consejero real, el Cardenal Richelieu, con la ayuda del Capitán Rochefort, ha desmantelado la guardia del Rey para satisfacer su ambición de usurpar el poder y gobernar Francia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un mundo perfecto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/un-mundo-perfecto-ciclo-clint-eastwood-b9977acf37b04434b328903958237356.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lP88NYh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1993</year>
<info>Texas, año 1963. Butch Haynes (Kevin Costner) es un peligroso e inteligente asesino que se ha escapado de la cárcel en compañía de otro preso. Durante la huida ambos se ven obligados a tomar como rehén al joven Philip (T.J. Lowther), un niño de ocho años que vive con su devota madre, Testigo de Jehová, y sus dos hermanas. El Ranger Red Garnett (Clint Eastwood) y una criminóloga (Laura Dern) irán sobre la pista de los fugados, al tiempo que el secuestro adquiere para el niño cada vez más el carácter de una aventura. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Semos peligrosos! (uséase Makinavaja 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hvqAXC7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NTSH0Gw.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Nada más salir del talego, Maki va a buscar a su amigo Popeye, ahora reciclado en banquero. Juntos rescatan al abuelo de una peligrosa forma de "ruleta rusa" que se juega en el asilo, y deciden tomarse unas vacaciones en la playa. Un grupo de sudaméricanos que roban coches en las gasolineras, se llevará al abuelo secuestrado. Pero ese no será el único secuestro. Habrá persecuciones, ciegos de la ONCE convertidos en asesinos, asesores financieros gorrones, y mucho más.</info> 
</item>
