<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acoso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QmfrmxI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0sVfuKQ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Intriga </genre>
<year>1994</year>
<info>Tom Sanders, un maduro y atractivo ejecutivo que trabaja en una empresa de alta tecnología, está a punto de ser ascendido. Sin embargo, en una semana crucial para su vida, verá sus aspiraciones rotas cuando, en su lugar, sea nombrada Meredith Jonson, una antigua novia suya que ahora es una ambiciosa ejecutiva.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ace Ventura, un detective diferente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q6Ifncu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nRp9aHq.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>El detective Ace Ventura, especializado en rescatar animales secuestrados, recibe el encargo de localizar y rescatar el delfin Copo de Nieve, mascota del equipo de fútbol de Miami, que ha sido secuestrado el día anterior a la gran final que debe disputar el equipo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agárralo como puedas 33 y 1/3: El insulto final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WG2EucN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WOM8tt6.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>La noche de los Oscar, ¿quién ganará?, ¿quién perderá?, y por favor, ¿puede alguien quitar a ese imbécil del escenario? ¡Esperen! No se trata de un imbécil normal y corriente. Es el Teniente Frank Drebin, destrozando la ceremonia para detener un plan terrorista que podría ser su final... Y va a convertirse en el principio de toda una locura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix en América </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iN3JHfS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gRyd240.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Comedia. Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>En la pequeña aldea gala, unos niños han empezado una discusión infantil. En el transcurso de la reyerta, el caldero en el que Panoramix está preparando la poción mágica cae al suelo, derramando el preciado contenido. El druida sale entonces al bosque a buscar los ingredientes para preparar una nueva marmita, pero es secuestrado por sus temibles enemigos: "los romanos". Astérix y Obélix, con la ayuda de Idéfix, descubren el hecho y persiguen a los romanos para liberar a su amigo. Los romanos tienen intención llegar hasta los confines del mar y arrojar a Panorámix al precipicio del mundo (pues suponen que es plano), pero se encontrarán con América. Y los dos pequeños galos van tras ellos... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinos natos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bGBRDHK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a8t2r8z.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Romance</genre>
<year>1994</year>
<info>Micky y Mallory, una pareja poco convencional de jovenes amantes, sienten que han nacido para matar: son dos despiadados criminales que tienen atemorizada a la población. El presentador de un programa sensacionalista decide aprovechar la fascinación que su personalidad ejerce sobre el público para convertir a los asesinos en héroes televisivos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos tontos muy tontos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/dos-tontos-muy-tontos.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KVYSLzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oVg2mDh.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>La vida de Lloyd y Harry, dos amigos de una estupidez supina, es un auténtico desastre. El primero trabaja como chófer de una limousina, y el segundo se dedica a transportar perros. Cuando Lloyd se enamora de una chica de buena posición, que deja olvidado un maletín en el coche, los dos amigos emprenden un viaje por todo el país para devolvérselo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadena perpetua  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mntHHws.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hC4mzA6.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1994</year>
<info>Acusado del asesinato de su mujer, Andrew Dufresne (Tim Robbins), tras ser condenado a cadena perpetua, es enviado a la cárcel de Shawshank. Con el paso de los años conseguirá ganarse la confianza del director del centro y el respeto de sus compañeros de prisión, especialmente de Red (Morgan Freeman), el jefe de la mafia de los sobornos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuatro bodas y un funeral  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ka56Tko.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gTV4vEE.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>Charles (Hugh Grant) y sus amigos, todos ellos solteros y sin compromiso, han llegado a una edad en la que casi todos sus conocidos se han casado. En una de las bodas, a la que el grupo ha sido invitado, Charles conoce a Carrie (Andie Macdowell), una americana de la que se enamora a primera vista. Esa noche la pasan juntos, pero no vuelven a verse. Tendrán que esperar a la siguiente boda, en la que Carrie le presenta a su prometido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El especialista </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b84F0v7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/awimWXH.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1994</year>
<info>Un experto en explosivos, antiguo miembro de la CIA, es contratado por una hermosa y misteriosa mujer con el objeto de acabar con un grupo de mafiosos que asesinaron a sus padres cuando ella era una niña.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El nuevo Karate Kid </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G8YFMlz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fGyHlvB.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>1994</year>
<info>Julie (Hilary Swank) perdió a sus padres cuando solo era una niña. Ahora, a sus diecisiete años, se ha convertido en una adolescente difícil, por lo que su abuela decide dejarla unas semanas bajo la tutela del señor Miyagi (Pat Morita), un antiguo amigo, con el fin de corregir su actitud. Por si fuera poco, la joven se convierte en el objetivo de Alpha Elite, un grupo de disciplina militar de su instituto al que deberá aprender a hacer frente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El peque se va de marcha </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YZMlJXb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tVrMe1Q.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Infantil. Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>En una bonita mañana de verano, en un privilegiado suburbio de una gran ciudad, Baby Bink se dispone a comenzar su mañana como siempre suele hacer: su desayuno, un relajado baño y su libro de cuentos favoritos: "El peque se va de marcha". Pero la tranquila vida de Baby Bink se ve amenazada cuando es secuestrado por una banda de inteligentes ladrones que se hacen pasar por fotógrafos de niños. Los secuestradores pronto se darán cuenta de lo difícil que resulta cuidar de un bebé y, aunque no intencionadamente, Baby Bink se dispone a explorar la ciudad y esos sitios que tan bien conoce de su libro de cuentos. Los secuestradores pasarán por toda clase de aventuras y situaciones límites tratando de localizar al bebé que, inteligentemente, ha tomado un día libre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey león </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jU73aCh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9w6QQbh.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Aventuras. Comedia. Musical. Infantil</genre>
<year>1994</year>
<info>La sabana africana es el escenario en el que tienen lugar las aventuras de Simba, un pequeño león que es el heredero del trono. Sin embargo, al ser injustamente acusado por el malvado Scar de la muerte de su padre, se ve obligado a exiliarse. Durante su destierro, hará buenas amistades e intentará regresar para recuperar lo que legítimamente le corresponde.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entrevista con el vampiro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aqgNgWm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nAnRy30.jpg</fanart>
<genre>Terror.Fantástico.Drama</genre>
<year>1994</year>
<info>Cuando lo desea, el vampiro Lestat convierte a sus víctimas en vampiros, concediéndoles así el don de la inmortalidad. A finales del siglo XVIII, Lestat convierte en vampiro a Louis de Pointe, un hombre desolado por la pérdida de su esposa y de su pequeña hija. Doscientos años más tarde, a finales del siglo XX, en San Francisco, Louis decide contar su historia, la historia de amor, terror y éxtasis de un vampiro, a un joven reportero, Daniel Malloy.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Forrest Gump </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QxTOBHz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q2qQ6dl.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>1994</year>
<info>Forrest Gump (Tom Hanks) sufre desde pequeño un cierto retraso mental. A pesar de todo, gracias a su tenacidad y a su buen corazón será protagonista de acontecimientos cruciales de su país durante varias décadas. Mientras pasan por su vida multitud de cosas en su mente siempre está presente la bella Jenny (Robin Wright), su gran amor desde la infancia, que junto a su madre será la persona más importante en su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Bastian (La historia interminable 3) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhQmFar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YWS4lQb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Infantil.Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>El deseo de Bastian de tener un hermano se convierte finalmente en realidad cuando su padre anuncia que se va a volver a casar. Desgraciadamente, Bastian no congenia con su hermanastra Nicole. Sus problemas aumentan cuando se convierte en víctima de Los Bestias, una banda de fanfarrones de su nuevo colegio. Ocultándose de ellos en la biblioteca, Bastian encuentra por casualidad su libro preferido, ”La historia interminable; se esconde entonces en un cuarto oscuro y pide un deseo: regresar a Fantasía. Desconcertados por su desaparición, Los Bestias deciden abandonar su búsqueda, pero descubren el libro en el suelo. Slip, el líder de la pandilla, comienza a leerlo y se da cuenta del poder que posee. Cuando deciden escribir en las páginas vacías su propia historia, Fantasía se transforma en el reino de la suciedad y la destrucción. La Emperatriz niña le ordena a Bastian que vuelva al mundo real. Inesperadamente, un grupo de habitantes de Fantasía, Falkor, el dragón de la Suerte, los Gnomos Engywook y su esposa Urgl, un árbol llamado Bark Troll, y el pequeño gigante Comerrocas, acompañan a Bastian en su regreso, pero acaban extraviándose. Vivirán entonces una serie de divertidas aventuras al tiempo que tratan de reunirse con Bastian. Cuando Los Bestias comienzan a utilizar sus malvados poderes, transforman el mundo real en un caos. Bastian pide a Nicole, su hermanastra, que le ayude. Al principio muestra poco interés, pero finalmente se reúne con él para recuperar ”La historia interminable”, antes de que Los Bestias conviertan todo en un absoluto desastre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La máscara </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/edXTREp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MDNSFVi.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1994</year>
<info>Stanley Ipkiss es un empleado de banca extremadamente amable, pero desgraciadamente es un pusilánime cuando tiene que enfrentarse a alguien. Tras uno de los peores días de su vida, Stanley encuentra una máscara que representa a Loki, un dios de la malicia y la travesura. Cuando se coloca la máscara se convierte en una persona completamente diferente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La princesa cisne </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tuRBhIp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MlwDtSJ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Musical. Infantil</genre>
<year>1994</year>
<info>Una bella princesa se convierte en cisne por un hechizo. En su cautiverio se hace amiga de una rana, una tortuga y un pájaro, mientras espera que el desencantamiento llegue a través del amor. Se necesitaron 250 dibujantes y más de 4 años de trabajo para realizarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Leyendas de pasión </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2Aeaxq7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AydCKVl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>William Ludlow (Anthony Hopkins), un coronel abandonado por su mujer, ha criado a sus tres hijos en su gran rancho de Montana, a los pies de las Montañas Rocosas. La Primera Guerra Mundial (1914-1918) y una bella mujer cambiarán el destino de todos ellos para siempre. Sus hijos son el indómito Tristan (Brad Pitt), el sensato Alfred (Aidan Quinn) y Samuel (Henry Thomas), el menor, que acaba de traer al rancho a su bella prometida Susannah (Julia Ormond).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mentiras arriesgadas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ILnLlpO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IRbQNFh.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>Harry Tasker (Schwarzenegger) lleva una doble vida: habla seis idiomas, domina todas las formas del contraespionaje y trabaja como agente internacional para Omega, una agencia gubernamental ultrasecreta encargada de acabar con el terrorismo nuclear. Por razones de seguridad nacional, le oculta su verdadera profesión a Helen, su mujer (Jamie Lee Curtis) y le hace creer que es un gris vendedor de ordenadores. Harry, que tiene recursos y valor para salvar a su país, teme no ser capaz de salvar su matrimonio. Pero, cuando Helen descubre la verdadera profesión de su marido, excitada por la novedad, decide ayudarle a acabar con un comando integrista que planea un sangriento atentado. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peligro inminente  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m7YUdak.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3jVoz59.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1994</year>
<info>Cuando el Almirante James Greer cae gravemente enfermo, Ryan es nombrado subdirector de la CIA. Su primera misión: investigar el asesinato de uno de los amigos personales del Presidente, un importante hombre de negocios vinculado al tráfico de drogas colombiano. Pero sin que Ryan lo sepa, la CIA ha enviado una fuerza paramilitar, dirigida por el temible Clark, contra el cártel colombiano. Atrapado entre dos fuegos, Ryan decide arriesgar su carrera y su vida por la única causa en la que aún cree: la verdad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pulp Fiction  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zTAH4H3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ChusOAu.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>1994</year>
<info>Jules y Vincent, dos asesinos a sueldo con no demasiadas luces, trabajan para el gángster Marsellus Wallace. Vincent le confiesa a Jules que Marsellus le ha pedido que cuide de Mia, su atractiva mujer. Jules le recomienda prudencia porque es muy peligroso sobrepasarse con la novia del jefe. Cuando llega la hora de trabajar, ambos deben ponerse "manos a la obra". Su misión: recuperar un misterioso maletín.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Speed: Máxima potencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1TcfjF7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TPd9yBl.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1994</year>
<info>Jack Traven (Reeves) es un intrépido policía de Los Ángeles. Sobrevivir en esta ciudad no es nada fácil para un agente de la ley, pero Jack, además de disfrutar de una proverbial buena suerte, conoce perfectamente los trucos para sortear el peligro. Tendrá, sin embargo, que afrontar una dura prueba cuando queda atrapado en un autobús urbano que lleva instalada una bomba programada para explotar si el vehículo disminuye su velocidad a menos de 80 kilómetros por hora. Empieza así una loca carrera por la ciudad, con Jack intentando dar confianza a la joven pasajera (Bullock) que ha sustituido al conductor, herido por los secuestradores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superdetective en Hollywood III </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9E2Q0jb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e1FcPDW.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>El detective de Detroit Axel Foley emplea todo su coraje para perseguir a unos despiadados asesinos con la ayuda de sus viejos compañeros Serge y Billy Rosewood. Las investigaciones lo conducen al popular parque temático de Los Ángeles WonderWorld. Allí, repentinamente, Axel se convierte en la nueva atracción del lugar, bien sea quedándose colgado de una araña gigante para rescatar a un niño o disfrazándose de Okey Dokey, un enorme elefante azul.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stargate, puerta a las estrellas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/q6sZibz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TI75vCH.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>1994</year>
<info>Un coronel y un científico, movidos por distintos intereses, investigan el misterioso hallazgo en unas excavaciones de un extraño artefacto al que llaman "Puerta de las Estrellas". Acompañados de un equipo de reconocimiento, atraviesan la Puerta y son transportados a un lejano planeta. </info> 
</item>
