<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinos natos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bGBRDHK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a8t2r8z.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Romance</genre>
<year>1994</year>
<info>Micky y Mallory, una pareja poco convencional de jovenes amantes, sienten que han nacido para matar: son dos despiadados criminales que tienen atemorizada a la población. El presentador de un programa sensacionalista decide aprovechar la fascinación que su personalidad ejerce sobre el público para convertir a los asesinos en héroes televisivos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos tontos muy tontos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KVYSLzh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oVg2mDh.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>La vida de Lloyd y Harry, dos amigos de una estupidez supina, es un auténtico desastre. El primero trabaja como chófer de una limousina, y el segundo se dedica a transportar perros. Cuando Lloyd se enamora de una chica de buena posición, que deja olvidado un maletín en el coche, los dos amigos emprenden un viaje por todo el país para devolvérselo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entrevista con el vampiro </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aqgNgWm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nAnRy30.jpg</fanart>
<genre>Terror.Fantástico.Drama</genre>
<year>1994</year>
<info>Cuando lo desea, el vampiro Lestat convierte a sus víctimas en vampiros, concediéndoles así el don de la inmortalidad. A finales del siglo XVIII, Lestat convierte en vampiro a Louis de Pointe, un hombre desolado por la pérdida de su esposa y de su pequeña hija. Doscientos años más tarde, a finales del siglo XX, en San Francisco, Louis decide contar su historia, la historia de amor, terror y éxtasis de un vampiro, a un joven reportero, Daniel Malloy.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Forrest Gump </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QxTOBHz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q2qQ6dl.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>1994</year>
<info>Forrest Gump (Tom Hanks) sufre desde pequeño un cierto retraso mental. A pesar de todo, gracias a su tenacidad y a su buen corazón será protagonista de acontecimientos cruciales de su país durante varias décadas. Mientras pasan por su vida multitud de cosas en su mente siempre está presente la bella Jenny (Robin Wright), su gran amor desde la infancia, que junto a su madre será la persona más importante en su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Bastian (La historia interminable 3) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhQmFar.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YWS4lQb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Infantil.Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>El deseo de Bastian de tener un hermano se convierte finalmente en realidad cuando su padre anuncia que se va a volver a casar. Desgraciadamente, Bastian no congenia con su hermanastra Nicole. Sus problemas aumentan cuando se convierte en víctima de Los Bestias, una banda de fanfarrones de su nuevo colegio. Ocultándose de ellos en la biblioteca, Bastian encuentra por casualidad su libro preferido, ”La historia interminable; se esconde entonces en un cuarto oscuro y pide un deseo: regresar a Fantasía. Desconcertados por su desaparición, Los Bestias deciden abandonar su búsqueda, pero descubren el libro en el suelo. Slip, el líder de la pandilla, comienza a leerlo y se da cuenta del poder que posee. Cuando deciden escribir en las páginas vacías su propia historia, Fantasía se transforma en el reino de la suciedad y la destrucción. La Emperatriz niña le ordena a Bastian que vuelva al mundo real. Inesperadamente, un grupo de habitantes de Fantasía, Falkor, el dragón de la Suerte, los Gnomos Engywook y su esposa Urgl, un árbol llamado Bark Troll, y el pequeño gigante Comerrocas, acompañan a Bastian en su regreso, pero acaban extraviándose. Vivirán entonces una serie de divertidas aventuras al tiempo que tratan de reunirse con Bastian. Cuando Los Bestias comienzan a utilizar sus malvados poderes, transforman el mundo real en un caos. Bastian pide a Nicole, su hermanastra, que le ayude. Al principio muestra poco interés, pero finalmente se reúne con él para recuperar ”La historia interminable”, antes de que Los Bestias conviertan todo en un absoluto desastre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La máscara </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/edXTREp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MDNSFVi.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1994</year>
<info>Stanley Ipkiss es un empleado de banca extremadamente amable, pero desgraciadamente es un pusilánime cuando tiene que enfrentarse a alguien. Tras uno de los peores días de su vida, Stanley encuentra una máscara que representa a Loki, un dios de la malicia y la travesura. Cuando se coloca la máscara se convierte en una persona completamente diferente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superdetective en Hollywood III </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9E2Q0jb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e1FcPDW.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>El detective de Detroit Axel Foley emplea todo su coraje para perseguir a unos despiadados asesinos con la ayuda de sus viejos compañeros Serge y Billy Rosewood. Las investigaciones lo conducen al popular parque temático de Los Ángeles WonderWorld. Allí, repentinamente, Axel se convierte en la nueva atracción del lugar, bien sea quedándose colgado de una araña gigante para rescatar a un niño o disfrazándose de Okey Dokey, un enorme elefante azul.</info> 
</item>