<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entrevista con el vampiro </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XE23EH9Z</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zqfrb68wpsfl/3ntr3v1staC0n31vamp1r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aqgNgWm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nAnRy30.jpg</fanart>
<genre>Terror.Fantástico.Drama</genre>
<year>1994</year>
<info>Cuando lo desea, el vampiro Lestat convierte a sus víctimas en vampiros, concediéndoles así el don de la inmortalidad. A finales del siglo XVIII, Lestat convierte en vampiro a Louis de Pointe, un hombre desolado por la pérdida de su esposa y de su pequeña hija. Doscientos años más tarde, a finales del siglo XX, en San Francisco, Louis decide contar su historia, la historia de amor, terror y éxtasis de un vampiro, a un joven reportero, Daniel Malloy.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La máscara </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XDIXB62Z</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m7ynsazc7i1y/L0M0sc0r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/edXTREp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MDNSFVi.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1994</year>
<info>Stanley Ipkiss es un empleado de banca extremadamente amable, pero desgraciadamente es un pusilánime cuando tiene que enfrentarse a alguien. Tras uno de los peores días de su vida, Stanley encuentra una máscara que representa a Loki, un dios de la malicia y la travesura. Cuando se coloca la máscara se convierte en una persona completamente diferente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superdetective en Hollywood III </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/21vUXvYeBAV/5up3rd3t3ct1v3_3.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55M1G1NMJ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/r83rjp1u6ao1/5up3rd3t3ct1v3_3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9E2Q0jb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e1FcPDW.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>El detective de Detroit Axel Foley emplea todo su coraje para perseguir a unos despiadados asesinos con la ayuda de sus viejos compañeros Serge y Billy Rosewood. Las investigaciones lo conducen al popular parque temático de Los Ángeles WonderWorld. Allí, repentinamente, Axel se convierte en la nueva atracción del lugar, bien sea quedándose colgado de una araña gigante para rescatar a un niño o disfrazándose de Okey Dokey, un enorme elefante azul.</info> 
</item>