<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ace Ventura: Operación África </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Fm4YIgL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jE0mBot.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>Intentando superar el trauma que le ha dejado el fracaso de su última misión, en la que no pudo evitar que muriera el mapache que tenía que rescatar, el inefable detective Ace Ventura se retira a un monasterio budista. Pero, una vez allí, un extraño personaje le ofrece una fuerte suma de dinero para que trate de encontrar al animal sagrado de una tribu. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del amanecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gCZo4cr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMFxdnm.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Céline (Julie Delpy), una estudiante francesa, y Jesse (Ethan Hawke), un joven estadounidense que viaja por Europa tras ser abandonado por su novia, se conocen en un tren con destino a París. Cuando llegan a Viena, Jesse debe bajar porque al día siguiente regresa a su país, pero logra convencer a Céline para que pase la noche con él en la ciudad. En el curso de esa noche, se conocen a fondo, discuten sobre diversas cuestiones como la vida, la muerte y el sexo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apolo 13  (Apolo XIII) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wykQbnU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N1uZTig.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>El Apolo XIII inicia su viaje a la Luna en abril de 1970. Cuando está a punto de llegar a su destino, se produce una explosión en el espacio que les hace perder oxígeno y, además, cambia el rumbo de la nave. La situación de los tripulantes se hace desesperada cuando el oxígeno empieza a agotarse. Mientras tanto, el mundo entero vive pendiente del desenlace de tan angustiosa aventura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman Forever </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0uuTucJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WZXvP2O.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>1995</year>
<info>La ciudad de Gotham está amenazada por un hombre que intenta vengarse de la Humanidad; su rostro está desfigurado por el ácido y se hace llamar El Caras. Por otra parte, un psicópata con intención de dominar el mundo ha inventado un estrafalario aparato que permite absorber las ondas cerebrales de los seres humanos. Ambos se unirán para lograr sus propósitos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Braveheart </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRUkakv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dNG8ZoB.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>En el siglo XIV, los escoceses viven oprimidos por los gravosos tributos y las injustas leyes impuestas por los ingleses. William Wallace es un joven escocés que regresa a su tierra despues de muchos años de ausencia. Siendo un niño, toda su familia fue asesinada por los ingleses, razón por la cual se fue a vivir lejos con un tío suyo</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casper </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZsqxvWV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tF9dfSJ.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Infantil</genre>
<year>1995</year>
<info>La señora Crittenden (Cathy Moriarty) contrata al doctor Harvey (BIll Pullman) para que libere su mansión de los cuatro fantasmas que la habitan. Látigo, Tufo y Gordy no toleran a los mortales dentro de la casa y su negro sentido del humor ahuyenta a los más audaces. Su sobrino Casper, en cambio, es un joven amistoso que está harto de sus tíos. Harvey se presenta en la mansión con su hija Kat (Christina Ricci), una soñadora adolescente. Ella y Casper simpatizan inmediatamente, a pesar de que tienen problemas para relacionarse. De Casper huye todo el mundo porque es un fantasma; de Kat también, en cuanto se enteran de la profesión de su padre. El fantasma y la chica son dos almas gemelas que viven en continuo conflicto con sus respectivos parientes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Causa justa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KVIMdE5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GHUZFsJ.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Bobby Earl se enfrenta a la silla eléctrica acusado del asesinato de una joven. Ocho años después del crimen, Bobby llama al profesor en leyes Paul Armstrong para que le ayude a probar su inocencia. Armstrong pronto descubre pruebas falsas aportadas por la policía, pero a nadie le importa porque todos creen que Bobby es el asesino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo conquistar Hollywood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EKt0cCK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gNyNyHA.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Thriller</genre>
<year>1995</year>
<info>Chili Palmer, un gángster de Miami, viaja a Los Ángeles para cobrar una deuda a un mediocre productor. Pero una vez allí, entra de lleno en el mundo del cine: se hace productor, tiene un idilio con una estrella de cine e incluso reserva mesa en los restaurantes de moda. Todo sería perfecto si no fuera por el acoso al que lo someten unos estafadores locales y un gángster de su pasado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Desperado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rzUN0j1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4B0cdBz.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1995</year>
<info>El Mariachi, un misterioso guitarrista, vuelve para vengar la muerte de su amante y la mutilación de una de sus manos. Sin embargo, cometerá un nuevo error: relacionarse con Carolina, la dueña del café-librería de un pueblucho dominado por una banda de traficantes de drogas. Ella, al conocer al Mariachi, comprende que su destino va a a cambiar. Juntos desafiarán a la banda de Bucho a un duelo sangriento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos policías rebeldes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bw3fHa4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fzGMkXJ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>1995</year>
<info>Un alijo de heroína valorado en unos 100 millones de dólares es robado del mismísimo depósito de la policía de Miami. El caso le será asignado a los agentes Mike Lowery (Will Smith) y Marcus Burnett (Martin Lawrence), una pareja muy peculiar por los métodos que utilizan. La única pista que tienen para comenzar es la de una joven testigo (Tea Leoni), informante de la policía, que les ayudará a identificar a los atracadores, y a la que tendrán que proteger.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El primer caballero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x7nwX4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B39T8sG.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Romance</genre>
<year>1995</year>
<info>Amor, honor, traición y pasión en el Reino de Camelot. Cuando Lady Ginebra contrae matrimonio con el rey Arturo, lo hace movida por dos razones: el respeto y la admiración que siente por él y la necesidad de que proteja su reino, Leonesse. Pero, cuando el destino lleva a Camelot al apuesto caballero Lanzarote, surge de inmediato el amor entre ellos, lo que sitúa a Ginebra ante un difícil dilema. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El pueblo de los malditos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uIj7wga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bptHexZ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>1995</year>
<info>Durante unas horas todos los habitantes de Midwich, un tranquilo pueblo costero, pierden el conocimiento. Poco tiempo después, se produce otro inquietante y extraño fenómeno que parece estar relacionado con aquel desmayo: la mayor parte de las mujeres de Midwich se han quedado embarazadas. El médico de la localidad (Christopher Reeve), cuya mujer también está encinta, y una cientifica (Kirstie Alley), enviada por el gobierno, deciden estudiar el caso a partir del momento en que los niños empiezan a mostrar una conducta tan sobrenatural como inhumana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día de la bestia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F6fvv3h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7WsSpyn.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>1995</year>
<info>Un sacerdote cree haber descifrado el mensaje secreto del Apocalipsis según San Juan: el Anticristo nacerá el 25 de diciembre de 1995 en Madrid. Para impedir el nacimiento del hijo de Satanás, el cura se alía con José María, un joven aficionado al death metal. Ambos intentan averiguar en qué parte de Madrid tendrá lugar el apocalíptico acontecimiento. Con la ayuda del profesor Cavan, presentador de un programa de televisión de carácter esotérico y sobrenatural, el cura y José Mari invocan al diablo en una extraña ceremonia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Four Rooms </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlrrIlv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Zo26uTV.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1995</year>
<info>Durante una Nochevieja, en un hotel de Los Ángeles, un botones (Tim Roth) es continuamente solicitado por los ocupantes de cuatro habitaciones. En una de ellas se han reunido unas brujas, en otra un hombre apunta con un revólver a su mujer, que está atada a la cama, en la tercera un gángster y su mujer le piden que cuide a sus hijos y en la cuarta dos hombres realizan una arriesgada apuesta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jumanji  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6yUiWpS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dwrlL2Z.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>Alan Parris queda atrapado durante 25 años en un juego de mesa mágico y muy antiguo llamado Jumanji. Cuando, por fin, es liberado por dos niños, una manada de animales exóticos queda también en libertad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jungla de cristal III: la venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-16.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-16-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OctdpAt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OswXTTA.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1995</year>
<info>Un tal Simon siembra el pánico en las calles de Nueva York haciendo explotar una serie de bombas y asegura que no dejará de hacerlo a menos que el agente John McClane acceda a jugar con él a un juego llamado "Simón dice". Con la ayuda de Zeus, un electricista de Harlem, el agente comienza una trepidante carrera para resolver las adivinanzas planteadas por el terrorista y, al mismo tiempo, para averiguar sus intenciones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La isla de las cabezas cortadas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cax18nq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PMkCPIz.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>La pirata Morgan Adams y su esclavo, William Shaw, emprenden la búsqueda de los tres fragmentos necesarios para reconstruir el mapa de un tesoro. Por desgracia, su cruel tío Dawg es el propietario del último trozo. Como la tripulación no considera que tenga dotes de mando, Adams, antes de iniciar la aventura, tendrá que sofocar un conato de motín. La situación se complicará aún más cuando la Corona Británica trate de acabar con sus incursiones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La red </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gm2bi29.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DIrplPk.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>El primer día de sus vacaciones, una programadora de ordenadores recibe un extraño disquet para que lo investigue. Se lo guarda y descubre que posee una clave para acceder al control de las bases de datos protegidas de Estados Unidos. A la vez ve cómo todos los datos de su vida que figuran en archivos informáticos son suprimidos o tergiversados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los puentes de Madison </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9vpGoBb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama </genre>
<year>1995</year>
<info>La apacible pero anodina vida de Francesca Johnson (Meryl Streep), un ama de casa que vive en una granja con su familia, se ve alterada con la llegada de Robert Kincaid (Clint Eastwood), un veterano fotógrafo de la revista National Geographic, que visita el condado de Madison (Iowa) para fotografiar sus viejos puentes. Cuando Francesca invita a Robert a cenar, un amor verdadero y una pasión desconocida nacerá entre ellos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6YeJcdk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2zsqGra.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>Hace dos años, Jesse liberó a Willy, una orca cautiva. Ahora vive felizmente con sus padres adoptivos. Un día, su hermanastro Elvis, le comunica la muerte de su verdadera madre. Durante el viaje, Jesse vuelve a encontrarse con su amiga Willy y con el Indio Randolph. Una gran amistad se establece entre Jesse y la nieta de este último.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Marea roja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Uss65hJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1Ja3OOy.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1995</year>
<info>El impulsivo Comandante del Alabama, el Capitán Frank Ramsey, y su lugarteniente, el reflexivo Teniente Coronel Ron Hunter, se encuentran en medio de un conflicto mundial. El submarino nuclear que dirigen se ve amenazado por un desequilibrado nacionalista ruso que quiere provocar la Tercera Guerra Mundial. Pero, cuando reciben órdenes de lanzar misiles nucleares, Ramsey y Hunter reaccionan de manera muy distinta y acaban enfrentándose por el control de la nave.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mallrats </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wrjHBxw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qHtDhUo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1995</year>
<info>A Brodie y T.S. los acaban de dejar sus respectivas novias. Para evadirse deciden visitar un centro comercial. Una vez allí, y con la ayuda de varios amigos, intentan reconquistarlas y de paso sabotear el concurso que prepara allí el padre de una de las chicas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pocahontas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EcPZjgK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KgOraky.jpg</fanart>
<genre>Animación. Romance. Musical. Aventuras. Infantil</genre>
<year>1995</year>
<info>Pocahontas, la hija del Jefe Powhatan, vigila la llegada de un gran grupo de colonos ingleses, guiados por el ambicioso gobernador Radcliff y el valiente capitán John Smith. Con su juguetón compañero Meeko, un travieso mapache, y con Flit, un alegre pájaro, Pocahontas entabla una fuerte amistad con el Capitán Smith. Pero cuando empiezan a surgir tensiones entre las dos culturas, Pocahontas recurre a la sabiduría de la Abuela Sauce para encontrar una manera de lograr la paz entre su pueblo y los conquistadores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rob Roy, la pasión de un rebelde </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jsXC7Nr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fPzfdHh.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Robert McGregor fue un héroe escocés del siglo XVIII. Sus problemas económicos, que lo fuerzan a pedir dinero prestado al Marqués de Montrose, y un cúmulo de adversidades lo convierten en un proscrito al que sólo el amor de su mujer le dará fuerzas para enfrentarse a todo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Seven (Se7en) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9Ti7RCB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AcvTCml.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>El veterano teniente Somerset (Morgan Freeman), del departamento de homicidios, está a punto de jubilarse y ser reemplazado por el ambicioso e impulsivo detective David Mills (Brad Pitt). Ambos tendrán que colaborar en la resolución de una serie de asesinatos cometidos por un psicópata que toma como base la relación de los siete pecados capitales: gula, pereza, soberbia, avaricia, envidia, lujuria e ira. Los cuerpos de las víctimas, sobre los que el asesino se ensaña de manera impúdica, se convertirán para los policías en un enigma que les obligará a viajar al horror y la barbarie más absoluta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Showgirls </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ckWojaG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oLXNpuj.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>La joven y ambiciosa Nomi Malone (Elizabeth Berkley) viaja a Las Vegas con el objetivo de convertirse en una estrella del espectáculo. Empieza trabajando como bailarina de strip-tease, pero acaba consiguiendo una audición para cantar en el coro de una obra del Casino Stardust, donde trabaja la starlette Cristal (Gina Gershon). Sin embargo, Nomi no tardará en darse cuenta de que el mundo que la rodea es más duro y menos brillante de lo que pensaba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sospechosos habituales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mZgTHOT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/74Wpdld.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>Dave Kujan (Chazz Palminteri), un agente especial del servicio de aduanas de Estados Unidos, está investigando las causas del incendio de un barco, en el puerto de San Pedro de Los Ángeles, que provocó 27 víctimas mortales, aunque todas parecen haber sido asesinadas. Su única fuente de información es Roger Kint (Kevin Spacey), un estafador lisiado que sobrevivió al incendio. En comisaría, Kint cuenta que todo comenzó seis semanas antes en Nueva York, cuando cinco delincuentes, cinco "sospechosos habituales", fueron detenidos para una rueda de reconocimiento relacionada con el robo de un camión de armas...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C2zkzzK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BdVhbv9.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>1995</year>
<info>Los juguetes de Andy, un niño de 6 años, temen que haya llegado su hora y que un nuevo regalo de cumpleaños les sustituya en el corazón de su dueño. Woody, un vaquero que ha sido hasta ahora el juguete favorito de Andy, trata de tranquilizarlos hasta que aparece Buzz Lightyear, un héroe espacial dotado de todo tipo de avances tecnológicos. Woody es relegado a un segundo plano. Su constante rivalidad se transformará en una gran amistad cuando ambos se pierden en la ciudad sin saber cómo volver a casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Waterworld </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WHKQNBW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ZcltZP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>1995</year>
<info>Los casquetes polares se han derretido y toda la Tierra está cubierta de agua marina. Los hombres sobreviven en plataformas flotantes y su principal ocupación es la búsqueda de agua dulce, el bien más preciado. Entre ellos circula una leyenda según la cual en algún lugar existe tierra firme. Un viajero errante y solitario que vive del trueque, llega un día a un atolón de chatarra y vende tierra a sus moradores, pero cuando éstos descubren que es un híbrido, mitad pez y mitad humano, lo condenan a muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 monos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PKo7FVJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DUfatb4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>Año 2035. Tras la epidemia provocada por un virus asesino que ha matado a millones de personas, los supervivientes se refugian en comunidades subterráneas, húmedas y frías. El prisionero James Cole se ofrece como voluntario para viajar al pasado y conseguir una muestra del virus, gracias a la cual los científicos podrán elaborar un antídoto. Durante el viaje conoce a una bella psiquiatra y a Jeffrey Goines, un excepcional enfermo mental. Cole tratará de encontrar al ”Ejército de los 12 Monos”, un grupo radical vinculado a la mortal enfermedad.</info> 
</item>
