<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de amanecer </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gCZo4cr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMFxdnm.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Céline (Julie Delpy), una estudiante francesa, y Jesse (Ethan Hawke), un joven estadounidense que viaja por Europa tras ser abandonado por su novia, se conocen en un tren con destino a París. Cuando llegan a Viena, Jesse debe bajar porque al día siguiente regresa a su país, pero logra convencer a Céline para que pase la noche con él en la ciudad. En el curso de esa noche, se conocen a fondo, discuten sobre diversas cuestiones como la vida, la muerte y el sexo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apolo 13 (Apolo XIII) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wykQbnU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N1uZTig.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>El Apolo XIII inicia su viaje a la Luna en abril de 1970. Cuando está a punto de llegar a su destino, se produce una explosión en el espacio que les hace perder oxígeno y, además, cambia el rumbo de la nave. La situación de los tripulantes se hace desesperada cuando el oxígeno empieza a agotarse. Mientras tanto, el mundo entero vive pendiente del desenlace de tan angustiosa aventura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos policías rebeldes </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bw3fHa4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fzGMkXJ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>1995</year>
<info>Un alijo de heroína valorado en unos 100 millones de dólares es robado del mismísimo depósito de la policía de Miami. El caso le será asignado a los agentes Mike Lowery (Will Smith) y Marcus Burnett (Martin Lawrence), una pareja muy peculiar por los métodos que utilizan. La única pista que tienen para comenzar es la de una joven testigo (Tea Leoni), informante de la policía, que les ayudará a identificar a los atracadores, y a la que tendrán que proteger.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juez Dredd </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VNH1qjc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSZPvag.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Fantástico</genre>
<year>1995</year>
<info>En el año 2139, la humanidad vive envuelta en una permanente violencia. Sin embargo, en MegaCity Uno, una de las tres megaciudades que existen en Estados Unidos, hay un hombre dispuesto a luchar contra el crimen: el impacable Juez Dredd.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los puentes de Madison </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9vpGoBb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1995</year>
<info>La apacible pero anodina vida de Francesca Johnson (Meryl Streep), un ama de casa que vive en una granja con su familia, se ve alterada con la llegada de Robert Kincaid (Clint Eastwood), un veterano fotógrafo de la revista National Geographic, que visita el condado de Madison (Iowa) para fotografiar sus viejos puentes. Cuando Francesca invita a Robert a cenar, un amor verdadero y una pasión desconocida nacerá entre ellos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6YeJcdk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2zsqGra.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>Hace dos años, Jesse liberó a Willy, una orca cautiva. Ahora vive felizmente con sus padres adoptivos. Un día, su hermanastro Elvis, le comunica la muerte de su verdadera madre. Durante el viaje, Jesse vuelve a encontrarse con su amiga Willy y con el Indio Randolph. Una gran amistad se establece entre Jesse y la nieta de este último.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Seven (Se7en) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9Ti7RCB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AcvTCml.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>El veterano teniente Somerset (Morgan Freeman), del departamento de homicidios, está a punto de jubilarse y ser reemplazado por el ambicioso e impulsivo detective David Mills (Brad Pitt). Ambos tendrán que colaborar en la resolución de una serie de asesinatos cometidos por un psicópata que toma como base la relación de los siete pecados capitales: gula, pereza, soberbia, avaricia, envidia, lujuria e ira. Los cuerpos de las víctimas, sobre los que el asesino se ensaña de manera impúdica, se convertirán para los policías en un enigma que les obligará a viajar al horror y la barbarie más absoluta.</info> 
</item>