<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abierto hasta el amanecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yxsL2tl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbdMygO.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Terror. Fantástico</genre>
<year>1996</year>
<info>Los hermanos Seth y Richard son dos de los criminales más peligrosos de América. Andan huyendo en dirección a Mexico, pues tanto el FBI como la policía de Texas les pisan los talones. Después de tomar como rehenes al predicador Fuller y a sus dos hijos, se dirigen a su destino en su caravana familiar. Tras pasar la frontera, todos pasan la noche en un local de carretera llamado la Teta Enroscada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El paciente inglés </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kCqTaml.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PO5X4GL.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1996</year>
<info>Finales de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Un hombre herido viaja en un convoy sanitario por una carretera italiana, pero su estado es tan grave que tiene que quedarse en un monasterio deshabitado y semiderruido, donde se encarga de cuidarlo Hana, una enfermera canadiense. Aunque su cuerpo está totalmente quemado a consecuencia de un accidente sufrido en África, tiene todavía ánimo para contarle a Hana la trágica historia de su vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fargo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5OYjCi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sjLZiXU.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1996</year>
<info>Un hombre apocado y tímido, casado con la hija de un millonario que le impide disfrutar de su fortuna, decide contratar a dos delincuentes para que secuestren a su mujer con el fin de montar un negocio propio con el dinero del rescate. Pero, por una serie de azarosas circunstancias, al secuestro se suman tres brutales asesinatos, lo que obliga a la policía a intervenir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Independence Day </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kCuySig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LQP7kWS.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>En víspera del 4 de julio, unas gigantescas naves espaciales aparecen en el cielo. El estupor inicial se convierte en terror al ver cómo atacan el planeta lanzando rayos destructivos contra las mayores ciudades del mundo. La única esperanza de salvación está en manos de algunos supervivientes, que se unen planeando un ataque masivo contra los alienígenas, antes de que sea demasiado tarde. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Misión imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aUEx3H7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Tx52ICD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga. Thriller</genre>
<year>1996</year>
<info>Ethan Hunt es un superespía capaz de llevar a cabo la misión más peligrosa con la máxima eficacia y elegancia. Forma parte de un competente equipo dirigido por el agente Jim Phelps, que ha vuelto a reunir a sus hombres para participar en una dificilísima misión: evitar la venta de un disco robado que contiene información secreta de vital importancia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Space Jam </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tkWpS7Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5DaCKaf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción. Fantástico. Infantil</genre>
<year>1996</year>
<info>Bugs Bunny y su equipo desafían a los Nerdlucks (un grupo de pequeños extraterrestres) a un partido de baloncesto para decidir si los Looney Tunes permanecen en la Tierra o se trasladan a una lejana galaxia para trabajar en un parque de atracciones de Montaña Tontolandia. Los Nerdlucks cuentan con una poderosa arma secreta que los hace superiores: se han apoderado de las mejores cualidades de las estrellas de la NBA (Charles Barkley y Patrick Ewing). Pero también los Looney poseen un arma secreta: ¡Michael Jordan!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tesis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8pkm6en.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bxyN6DD.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller </genre>
<year>1996</year>
<info>Ángela, estudiante de Imagen, está preparando una tesis sobre la violencia audiovisual. Como complemento a su trabajo, su director de tesis se compromete a buscar en la videoteca de la facultad material para ella, pero al día siguiente es hallado muerto. Ángela conoce a Chema, un compañero experto en cine gore y pornográfico, y a Bosco, un extraño chico, amigo íntimo de una joven asesinada en una snuff movie.</info>
</item>