<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abajo el periscopio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bFrFnZl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WtMYCtz.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1996</year>
<info>El alto almirantazgo de la flota de los Estados Unidos se reúne para decidir si al capitán Dodge le dan su propio submarino. Como no se ponen de acuerdo, deciden darle uno que procede de la Segunda Guerra Mundial, con la peor y más disparatada tripulación, y ponerle a prueba ante una práctica de guerra. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abierto hasta el amanecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yxsL2tl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbdMygO.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Terror. Fantástico</genre>
<year>1996</year>
<info>Los hermanos Seth y Richard son dos de los criminales más peligrosos de América. Andan huyendo en dirección a Mexico, pues tanto el FBI como la policía de Texas les pisan los talones. Después de tomar como rehenes al predicador Fuller y a sus dos hijos, se dirigen a su destino en su caravana familiar. Tras pasar la frontera, todos pasan la noche en un local de carretera llamado la Teta Enroscada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Daylight (Pánico en el túnel) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/x62WqqS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HbQJWJU.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>Un camión que transporta sustancias peligrosas explota en el túnel Holland que une la isla de Manhattan con el continente. Las autoridades creen que hay supervivientes atrapados en el túnel pero no saben cómo rescatarlos. Además, las aguas del río Hudson están inundando el túnel, así que el tiempo apremia. Kit Matura, ex director del Servicio de Emergencia Médica, es el único que puede intentar el rescate porque conoce mejor que nadie las características del túnel. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El jorobado de Notre Dame </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vQFgD4z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3r6p0wZ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Drama. Musical</genre>
<year>1996</year>
<info>Oculto a las miradas de todos los ciudadanos de París, en lo alto del campanario de la catedral de Notre Dame, vive Quasimodo. Su tutor, el juez Frollo, no le permite bajar nunca del Campanario. En compañía de tres simpáticas gárgolas de piedra, Victor, Hugo y Laverne, Quasimodo pasa las horas observando el bullicioso ir y venir de la gente. Hasta que un día, decide bajar a escondidas y conoce a la bella Esmeralda, con la que vivirá su mayor aventura.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El profesor chiflado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E4YesBJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njdB60d.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>1996</year>
<info>Mientras Sherman Klump, un profesor universitario de buen corazón pero extraordinariamente gordo, está realizando un importante estudio sobre la reestructuración del ADN, conoce a Carla, una nueva profesora, y se enamora de ella. Frustrado y acomplejado por su oronda apariencia, decide probar en sí mismo una revolucionaria fórmula para perder peso. Queda así transformado en el romántico Buddy Love, pero los contratiempos y complicaciones que surgirán entonces serán totalmente imprevisibles.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El paciente inglés </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kCqTaml.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PO5X4GL.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1996</year>
<info>Finales de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Un hombre herido viaja en un convoy sanitario por una carretera italiana, pero su estado es tan grave que tiene que quedarse en un monasterio deshabitado y semiderruido, donde se encarga de cuidarlo Hana, una enfermera canadiense. Aunque su cuerpo está totalmente quemado a consecuencia de un accidente sufrido en África, tiene todavía ánimo para contarle a Hana la trágica historia de su vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espía como puedas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I9qZyU9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/605zmWl.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>El agente SAE 2040, más conocido como Dick Steele, abandonó La Agencia siendo el mejor espía de la compañía. Tiempo después, el director de La Agencia intenta convencer a Steele para que vuelva al servicio por una buena causa: su enemigo el general Rancor, presuntamente muerto hace quince años en una pelea con Steele, está todavía vivo, aunque manco. Y el agente SAE 2040 es el único que puede atraparle e impedir que consiga el poder. Steel debe volver al servicio y, para dar con el malvado, cuenta con la ayuda de la bella y misteriosa agente 3.14.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fargo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5OYjCi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sjLZiXU.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1996</year>
<info>Un hombre apocado y tímido, casado con la hija de un millonario que le impide disfrutar de su fortuna, decide contratar a dos delincuentes para que secuestren a su mujer con el fin de montar un negocio propio con el dinero del rescate. Pero, por una serie de azarosas circunstancias, al secuestro se suman tres brutales asesinatos, lo que obliga a la policía a intervenir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fugitivos encadenados </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tz94seO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H3RsyMR.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>Cuando tanto la ley como la mafia quieren verte muerto, tienes que poner todos los medios a tu alcance para escapar. Esto es lo que les ocurre a Piper y Dodge, una pareja de convictos que no se conocen pero que, al estar esposados, tendrán que compartir a la fuerza sus destinos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Independence Day </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kCuySig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LQP7kWS.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>En víspera del 4 de julio, unas gigantescas naves espaciales aparecen en el cielo. El estupor inicial se convierte en terror al ver cómo atacan el planeta lanzando rayos destructivos contra las mayores ciudades del mundo. La única esperanza de salvación está en manos de algunos supervivientes, que se unen planeando un ataque masivo contra los alienígenas, antes de que sea demasiado tarde. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lazos ardientes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oY0hPu2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HUZzHLa.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Cine negro</genre>
<year>1996</year>
<info>Violet es la novia de Cesar, un blanqueador de dinero de la mafia. Un día conoce a Corky, una ladrona profesional que acaba de salir de la cárcel y que vive en el apartamento de al lado. Unidas por una extraña y mutua atracción, Violet le propone robar los dos millones de dólares que Cesar tiene en la caja fuerte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La roca </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LOaGFWO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HVMntrD.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>Francis Hummel pretende que se indemnice a las familias de los soldados muertos en misiones secretas. Tras robar 16 misiles equipados con gas venenoso, toma Alcatraz y amenaza con lanzarlos sobre San Francisco. Para resolver la situación, el F.B.I. envía a la isla a un especialista en armamento biológico y al único fugado de la famosa prisión.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las dos caras de la verdad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mvcDzuq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PijjdzF.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>1996</year>
<info>Martin Vail (Richard Gere), un ambicioso abogado de Chicago, es capaz de aceptar cualquier caso con tal de salir en la prensa. Un día decide ocuparse de uno que parece imposible de ganar: la defensa de Aaron (Edward Norton), un joven que es acusado del asesinato del arzobispo de Chicago, tras ser detenido mientras huía del escenario del crimen.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Misión imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aUEx3H7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Tx52ICD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga. Thriller</genre>
<year>1996</year>
<info>Ethan Hunt es un superespía capaz de llevar a cabo la misión más peligrosa con la máxima eficacia y elegancia. Forma parte de un competente equipo dirigido por el agente Jim Phelps, que ha vuelto a reunir a sus hombres para participar en una dificilísima misión: evitar la venta de un disco robado que contiene información secreta de vital importancia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sleepers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5sQxbOi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SQW2S1U.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1996</year>
<info>Durante los años 60, la iglesia de los Santos Ángeles y su escuela eran el centro de la "Cocina del Infierno", un barrio marginal de Nueva York. Allí podían refugiarse los niños marginados. John, Lorenzo, Michael y Tommy son cuatro amigos que tratan de sobrevivir en el barrio, y cuya única guía moral es el padre Robert Carillo, un tipo criado en las calles que intenta que no se desvíen del buen camino. Sin embargo, tras una fechoría colectiva de horribles consecuencias, los cuatro muchachos son enviados como castigo al Hogar Wilkinson, lo que cambiaría sus vidas para siempre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Space Jam </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tkWpS7Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5DaCKaf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción. Fantástico. Infantil</genre>
<year>1996</year>
<info>Bugs Bunny y su equipo desafían a los Nerdlucks (un grupo de pequeños extraterrestres) a un partido de baloncesto para decidir si los Looney Tunes permanecen en la Tierra o se trasladan a una lejana galaxia para trabajar en un parque de atracciones de Montaña Tontolandia. Los Nerdlucks cuentan con una poderosa arma secreta que los hace superiores: se han apoderado de las mejores cualidades de las estrellas de la NBA (Charles Barkley y Patrick Ewing). Pero también los Looney poseen un arma secreta: ¡Michael Jordan!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek: Primer contacto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qcfSVWz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qFN636U.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1996</year>
<info>La USS-Enterprise se encuentra explorando el espacio, cuando recibe la noticia de que se ha detectado la presencia de un Cubo Borg dirigiéndose hacia la Tierra. El Alto Mando de la flota ordena a Picard que se dirijan a la Zona Neutral para el caso de que los romulanos decidan aprovechar la situación y ataquen a la Federación. Pero en realidad el Alto Mando desconfía de que Picard ayude al enemigo, debido a su anterior asimilación en el colectivo Borg. Cuando la Tierra es atacada y la flota no puede hacer frente a la amenaza, Picard desoye las órdenes y se enfrenta al Borg, liderando la flota en el ataque. El cubo Borg es destruido, pero una pequeña porción escapa y genera un túnel temporal hacia el pasado hasta el año 2063, con el fin de evitar que el Dr. Zefram Cochrane realice el primer viaje a velocidad de curvatura, y contacte con la primera raza extraterrestre. Picard y su tripulación deberán viajar al pasado para restablecer el tiempo y hacer frente a la amenaza Borg en el pasado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tesis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8pkm6en.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bxyN6DD.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller </genre>
<year>1996</year>
<info>Ángela, estudiante de Imagen, está preparando una tesis sobre la violencia audiovisual. Como complemento a su trabajo, su director de tesis se compromete a buscar en la videoteca de la facultad material para ella, pero al día siguiente es hallado muerto. Ángela conoce a Chema, un compañero experto en cine gore y pornográfico, y a Bosco, un extraño chico, amigo íntimo de una joven asesinada en una snuff movie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Twister </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uCeg473.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RIeurCy.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>1996</year>
<info>Dos grupos de científicos, que siguen a las tormentas y tornados para estudiar su comportamiento, compiten por ser los primeros en conseguir resultados. Su objetivo es analizar la mayor tormenta de Oklahoma en el último medio siglo. En el grupo con menos recursos está Jo Harding, una mujer a punto de divorciarse, que tendrá que pedir ayuda a su marido. El otro grupo está mucho mejor equipado. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un día inolvidable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/00aEvDy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UR2j6PK.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1996</year>
<info>Melanie Parker (Michelle Pfeiffer) trabaja como arquitecta en Nueva York mientras cría a su único hijo. Es una mujer dedicada íntegramente a su trabajo que vive alejada de los hombres, de los que no quiere saber nada. Por su parte Jack Taylor (George Clooney) es un periodista divorciado que también tiene que hacerse cargo de su hija. Al igual que Melanie, carece de vida sentimental. Sin embargo, el destino hará que ambos se encuentren.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 101 dálmatas. ¡Más vivos que nunca!  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RpaVf89.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOaEmz7.jpg</fanart>
<genre>Infantil. Comedia</genre>
<year>1996</year>
<info>Obsesionada por obtener la auténtica piel de dálmatas para crear su nueva línea de moda, Cruella de Vil no se detiene ante nada. Cuando Anita, una de sus mejores diseñadoras, le cuenta lo contentos que están ella y su marido Roger, porque su pareja de dálmatas, Pongo y Perlita, van a tener cachorros, la mente de Cruella empieza a maquinar para hacerse con los pequeños.</info>
</item>