<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El quinto elemento </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jKvrXg5SZY6/-_M1080_T.H.3_F.1.F.T.H_3.L.3.M.3.N..mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5UYLXCL9S</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eUoDjQ0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ea1RgQ6.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Cada 5.000 años se abre una puerta entre dos dimensiones. En una dimensión existe el Universo y la vida. En la otra dimensión existe un elemento que no está hecho ni de tierra, ni de fuego, ni de aire, ni de agua, sino que es una anti-energía, la anti-vida: es el quinto elemento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 3. El rescate </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3JsciLFuoSQ/L1b3W111y_3.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G65H2C516O</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aBi6IiW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/33qy4QT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Jesse tiene ya 16 años y debe cuidar todo lo que pueda de la orca Willy, haciendo frente entre otros obstáculos al tráfico ilegal de animales. Le ayudarán su amigo Randolph y un sarcástico científico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La salchicha peleona </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2awfd8qsql0b</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/beverly_hills_ninja-916603549-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tras el naufragio de un barco, un clan ninja rescata a un bebé de entre los restos y bajo su tutela terminará convirtiéndose en uno de ellos. Pero nuestro héroe Haru nunca termina de encajar, y tampoco se las arregla para ser un buen ninja. Sin embargo, gracias a su perseverancia y su buen corazón, y a la ayuda de su amigo Gobei, terminará probando ser digno del clan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mentiroso compulsivo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w7i6juol9xfj/Mentiroso_Compulsivo__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__1997_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/7KsLfMBISsfGZs9BFlXMmCh0JyY.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fletcher Reed (Jim Carrey) es un servidor de la justicia que se atiene a un sólo 
código ético: la verdad es negociable. Sin permitir que los hechos 
interfieran con un buen argumento, no tiene rival en cuanto a exagerar y distorsionar 
la verdad. El es una persona muy convincente y un mentiroso empedernido que se está
 labrando una prometedora carrera legal representando a los personajes más inmorales
 de la sociedad, clientes que otros abogados no representan por pura ética.
 Pero lo que hace de Fletcher un buen abogado es también lo que le convierte 
 en un padre irresponsable. Un día, su hijo Max (Justin Cooper) lo transforma
 en una persona honrada, y Fletcher descubre que su más preciado tesoro,
 su boca, de repente se ha convertido en su más grave debilidad.
 </info> 
</item>
