<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abre los ojos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uzs5XId.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ys7qp8N.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Romance. Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>1997</year>
<info>César, un atractivo joven que ha heredado de sus padres una gran fortuna, vive en una espléndida casa en la que organiza lujosas fiestas. Cuando una noche conoce a Sofía y se enamora de ella, Nuria, su antigua amante, se muere de celos. Al día siguiente, yendo en coche con César, intenta suicidarse. Cuando César se despierta en el hospital, descubre que su rostro ha quedado horriblemente desfigurado. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Airbag </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2j9WHoj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sVa25fN.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Thriller</genre>
<year>1997</year>
<info>Juantxo pertenece a la alta sociedad; tiene dinero, una carrera universitaria acabada con 30 años, un magnífico trabajo de abogado y una novia guapa y rica, pero es un auténtico pardillo. Mientras celebra su despedida de soltero junto a dos mejores amigos en un prostíbulo, Juantxo pierde su anillo de compromiso. Será el inicio de una accidentada aventura en la que los tres se cruzarán con cargamentos de cocaína y mafiosos, a la búsqueda de la joya en un trepidante viaje lleno de vicio, corrupción y delirio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Austin Powers: Misterioso agente internacional </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aG1aPvH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3ox0XBf.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Primera aventura de Austin Powers (Mike Myers), un peculiar y atractivo espía de los años sesenta, cuyo principal enemigo es el doctor Maligno (interpretado también por Myers). Tras ser ambos sometidos a un proceso de congelación, se despiertan treinta años después en una sociedad completamente distinta a la que conocían. Sin embargo, ellos siguen siendo los mismos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman y Robin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/poQd2E0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mcSVYrC.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Los experimentos del doctor Victor Fries para conservar la vida de su esposa con técnicas criogénicas originaron un error fatal que lo convirtió en Míster Frío, un villano que necesita mantener su cuerpo a temperaturas glaciales y que intentará congelar a todos los habitantes de la ciudad de Gotham. Además, la tímida botánica Pamela Isley se transforma en el transcurso de un experimento en la terrible Hiedra Venenosa que querrá asesinar a todos los seres humanos para que las plantas recuperen su hegemonía sobre la Tierra. Batman y su compañero Robin deberán enfrentarse a ellos para hacer fracasar sus siniestros planes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cara a cara  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KoYFK63.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Euw0fZh.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1997</year>
<info>Un peligroso terrorista a punto de morir y un agente especial del FBI ingresan en un quirófano para un trasplante de cara. Se trata de que el policía pueda infiltrarse en la banda para encontrar un arma biológica que el terrorista ha colocado en algún lugar de Los Ángeles. Pero el terrorista sale del coma y se escapa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Con Air (Convictos en el aire) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AL3NZzP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FtuVJ9s.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Un grupo de presos considerados muy peligrosos son trasladados a un nuevo centro penitenciario. En el avión viaja también Cameron Poe, que acaba de conseguir la libertad condicional y cuyo único deseo es reunirse de nuevo con su esposa y su hija. Sin embargo, durante el trayecto, Poe se ve envuelto en un secuestro aéreo urdido meticulosamente por Cyrus Grissom. Mientras que Poe intenta evitar que Cyrus y sus secuaces masacren a toda la tripulacion y que el avión se estrelle contra Las Vegas, Vince Larkin, un oficial de la policia judicial, tiene que convencer a sus superiores para que no hagan explotar al avión con todos sus pasajeros.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cube </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1jwPsTr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hICYMGe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror. Thriller. Intriga</genre>
<year>1997</year>
<info>Seis personas aparecen encerradas en un complejo laberinto de habitaciones cúbicas que esconde trampas mortales. No saben cómo llegaron allí, pero pronto descubren que deberán resolver ciertos enigmas y sortear con habilidad todas las trampas si quieren sobrevivir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Contact </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LWM3MBa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HiWl6m2.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Tras la prematura muerte de sus padres siendo una niña, Eleanor Arroway perdió la fe en Dios. Como contrapartida, ha concentrado toda su fe en la investigación: trabaja con un grupo de científicos que analizan ondas de radio procedentes del espacio exterior con el fin de encontrar señales de inteligencia extraterrestre. Su trabajo se ve recompensado cuando detecta una señal desconocida que parece contener las instrucciones de fabricación de una máquina que permitiría reunirse con los autores del mensaje. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El coleccionista de amantes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iGEtFDM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xRCnXKh.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1997</year>
<info>El Dr. Axel Cross (Morgan Freeman) es detective, psicólogo forense y escritor de éxito de novelas criminales. Cuando su sobrina Naomí desaparece, inicia su propia investigación. Siete chicas han desaparecido y se han encontrado dos cadáveres. Al lado del último de ellos ha aparecido una nota firmada 'Casanova'. Cross recibe la ayuda de Kate McTiernan (Ashley Judd), una joven doctora que ha conseguido escapar del secuestrador y puede ser la única persona capaz de identificar a 'Casanova'. A pesar de la reticencia inicial del detective, juntos emprenden una carrera contrarreloj para encontrar a la sobrina de Cross y descubrir la estremecedora verdad que se oculta tras su desaparición.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El indomable Will Hunting </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S9QxLKY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xiswfin.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1997</year>
<info>Will es un joven rebelde con una inteligencia asombrosa, especialmente para las matemáticas. El descubrimiento de su talento por parte de los profesores le planteará un dilema: seguir con su vida de siempre -un trabajo fácil, buenos amigos con los que tomar unas cervezas- o aprovechar sus grandes cualidades intelectuales en alguna universidad. Sólo los consejos de un solitario y bohemio profesor le ayudarán a decidirse.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El quinto elemento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eUoDjQ0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ea1RgQ6.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Cada 5.000 años se abre una puerta entre dos dimensiones. En una dimensión existe el Universo y la vida. En la otra dimensión existe un elemento que no está hecho ni de tierra, ni de fuego, ni de aire, ni de agua, sino que es una anti-energía, la anti-vida: es el quinto elemento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Full Monty </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jqfnUZO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/npwBUQU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1997</year>
<info>El cierre de la fábrica de acero de Yorkshire deja sin trabajo a casi toda la población masculina. Gaz, uno de los obreros afectados, perderá el derecho de ver a su hijo si no consigue dinero para pagar la pensión de manutención familiar a su mujer. En medio de la desesperación, se le ocurre una idea, a primera vista disparatada, y se la plantea a los amigos que están en la misma situación: organizar un espectáculo de strip-tease. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hércules </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DYdDl1i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/azvyOeh.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Comedia. Musical. Infantil </genre>
<year>1997</year>
<info>Hércules, el hijo de Zeus y de Alcmena, reina de Tebas, es secuestrado del Olimpo por los secuaces de Hades, que tienen la misión de despojarlo de su inmortalidad. Hércules crecerá en un mundo de mortales hasta que le llegue la hora de regresar al Olimpo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackie Brown </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MzCi76b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F9sQcpR.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Jackie Brown (Pam Grier) es una azafata de vuelo que necesita dinero y hace de correo para Robbie, un mafioso buscado por la policía. Un día es sorprendida en la aduana y acusada de tráfico de drogas y evasión de capital. Sólo podrá evitar su ingreso en prisión, si acepta una propuesta de la policía: ayudarles a llegar hasta Robbie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La boda de mi mejor amigo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kj8Vbc5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RogLQQi.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1997</year>
<info>Julianne Potter, una crítica gastronómica, se da cuenta de que está enamorada de su mejor amigo justo el día que él la llama para anunciarle que se va a casar con una chica de la alta sociedad. Sólo dispone de tres días para urdir un plan que le permita impedir la boda.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La princesa Mononoke  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WFOG0tz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xHUOsAM.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Con el fin de curar la herida que le ha causado un jabalí enloquecido, el joven Ashitaka sale en busca del dios Ciervo, pues sólo él puede liberarlo del sortilegio. A lo largo de su periplo descubre cómo los animales del bosque luchan contra hombres que están dispuestos a destruir la Naturaleza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 3. El rescate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aBi6IiW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/33qy4QT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Jesse tiene ya 16 años y debe cuidar todo lo que pueda de la orca Willy, haciendo frente entre otros obstáculos al tráfico ilegal de animales. Le ayudarán su amigo Randolph y un sarcástico científico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mejor... imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2GHesP3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtG6hVq.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>1997</year>
<info>Melvin Udall (Jack Nicholson), un escritor maniático que padece un trastorno obsesivo-compulsivo, es el ser más desagradable y desagradecido que uno pueda tener como vecino en Nueva York. Entre sus rutinas está la de comer todos los días en una cafetería, donde le sirve Carol Connelly (Helen Hunt), camarera y madre soltera. Simon Nye (Greg Kinnear), un artista gay que vive en el apartamento contiguo al de Melvin, sufre constantemente su homofobia. De repente, un buen día, Melvin tiene que hacerse cargo de un pequeño perro aunque detesta los animales. La compañía del animal contribuirá a suavizar su carácter. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Men in Black (Hombres de negro)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UY0nvpR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0IDODLk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Comedia. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Durante muchos años los extraterrestres han vivido en la Tierra, mezclados con los seres humanos, sin que nadie lo supiese. Los Hombres de Negro son agentes especiales que forman parte de una unidad altamente secreta del gobierno; su misión consiste en controlar a los alienígenas. Dos de estos agentes (uno veterano y otro recién incorporado), cuya misión consiste en vigilar a los alienígenas que viven en Nueva York, descubren a un terrorista galáctico que pretende acabar con la Humanidad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mentiroso compulsivo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QO1UIC2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Af5DG5U.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1997</year>
<info>Fletcher Reed (Jim Carrey) es un servidor de la justicia que se atiene a un sólo 
código ético: la verdad es negociable. Sin permitir que los hechos 
interfieran con un buen argumento, no tiene rival en cuanto a exagerar y distorsionar 
la verdad. El es una persona muy convincente y un mentiroso empedernido que se está
 labrando una prometedora carrera legal representando a los personajes más inmorales
 de la sociedad, clientes que otros abogados no representan por pura ética.
 Pero lo que hace de Fletcher un buen abogado es también lo que le convierte 
 en un padre irresponsable. Un día, su hijo Max (Justin Cooper) lo transforma
 en una persona honrada, y Fletcher descubre que su más preciado tesoro,
 su boca, de repente se ha convertido en su más grave debilidad.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pactar con el diablo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ANuqYm1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TOAHfBA.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Terror</genre>
<year>1997</year>
<info>Kevin Lomax (Keanu Reeves) es un joven y brillante abogado que nunca ha perdido un caso. Vive en Florida y es feliz junto a su esposa Mary Ann (Charlize Theron). Un día, recibe la visita de un abogado de Nueva York que representa a un poderoso bufete que tiene la intención de contratarlo. Al frente de la prestigiosa empresa se encuentra John Milton (Al Pacino), un hombre mundano, brillante y carismático, que alberga planes muy oscuros con respecto a Lomax.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sé lo que hicisteis el último verano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ldj98nb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/l0tPlWb.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1997</year>
<info>Una noche de verano, cuando volvían de una fiesta, dos jóvenes parejas en estado de embriaguez atropellan a un hombre en una carretera desierta. Confundidos y asustados, deciden tirar el cadáver al mar. Un año después, una de las chicas, Julie, recibe un mensaje en el que alguien dice saber qué pasó el verano anterior. A partir de ese momento, un hombre con gabán de marino y un garfio se dedica a matar a los adolescentes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Starship Troopers: Las brigadas del espacio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yNmb7yE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pU7N906.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>En una sociedad futura, se arenga a los estudiantes para que se alisten en el ejército y se conviertan en ciudadanos. Johnny Rico se alista para seguir a su novia, pero acabará participando en una cruenta guerra contra los insectos del planeta Klendathu, tras la muerte de sus padres a causa de un meteoro lanzado por esos insectos contra su ciudad natal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Titanic  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E3yJQtq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lwJv8P7.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Jack (DiCaprio), un joven artista, gana en una partida de cartas un pasaje para viajar a América en el Titanic, el transatlántico más grande y seguro jamás construido. A bordo conoce a Rose (Kate Winslet), una joven de una buena familia venida a menos que va a contraer un matrimonio de conveniencia con Cal (Billy Zane), un millonario engreído a quien sólo interesa el prestigioso apellido de su prometida. Jack y Rose se enamoran, pero el prometido y la madre de ella ponen todo tipo de trabas a su relación. Mientras, el gigantesco y lujoso transatlántico se aproxima hacia un inmenso iceberg.</info>
</item>
