<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo pasa con Mary </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f3OwwLf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wyR8sD5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>1998</year>
<info>Ted Strohehmann ha vivido angustiado durante 14 años de su vida. La razón de su desgracia no es otra que la famosa Mary Jensen, la chica a la que todos desean y con la que por fin consigue tener una cita en la fiesta de graduación. Pero un desgraciado accidente con la cremallera del pantalón arruina sus planes. Ahora parece que tendrá otra oportunidad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antz (Hormigaz) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uLw86P2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zIW368B.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>1998</year>
<info>Z-4196 es tan sólo una neurótica hormiga obrera macho, una más entre sus millones de hermanas. Después de bailar con la princesa Bala, se enamora de ella, pero se trata de un amor imposible. Convence, sin embargo, a un amigo para que le ceda su puesto en un desfile militar para poder estar cerca de la princesa. La excavación de un nuevo túnel es supervisada por el general Mandible, una hormiga ambiciosa que convence a la reina de la necesidad de enviar al batallón del hormiguero a la guerra contra las termitas. Y en ese batallón se encuentra el asustadizo y cobarde Z...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American History X </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MbS6uaT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GHKaOwe.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>Derek (Edward Norton), un joven "skin head" californiano de ideología neonazi, es encarcelado por asesinar a un negro que pretendía robarle su furgoneta. Cuando sale de prisión y regresa a su barrio dispuesto a alejarse del mundo de la violencia, se encuentra con que su hermano pequeño (Edward Furlong), para quien Derek es el modelo a seguir, sigue el mismo camino que a él lo condujo a la cárcel. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armageddon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bthx6v3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6pqINX.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Drama. Acción. Romance</genre>
<year>1998</year>
<info>Un asteroide del tamaño del estado de Tejas apunta directamente hacia la Tierra. Los expertos de la NASA tan sólo encuentran una posible solución: enviar a un equipo de astronautas al espacio para que destruya el meteorito antes de que colisione con nuestro planeta. Para ello recurren a Harry S. Stamper, el mayor experto en perforaciones petrolíferas, y a su cualificado equipo de perforadores, para que aterricen en la superficie del asteroide, lo perforen e introduzcan un dispositivo nuclear que al estallar consiga desviar su trayectoria y poder salvar el planeta, evitando así el Armageddon. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bichos, una aventura en miniatura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hy1zVwu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/agy24RB.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>1998</year>
<info>Un grupo de saltamontes asalta cada verano la colonia de hormigas donde vive Flick, para apoderarse de las provisiones que han recogido durante el invierno. Un día, Flick abandona el hormiguero y parte en busca de insectos guerreros que les ayuden a defenderse de los temibles saltamontes, pero, al final, acaba reclutando a una troupe circense.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blade </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Kex344q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e4nQtHH.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror. Acción</genre>
<year>1998</year>
<info>En un mundo en guerra, en el que cohabitan hombres y vampiros, el caso de Blade es extraordinario: es un vampiro que no se alimenta de sangre humana y que, además, pretende acabar con la raza de "seres superiores" que mordieron a su madre cuando estaba embarazada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dark City  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYFKD8P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zrsJRl8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Cine negro</genre>
<year>1998</year>
<info>John Murdoch se despierta solo en un extraño hotel y comprueba que ha perdido la memoria y es perseguido como el autor de una serie de sádicos y brutales asesinatos. Mientras intenta juntar las piezas que componen el puzzle de su pasado, descubre un submundo habitado por unos seres conocidos como "los ocultos" que tienen la habilidad de adormecer a las personas y alterar a la ciudad y a sus habitantes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deep Impact </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ELiTdO9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MLDsf36.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>El joven Leo Biederman se ha apuntado al Club de Astronomía del colegio, más para estar con Sarah Hotchner que para mirar el cielo. Un día descubre en un cúmulo de estrellas una gran mancha blanca que resulta ser un cometa que está a punto de chocar con la Tierra. Mientras tanto, Jenny Learner, una ambiciosa reportera de la NBC, rastreando una posible historia escandalosa de un senador, descubre accidentalmente que Ellie (E.L.E.) no es el nombre de su amante, sino de un cometa que amenaza con destruir la Tierra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dr. Dolittle </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I5be3Gu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A8OwQ6G.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>John Dolittle es un peculiar veterinario que tiene el don de comprender lo que dicen los animales. Mientras su consulta se desborda de mascotas de toda especie, sus colegas piensan que se ha vuelto loco de remate. Una taquillera comedia realizada a mayor gloria de Mr. Murphy. Remake de "El extravagante Dr. Dolittle" con Rex Harrison como protagonista.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Enemigo público </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xIVwJTe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MBO7xWT.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Intriga </genre>
<year>1998</year>
<info>La feliz vida familiar y la brillante carrera del abogado Robert Clayton Dean están a punto de desmoronarse, cuando llega a sus manos una cinta de vídeo que contiene imágenes del asesinato de un miembro del Congreso de los Estados Unidos, en el que aparecen involucrados agentes del Gobierno.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de la máscara de hierro  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pW2uzG4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6zqkaaJ.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Acción.Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>1660. Mientras Francia se muere de hambre, el Rey Luis XIV (Leonardo DiCaprio) mantiene un régimen de terror. Sólo "los tres mosqueteros" (Jeremy lrons, John Malkovich y Gérard Depardieu) podrán enfrentarse a esta situación. Su misión consiste en liberar a un misterioso prisionero que está encerrado en La Bastilla y que es el único que puede salvar a Francia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El príncipe de Egipto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MDXGl8w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/otErp5k.jpg</fanart>
<genre>Animación. Musical. Aventuras</genre>
<year>1998</year>
<info>La productora DreamWorks -creada por Steven Spielberg, Jeffrey Katzenberg y David Geffen- fue la responsable del lanzamiento a nivel internacional del primer film de dibujos animados de gran calidad por parte de un estudio ajeno a la Walt Disney Pictures. En el antiguo Egipto, hace miles de años, el faraón Seti ordena la muerte de todos los recién nacidos judíos. Una madre, desesperada, coloca a su hijo en una cesta y la deposita en el Nilo. Las aguas la conducen río abajo hasta la orilla donde la hallará la reina. El niño era Moisés y fue educado como hermano de Ramsés, el heredero del trono. Sin embargo, cuando, años después, se descubra el origen hebreo de Moisés, los hermanos se distanciarán.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El show de Truman (Una vida en directo) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pBjL9Rb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hlOfZ0l.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Truman Burbank es un hombre corriente y algo ingenuo que ha vivido toda su vida en uno de esos pueblos donde nunca pasa nada. Sin embargo, de repente, unos extraños sucesos le hacen sospechar que algo anormal está ocurriendo. Todos sus amigos son actores, toda su ciudad es un plató, toda su vida está siendo filmada y emitida como el reality más ambicioso de la historia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Esfera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5YZrIKS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/73vwKQB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>1998</year>
<info>En las profundidades del Océano Pacífico se esconde uno de los secretos mejor guardados del gobierno americano y posiblemente el mayor descubrimiento de la historia de la humanidad: una nave aparentemente alienígena que se conserva intacta desde hace casi 300 años. Un equipo de científicos viaja al fondo marino con una inquietante misión: analizar la nave e investigar su origen.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fallen </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QITWMI1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AFHEAKo.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Fantástico. Intriga</genre>
<year>1998</year>
<info>El detective John Hobbes está convencido de que tras la ejecución del asesino en serie Edgar Reese se han acabado los problemas. Pero cuando la gente que conoce comienza a cantar la misma canción que Reese cantó durante su ejecución, Hobbes se da cuenta que quizá tras los crímenes se encuentre el ángel caído Azazel, que fue condenado a vagar informe por la Tierra y toma los cuerpos de otras personas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La delgada línea roja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pSjPbQp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1UAgkFZ.jpg</fanart>
<genre>Bélico</genre>
<year>1998</year>
<info>Año 1942, en plena Segunda Guerra Mundial en la Isla de Guadalcanal, en el Pacífico. Un grupo de hombres de la compañía de fusileros del ejército americano "C de Charlie" combate contra el ejército japonés por la conquista de una estratégica colina. Este grupo forma parte de las tropas enviadas para relevar a las unidades de infantería de la Marina, agotadas por el combate.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miedo y asco en Las Vegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YxekQmd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIyxdk8.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Un periodista y un misterioso abogado que viajan en un descapotable rojo se dirigen, a través del desierto, a Las Vegas. El maletero del coche es una auténtica farmacia: dos bolsas de marihuana, 75 pastillas de mescalina, 5 hojas de ácidos y muchas otras drogas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeños guerreros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/37rfvpW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OUPfdm5.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Animación</genre>
<year>1998</year>
<info>El Comando Élite está formado por una patrulla de muñecos militares muy arrogantes y agresivos que han cobrado vida y escapado de sus cajas para acabar con los gorgonitas, unos muñecos de aspecto extraño pero absolutamente pacíficos que sólo sueñan con encontrar la isla de Gorgon. El adolescente Alan Abernathy se verá envuelto en esta contienda y tomará posiciones a favor de los Gorgonitas, lo que le llevará, junto a toda su familia, a convertirse en el nuevo objetivo del Comando Élite, capaz de crear el caos en toda la ciudad. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ronin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/maSDWWV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GyArBkE.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1998</year>
<info>Como los hombres sin honor, llamados "Ronin" en Japón, en Europa abundan los expertos en peligrosas operaciones secretas que venden sus servicios al mejor postor. Estos mercenarios se limitan a cumplir la misión que les han encomendado, pero ignoran para quién trabajan y cuáles son los verdaderos objetivos de su actividad. En este caso, sólo saben que deben encontrar una misteriosa maleta. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rounders </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cqMRtAP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9YjvFry.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>Mike McDermott (Damon), además de estudiante de Derecho, es un "rounder" un excelente jugador de cartas. Cuando su mejor amigo (Norton) sale de la cárcel y descubre que sigue debiendo una importante suma de dinero a un peligroso delincuente, Mike decide volver a jugar, a pesar de que su novia se lo desaconseja. En la partida de póker con la que pretende ayudar a su amigo, participan ciertos jugadores bastante siniestros, entre ellos el pérfido Teddy KGB (Malkovich).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salvar al soldado Ryan  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8Ens8pU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cGLHJ8n.jpg</fanart>
<genre>Bélico</genre>
<year>1998</year>
<info>Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Tras el desembarco de los Aliados en Normandía, a un grupo de soldados americanos se le encomienda una peligrosa misión: poner a salvo al soldado James Ryan. Los hombres de la patrulla del capitán John Miller deben arriesgar sus vidas para encontrar a este soldado, cuyos tres hermanos han muerto en la guerra. Lo único que se sabe del soldado Ryan es que se lanzó con su escuadrón de paracaidistas detrás de las líneas enemigas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi Express </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OGj36z5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jC9hxec.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Daniel, un joven repartidor de pizzas, consigue hacer realidad uno de sus sueños: obtener la licencia de taxi. Pero un encuentro fortuito con Emilien le pone en un aprieto: para conservar su licencia de taxi, han de detener a una banda que está desmantelando los bancos del país.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Ring (El círculo)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5ZCGFc9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6MNT3Bp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>1998</year>
<info>En una pequeña y apacible localidad japonesa, entre los estudiantes circula una leyenda en torno a unos videos malditos cuya visión provoca la muerte. Tras la muerte de su sobrina Tomoko, una periodista, Reiko, investigará el origen de dichos videos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tienes un e-mail </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WaVOBIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NCkryzq.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>1998</year>
<info>Kathleen Kelly, la propietaria de una pequeña librería de cuentos infantiles, ve peligrar su negocio cuando una cadena de grandes librerías abre un local al lado de su tienda. Cuando conoce a Joe Fox, el hijo del dueño de la cadena, sentirá inmediatamente por él una gran antipatía. Lo que ambos ignoran es que mantienen una relación por correo electrónico.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Conoces a Joe Black? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uRZQqSf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/if6pAxd.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Fantástico</genre>
<year>1998</year>
<info>William Parrish (Anthony Hopkins), es un poderoso y meticuloso magnate cuya vida se ve alterada por la llegada de un enigmático joven llamado Joe Black (Brad Pitt) que se enamora de su hija (Claire Forlani). Se trata, en realidad, de la personificación de la muerte, con una misión que cumplir en dicho hogar...</info>
</item>
