<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinos de reemplazo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FMZOao8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DmCKkfg.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1998</year>
<info>Un chino, que ha sido asesino a sueldo, arrepentido de su pasado, se niega a trabajar para un mafioso que le pide que acabe con la vida de un detective. En consecuencia, el gángster le amenaza con acabar con la vida de su familia que vive en Pekín. Para impedirlo, y gracias a la ayuda de una joven, emprenderá una carrera contrarreloj para tratar de salvar a sus seres queridos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armageddon </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/armageddon-c4dcf9ad4888688665557de8702371a1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bthx6v3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6pqINX.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Drama. Acción. Romance</genre>
<year>1998</year>
<info>Un asteroide del tamaño del estado de Tejas apunta directamente hacia la Tierra. Los expertos de la NASA tan sólo encuentran una posible solución: enviar a un equipo de astronautas al espacio para que destruya el meteorito antes de que colisione con nuestro planeta. Para ello recurren a Harry S. Stamper, el mayor experto en perforaciones petrolíferas, y a su cualificado equipo de perforadores, para que aterricen en la superficie del asteroide, lo perforen e introduzcan un dispositivo nuclear que al estallar consiga desviar su trayectoria y poder salvar el planeta, evitando así el Armageddon. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal 4 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/q7sgsYT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3kQGVkK.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>La pareja de policías formada por Martin Riggs y Roger Murtaugh vuelve a la carga para enfrentarse a un capo de la mafia asiática que ha extendido sus actividades a Los Ángeles. En la investigación les ayudará un joven policía responsable de los quebraderos de cabeza familiares de Murtaugh, ya que ha dejado embarazada a su hija. En casa de Riggs, las cosas también se complican cuando su compañera se queda embarazada y amenaza con hacerlo pasar por el altar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de la máscara de hierro  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-hombre-de-la-mascara-de-hierro-63b9965c6d878a4f1e3277d292e3f059.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pW2uzG4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6zqkaaJ.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Acción.Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>1660. Mientras Francia se muere de hambre, el Rey Luis XIV (Leonardo DiCaprio) mantiene un régimen de terror. Sólo "los tres mosqueteros" (Jeremy lrons, John Malkovich y Gérard Depardieu) podrán enfrentarse a esta situación. Su misión consiste en liberar a un misterioso prisionero que está encerrado en La Bastilla y que es el único que puede salvar a Francia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente, el brazo tonto de la ley </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/torrente-trilogia-dvdrip-RTzmg.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WgCvOpt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ozGdwlh.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Torrente es un policía español, fascista, machista, racista, alcohólico y del Atleti. Tiene un vecino llamado Rafi, al que le gustan las películas de acción y las pistolas, y que vive con su madre y su prima Amparito, una ninfómana. Juntos, Torrente y Rafi, patrullarán por la noche las calles de la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi Express </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1538761710-Taxi%201%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OGj36z5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jC9hxec.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Daniel, un joven repartidor de pizzas, consigue hacer realidad uno de sus sueños: obtener la licencia de taxi. Pero un encuentro fortuito con Emilien le pone en un aprieto: para conservar su licencia de taxi, han de detener a una banda que está desmantelando los bancos del país.</info> 
</item>
