<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato en 8mm. </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/atwwa6wsh6ew</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nR9AQli.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BYkxhW3.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Drama</genre>
<year>1999</year>
<info>Tom Welles es un detective privado que se mantiene dignamente ocupándose de resolver casos sencillos e irrelevantes. Pero, de repente, su vida cambia radicalmente cuando, durante la investigación de un caso en el que ha sido contratado por una rica viuda, queda atrapado dentro de un sórdido mundo de espeluznantes 'snuff-movies', películas en las que se filman torturas y asesinatos reales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aprendiendo a vivir </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9vnvqdfotywk</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m2tH5EW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TRFTR7u.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1999</year>
<info>Dos jóvenes con una ligera discapacidad mental se enamoran y quieren vivir juntos pese a la oposición de la madre de ella. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gigoló </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bcauy4gwal66</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deuce_bigalow_male_gigolo-231781712-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Deuce Bigalow trabaja de limpiador en un acuario hasta que un día pierde su empleo. Más tarde consigue un empleo temporal en la casa de un gigoló, pero cuando accidentalmente la destruye se verá obligado a trabajar como chico de compañía. Tendrá una serie de variopintas clientes, enamorándose de una de ellas</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ejecución inminente  </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e6j8atw2ec9w/39.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4GQYN5t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart> 
<genre>accion.</genre> 
<year>1999</year>
<info>Steve Everett es un periodista de investigación que tiene serios problemas: es un alcohólico que lleva sólo dos meses sin beber, pero es, sobre todo, un mujeriego impenitente. Su estilo de vida no sólo lo ha desprestigiado profesionalmente, sino que además ha arruinado su matrimonio. Encuentra una inesperada oportunidad de rehabilitación cuando le encargan una entrevista con un condenado a muerte en la víspera de su ejecución. A pesar de ello, decide investigar por su cuenta y ciertos indicios le hacen sospechar que el hombre que va a ser ejecutado es inocente. Sin embargo, dispone de muy poco tiempo para conseguir la información necesaria que haga posible el indulto e impida la ejecución de la sentencia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sexto sentido </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2keq38ah0f2z</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_sixth_sense-516003703-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El doctor Malcom Crowe es un conocido psicólogo infantil de Philadelphia que vive obsesionado por el doloroso recuerdo de un joven paciente desequilibrado al que fue incapaz de ayudar. Cuando conoce a Cole Sear, un aterrorizado y confuso niño de ocho años que necesita tratamiento, ve que se le presenta la oportunidad de redimirse haciendo todo lo posible por ayudarlo. Sin embargo, el doctor Crowe no está preparado para conocer la terrible verdad acerca del don sobrenatural de su paciente: recibe visitas no deseadas de espíritus atormentados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trampa </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/P8VnLbA17wR/1aT6am9a.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66V4E1SWQ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sAPYlkU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sAPYlkU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga</genre>
<year>1999</year>
<info>Siguiendo la pista de una valiosa pieza de arte robada, la agente de seguros Gin Baker convence a su compañía para que le permitan llevar a cabo un golpe en colaboración con un prestigioso y veterano ladrón, Robert "Mac" MacDouglas. Pero Mac la someterá a una serie de duros entrenamientos y pruebas antes de confiar en ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] South Park: Más grande, más largo y sin cortes </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zvfi685aexl6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/south_park_bigger_longer_uncut_south_park_the_movie-991805444-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cuando los estudiantes de la escuela primaria de South Park, Stan, Kyle, Cartman y Kenny, deciden entrar a escondidas a ver una película canadiense no apta para menores, su vocabulario sufre un cambio brutal. La indignación de los padres, tras el devastador impacto que sufren sus inocentes y jóvenes mentes al ver la película, da lugar a una incondicional guerra entre Estados Unidos y Canadá. Inesperadamente, los chicos se ven inmersos en una crisis debiendo arriesgar sus vidas en nombre de la libertad de expresión.</info> 
</item>