<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicken Run: Evasión en la granja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SrW98YZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kbAYYLP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>1959, Inglaterra. En el gallinero de la Granja Tweedy, la gallina Ginger sueña con un espacio más amplio y con la libertad. Cada día, intenta sin éxito escaparse del corral. La valiente Ginger se arma de paciencia y trata de hacer comprender a sus emplumadas amigas que la verja no está en torno a la granja, sino en sus mentes. Sus esperanzas se renuevan cuando un gallo americano, Rocky, aterriza en el corral. Ginger ve entonces en él al salvador de todas las gallinas. Si Rocky puede enseñarles a volar, serán capaces de huir. Porque no tienen elección: La Señora Tweedy, la propietaria de la granja, ha decidido enviarlas a la cazuela cualquier día de estos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pitch Black </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xo3C5MY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EIy4mQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Durante un viaje interestelar, un carguero espacial sufre una avería a causa de una tormenta de asteroides, viéndose obligado a efectuar un aterrizaje de emergencia en el que muere parte del pasaje. Un asesino muy peligroso, Riddick, que formaba parte de la carga, huye del lugar dejando a los supervivientes con dos preocupaciones, él y unas peligrosas criaturas nocturnas que salen a la superficie cuando los tres soles del planeta se oscurecen a causa de un eclipse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Romeo debe morir </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pXaz8qT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Iy1qXJT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>Han Sing es un ex-policía que investiga el asesinato de su hermano, que tenía tratos con la mafia china en América. La hija de un capo mafioso, Trish, le ayudará a encontrar a los asesinos de su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5R4fcda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U0kVI19.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>El embajador japonés se encuentra de visita en Marsella para informarse de las técnicas policiales anti-terroristas de la ciudad. Sin embargo, durante la visita es secuestrado por un grupo yakuza junto a Petra, agente policial compañera de Émilien, el cual tendrá que recurrir de nuevo a Daniel y a su peculiar taxi para salvar la situación, restaurar el "honor" del cuerpo de policía e impedir un conflicto internacional.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Space Cowboys </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vxAnPCn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LCUbE4Y.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2000</year>
<info>Cuatro veteranos pilotos del ejército del aire de los EE.UU. ven cumplidos sus deseos de convertirse en astronautas y viajar al espacio aunque sea con cuarenta años de retraso. Su misión es reparar un gran satélite de comunicaciones ruso, que se ha salido de su órbita, para evitar que caiga sobre la Tierra. El satélite en cuestión había sido diseñado por Frank Corvin, el capitán de la expedición. Tras un severo y, a veces, hilarante entrenamiento, estos veteranos astronautas tropezarán en el espacio con problemas más difíciles de lo que esperaban.  </info>
</item>