<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicken Run: Evasión en la granja </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0po3isaetv5p</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/chicken_run-414830341-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>1959, Inglaterra. En el gallinero de la Granja Tweedy, la gallina Ginger sueña con un espacio más amplio y con la libertad. Cada día, intenta sin éxito escaparse del corral. La valiente Ginger se arma de paciencia y trata de hacer comprender a sus emplumadas amigas que la verja no está en torno a la granja, sino en sus mentes. Sus esperanzas se renuevan cuando un gallo americano, Rocky, aterriza en el corral. Ginger ve entonces en él al salvador de todas las gallinas. Si Rocky puede enseñarles a volar, serán capaces de huir. Porque no tienen elección: La Señora Tweedy, la propietaria de la granja, ha decidido enviarlas a la cazuela cualquier día de estos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El emperador y sus locuras </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1dl4x5ybcc5i</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_emperor_s_new_groove-142181351-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El arrogante y egoísta emperador Cuzco es traicionado y convertido en llama por la ambiciosa Yzma y su guardaespaldas Kronk. El emperador, que una vez lo tuvo todo, se verá abocado a confiar en un llano y simpático campesino llamado Pacha, para encontrarse a sí mismo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Romeo debe morir </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wpletxx5sill</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/romeo_must_die-302553013-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han Sing es un ex-policía que investiga el asesinato de su hermano, que tenía tratos con la mafia china en América. La hija de un capo mafioso, Trish, le ayudará a encontrar a los asesinos de su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La playa</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z5liyvzievz5</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hfuhwEC.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Impulsado por el deseo de vivir experiencias y emociones apasionantes,
  Richard (Leonardo DiCaprio), un joven mochilero, va a Thailandia. En Bangkok, 
  se aloja en un hotel de mala muerte, donde conoce a una pareja de franceses, 
  Étienne (Guillaume Canet) y Françoise (Virginie Ledoyen), y a Daffy (Robert Carlyle), 
  un viajero consumido por años de sol y drogas y que está de vuelta de todo. Daffy, 
  un ser tortuoso y paranoico, le cuenta a Richard una historia fantástica sobre una isla paradisíaca que 
  nunca ha sido profanada por los turistas</info> 
</item>
