<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Psycho </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ecw3sui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BLxVlQD.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>En un mundo moralmente plano en el que la ropa tiene más sentido que la piel, Patrick Bateman es un espécimen soberbiamente elaborado que cumple todos los requisitos de Master del Universo, desde el diseño de su vestuario hasta el de sus productos químicos. Es prácticamente perfecto, como casi todos en su mundo e intenta desesperadamente encajar en él. Cuando más intenta ser como cualquier otro hombre adinerado de Wall Street, más anónimo se vuelve y menos control tiene sobre sus terribles instintos y su insaciable sed de sangre, que lo arrastra a una vorágine en la que los objetos valen más que el cuerpo y el alma de una persona.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicken Run: Evasión en la granja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SrW98YZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kbAYYLP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>1959, Inglaterra. En el gallinero de la Granja Tweedy, la gallina Ginger sueña con un espacio más amplio y con la libertad. Cada día, intenta sin éxito escaparse del corral. La valiente Ginger se arma de paciencia y trata de hacer comprender a sus emplumadas amigas que la verja no está en torno a la granja, sino en sus mentes. Sus esperanzas se renuevan cuando un gallo americano, Rocky, aterriza en el corral. Ginger ve entonces en él al salvador de todas las gallinas. Si Rocky puede enseñarles a volar, serán capaces de huir. Porque no tienen elección: La Señora Tweedy, la propietaria de la granja, ha decidido enviarlas a la cazuela cualquier día de estos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Destino final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bzBMXEY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZsBxCRs.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Un joven estudiante tiene una premonición al subirse al avión en el que se dispone a ir a París con sus compañeros. Presintiendo que algo grave va a pasar, él y sus amigos desembarcan antes del despegue. Efectivamente, el avión sufre un trágico accidente, y los jóvenes piensan que se han librado de una muerte segura gracias a la premonición de su amigo. Pero el destino no ha sido vencido todavía... </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bar Coyote </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hATKOug.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h1C3fSJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>A sus 21 años, Violet Sanford (Piper Perabo) llega a Nueva York con la esperanza de convertirse en letrista. Pero sus sueños de dedicarse al mundo de la música quedan aparcados momentáneamente por el éxito que alcanza trabajando como camarera en el bar Coyote. El bar Coyote es un nuevo club nocturno y el punto más caliente de la ciudad. Cuenta con un ambicioso plantel de chicas, todas jóvenes y muy atractivas. Lil (Maria Bello) es el cerebro y la estricta propietaria del local, que reina con autoridad sobre sus chicas. Entre ellas están la coqueta Cammie, la cabezota y variable Rachel y Zoe, la que más propinas consigue. Las "chicas Coyote", como las llaman cariñosamente, provocan a los clientes y a los medios de comunicación con sus atrevidos atuendos, y convierten el bar Coyote en el punto de atracción de los chicos que merodean por la zona.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El patriota </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fM8z378.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/krADNNl.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Bélico. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Año 1776, en plena guerra de Independencia entre los colonos de Nueva Inglaterra y las tropas del rey británico Jorge III. En Carolina del Sur, el viudo Benjamin Martin (Mel Gibson), heroico soldado en Francia y en la India, renuncia a combatir para cuidar de sus siete hijos. Pero la pacífica vida de la familia Martin se ve alterada cuando Gabriel (Heath Ledger), el hijo mayor, se alista en el ejército; mientras tanto su padre se esfuerza por sacar adelante a la prole. Sin embargo, los británicos, al mando del cruel coronel Tavington (Jason Isaacs), llegarán hasta las puertas de su casa poniendo en peligro a toda la familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El protegido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3xgkVp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TVQm019.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>Tras un accidente de tren, todos los pasajeros resultan muertos, excepto David Dunn (Bruce Willis). Elijah Price (Samuel L. Jackson), un misterioso desconocido, le plantea una extraña hipótesis que explicaría por qué David ha salido indemne del accidente, pero esta explicación, de ser cierta, podría cambiar para siempre la vida de David y la de su familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Erin Brockovich </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U8gbyWZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xs3URiP.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Erin Brockovich es una madre soltera que consigue un puesto de trabajo en un pequeño despacho de abogados. Su personalidad poco convencional hará que sus comienzos no sean demasiado alentadores, pero todo cambiará cuando decida investigar el extraño caso de unos clientes que padecen una sospechosa enfermedad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frequency </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hS0zPrd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Qt8VONy.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>John (James Caviezel) vive obsesionado con la muerte de su padre, un bombero (Dennis Quaid), que pereció 30 años antes durante un incendio. Un día, un extraño fenómeno meteorológico le permite hablar con él, a través de un viejo equipo de radioaficionado con el que se comunica con el pasado: John informa a su padre de los errores cometidos en aquel incendio y así evita su muerte. Sin embargo, de este vuelco del destino se derivarán otros trágicos acontecimientos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gladiator </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yCAE7LO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sstIhFU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>En el año 180, el Imperio Romano domina todo el mundo conocido. Tras una gran victoria sobre los bárbaros del norte, el anciano emperador Marco Aurelio (Richard Harris) decide transferir el poder a Máximo (Russell Crowe), bravo general de sus ejércitos y hombre de inquebrantable lealtad al imperio. Pero su hijo Cómodo (Joaquin Phoenix), que aspiraba al trono, no lo acepta y trata de asesinar a Máximo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hombres de honor  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/okTW0Gs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ki6gn02.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2000</year>
<info>Carl Brashear nació en Kentucky en el seno de una familia de campesinos negros cuya vida ha estado siempre marcada por el racismo. Mac, el padre de Carl, le enseñó desde niño el valor de la perseverancia como arma para vencer los obstáculos y alcanzar sus sueños. Carl sueña con ingresar en la escuela de buzos de la marina de los Estados Unidos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tormenta perfecta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3FiX6Ni.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wE2Yuk4.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Gloucester, Massachussetts, octubre de 1991. El Andrea Gail es un barco de pesca capitaneado por Billy Tyne (George Clooney), un veterano pescador cuyas últimas salidas se han saldado con paupérrimas capturas. Buscando un golpe de suerte que haga cambiar esta mala racha, se interna en el Flemish Cap, un lugar más allá de las zonas frecuentadas por los pescadores. Lo que ignora es que, a la zona donde faena, se está aproximando la tormenta más aterradora y destructiva que se pueda concebir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Náufrago </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nlCi0nQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QUVAt1w.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Chuck Noland, un ejecutivo de la empresa multinacional de mensajería FedEx, se ve apartado de su cómoda vida y de su prometida a causa de un accidente de avión que lo deja aislado de la civilización en una remota isla tropical en medio del océano. Tras cuatro años de lucha por la supervivencia, completamente solo en la isla, Chuck aprende todas las técnicas de subsistencia mientras sufre la tortura de la soledad. La solución: arriesgar la vida adentrándose mar adentro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pitch Black </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xo3C5MY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EIy4mQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Durante un viaje interestelar, un carguero espacial sufre una avería a causa de una tormenta de asteroides, viéndose obligado a efectuar un aterrizaje de emergencia en el que muere parte del pasaje. Un asesino muy peligroso, Riddick, que formaba parte de la carga, huye del lugar dejando a los supervivientes con dos preocupaciones, él y unas peligrosas criaturas nocturnas que salen a la superficie cuando los tres soles del planeta se oscurecen a causa de un eclipse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Romeo debe morir </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pXaz8qT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Iy1qXJT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>Han Sing es un ex-policía que investiga el asesinato de su hermano, que tenía tratos con la mafia china en América. La hija de un capo mafioso, Trish, le ayudará a encontrar a los asesinos de su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Traffic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6kp81P4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LE9TM9P.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>El juez Robert Wakefield es nombrado por el Presidente de los Estados Unidos supervisor de los grupos de lucha contra la droga y de su coordinación con las autoridades mexicanas. Sin embargo, su satisfacción inicial por su prestigioso cargo se esfumará cuando descubra que su hija de 16 años se ha convertido en una drogadicta. Mientras tanto, al sur de la frontera, el agente mexicano Javier Rodríguez intenta librar su propia batalla contra la droga. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5R4fcda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U0kVI19.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>El embajador japonés se encuentra de visita en Marsella para informarse de las técnicas policiales anti-terroristas de la ciudad. Sin embargo, durante la visita es secuestrado por un grupo yakuza junto a Petra, agente policial compañera de Émilien, el cual tendrá que recurrir de nuevo a Daniel y a su peculiar taxi para salvar la situación, restaurar el "honor" del cuerpo de policía e impedir un conflicto internacional.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scary Movie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iDHqpIi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XAbREhp.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Una bella estudiante muere asesinada. Un grupo de desorientados adolescentes descubre que entre ellos hay un asesino. La heroína Cyndi Campbell y su grupo de despistados amigos se verán aterrorizados por un singular psicópata enmascarado que pretende vengarse de ellos, después de que lo atropellaran por accidente el pasado Halloween.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Space Cowboys </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vxAnPCn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LCUbE4Y.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2000</year>
<info>Cuatro veteranos pilotos del ejército del aire de los EE.UU. ven cumplidos sus deseos de convertirse en astronautas y viajar al espacio aunque sea con cuarenta años de retraso. Su misión es reparar un gran satélite de comunicaciones ruso, que se ha salido de su órbita, para evitar que caiga sobre la Tierra. El satélite en cuestión había sido diseñado por Frank Corvin, el capitán de la expedición. Tras un severo y, a veces, hilarante entrenamiento, estos veteranos astronautas tropezarán en el espacio con problemas más difíciles de lo que esperaban.  </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/o0NU5kI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HO5NAgd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>En un futuro cercano, la humanidad comienza a ver aparecer una nueva raza; los mutantes. Dotados de extraños y variados poderes, están agrupados en dos bandos: los que abogan por la integración y el entendimiento con la humanidad, encabezados por el doctor Charles Xavier, y los que buscan el enfrentamiento con una raza que consideran inferior y que les odia, dirigidos por Magnus, alias Magneto, un peligroso mutante con extraordinarios poderes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿En qué piensan las mujeres? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ytEg6Eq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q5O1LUO.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>Después de sufrir un accidente con un secador en la bañera, Nick Marshall, un egocéntrico publicista de Chicago, se da cuenta de que puede escuchar los pensamientos de las mujeres. Esto le permite descubrir que ellas no lo estiman tanto como él cree, pero intentará sacarle partido a este don para triunfar en la empresa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 60 segundos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ArCQ6ig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Rhe9ySA.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2000</year>
<info>Hace ya tiempo que Randall "Memphis" Raines ha dejado atrás su pasado delictivo. Pero cuando se entera de que su hermano está en peligro, para salvarlo se ve obligado a hacer lo que mejor sabe hacer: robar coches: 50 coches y un contrato. Fanático del automovilismo, Memphis es una leyenda en el negocio de robo de coches. No se le resiste ninguna cerradura, ninguna alarma.</info>
</item>