<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicken Run: Evasión en la granja </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0po3isaetv5p</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/chicken_run-414830341-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>1959, Inglaterra. En el gallinero de la Granja Tweedy, la gallina Ginger sueña con un espacio más amplio y con la libertad. Cada día, intenta sin éxito escaparse del corral. La valiente Ginger se arma de paciencia y trata de hacer comprender a sus emplumadas amigas que la verja no está en torno a la granja, sino en sus mentes. Sus esperanzas se renuevan cuando un gallo americano, Rocky, aterriza en el corral. Ginger ve entonces en él al salvador de todas las gallinas. Si Rocky puede enseñarles a volar, serán capaces de huir. Porque no tienen elección: La Señora Tweedy, la propietaria de la granja, ha decidido enviarlas a la cazuela cualquier día de estos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El emperador y sus locuras </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1dl4x5ybcc5i</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_emperor_s_new_groove-142181351-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El arrogante y egoísta emperador Cuzco es traicionado y convertido en llama por la ambiciosa Yzma y su guardaespaldas Kronk. El emperador, que una vez lo tuvo todo, se verá abocado a confiar en un llano y simpático campesino llamado Pacha, para encontrarse a sí mismo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los padres de ella </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7jfeqr2b5cvy</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/meet_the_parents-455344504-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Greg Focker (Ben Stiller) es un enfermero algo patoso que, tras anunciar su compromiso con su novia Pam (Teri Polo), tiene que pasar unos días con los padres de ella, para conocerles. Su encuentro inicial no será muy afortunado, en especial por las suspicacias que Greg levanta en el estricto padre de la novia (Robert de Niro), un padre protector que ha trabajado para la CIA, aunque ahora está ya retirado, y al que es muy difícil impresionar. Desde el principio, Jim rechaza por completo a Greg, pero a medida que lo conoce mejor, su rechazo se convierte en absoluto desprecio, y se encarga de convertirse en la peor pesadilla de este hombre que, a pesar de amar a su novia y querer dar una buena primera impresión, cada vez se hunde más en el lodo de su propia ineptitud, y deberá luchar mucho para poder cambiar la pésima opinión que tienen de él los padres de su novia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La playa</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z5liyvzievz5</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hfuhwEC.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Impulsado por el deseo de vivir experiencias y emociones apasionantes,
  Richard (Leonardo DiCaprio), un joven mochilero, va a Thailandia. En Bangkok, 
  se aloja en un hotel de mala muerte, donde conoce a una pareja de franceses, 
  Étienne (Guillaume Canet) y Françoise (Virginie Ledoyen), y a Daffy (Robert Carlyle), 
  un viajero consumido por años de sol y drogas y que está de vuelta de todo. Daffy, 
  un ser tortuoso y paranoico, le cuenta a Richard una historia fantástica sobre una isla paradisíaca que 
  nunca ha sido profanada por los turistas</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pitch Black </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4V68OL33D</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lg4dpbz9qivt/R1dd1ck1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xo3C5MY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EIy4mQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Durante un viaje interestelar, un carguero espacial sufre una avería a causa de una tormenta de asteroides, viéndose obligado a efectuar un aterrizaje de emergencia en el que muere parte del pasaje. Un asesino muy peligroso, Riddick, que formaba parte de la carga, huye del lugar dejando a los supervivientes con dos preocupaciones, él y unas peligrosas criaturas nocturnas que salen a la superficie cuando los tres soles del planeta se oscurecen a causa de un eclipse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Romeo debe morir </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wpletxx5sill</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/romeo_must_die-302553013-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han Sing es un ex-policía que investiga el asesinato de su hermano, que tenía tratos con la mafia china en América. La hija de un capo mafioso, Trish, le ayudará a encontrar a los asesinos de su hermano.</info> 
</item>