<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicken Run: Evasión en la granja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SrW98YZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kbAYYLP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>1959, Inglaterra. En el gallinero de la Granja Tweedy, la gallina Ginger sueña con un espacio más amplio y con la libertad. Cada día, intenta sin éxito escaparse del corral. La valiente Ginger se arma de paciencia y trata de hacer comprender a sus emplumadas amigas que la verja no está en torno a la granja, sino en sus mentes. Sus esperanzas se renuevan cuando un gallo americano, Rocky, aterriza en el corral. Ginger ve entonces en él al salvador de todas las gallinas. Si Rocky puede enseñarles a volar, serán capaces de huir. Porque no tienen elección: La Señora Tweedy, la propietaria de la granja, ha decidido enviarlas a la cazuela cualquier día de estos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gladiator </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yCAE7LO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sstIhFU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>En el año 180, el Imperio Romano domina todo el mundo conocido. Tras una gran victoria sobre los bárbaros del norte, el anciano emperador Marco Aurelio (Richard Harris) decide transferir el poder a Máximo (Russell Crowe), bravo general de sus ejércitos y hombre de inquebrantable lealtad al imperio. Pero su hijo Cómodo (Joaquin Phoenix), que aspiraba al trono, no lo acepta y trata de asesinar a Máximo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Náufrago </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nlCi0nQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QUVAt1w.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Chuck Noland, un ejecutivo de la empresa multinacional de mensajería FedEx, se ve apartado de su cómoda vida y de su prometida a causa de un accidente de avión que lo deja aislado de la civilización en una remota isla tropical en medio del océano. Tras cuatro años de lucha por la supervivencia, completamente solo en la isla, Chuck aprende todas las técnicas de subsistencia mientras sufre la tortura de la soledad. La solución: arriesgar la vida adentrándose mar adentro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pitch Black </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xo3C5MY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EIy4mQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Durante un viaje interestelar, un carguero espacial sufre una avería a causa de una tormenta de asteroides, viéndose obligado a efectuar un aterrizaje de emergencia en el que muere parte del pasaje. Un asesino muy peligroso, Riddick, que formaba parte de la carga, huye del lugar dejando a los supervivientes con dos preocupaciones, él y unas peligrosas criaturas nocturnas que salen a la superficie cuando los tres soles del planeta se oscurecen a causa de un eclipse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Romeo debe morir </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pXaz8qT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Iy1qXJT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>Han Sing es un ex-policía que investiga el asesinato de su hermano, que tenía tratos con la mafia china en América. La hija de un capo mafioso, Trish, le ayudará a encontrar a los asesinos de su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Traffic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6kp81P4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LE9TM9P.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>El juez Robert Wakefield es nombrado por el Presidente de los Estados Unidos supervisor de los grupos de lucha contra la droga y de su coordinación con las autoridades mexicanas. Sin embargo, su satisfacción inicial por su prestigioso cargo se esfumará cuando descubra que su hija de 16 años se ha convertido en una drogadicta. Mientras tanto, al sur de la frontera, el agente mexicano Javier Rodríguez intenta librar su propia batalla contra la droga. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5R4fcda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U0kVI19.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>El embajador japonés se encuentra de visita en Marsella para informarse de las técnicas policiales anti-terroristas de la ciudad. Sin embargo, durante la visita es secuestrado por un grupo yakuza junto a Petra, agente policial compañera de Émilien, el cual tendrá que recurrir de nuevo a Daniel y a su peculiar taxi para salvar la situación, restaurar el "honor" del cuerpo de policía e impedir un conflicto internacional.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scary Movie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iDHqpIi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XAbREhp.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Una bella estudiante muere asesinada. Un grupo de desorientados adolescentes descubre que entre ellos hay un asesino. La heroína Cyndi Campbell y su grupo de despistados amigos se verán aterrorizados por un singular psicópata enmascarado que pretende vengarse de ellos, después de que lo atropellaran por accidente el pasado Halloween.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Space Cowboys </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vxAnPCn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LCUbE4Y.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2000</year>
<info>Cuatro veteranos pilotos del ejército del aire de los EE.UU. ven cumplidos sus deseos de convertirse en astronautas y viajar al espacio aunque sea con cuarenta años de retraso. Su misión es reparar un gran satélite de comunicaciones ruso, que se ha salido de su órbita, para evitar que caiga sobre la Tierra. El satélite en cuestión había sido diseñado por Frank Corvin, el capitán de la expedición. Tras un severo y, a veces, hilarante entrenamiento, estos veteranos astronautas tropezarán en el espacio con problemas más difíciles de lo que esperaban.  </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/o0NU5kI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HO5NAgd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>En un futuro cercano, la humanidad comienza a ver aparecer una nueva raza; los mutantes. Dotados de extraños y variados poderes, están agrupados en dos bandos: los que abogan por la integración y el entendimiento con la humanidad, encabezados por el doctor Charles Xavier, y los que buscan el enfrentamiento con una raza que consideran inferior y que les odia, dirigidos por Magnus, alias Magneto, un peligroso mutante con extraordinarios poderes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 60 segundos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ArCQ6ig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Rhe9ySA.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2000</year>
<info>Hace ya tiempo que Randall "Memphis" Raines ha dejado atrás su pasado delictivo. Pero cuando se entera de que su hermano está en peligro, para salvarlo se ve obligado a hacer lo que mejor sabe hacer: robar coches: 50 coches y un contrato. Fanático del automovilismo, Memphis es una leyenda en el negocio de robo de coches. No se le resiste ninguna cerradura, ninguna alarma.</info>
</item>