<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Yamakasi </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2gid7pb9mzzf</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/yamakasi-273601048-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los Yamakasi han inventado un nuevo deporte callejero e intentan conquistar la ciudad: sus muros, tejados y puentes. Ligeros, rápidos y ágiles, saltan de un edificio a otro y desafían todos los peligros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9zev7lwk6quq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/shrek-903764423-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Hace mucho tiempo, en una lejanísima ciénaga, vivía un feroz ogro llamado Shrek. De repente, un día, su soledad se ve interrumpida por una invasión de sorprendentes personajes. Hay ratoncitos ciegos en su comida, un enorme y malísimo lobo en su cama, tres cerditos sin hogar y otros seres que han sido deportados de su tierra por el malvado Lord Farquaad. Para salvar su territorio, Shrek hace un pacto con Farquaad y emprende viaje para conseguir que la bella princesa Fiona acceda a ser la novia del Lord. En tan importante misión le acompaña un divertido burro, dispuesto a hacer cualquier cosa por Shrek: todo, menos guardar silencio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El único (The One)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2ipd0rhnjlyq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_one-757768261-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los agentes del Departamento Multiverse defienden la existencia de vidas alternativas en otros universos. El investigador Yulaw, que ha recorrido 123 universos persiguiendo y destruyendo esas formas de vida, al eliminarlas, ha ido absorbiendo sus habilidades sobrehumanas. Este extraordinario fenómeno puede poner en peligro el delicado equilibrio de todos los universos. Gabriel Yulaw es un agente de policía honrado, cuya vida se ve alterada cuando su "alter ego", el malvado investigador Yulaw, interfiere en su vida; en estas circunstancias, lo único que puede hacer para salvarse es matar a su otro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantis: El imperio perdido</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n7nisz1p2cd2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/atlantis_the_lost_empire-291599637-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un joven aventurero llamado Milo encuentra un antiguo diario que contiene pistas de cómo llegar a Atlantis, el mítico reino hundido. Junto a otros intrépidos personajes Milo decide embarcarse en el Ulises, un impresionante submarino, en una arriesgada expedición al fondo del mar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El planeta de los simios </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8l68hbp8kqcd</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/planet_of_the_apes-774023631-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Año 2029. En una misión rutinaria, el astronauta Leo Davidson (Mark Wahlberg) pierde el control de su nave y aterriza en un extraño planeta, que está gobernado por una raza de simios cuya inteligencia es similar a la de los seres humanos, a los que, sin embargo, tratan como si fueran animales. Con la ayuda de una chimpancé (Helena Bonham-Carter) y de un pequeño grupo de rebeldes, Leo encabeza una rebelión contra el poderoso ejército dirigido por el general Thade (Tim Roth). La clave de la victoria consiste en llegar a un templo sagrado, situado en la zona prohibida del planeta, que contiene extraordinarios secretos del pasado</info> 
</item>