<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A todo gas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HfLBemzXe9i/AT0D06A5.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G65GPOF7RS</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YYYN4yx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rblB4Xh.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2001</year>
<info>Una misteriosa banda de delincuentes se dedica a robar camiones en marcha desde vehículos deportivos. La policía decide infiltrar un hombre en el mundo de las carreras ilegales para descubrir posibles sospechosos. El joven y apuesto Brian entra en el mundo del tunning donde conoce a Dominic, rey indiscutible de este mundo y sospechoso número uno, pero todo se complicará cuando se enamore de su hermana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantis: El imperio perdido </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yyjbd418wwy7</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9iKpAGL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3IT4LSe.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2001</year>
<info>Un joven aventurero llamado Milo encuentra un antiguo diario que contiene pistas de cómo llegar a Atlantis, el mítico reino hundido. Junto a otros intrépidos personajes Milo decide embarcarse en el Ulises, un impresionante submarino, en una arriesgada expedición al fondo del mar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atando cabos </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rtbzm7v8aaiv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CT7xECQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GSIk7tp.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2001</year>
<info>Cuando Quoyle, un hombre solitario y desdichado, pierde a su ex esposa en un accidente de coche, decide abandonar Nueva York y trasladarse con su tía y su hija a un pequeño puerto pesquero de Terranova, la tierra natal de sus antepasados. Allí consigue trabajo como reportero en el periódico local y, a medida que pasa el tiempo, se siente cada vez más identificado con el paisaje y más a gusto consigo mismo. Además, poco a poco, surgirá el amor entre él y una mujer que también tiene que combatir los fantasmas del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Avalon </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ffx54xr2p79l</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fg7o7a7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R6RuaNW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2001</year>
<info>En un mundo futuro, la gente joven experimenta una creciente adicción a un ilegal -y potencialmente mortal- juego de simulación llamado Avalon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantis: El imperio perdido</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/n7nisz1p2cd2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/atlantis_the_lost_empire-291599637-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un joven aventurero llamado Milo encuentra un antiguo diario que contiene pistas de cómo llegar a Atlantis, el mítico reino hundido. Junto a otros intrépidos personajes Milo decide embarcarse en el Ulises, un impresionante submarino, en una arriesgada expedición al fondo del mar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/imwbrtp99k1k</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yDlHVaj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HxppZHp.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Los protagonistas masculinos de la primera entrega, entonces obsesionados por perder la virginidad, se reencuentran en su pueblo natal tras su primer año en la universidad. Ha pasado un año, y Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas) y Finch (Eddie Kay Thomas) deciden para pasar juntos el verano. Para poder tener independencia y perseguir mujeres, como tradicionalmente acostumbran, aunque sin éxito, deciden alquilar una casa en la playa. Como el alquiler es algo caro deciden invitar también a Stifler (Seann William Scott), quien además de tener mucho dinero, supuestamente sabe mucho de mujeres, aunque su personalidad es detestable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor ciego </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7daemv8ibbd1</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qBMICcO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZM8u0wO.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2001</year>
<info>Hal Larsen es un muchacho superficial que sólo encuentra bellas a las chicas que parecen supermodelos. Sin embargo, después de ser sometido a una sesión de hipnosis por un conocido gurú, sólo será capaz de ver la belleza interior de las mujeres. Rosemary, una chica obesa y bondadosa, se cruzará en su camino y Hal se enamorará locamente de ella. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El diario de Bridget Jones </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/iqdfjzskehah</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QInDBR1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yhGzfqD.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Bridget Jones es una treintañera soltera y llena de complejos, cuya vida sentimental es un desastre. Tiene sólo dos ambiciones: adelgazar y encontrar el amor verdadero. El día de Año Nuevo toma dos decisiones: perder peso y escribir un diario. Pero muy pronto su vida amorosa se vuelve a complicar, pues se encuentra dividida entre dos hombres. Por un lado, Daniel Cleaver, su jefe, un tipo encantador y sexy, pero peligroso; por otro, Mark Darcy, un viejo amigo de la familia, que al principio le parece demasiado reservado y aburrido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocodrilo Dundee en Los Ángeles </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/A885LCcagQS/C0c0dr110Dund33_3.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5PI4GCPZB</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BEGPda4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7dRQC8D.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Nuevas aventuras del famoso personaje creado por Paul Hogan, esta vez con su hijo, acaecidas en la "jungla" californiana. Mick Dundee vive en la actualidad con Sue, la mujer que le robó el corazón. El padre de Sue le ruega a su hija que se traslade urgentemente a California para hacerse cargo de la dirección de su periódico. En la selva de los Ángeles "Cocodrilo Dundee", su mujer y su hijo vivirán las más divertidas y emocionantes aventuras investigando un misterio que les llevará a un estudio cinematográfico en Hollywood.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El único (The One)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2ipd0rhnjlyq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_one-757768261-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los agentes del Departamento Multiverse defienden la existencia de vidas alternativas en otros universos. El investigador Yulaw, que ha recorrido 123 universos persiguiendo y destruyendo esas formas de vida, al eliminarlas, ha ido absorbiendo sus habilidades sobrehumanas. Este extraordinario fenómeno puede poner en peligro el delicado equilibrio de todos los universos. Gabriel Yulaw es un agente de policía honrado, cuya vida se ve alterada cuando su "alter ego", el malvado investigador Yulaw, interfiere en su vida; en estas circunstancias, lo único que puede hacer para salvarse es matar a su otro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El planeta de los simios </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8l68hbp8kqcd</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/planet_of_the_apes-774023631-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Año 2029. En una misión rutinaria, el astronauta Leo Davidson (Mark Wahlberg) pierde el control de su nave y aterriza en un extraño planeta, que está gobernado por una raza de simios cuya inteligencia es similar a la de los seres humanos, a los que, sin embargo, tratan como si fueran animales. Con la ayuda de una chimpancé (Helena Bonham-Carter) y de un pequeño grupo de rebeldes, Leo encabeza una rebelión contra el poderoso ejército dirigido por el general Thade (Tim Roth). La clave de la victoria consiste en llegar a un templo sagrado, situado en la zona prohibida del planeta, que contiene extraordinarios secretos del pasado</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El diario de Bridget Jones </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/iqdfjzskehah</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/bridget_jones_s_diary-320975640-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bridget Jones es una treintañera soltera y llena de complejos, cuya vida sentimental es un desastre. Tiene sólo dos ambiciones: adelgazar y encontrar el amor verdadero. El día de Año Nuevo toma dos decisiones: perder peso y escribir un diario. Pero muy pronto su vida amorosa se vuelve a complicar, pues se encuentra dividida entre dos hombres. Por un lado, Daniel Cleaver, su jefe, un tipo encantador y sexy, pero peligroso; por otro, Mark Darcy, un viejo amigo de la familia, que al principio le parece demasiado reservado y aburrido.</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La sucia historia de Joe Guarro </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/73so0pvtnn2o</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UW7hovA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HKhLXuT.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Joe Dirt es un inocente conserje de extraño peinado y jeans deslavados que aún tiene la esperanza de encontrar a sus padres, a quienes perdió cuando tenía ocho años en una visita al Gran Cañón. Durante su búsqueda, un locutor de radio lo invita a su programa para burlarse de él, sin sospechar que sus ordinarias aventuras serán la delicia de la audiencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente 2: Misión en Marbella </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2lhq442he1bx</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WNb3V93.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Io4zPma.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Torrente decide instalarse en plena Costa del sol, en el ayuntamiento de Marbella, y trabajar como investigador privado. Allí, cuenta con la ayuda de Cuco, que colabora con él a tiempo parcial. La misión de Cuco consiste en desenmascarar a Spinelli, un peligroso traficante de armas que amenaza con destruir la ciudad si no le pagan 2.000 millones de pesetas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9zev7lwk6quq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/shrek-903764423-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Hace mucho tiempo, en una lejanísima ciénaga, vivía un feroz ogro llamado Shrek. De repente, un día, su soledad se ve interrumpida por una invasión de sorprendentes personajes. Hay ratoncitos ciegos en su comida, un enorme y malísimo lobo en su cama, tres cerditos sin hogar y otros seres que han sido deportados de su tierra por el malvado Lord Farquaad. Para salvar su territorio, Shrek hace un pacto con Farquaad y emprende viaje para conseguir que la bella princesa Fiona acceda a ser la novia del Lord. En tan importante misión le acompaña un divertido burro, dispuesto a hacer cualquier cosa por Shrek: todo, menos guardar silencio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Yamakasi </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2gid7pb9mzzf</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/yamakasi-273601048-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los Yamakasi han inventado un nuevo deporte callejero e intentan conquistar la ciudad: sus muros, tejados y puentes. Ligeros, rápidos y ágiles, saltan de un edificio a otro y desafían todos los peligros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zoolander: Un descerebrado de moda </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fegcjmb4uq77</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5IZ6Xs5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vr34Sj7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Derek Zoolander (Stiller) ha sido el modelo masculino más cotizado durante los últimos tres años. La noche de la gala que podría suponer su cuarta corona, el galardón se lo lleva un nuevo modelo llamado Hansel (Wilson). Derek queda en entredicho y como un idiota, y decide retirarse. Sin embargo, un prestigioso diseñador le pide que desfile para él.</info> 
</item>