<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El coche nuevo de Mike (CORTO) </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yp3j3hz98z54</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mike_s_new_car_s-446815458-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mike Wazoski está obsesionado con su nuevo coche de seis ruedas e insiste en presumir de él ante su amigo, Sulley. Por desgracia para Mike, todo lo que le puede ir mal, le va a ir mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blawk hack derrivado</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8ewkssxd9xos</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GVaRYNV.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Octubre de 1993. Soldados americanos de élite son enviados a Mogadiscio, Somalia, 
  como parte de una operación de paz de las Naciones Unidas. Las intenciones son salvar vidas, 
  no segarlas. Pero la incomprensible política feudal y la hambruna hace diseñar una misión que consiste 
  en capturar al caudillo Aidid y acabar de raiz con la guerra. 
  Cuando comienza la misión, todo parece ir bien, hasta que los helicópteros Black Hawk, aparentemente invencibles, 
  son derribados. El enorme contratiempo convierte la misión en una desesperada carrera contra el tiempo para rescatar
  a la tripulación y los soldados de tierra, 
  atrapados y heridos en una ciudad que se ha convertido en zona de combate mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Q </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3ij12m3qvy84/John_Q__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV24tt4LPIwtN5WUU7T35yRn0sj.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Q. Archibald (Denzel Washington) es un hombre corriente que trabaja en una fábrica y se ocupa de su familia. 
Su mujer Denise (Kimberly Elise) y su hijo Michael (Daniel E. Smith) son todo su mundo. 
Pero, cuando su hijo cae gravemente enfermo y es preciso someterlo urgentemente
 a un trasplante de corazón, resulta que su seguro médico no cubre la operación.
 </info> 
</item>