<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Austin Powers en Miembro de Oro </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/austin-powers-3-microhd-1080p-cvpoZ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/deTJwll.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qKZu62U.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2002</year>
<info>El agente Austin Powers se enfrenta de nuevo al doctor Maligno y a su cómplice Mini-Yo, quien tras escapar de una cárcel de máxima seguridad obliga a Austin a ponerse de nuevo en acción. Miembro de Oro, un misterioso personaje que ayuda al doctor Maligno en su plan para dominar el mundo, viaja en el tiempo y secuestra al padre del protagonista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix y Obélix: Misión Cleopatra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/asterix-y-obelix-mision-cleopatra-7c9be78db24e951b24ed3209a6f36592.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TPfc6wD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XPXBNac.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2002</year>
<info>En el año 52 antes de Cristo, Egipto, gobernado por la poderosa Cleopatra, ha caído bajo el yugo del Imperio Romano. Y lo peor es que Cleopatra ha decidido entregar su corazón a Julio César, emperador del pueblo más grande del mundo. Harta de los sarcasmos de César, la orgullosa y bella reina hace una apuesta con él: si consigue construir un castillo para él en el espacio de tres meses, en medio del desierto, él reconocerá que el pueblo egipcio es el más grande de todos. Cleopatra confía la misión a Numerobis, un emergente arquitecto vanguardista al que cubrirá de oro si triunfa o arrojará a los cocodrilos si fracasa. Numerobis necesita un milagro para llevar a cabo el proyecto, y el milagro se llama Astérix y Obélix.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ali G anda suelto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/ali-g-anda-suelto-73b9460269dc3791707e7ddddce2b154.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CcMc1tm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3HxSzUx.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2002</year>
<info>El Centro de Ocio John Nike en West Staines va a cerrar por falta de fondos. A Ali G le preocupa el destino del club alternativo de boy scouts que ha estado dirigiendo hasta ese momento. Decidido a salvar el centro se encadena a una estación de autobuses de Staines. Así­ consigue llamar la atención del primer ministro, que andaba buscando a un joven intelectual que le ayudase a ganar las elecciones en Staines, y que cree haber encontrado en él al hombre que necesitaba. El político convence a Ali de que la mejor forma de salvar el centro es presentarse a las elecciones para el Gobierno, y Ali le toma la palabra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato... 1-2-3 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/asesinato-1-2-3-6bba4886b750bf9bb0265fd56915714a.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D4DcZL4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tVkNpmW.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2002</year>
<info>Una pareja de adolescentes -Richard (Ryan Gosling), el más popular de clase, y el tímido Justin (Michael Pitt)-, ambos de buena familia y con una mente fría y siniestra, intentan conseguir el crimen perfecto. Para demostrarlo asesinan a una mujer con el único fin de demostrar que son lo suficientemente inteligentes como para salir impunes de cualquier situación. La detective Cassie Mayweather (Sandra Bullock, también la productora ejecutiva del film) y su compañero Sam (Ben Chaplin) serán los encargados de investigar el caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black Hawk derribado</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://blazing.network/torrents/peliculas/black-hawk-derribado-microhd-1080.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tDXIyPN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xprfqo5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción</genre>
<year>2002</year>
<info>Octubre de 1993. Soldados americanos de élite son enviados a Mogadiscio, Somalia, 
  como parte de una operación de paz de las Naciones Unidas. Las intenciones son salvar vidas, 
  no segarlas. Pero la incomprensible política feudal y la hambruna hace diseñar una misión que consiste 
  en capturar al caudillo Aidid y acabar de raiz con la guerra. 
  Cuando comienza la misión, todo parece ir bien, hasta que los helicópteros Black Hawk, aparentemente invencibles, 
  son derribados. El enorme contratiempo convierte la misión en una desesperada carrera contra el tiempo para rescatar
  a la tripulación y los soldados de tierra, 
  atrapados y heridos en una ciudad que se ha convertido en zona de combate mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deuda de sangre </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://blazing.network/torrents/peliculas/Deuda_de_sangre_2002_HDRip_AC3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBR3hoS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2002</year>
<info>Terry McCaleb, un veterano investigador del FBI, anda tras la pista de un psicópata apodado por los medios de comunicación como "el asesino del código". Tras el último homicidio, Terry visita la escena del crimen y lo descubre entre la multitud; comienza entonces una persecución que le provocará un infarto y su retirada del servicio activo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El coche nuevo de Mike (CORTO) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mike_s_new_car_s-446815458-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year>2002</year>
<info>Mike Wazoski está obsesionado con su nuevo coche de seis ruedas e insiste en presumir de él ante su amigo, Sulley. Por desgracia para Mike, todo lo que le puede ir mal, le va a ir mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El imperio del fuego </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-imperio-del-fuego-9HojiNuk20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aLmmNu5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hQYBH31.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Ciencia ficción.Thriller.Acción</genre>
<year>2002</year>
<info>En Londres, Quinn, un niño de doce años, despierta sin querer a un enorme dragón de su letargo de siglos. Veinte años más tarde, pueden apreciarse las devastadoras consecuencias del paso de la bestia y de sus vástagos por todo el planeta. Los dragones son seres extremadamente inteligentes que no tienen ninguna intención de compartir la Tierra con los seres humanos. Quinn (Christian Bale) es ahora Jefe de Bomberos. Su trabajo consiste en mantener alejadas a las bestias para garantizar la supervivencia de una pequeña población. En medio de este caos aparece Van Zan (Matthew McConaughey), un norteamericano que asegura saber cómo acabar con los dragones y salvar a la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Golpe de efecto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/golpe-de-efecto-fa78b8aab43d57c4c57e7f34aa5d7628.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3e8oTfS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e69GJGi.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2012</year>
<info>Gus (Clint Eastwood) es un veterano ojeador de béisbol de edad avanzada que está perdiendo poco a poco la vista. Por ello decide viajar con su hija Mickey (Amy Adams) hasta Atlanta para observar a un joven talento. Pero las relaciones entre padre e hija han sido últimamente bastante conflictivas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Q </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/john-q-k60CCgaLuf.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EMCkWyB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vMFQZiu.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2002</year>
<info>John Q. Archibald (Denzel Washington) es un hombre corriente que trabaja en una fábrica y se ocupa de su familia. 
Su mujer Denise (Kimberly Elise) y su hijo Michael (Daniel E. Smith) son todo su mundo. 
Pero, cuando su hijo cae gravemente enfermo y es preciso someterlo urgentemente
 a un trasplante de corazón, resulta que su seguro médico no cubre la operación.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass, la película </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/jackassla-pelicula-534147f3d74d9a638ed946b21d67078f.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1vrnqpT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cAx3C9B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2002</year>
<info>Las gamberradas de Johnny Knoxville y sus "colegas" en la popular MTV -todo un éxito de audiencia de la cadena televisiva especializada en música- es trasladada a la gran pantalla con una gran éxito de taquilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transporter </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/transporter-4db41473e5f74f1f998a34d06525c481.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0DdLFPc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8ciTW4L.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2002</year>
<info>El ex operador de Fuerzas Especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como un “transportador”, un mercenario que traslada bienes —humanos o de cualquier tipo— de un lugar a otro. Siempre sin preguntas de por medio. Frank, que en su Mercedes equipado lleva a cabo misiones secretas y a veces peligrosas, se apega a un estricto juego de 3 reglas que nunca rompe. Regla número uno: Nunca modifiques el trato. Dos: Omitir nombres, Frank no quiere saber para quién trabaja o qué es lo que transporta. Tres: Nunca ver qué hay dentro del paquete. La carga más reciente de Frank aparenta ser igual a los incontables paquetes que ha entregado en el pasado. Ha sido contratado por un norteamericano conocido solamente como “Wall Street” para que lleve a cabo una entrega. Pero cuando Frank se detiene en el trayecto, se percata que su “paquete” se mueve..</info> 
</item>





