<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie 3: ¡Menuda boda! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F7V7ptp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yx9f0f7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Los años han pasado desde que vimos por última vez al grupo de East Great Falls High. Ahora Jim y Michelle están a punto de casarse, y antes de la boda se tiene que organizar la despedida de soltero, que corre a cargo, como no, de Stifler. Para que sea perfecta, intentarán reunir de nuevo al grupo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A todo gas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HjkrT6o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HkLS6pA.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2003</year>
<info>El agente del FBI Brian O'Connor (Paul Walker) cayó en desgracia al ver su lealtad puesta a prueba en su anterior trabajo, el mundo de las carreras ilegales de Los Angeles. La decisión de O’Connor le permitió conservar su honor, pero le hizo perder su insignia y toda posibilidad de rehabilitarse. Ahora ha pasado el tiempo, O’Connor está en otra ciudad y tiene una última oportunidad. A los federales de Miami les está costando mucho detener a Carter Vellone (Cole Hauser), un empresario que utiliza su negocio como tapadera para un cartel internacional de blanqueo de dinero. Aduanas lleva un año sometiendo a Verone a una estricta vigilancia, y lo único que han podido establecer es su relación con las carreras callejeras ilegales. El tiempo se acaba, y los agentes deciden llamar a O’Connor para que haga lo que sabe hacer mejor que nadie: volver a infiltrarse. Pero antes pone algunas condiciones para aceptar la misión que puede permitirle recuperar su insignia. La primera: trabajar con su amigo de infancia y antiguo delincuente Roman Pearce (Tyrese), otro enfermo de la velocidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantis: El regreso de Milo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oxBaFHI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vNvwf9X.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Fantástico. Infantil</genre>
<year>2003</year>
<info>En la primera expedición (Atlantis: El Imperio Perdido), Milo y sus acompañantes encontraron la famosa ciudad perdida de Atlantis y salvaron al misterioso reino y a sus habitantes. Ahora, Milo, Kida y su equipo vivirán nuevas aventuras y descubrirán que poseen nuevos poderes. En su nueva misión, el equipo se enfrentará a enormes monstruos marinos, a espíritus espectaculares y poderosas leyendas recorriendo desde el polvoriento desierto del sudoeste hasta las heladas montañas nórdicas. A lo largo de esta aventura, Kida descubre el increíble poder de los cristales encantados de su ciudad y tiene que decidir si oculta ese poder en el Corazón de Atlantis o lo comparte con el resto del mando... Secuela directa a vídeo de la película de Disney de 2001.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Daredevil </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VnLYfc0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZafsVar.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Adaptación del legendario héroe de cómic de Marvel -conocido como el Hombre sin Miedo-. El abogado Matt Murdock es ciego a causa de un residuo radioactivo, pero sus otros cuatro sentidos están especialmente agudizados. De día, Murdock representa a los oprimidos. Por la noche, es Daredevil, un héroe enmascarado que vigila las oscuras calles de la ciudad y lucha contra toda clase de injusticias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos policías rebeldes II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f8At4cQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m8qh5J7.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Los detectives de narcóticos Mike Lowrey -Smith- y Marcus Burnett -Lawrence- han sido asignados a un nuevo caso en Miami, donde un astuto narcotraficante -Jordi Mollà- ha iniciado una sangrienta guerra. Además la amistad de los dos agentes se complica cuando Mike empieza a sentir algo por la hermana de Marcus...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El libro de la selva 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GLlJcPE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rWXUlUI.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2003</year>
<info>Mowgli vive ahora en la aldea con los hombres, pero echa de menos a su querido compañero Baloo, que también extraña a su pequeño amigo. Pero Baloo no es el único que desea ver de nuevo a Mowgli... el malvado tigre Shre Khan también aguarda impaciente su venganza. Un día Baloo decide hacerle una visita a Mowgli. Atrapado por la alegría que supone ver de nuevo al viejo Baloo, Mowgli regresa a la selva . Pero cuando el niño se adentra en la jungla, la persecución será a ver quién da con él primero: su viejo amigo Baloo, su nueva familia o el tigre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El oro de Moscú  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pPbdMLf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wq4IK4a.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Por una extraña coincidencia del destino, el empleado de un hospital recibe una importante información confidencial de un anciano moribundo y la comparte con un supuesto amigo. Es así como emprenden una aventura rocambolesca y disparatada que no conduce a ninguna parte. Entonces, muy a su pesar, se confían a otras personas que también van cayendo en el pozo sin fondo que implica descifrar el enigma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hulk </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g7Wk4K3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1lcXGuD.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2003</year>
<info>Bruce Banner (Eric Bana), un brillante investigador en el campo de la tecnología genética, oculta un pasado doloroso que lo ha dejado estigmatizado. Su antigua novia, la investigadora Betty Ross (Jennifer Connelly), que perdió la paciencia esperando que recuperara la estabilidad emocional, fue testigo de un grave accidente sufrido por Banner en el laboratorio: debido a una explosión el cuerpo del científico absorbió una dosis letal de rayos gamma; desde entonces, Banner empezó a sentir en su interior la presencia de un ente peligroso y, a la vez, oscuramente atractivo. Mientras tanto, Hulk, una criatura salvaje y prodigiosamente fuerte aparece esporádicamente, dejando tras de sí una estela de destrucción. Se trata de una situación de emergencia que exige la intervención del ejército, encabezado por el padre de Betty, el general "Thunderbolt" Ross (Sam Elliott). Betty es la única que sospecha que Bruce tiene algo que ver con Hulk, pero su intento de impedir la caza del monstruo puede resultar inútil.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La liga de los hombres extraordinarios </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rsi7dKJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TeYxSlq.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2003</year>
<info>Inglaterra, siglo XIX. En plena Era Victoriana, el gobierno inglés vive dominado por el pánico porque no sabe cómo frenar un diabólico plan, cuyo objetivo es conseguir el dominio del mundo. La única solución para desmantelar el maquiavélico proyecto es contratar a los más grandes aventureros: Allan Quatermain, el doctor Henry Jekyll, el Capitán Nemo y Dorian Gray. Basada en una serie de cómics fantásticos de Alan Moore. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran aventura de Mortadelo y Filemón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uAazAqV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kZy3w1K.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2003</year>
<info>Al profesor Bacterio le han robado el más peligroso de sus inventos, un artefacto que termina en manos de un dictador bajito, chalado y dispuesto a usarlo de forma criminal. Bacterio quiere recuperarlo como sea, pero desconfía de las dotes de Mortadelo y Filemón. Cuando los famosos detectives se enteran de que la T.I.A. ha contratado a un detective chulesco y fanfarrón para resolver el caso, deciden actuar por su cuenta y riesgo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mystic River  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8mGgSmp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PB1ZXkg.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>2003</year>
<info>Cuando Jimmy Markum (Sean Penn), Dave Boyle (Tim Robbins) y Sean Devine (Kevin Bacon) eran unos niños que crecían juntos en un peligroso barrio obrero de Boston, pasaban los días jugando al hockey en la calle. Pero, un día, a Dave le ocurrió algo que marcó para siempre su vida y la de sus amigos. Veinticinco años más tarde, otra tragedia los vuelve a unir: el asesinato de Katie (Emmy Rossum), la hija de 19 años de Jimmy. A Sean, que es policía, le asignan el caso; pero también tiene que estar muy pendiente de Jimmy porque, en su desesperación, está intentando tomarse la justicia por su mano. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nacer para morir </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t1ss0VS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qlq69P7.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2003</year>
<info>Armado con una potente combinación de carisma, conocimiento de las calles y experto en artes marciales, el gangster Tony Fait (DMX) maneja las amenazas del paisaje urbano con precisión, cuidando de sus negocios y de su fiel equipo de profesionales. Su pasión sólo es superada por su amor a su joven hija Vanessa (Paige Hurd). Después de conseguir un alijo de diamantes negros en un complejo golpe, Fait se las tendrá que ver con Su (Jet Li), un agente del gobierno taiwanés que seguía la pista de las joyas por medio mundo. Pero el implacable Su no sólo persigue los diamantes, también a su antiguo compañero, el despiadado Ling (Mark Dacascos), quien ha secuestrado a Vanessa para intercambiarlas por las joyas robadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Planta 4ª </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSKXGZk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AXl3WGX.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Miguel Ángel, Izan, Dani y Jorge, son un grupo de chicos que logran con su alegría desafiar el desprecio del destino y hacer soportable su convalecencia en la planta de traumatología de un hospital. “Los Pelones” descubren en este contexto la importancia de la amistad y de la pertenencia a un grupo. Pero frente a las reafirmaciones colectivas, está la identidad de cada uno reaccionando a su situación: la soledad pretendidamente autosuficiente de Miguel Ángel, el temor de Jorge al diagnóstico, los recuerdos imborrables de Izan, las inquietudes emocionales de Dani... El humor es la fuerza vital que emplean “Los Pelones” para alterar su suerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator 3: La rebelión de las máquinas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3zUWemG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bvcLdUA.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Ha pasado una década desde que John Connor -Nick Stahl- salvara a la humanidad de la destrucción. En la actualidad John tiene 25 años y vive en la clandestinidad: no hay ninguna prueba documental de su existencia. Así evita ser rastreado por Skynet -la sofisticada corporación de máquinas que una vez intentó acabar con su vida-. Pero, ahora, desde el futuro, ha sido enviado el T-X (Kristanna Loken), la máquina destructora cyborg más desarrollada de Skynet. Su misión es completar el trabajo que no pudo terminar su predecesor, el T-1000. El T-X es una máquina tan implacable como bello su aspecto humano. Ahora la única esperanza de sobrevivir para Connnor es Terminator.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IxnSuLg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MTkOm11.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Daniel instala opciones a su taxi y Lili se enfada. El comisario se deja cegar por su becaria japonesa y su investigación se estanca. Emilien ve a Papá Noel por todas partes y Petra está perdiendo la paciencia. De Marsella a Tignes, de la Cannebière -paseo marítimo del puerto de Marsella- a las pistas de ski, la aventura continúa. La policía francesa está inmersa en la persecución de una banda criminal. Emilien ve cómo la investigación se estanca y recurre a su amigo Daniel. De momento no puede contar con su comisario, porque éste presta toda su atención a una guapísima periodista japonesa que requiere de su tiempo para un reportaje de investigación. Emilien está obsesionándose más y más con este caso y aunque está a punto de ser padre no le presta a Petra ninguna atención situando su matrimonio al borde del abismo. Daniel y Emilien se verán obligados a viajar hasta las montañas nevadas para poder resolver todo este embrollo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hfdcdKZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ESorUPW.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Terror.Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Durante siglos, dos razas han ido evolucionando en las profundidades de la Tierra: los aristocráticos y sofisticados vampiros y los brutales hombres-lobo (Lycans), cuya existencia siempre había formado parte del mundo de los mitos y las leyendas. Estas razas nocturnas son enemigas mortales y están condenadas a vivir en perpetua guerra hasta que sólo una de ellas sobreviva. En medio de este conflicto ancestral, una Guerrera Vampiro, Selene, descubre una conspiración de los Lycan para secuestrar a Michael, un joven médico. Después de seguirlo por toda la ciudad, Selene entabla una insólita relación con él, y cuando los Lycans se deciden a atacar, se interpone entre ellos y el médico. Mientras intenta salvar a Michael, descubre un plan de los Lycans para crear nuevas criaturas que combinen los poderes de ambas razas y carezcan de sus debilidades. Este proyecto, de hacerse realidad, favorecería a los Hombres-lobo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] S.W.A.T. Los hombres de Harrelson </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZokxKb3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L5C1qfP.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2003</year>
<info>Basada en la popular serie de televisión de los años setenta "Los hombres de Harrelson". En su versión cinematográfica Jim Street (Colin Farrell) es un agente de policía de Los Ángeles que busca desesperadamente una oportunidad para vestir el uniforme del cuerpo de élite S.W.A.T. (Special Weapons and Tacticts Unit). La ocasión llega cuando Hondo (Jackson), el jefe del comando, recibe la orden de reclutar a cinco policías para el cuerpo. Tras semanas de riguroso entrenamiento, el nuevo equipo entra inmediatamente en acción: un notorio capo de la droga (Olivier Martinez) ofrece cien millones de dólares a quien lo libere del control policial. Mientras custodia al detenido, el equipo S.W.A.T. es perseguido por una implacable y bien armada banda de mercenarios. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lcDbCQK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/035NIqG.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Los mutantes son seres humanos con alguna variación genética que les dota de características especiales, lo que los convierte en la minoría más perseguida del mundo. Dadas las circunstancia, el profesor Xavier crea una institución que sirva de refugio a estos seres. En ella son preparados para aceptar y dominar sus poderes con el fin de luchar contra la intolerancia y la creciente histeria colectiva que amenaza su existencia. Pero el rechazo hacia los mutantes aumenta todavía más cuando uno de ellos lanza un devastador ataque, lo que da lugar a una pública repulsa contra ellos y al reforzamiento de la Mutant Registration Act, cuyo líder, William Stryker, se propone eliminarlos atacando la escuela de X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 101 Dálmatas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/toyDe0Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GBEM80B.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2003</year>
<info>Perdido en un mar de manchas, el pequeño Patch quiere destacar sobre los demás cachorros y sueña con convertirse en un perro "único en su especie" como su estrella favorita de televisión, Relámpago. Cuando Patch se separa accidentalmente de su familia, tiene la oportunidad de conocer a su héroe y milagrosamente, convertirse en su socio en la vida real. Mientras, Cruella se ha convertido en mecenas de un excéntrico artista cuya pintura se compone de juegos de manchas. Para inspirarle, Cruella secuestra a todos los cachorros de Dálmatas. Juntos Patch y Relámpago planean rescate y Patch descubre que realmente es un perro único. </info> 
</item>









