<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blade Trinity (Blade 3) </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/49ztwo0r5s0z</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/blade_trinity_blade_3-956890691-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante años, Blade ha luchado contra los vampiros sin que el mundo supiera lo que sucedía en los bajos fondos. Pero ahora, tras caer en las redes del FBI, se ve forzado a salir a la luz del día para unir sus fuerzas con un clan de humanos cazadores de vampiros que nunca supo que existían, los Nightstalkers. Junto a Abigail y Hannibal, Blade sigue la pista de una Antigua criatura que lo está acechando el vampiro original: Drácula.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El castigador (The Punisher) </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z1ge17j738co</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_punisher-293101962-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Frank Castle (Thomas Jane), un agente secreto del FBI con un historial intachable, decide un día abandonar una profesión tan peligrosa para poder tener una vida familiar normal. Pero, precisamente entonces, su vida se hace añicos al cumplirse el peor de sus temores: su familia es asesinada como venganza por su último trabajo. Buscando castigar a los asesinos, al final encuentra lo que menos esperaba: la redención. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sky Captain y el mundo del mañana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7t6rhd4j9szv/Sky_Captain_Y_El_Mundo_Del_Ma__ana__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/2LY0ePluR8NUf3maGG2FS2CWHm8.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Famosos científicos de todo el mundo están desapareciendo misteriosamente, 
y la reportera del Chronicle, Polly Perkins (Gwyneth Paltrow)
 y el hábil aviador Sky Captain (Jude Law) lo están investigando.
 Arriesgando sus vidas viajan a lugares exóticos, pero, 
 ¿podrá este dúo detener al Dr. Totenkopf, 
 el malvado personaje que está detrás de este plan para destruir la tierra? 
 Ayudados por Franky Cook (Angelina Jolie), comandante de un escuadrón femenino, 
 y un genio de la tecnología llamado Dex (Giovanni Ribisi), 
 Pollo y Sky Captain parecen ser la única esperanza del planeta.
 </info> 
</item>