<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asuntos pendientes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/asuntos-pendientes-92507ad16a34ac4c75072a71eef59e06.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kD9dAgH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fxZ1MRW.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2004</year>
<info>En París, desde hace meses, una violenta banda de atracadores de furgones actúa con total impunidad. El director de la Policía Judicial, Robert Mancini (André Dussollier), les plantea la cuestión con claridad meridiana a dos comisarios: Léo Vrinks (Daniel Auteuil), jefe de la Brigada de Investigación e Intervención, y Denis Klein (Gérard Depardieu), jefe de la Brigada de la Represión de la Delincuencia: el que consiga atrapar a la banda le sustituirá y se convertirá en el gran jefe del 36, Quai des Orfèvres, sede de la Policía Judicial. Esto significará la guerra entre los dos policías, otrora amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Appleseed: The Beginning </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/appleseed-the-beginning-a3790f182ebbef3fb7b446c23a7678a1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JEbyVN4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LYVPEKv.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>2004</year>
<info>Año 2131. La última ciudad de la Tierra, Olympus, se alza desde las cenizas de una guerra global sobre los hombros de los Bioroides, clones artificiales que constituyen la mitad de la población de la ciudad. Bajo la estricta guía de un superordenador, los últimos supervivientes de la humanidad disfrutan de una paz idílica… pero sólo en apariencia. Terroristas humanos dentro de las fuerzas militares buscan un regreso al poder y chocan de frente con las fuerzas ESWAT lideradas por la legendaria soldado Deunan Knute y su novio cyborg 75% máquina. Deunan tendrá que hacer frente a su pasado y sobreponerse al presente en una batalla sin tregua con el futuro de la humanidad en juego.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del atardecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/antes-del-anochecer-hdrip-1HOEQ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLhMe5C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EY0kHjn.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2004</year>
<info>Jesse y Celine se conocieron en un tren y pasaron juntos una noche inolvidable paseando por Viena. Aunque prometieron encontrarse de nuevo seis meses más tarde, esa cita nunca llegó a producirse. Nueve años después, se vuelven a ver, pero esta vez en París. Jesse, que está de gira promocionando una novela, la ve en la librería donde está firmando ejemplares. Ella vive desde hace tiempo en París; él, en Nueva York. Jesse inmediatamente decide dejarlo todo para pasar el tiempo con Celine. Así pasan el día en los cafés, en los parques, recordando aquella tarde en la capital austriaca y hablando de sus vidas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blade Trinity (Blade 3) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/blade-trinity-hdtv-kglKe.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ozoRcWC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JJpj306.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>2004</year>
<info>Durante años, Blade ha luchado contra los vampiros sin que el mundo supiera lo que sucedía en los bajos fondos. Pero ahora, tras caer en las redes del FBI, se ve forzado a salir a la luz del día para unir sus fuerzas con un clan de humanos cazadores de vampiros que nunca supo que existían, los Nightstalkers. Junto a Abigail y Hannibal, Blade sigue la pista de una Antigua criatura que lo está acechando el vampiro original: Drácula.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos rubias de pelo en pecho (no funciona) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8WmNDBW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y0qKXM8.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>Dos ambiciosos -pero con poca fortuna- agentes del FBI de color (Shawn y Marlon Wayans) se hacen pasar por mujeres, novatas en la alta sociedad, en el exclusivo complejo Hamptons para investigar un círculo de secuestros. Pero mientras preparan su actuación en el mayor acontecimiento social del año se encuentran que irrumpir en la alta sociedad es mucho más duro de lo que parecía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El castigador (The Punisher) (no funciona) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HOg4Eic.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sL2gejL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2004</year>
<info>Frank Castle (Thomas Jane), un agente secreto del FBI con un historial intachable, decide un día abandonar una profesión tan peligrosa para poder tener una vida familiar normal. Pero, precisamente entonces, su vida se hace añicos al cumplirse el peor de sus temores: su familia es asesinada como venganza por su último trabajo. Buscando castigar a los asesinos, al final encuentra lo que menos esperaba: la redención. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El diario de Bridget Jones: Sobreviviré (no funciona)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kHo2RKy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bxDBQ21.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2004</year>
<info>Bridget Jones (Renée Zellwegger) ya es feliz: vive con el apuesto Mark Darcy (Colin Firth) y ha dejado al cretino de su ex-jefe Daniel (Hugh Grant). Lo malo es que Rebeca (Jacinda Barrett), estropea su relación con Mark. Tampoco le van bien las cosas en el trabajo, pero lo peor de todo es lo que le ocurre durante un viaje a Tailandia. No obstante, como siempre, sigue contando con el apoyo de sus amigos que la animan a conocer gente nueva. Pero, ¿quién sabe si Bridget no estará pensando en volver con Daniel?.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] FBI: Frikis Buscan Incordiar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/f-b-i-frikis-buscan-incordiar-9efb9da5d138398c572aab16c4911747.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mvX90XB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pUKA4D3.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2004</year>
<info>La policía va tras la pista de la banda de Cárdenas. Él y sus compinches se dedican a incordiar a los frikis de la ciudad, haciéndoles toda clase de salvajadas. Las fuerzas del orden no permitirán que se salgan con la suya, aunque quizá ya sea demasiado tarde...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las crónicas de Riddick </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1548706387-Riddick%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n5Ja7AB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d2MP3Hk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>Riddick se ha pasado los últimos cinco años vagando por la galaxia, tratando de huir de los mercenarios que lo buscan. Ahora se encuentra en el planeta Helion, hogar de una sociedad progresista y multicultural que ha sido invadida por Lord Marshal, un déspota que tiene sometidos a los seres humanos gracias a su ejército de guerreros, los Necromongers.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pasión de Cristo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/la-pasion-de-cristo-115dae9037e8d4b6ac4af85726a52664.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fgN6y9C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iJeXJ6D.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2004</year>
<info>Año 30 de nuestra era. En la provincia romana de Judea, un misterioso carpintero llamado Jesús de Nazareth comienza a anunciar la llegada del "reino de Dios" y se rodea de un grupo de humildes pescadores: los Apóstoles. Durante siglos, el pueblo judío había esperado la llegada del Mesías - personaje providencial que liberaría su sagrada patria e instauraría un nuevo orden basado en la justicia-. Las enseñanzas de Jesús atraen a una gran multitud de seguidores que lo reconocen como el Mesías. Alarmado por la situación, el Sanedrín, con la ayuda de Judas Iscariote, uno de los doce Apóstoles, arresta a Jesús. Acusado de traición a Roma, Cristo es entregado a Poncio Pilato, quien, para evitar un motín, lo condena a a morir en la cruz como un vulgar criminal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los padres de él </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/los-padres-de-el-hd-720p-x264-ac3-NtbRW.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JqomK7R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CI4o6kc.jpg</fanart>
<genre>Comedia </genre>
<year>2004</year>
<info>Cuatro años después de que el enfermero Greg (alias Gaylord) Focker, durante un fin de semana en casa de sus suegros, se las ingeniara para perder el equipaje, provocar un incendio y pintar a un gato, por fin, ha conseguido ganarse la confianza de su suegro y todo son planes de boda. Sólo queda un pequeño escollo que superar: los futuros consuegros deben pasar un fin de semana juntos para conocerse mejor y, sobre todo, para que Jack, el padre de la novia, pueda estudiar a los padres de Greg. Todo parece ir viento en popa hasta que Jack descubre que los padres de Greg (abogado él y médico ella) son demasiado liberales: él cuida de la casa y ella es una terapeuta sexual de la tercera edad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Million Dollar Baby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/million-dollar-baby-E6jrzI6WkU.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oRyc5Br.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2004</year>
<info>Después de haber entrenado y representado a los mejores púgiles, Frankie Dunn (Eastwood) regenta un gimnasio con la ayuda de Scrap (Freeman), un ex-boxeador que es además su único amigo. Frankie es un hombre solitario y adusto que se refugia desde hace años en la religión buscando una redención que no llega. Un día, entra en su gimnasio Maggie Fitzgerald (Hilary Swank), una voluntariosa chica que quiere boxear y que está dispuesta a luchar denodadamente para conseguirlo. Pero lo que más desea y necesita es que alguien crea en ella. Frankie la rechaza alegando que él no entrena chicas y que, además, es demasiado mayor. Pero Maggie no se rinde y se machaca cada día en el gimnasio, con el único apoyo de Scrap. Finalmente, convencido de la inquebrantable determinación de Maggie, Frankie decide entrenarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mulan 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/mulan-2-0f05a32bcee324bea3b3be1869d6eb3f.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qeL9l2r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OCJlPXI.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Musical. Infantil </genre>
<year>2004</year>
<info>La leyenda de Mulan continúa en esta nueva aventura. La bella y valiente heroína Mulan, siempre acompañada por su dragón guardián, Mushu y sus nuevos amigos, recibe la noticia más emocionante de su vida cuando el General Shang pide su mano en matrimonio, pero las sorpresas acaban de comenzar... El travieso Mushu intentará separar a la feliz pareja durante el tiempo que sea posible para mantener así su trabajo como dragón guardián. Además Mulan y Shang tendrán que escoltar por toda China a tres princesas que se dirigen a celebrar sus respectivos matrimonios, previamente concertados. Cuando Mulan descubre que ninguna de ellas desea estos matrimonios tomará una decisión que cambiará el curso de la historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man 2 (Spiderman 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/spiderman-ii-958ad819574d12beae06063df32484f6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bSTdinK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HD9MPXA.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>Han pasado dos años desde que el tranquilo Peter Parker dejó a Mary Jane Watson, su gran amor, y decidió seguir asumir sus responsabilidades como Spider-Man. Peter debe afrontar nuevos desafíos mientras lucha contra el don y la maldición de sus poderes equilibrando sus dos identidades: el escurridizo superhéroe Spider-Man y el estudiante universitario. Las relaciones con las personas que más aprecia están ahora en peligro de ser descubiertas con la aparición del poderoso villano de múltiples tentáculos Doctor Octopus, "Doc Ock".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/shrek-2-2af7896e9ff175f5a7d99d9850000356.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CfkgCG1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mck7xl5.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico </genre>
<year>2004</year>
<info>Cuando Shrek y la princesa Fiona regresan de su luna de miel, los padres de ella los invitan a visitar el reino de Muy Muy Lejano para celebrar la boda. Para Shrek, al que nunca abandona su fiel amigo Asno, esto constituye un gran problema. Los padres de Fiona, por su parte, no esperaban que su yerno tuviera un aspecto semejante y, mucho menos, que su hija hubiera cambiado tanto. Todo esto trastoca los planes del rey respecto al futuro del reino. Pero entonces entran en escena la maquiavélica Hada Madrina, su arrogante hijo el Príncipe Encantador y un minino muy especial: el Gato con Botas, experto cazador de ogros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sky Captain y el mundo del mañana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/sky-captain-y-el-mundo-de-manana-uDvc5DxKO2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zHOZJJc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yMMBQyf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2004</year>
<info>Famosos científicos de todo el mundo están desapareciendo misteriosamente, 
y la reportera del Chronicle, Polly Perkins (Gwyneth Paltrow)
 y el hábil aviador Sky Captain (Jude Law) lo están investigando.
 Arriesgando sus vidas viajan a lugares exóticos, pero, 
 ¿podrá este dúo detener al Dr. Totenkopf, 
 el malvado personaje que está detrás de este plan para destruir la tierra? 
 Ayudados por Franky Cook (Angelina Jolie), comandante de un escuadrón femenino, 
 y un genio de la tecnología llamado Dex (Giovanni Ribisi), 
 Pollo y Sky Captain parecen ser la única esperanza del planeta.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torque: Rodando al límite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/torque-rodando-al-limite-zT1FsgqxOi.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KmFDzXi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VSPn42f.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>El motero Cary Ford (Martin Henderson) ha regresado a su ciudad natal para reunirse con su novia Shane (Monet Mazur) y hacerse cargo de unos asuntos pendientes. Cuando abandondó la ciudad dos meses atrás, Ford tenía unas cuantas motos que pertenecían a Henry (Matt Schulze), un despiadado traficante de droga y líder de la banda de motoristas "The Hellions". Ahora Henry está apretando a Ford en un intento de recuperar las motos, que tienen algo un poco más valioso que la gasolina en sus depósitos. Como Ford no está muy dispuesto a cooperar, Henry le incrimina por el asesinato de Junior, el hermano menor de Trey (Ice Cube), el temible jefe de la banda de motoristas, los Reapers. Con la ayuda de sus leales amigos Dalton (Jay Hernandez) y Val (Will Yun Lee), Ford debe dejar atrás a un agente del FBI (Adam Scott) que le sigue la pista al tiempo que elude al mal informado Trey, empeñado en vengarse, y al insensible Henry, que está dispuesto a recuperar lo que le pertenece. Corriendo por el desierto en un peligroso intento de demostrar su inocencia y convencer a Shane de que merece una segunda oportunidad, Ford debe dejar atrás a sus enemigos si quiere limpiar su nombre y vivir para montar otro día.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Troya (VE) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/troya-b8849e3ca145b2b6502b9788265b3715.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QVOjDxs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wYv2hh0.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>En el año 1193 a. C., Paris (Orlando Bloom), hijo de Príamo y príncipe de Troya, rapta a Helena (Diane Kruger), esposa de Menelao, el rey de Esparta, lo que desencadena la Guerra De Troya, en la que se enfrentan griegos y troyanos. El ejército griego asedió la ciudad de Troya durante más de diez años. Aquiles (Brad Pitt) era el gran héroe de los griegos, mientras Héctor (Eric Bana), el hijo mayor de Príamo (Peter O'Toole), el rey de Troya, representaba la única esperanza de salvación para la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Y entonces llegó ella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/y-entonces-llego-ella-D4iIAjnlI9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SMjr9iH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JqtpaQl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2004</year>
<info>Reuben Feffer (Ben Stiller) le tiene aversión al riesgo, pero su ordenada y planificada vida se complica cuando, durante su luna de miel, su mujer (Debra Messing) se interesa por un musculoso instructor cubano de submarinismo (Hank Azaria). Al mismo tiempo, entra en escena Polly (Jennifer Aniston), una amiga suya de la infancia, que lo introduce en los deportes de riesgo, la comida picante y el baile de la salsa. En definitiva, le enseña a vivir despreocupadamente y a disfrutar de cada momento.</info> 
</item>
