<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie: Band Camp </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/udyn760c6unp</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/american_pie_band_camp-598309544-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matt, el hermano pequeño de Stifler, es condenado a pasar un verano en el inmundo campamento de la banda de música, donde hace de las suyas con cámaras ocultas y ardientes tutores. Pero, cuando se queda prendado de su compañera de banda, Elyse, su empeño por maquillar sus rudos modales tiene resultados imprevistos. El padre de Jim (Eugene Levy) vuelve como estrafalario tutor para intentar devolver al redil al descarriado hermano menor de Stifler.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Constantine </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5bb0gcni3zui</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/constantine-696456521-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Constantine (Keanu Reeves) ha estado en el infierno y ha vuelto. Nacido con un don que no deseaba, la capacidad de reconocer claramente a los ángeles y a los demonios híbridos que andan por la Tierra bajo un aspecto humano, Constantine se vio empujado a quitarse la vida para escapar de sus visiones atormentadoras. Sin embargo, en contra de su voluntad resucitó y se vio de nuevo en el mundo de los vivos; aunque debido a su intento de suicidio se convirtió en un ser mortal. A partir de entonces, patrulla la frontera terrenal entre el cielo y el infierno, esperando en vano ganarse la salvación enviando a los esbirros del diablo de vuelta a las profundidades. Pero Constantine no es ningún santo: desilusionado por el mundo que le rodea y enfrentado con el más allá, es un héroe amargado que fuma en exceso, lleva una vida dura y desprecia la sola idea de heroísmo. Cuando una desesperada pero escéptica detective de policía (Rachel Weisz) consigue su ayuda para resolver la misteriosa muerte de su querida hermana gemela, su investigación les lleva a través del mundo de demonios y ángeles que está bajo Los Angeles. Atrapados en una serie de eventos sobrenaturales catastróficos, los dos se encuentran involucrados y tratan de encontrar su propia paz a cualquier precio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deuce Bigalow: Gigoló europeo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6dxspyngthdw</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/deuce_bigalow_european_gigolo-171432552-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Deuce (Rob Schneider), un limpiador de peceras ingenuo y de buen corazón, creía que su carrera de gigoló había terminado. Pero cuando se veía lejos de todo aquello, es tentado a regresar a su increíble profesión de 'placer pagado'. Hicks (Eddie Griffin), su antiguo proxeneta, se ve implicado en los asesinatos de los gigolós más prestigiosos de Europa. Deuce se ve obligado a regresar como espía de incógnito para limpiar el nombre de su gran amigo. Para conseguir sus propósitos, éste debe competir con la poderosa Unidad Europea de Prostitutos e incluso exponerse a otra serie de estrafalarias clientes. Entre todos estos líos, conoce a la hermosa Eva (Hanna Verboom), que sufre de un desorden crónico obsesivo-compulsivo y a su vez es extremadamente talentosa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Danny the Dog </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6fdj621njaiy</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/unleashed_danny_the_dog-550184656-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Arrancado de los brazos de su madre por Bart, Danny sólo conoce el mundo que éste le ha mostrado: la habitación en la que vive y los actos de violencia que se ve obligado a cometer cuando las personas a las que Bart presta dinero se retrasan en el pago. Danny es, pues, un hombre adiestrado como un perro para obedecer las órdenes de su amo sin rechistar. Pero, un día, Bart cae en la emboscada que le tiende un deudor vengativo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos chalados y muchas curvas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kq8wc0jbb54r</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_dukes_of_hazzard-563140848-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bo (Seann William Scott) y Luke Duke (Johnny Knoxville) son primos y viven en el condado de Hazzard. Ambos, con la ayuda de su tío Jesse (Willie Nelson) y su sexy prima Daisy (Jessica Simpson), intentan evitar que cierre el negocio familiar de alcohol ilegal, pero siempre acaban metiéndose en problemas con el sheriff Rosco P. Coltrane (M.C. Gainey) por su temeraria conducción en un coche naranja. Y por si fuera poco, 'Boss' Hogg (Burt Reynolds), un corrupto local del condado, odia a la familia Duke, por eso quiere expulsarlos de su granja... Adaptación al cine de una popular serie norteamericana del mismo título emitida entre 1979 y 1985.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El penalti más largo del mundo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dhfa5ioc8uw5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_penalti_mas_largo_del_mundo-192255650-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fernando es un tipo gris, sin ambición, que trabaja como reponedor en un supermercado de barrio. Es, además, el portero suplente de un equipo de fútbol de tercera regional. En toda la temporada no ha jugado ni un minuto. Pero cuando en el último partido de la liga el árbitro señala penalti y el portero titular se lesiona, tiene que ocupar la portería. Si para el penalti, el equipo será campeón y subirá de categoría. Cuando está a punto de lanzarlo, unos hinchas invaden el campo y el partido se suspende. El comité de competición decide que se lance el penalti el siguiente domingo. Así, durante siete días Fernando se convierte en el héroe del barrio y consigue todo lo que quiere.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Get Rich Or Die Tryin' </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g9u5xvd49zqh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/get_rich_or_die_tryin-800065171-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un chico huérfano, que siempre ha vivido en la calle, llega a ser con el paso del tiempo un poderoso traficante de drogas, pero, inesperadamente, decide dejarlo todo para triunfar en el mundo de la música.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hooligans </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lstc01su4sdt</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/green_street_hooligans-878178521-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un joven erróneamente expulsado de Harvard se muda a Londres, donde se introduce en el violento mundo de los hooligans y las bandas callejeras.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hostage </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8zvhf21zzfp8</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/hostage-624644438-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Devastado por un fallo en una operación, el negociador de rehenes de la Policía de Los Ángeles Jeff Talley (Bruce Willis) se marcha de la ciudad y se va a vivir con su mujer e hija a una pequeña población en el tranquilo condado de Ventura. Un año después, se deberá volver a enfrentar a otro difícil caso de secuestro con rehenes...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ppm3b3mhrgvh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/madagascar-361011039-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alex el león es el rey de la selva urbana: es la atracción estelar del zoo neoyorquino de Central Park. Como sus mejores amigos, Marty la cebra, Melman la jirafa y Gloria la hipopótamo, Alex ha pasado toda su vida en feliz e ignorante cautividad, bien alimentado y en una jaula con excelentes vistas al parque. No contento con su vida, Marty se deja llevar por la curiosidad y con ayuda de unos prodigiosos pingüinos, escapa del zoo para conocer mundo, con la intención de volver antes de que se haga de día. Alex, Melman y Gloria descubren su fuga y deciden salir en su busca antes de que alguien se de cuenta de su desaparición. Incluso en una ciudad como Nueva York, no deja de llamar la atención ver a un león, una jirafa y un hipopótamo andando por la calle y montando en metro. Los tres amigos consiguen encontrar a Marty en la estación Central, pero antes de que puedan volver al zoo los capturan y los embarcan con rumbo a África. Los pingüinos sabotean el crucero y los cuatro amigos aparecen en una playa de la exótica isla de Madagascar. Estos nativos de Nueva York deben aprender a sobrevivir en estado silvestre; es entonces cuando comprenden el sentido de la expresión “el mundo de ahí fuera es una jungla”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Semen, una historia de amor </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Ds5hXGtBUpo/53m3nunah15t0r1ad3am0r.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66VD5FPJZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9qaFYHf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MLwSmnl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2005</year>
<info>Comedia romántica sobre la inseminación artificial y el amor. Serafín vive con su padre y trabaja en un centro de reproducción asistida en el que conoce a Ariadna, una chica de alma libre que es cliente de la clínica de inseminación artificial. Serafín se enamora de ella desde el primer momento y, de manera accidental, acaba inseminando a Ariadna con su propio semen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente 3: El protector </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eyhrig24aqvo</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/torrente_3_el_protector-816745588-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una popular eurodiputada, Giannina Ricci, llega de visita a España. Su objetivo, a través de un detallado informe que desvela las ilegalidades e irregularidades de la multinacional Petronosa, es cerrar las factorías de dicha empresa, que atentan contra el medio ambiente. El más alto directivo de la compañía soborna a dos mandos de los cuerpos de seguridad encargados de proteger a la señorita Ricci, para que faciliten el atentado que planea contra la eurodiputada. No se les ocurre nada mejor que encargar la protección durante la estancia en España de la diputada a Jose Luis Torrente, con probabilidad, uno de los individuos más anormales de la tierra. Por si fuera poco, le dejan elegir y entrenar los que conformarán el cuerpo de élite que le ayude con la protección. Una panda de seres más aberrantes que el propio Torrente si cabe. Se masca la tragedia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transporter 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kr6cr5hae7px</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/le_transporteur_2_the_transporter_2-937221271-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El ex-mercenario Frank Martin (Jason Statham) lleva una vida totalmente diferente en Miami, pero no le quedará más remedio que volver a la acción cuando una familia cercana es secuestrada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thai Dragon </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/id1te1xqy4pk</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tom_yum_goong_the_protector-613923711-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kham es un joven que vive apaciblemente en su aldea de la Tailandia rural. Pero esta tranquila vida dará un vuelco cuando una banda mafiosa con base en Australia roba sus elefantes trasladándolos a Sidney. Los dos elefantes son más que unos simples animales para Kham y su padre; son dos miembros más de la familia que han sido preparados durante años para regalárselos como signo de devoción al rey de Tailandia. La única posibilidad de recuperar a los animales será adentrarse en una tierra desconocida y luchar contra la banda mafiosa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 7 vírgenes </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wuo7je9nw5o0</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b5jiV2y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VlQ6PF4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2005</year>
<info>Es verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un reformatorio, recibe un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana. Con su mejor amigo, Richi, se lanza a vivir esas horas con el firme propósito de divertirse y de hacer todo lo que le está prohibido: se emborracha, se droga, roba, ama y vuelve a sentirse vivo y libre. Pero, a medida que pasan las horas, Tano también asiste al desmoronamiento de todos sus puntos de referencia: el barrio, la familia, el amor, la amistad, todo ha cambiado. Más allá de un permiso de 48 horas, la libertad de Tano se convierte en un viaje obligado hacia la madurez. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Cuándo llegamos? </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4dj0z70s7jh6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/are_we_there_yet-841356637-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nick es un seductor que intenta conseguir una cita con la joven y atractiva divorciada Suzanne. El problema es que Suzanne está atrapada trabajando en Vancouver, y además es infeliz porque está perdiendo a sus hijos. Nick ve la oportunidad de conquistarla, y se ofrece galantemente a hacer realidad los deseos de Suzanne –y los suyos al mismo tiempo– trayendo desde Portland, Oregon, a Kevin, de siete años, y a Lindsey, de once, para que se reúnan con su mamá. Lo que Nick no sabe es que los hijos de Suzanne piensan que ningún hombre es lo bastante bueno para su madre y que harán todo lo posible para convertir el viaje en una pesadilla.</info> 
</item>