<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin miedo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/drwu4wapxjjg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/huo_yuan_jia_fearless-854523424-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>China durante la primera década del siglo XX. El país sufre de corrupción y de la invasión extranjera. Huo Yuanjia es un legendario maestro de artes marciales. Profundamente humillado por la muerte de su padre en un duelo público, el joven decide convertirse en el mejor luchador posible. Pero muy pronto pierde a dos de sus seres más queridos, por culpa de sus increíbles habilidades, cuando matan a su familia por venganza. Loco de dolor y de vergüenza, Huo Yuanjia huye sin importarle la muerte ni la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe: El cofre del hombre muerto </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kru81mbzi7m4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pirates_of_the_caribbean_dead_man_s_chest-498963663-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Will Turner y Elizabeth Swann se van a casar, pero ambos son hechos prisioneros por Lord Cutler Beckett y acusados de haber liberado al capitán Jack Sparrow. Para salvar su vida, Will tendrá que encontrar a Jack y conseguir su misteriosa brújula, que esconde un gran poder además de la clave de una deuda de sangre del pirata con un temible y siniestro Davy Jones, el legendario capitán del barco fantasma El Holandés Errante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 300 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9q3vrplincye</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/300-273025301-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptación del cómic de Frank Miller (autor del cómic 'Sin City') sobre la famosa batalla de las Termópilas (480 a.C.). El objetivo de Jerjes, emperador de Persia, era la conquista de Grecia, lo que desencadenó las Guerras Médicas. Dada la gravedad de la situación, el rey Leónidas de Esparta (Gerard Butler) y 300 espartanos se enfrentaron a un ejército persa que era inmensamente superior.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: La decisión final </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e4t3p6pppmac</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/x3_x_men_3_the_last_stand-992099331-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Último capítulo de la trilogía cinematográfica "X-Men". Un hecho amenaza con alterar el curso de la historia. Por primera vez, los mutantes pueden elegir: o conservar su singularidad, condenándose al aislamiento, o renunciar a sus poderes y convertirse en seres humanos normales. Los líderes de los mutantes sostienen puntos de vista antagónicos: mientras Charles Xavier aboga por la tolerancia, Magneto defiende la tesis de la supervivencia de los más aptos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superman Returns: El regreso </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dn256caoloyu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/superman_returns-351101421-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart>Tras varios años de misteriosa ausencia, Supermán regresa a la Tierra, pero un viejo enemigo intenta arrebatarle sus poderes. Tratando de proteger al mundo de una destrucción masiva, Supermán emprende una aventura épica de redención que lo lleva desde las profundidades del océano a las regiones más remotas del espacio.</fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Evolution </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lnnes456vqgz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/underworld_evolution-524543310-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La lucha milenaria entre depredadores ha adoptado nuevas dimensiones de violencia. Ha nacido una nueva raza en nada comparable a ninguna otra conocida. Traicionada por los de su propio clan, la guerrera vampiro Selene (Kate Beckinsale), busca venganza. Para ello, decide descubrir la verdad sobre la identidad del primer Inmortal verdadero. No es Marcus, el rey de los vampiros como se creía, sino Alexander Corvinus, padre de Marcus y de su hermano gemelo William. Selene y el híbrido Michael (Scott Speedman), protagonistas de un amor prohibido, lucharán juntos contra el poderoso Marcus, quien está decidido a liberar a su hermano preso y usar la sed de sangre de éste para llegar a dominar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto básico 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lp73nrarwbfm/Instinto_Basico_2__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2006_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/zhFsnwcBqToDryvv05XuOCKkIYo.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El doctor Michael Glass, un reputado psiquiatra criminalista de Londres, 
es invitado por el detective de Scotland Yark, Roy Washburn,
 para que evalue a la novelista Catherine Tramell, 
 una polémica y atractiva escritora de éxito que se se ha visto 
 de nuevo envuelta en otro turbio asesinato.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alianza del mal (The Covenant) </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/87tqqi6ugn98</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_covenant-444286591-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los privilegios y la belleza abundan en la Academia Spenser, un internado de Nueva Inglaterra destinado a la élite dominante de la región. Los Hijos de Ipswich son cuatro de estos jóvenes estudiantes ligados por su ascendencia sagrada. Como descendientes de las primeras familias que se establecieron en la Colonia Ipswich, en la década de 1600, estos cuatro chicos tienen poderes especiales innatos. Cuando, de pronto, un quinto descendiente se traslada a vivir a la ciudad, comienzan a desvelarse ciertos secretos que amenazan con romper el pacto de silencio que ha protegido a sus familias durante años...</info> 
</item>