<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A todo gas: Tokyo Race (A todo gas 3) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/tokyo-drift-6xDIKQm9bh.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GeQrmU0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Tnj1Abj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2006</year>
<info>Shaun Boswell es un chico que no acaba de encajar en ningún grupo. En el instituto es un solitario, su única conexión con el mundo de indiferencia que le rodea es a través de las carreras ilegales, lo que no le ha convertido en el chico favorito de la policía. Cuando amenazan con encarcelarle, le mandan fuera del país a pasar una temporada con su padre, un militar destinado en Japón, que vive en un diminuto piso en un barrio barato de Tokio. En el país donde nacieron la mayoría de los coches modificados, las simples carreras en la calle principal han sido sustituidas por el último reto automovilístico que desafía la gravedad, las carreras de "drift" (arrastre), una peligrosa mezcla de velocidad en pistas con curvas muy cerradas y en zigzag. En su primera incursión en el salvaje mundo de las carreras de "drift", Shaun acepta ingenuamente conducir un D.K, el Rey del Drift, que pertenece a los Yakuza, la mafia japonesa. Para pagar su deuda, no tiene más remedio que codearse con el hampa de Tokio y jugarse la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aullidos (The Breed) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/aullidos-2-110a3125553800b1c8c6c7bcf427969e.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hjEarDn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LRlHGgl.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2006</year>
<info>Un grupo de amigos vuela hasta una isla desierta para pasar el fin de semana. En otros tiempos, la isla había estado ocupada por una unidad especial de investigación canina. Pronto descubren que este hermoso refugio se ha convertido en su peor pesadilla, habitado por una jauría de perros salvajes devoradores de hombres, genéticamente predispuestos a cazar y matar. Atrapados y abrumados por su gran número, los amigos se esfuerzan por intentar huir de esta terrorífica especie...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquellos días felices </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/aquellos-dias-felices-4cc3ab376654c2dfe2b7530b39632749.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MryuH5h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Urs6erZ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Historia de unos jóvenes en un campamento de verano. Batallas de comida, los primeros amores, los primeros pitillos a escondidas, los primeros guateques, excursiones a museos que son un "tostón", noches de acampada, canciones junto al fuego... Los ligues de los monitores, las locuras de los chicos, las visitas sorpresa de los inspectores de sanidad y los "previsibles imprevistos", harán las vacaciones más movidas de lo esperado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquamarine </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/aquamarine-KFgUC9EpGG.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HxGglhF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rGCJnNO.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2006</year>
<info>Claire (Emma Roberts) y Hailey (Joanna 'JoJo' Levesque) son dos grandes amigas de trece años de edad que se embarcan en la aventura de sus vidas cuando descubren a una sirena llamada Aquamarine (Sara Paxton) dentro de una piscina. Aquamarine ha aparecido en tierra tras una gran tormenta que ha golpeado duramente el club de playa de una pequeña ciudad de Florida, en la que Claire vive con sus padres. Claire y Hailey están tratando de aceptar la inminente partida de Hailey: se va a vivir a Australia, con su madre que es bióloga marina, después del último fin de semana del verano. La sirena, guapa y de pelo azul, de dieciocho años, ha abandonado su hogar justo antes de su matrimonio arreglado, en busca del amor verdadero. Si logra demostrar a su padre que ese tipo de amor no es un mito, la dejará cancelar la boda bajo el agua; pero sólo le ha dado tres días. Aqua reclama la ayuda de Claire y Hailey, quienes supuestamente son dos grandes expertas en el tema, las cuales se han instruido a través de las páginas de las revistas que leen y citan a diario. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apocalypto </title>
><link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/apocalypto-2cds-sub-ac3-uaiHM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NRgC813.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XeutnHV.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción. Drama</genre>
<year>2006</year>
<info>Historia ambientada en la época del imperio maya. Cuando la idílica existencia de los mayas es brutalmente interrumpida por el ataque de una fuerza invasora, un hombre emprende un arriesgado viaje a un mundo regido por el miedo y la opresión en el que le espera un incierto final. Debido a un giro del destino y espoleado por el amor a su esposa y a su familia, emprenderá el regreso a su hogar en un desesperado esfuerzo por preservar su forma de vida... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie 5: Una fiesta de pelotas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/american-pie-v-una-fiesta-de-pelotas-a7ba9bd3e2cc645780ac0829651b2c89.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6emJvvO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZmchCIl.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Cuando Erik Stifler (John White) se da cuenta de que es el único miembro de su familia que podría acabar el instituto sin haber perdido la virginidad, decide que tiene que estar a la altura del legado recibido. Después de algunos consejos bienintencionados del padre de Jim (Eugene Levy), Erik está listo para arriesgarse en el fin de semana más escandaloso jamás vivido...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bandidas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/bandidas-dvdrip-vRo1Z.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QBQHFEF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BJGvxJ7.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción. Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Sara Sandoval (Salma Hayek) es una bella y altiva aristócrata mexicana que se ha educado en Europa y disfruta de los privilegios de una plácida existencia, sin privaciones de ninguna clase. Al otro extremo del espectro social está María Álvarez, (Penélope Cruz). Volcánica y rebelde, ella es la deslumbrante hija de un peón de campo. Ellas provienen de lados opuestos de la escala social y, en circunstancias normales, sus caminos probablemente no se hubiesen cruzado nunca. Pero el destino une a estas dos mujeres cuando una banda de pistoleros a sueldo, que trabajan para unos avariciosos barones del ferrocarril, roba las tierras de sus respectivas familias, atacando y asesinando a sus seres más queridos. Los despiadados forajidos están capitaneados por el alocado y guapo Tyler Jackson, interpretado por el cantante de música country Dwight Yoakam. Empujadas por la necesidad, María y Sara forman de mala gana una alianza con la intención de hallar cumplida venganza. Al decidir tomar cartas en el asunto, se convierten a su vez en prófugas de la ley y en ladronas de bancos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Déjà Vu </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1557464732-Deja%20Vu%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Epk748u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sg3nwPW.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2006</year>
<info>El agente Doug Carlin (Denzel Washington) descubre que la explosión de una bomba en un Ferry de Nueva Orleáns es obra de un terrorista. Por su perspicacia para analizar y distinguir rápidamente lo relevante de lo secundario en el escenario del crimen, Carlin es integrado en un misterioso equipo de investigación que utiliza una sofisticada máquina que permite hacer algo extraordinario...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El truco final (El prestigio) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-truco-final-el-prestigio-65beca06f0ff1a0825179be2ce127262.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5w9ID7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vxK1JkU.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2006</year>
<info>En Londres, a finales del siglo XIX, cuando los magos eran los ídolos más aclamados, dos jóvenes ilusionistas se proponen alcanzar la fama. El sofisticado Robert Angier (Hugh Jackman) es un consumado artista, mientras que el tosco y purista Alfred Borden (Christian Bale) es un genio creativo, pero carece de la habilidad necesaria para ejecutar en público sus mágicas ideas. Al principio son compañeros y amigos que se admiran mutuamente. Sin embargo, cuando el mejor truco ideado por ambos fracasa, se convierten en enemigos irreconciliables: cada uno de ellos intentará por todos los medios superar al otro y acabar con él. Truco a truco, espectáculo a espectáculo, se va fraguando una feroz competición que no tiene límites.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto Básico 2: adicción al riesgo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/instinto-basico-2-XY6vYsEatn.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qwr1fzd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T6UhSOP.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2006</year>
<info>El doctor Michael Glass (David Morrissey), un reputado psiquiatra criminalista de Londres, es invitado por el detective de Scotland Yark Roy Washburn (David Thewlis) para que evalue a la novelista Catherine Tramell (Sharon Stone), una polémica y atractiva escritora de éxito que se se ha visto de nuevo envuelta en otro turbio asesinato.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass: Number Two </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/jackass-dos-todavia-mas-dvdrip-XzWLx.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8C05bPY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6cHZ1SU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Johnny Knoxville y sus amigos siguen con sus arriesgadas aventuras. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los ojos del mal (See No Evil) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/los-ojos-del-mal-dvdrip-ac3-5yzV8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fQIsWPF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pweSEzw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2006</year>
<info>Un grupo de jóvenes de un correcional son enviados a un hotel para trabajar en su restauración durante el fin de semana. Lo que no sospechan es que allí vive un asesino en serie que hará de su estancia un infierno...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alianza del mal (The Covenant) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/la-alianza-del-mal-BGWI4pok1E.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9CkA1ie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S7pQaN6.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Thriller. Terror </genre>
<year>2006</year>
<info>Los privilegios y la belleza abundan en la Academia Spenser, un internado de Nueva Inglaterra destinado a la élite dominante de la región. Los Hijos de Ipswich son cuatro de estos jóvenes estudiantes ligados por su ascendencia sagrada. Como descendientes de las primeras familias que se establecieron en la Colonia Ipswich, en la década de 1600, estos cuatro chicos tienen poderes especiales innatos. Cuando, de pronto, un quinto descendiente se traslada a vivir a la ciudad, comienzan a desvelarse ciertos secretos que amenazan con romper el pacto de silencio que ha protegido a sus familias durante años...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe: El cofre del hombre muerto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/piratas-del-caribe-2-el-cofre-del-hombre-muerto-6152cd2a51c0303c214b18f39bb8dcc4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IjBaALg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ecbyjLB.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción. Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Will Turner y Elizabeth Swann se van a casar, pero ambos son hechos prisioneros por Lord Cutler Beckett y acusados de haber liberado al capitán Jack Sparrow. Para salvar su vida, Will tendrá que encontrar a Jack y conseguir su misteriosa brújula, que esconde un gran poder además de la clave de una deuda de sangre del pirata con un temible y siniestro Davy Jones, el legendario capitán del barco fantasma El Holandés Errante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocky Balboa (Rocky VI) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rocky-balboa-hd-yDYDtFjZHb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZabnpOR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/as63d3E.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2006</year>
<info>El mundo del boxeo está tan devaluado que el campeón Mason Dixon no encuentra un rival a su altura. Han pasado 30 años desde que a Rocky Balboa (Stallone), un hombre sin futuro, se le presentó la oportunidad de boxear y enfrentarse contra el gran campeón Apollo Creed. El coraje y perseverancia de Rocky, tanto en la vida como en el ring, alimentó las esperanzas de millones de personas. Ahora, ya retirado, se pasa las tardes contando viejas historias a los clientes del Adrian's, el restaurante que lleva el nombre de su esposa, por la que todavía guarda un silencioso luto. Apenas ve a su hijo (Milo Ventimiglia), que está demasiado centrado en su propia vida. El paso del tiempo y los golpes recibidos lo han hecho más humilde y lo han envejecido, pero en el fondo aún sigue siendo un luchador.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin miedo (no funciona) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/huo_yuan_jia_fearless-854523424-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year>2006</year>
<info>China durante la primera década del siglo XX. El país sufre de corrupción y de la invasión extranjera. Huo Yuanjia es un legendario maestro de artes marciales. Profundamente humillado por la muerte de su padre en un duelo público, el joven decide convertirse en el mejor luchador posible. Pero muy pronto pierde a dos de sus seres más queridos, por culpa de sus increíbles habilidades, cuando matan a su familia por venganza. Loco de dolor y de vergüenza, Huo Yuanjia huye sin importarle la muerte ni la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superman Returns: El regreso </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/superman-return-6eebb2d708e54e88682dece45f212aa3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nW4pCMl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bR01v6C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Romance</genre>
<year>2006</year>
<info>Tras varios años de misteriosa ausencia, Supermán regresa a la Tierra, pero un viejo enemigo intenta arrebatarle sus poderes. Tratando de proteger al mundo de una destrucción masiva, Supermán emprende una aventura épica de redención que lo lleva desde las profundidades del océano a las regiones más remotas del espacio. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Evolution </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/underworld-2-hdrip-QkrTm.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0iyWmgi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ILtI7E.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Terror</genre>
<year>2006</year>
<info>La lucha milenaria entre depredadores ha adoptado nuevas dimensiones de violencia. Ha nacido una nueva raza en nada comparable a ninguna otra conocida. Traicionada por los de su propio clan, la guerrera vampiro Selene (Kate Beckinsale), busca venganza. Para ello, decide descubrir la verdad sobre la identidad del primer Inmortal verdadero. No es Marcus, el rey de los vampiros como se creía, sino Alexander Corvinus, padre de Marcus y de su hermano gemelo William. Selene y el híbrido Michael (Scott Speedman), protagonistas de un amor prohibido, lucharán juntos contra el poderoso Marcus, quien está decidido a liberar a su hermano preso y usar la sed de sangre de éste para llegar a dominar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: La decisión final </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/x-men-la-decisia-sup3-n-final.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Pu8oKYN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FZ7vlFx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2006</year>
<info>Último capítulo de la trilogía cinematográfica "X-Men". Un hecho amenaza con alterar el curso de la historia. Por primera vez, los mutantes pueden elegir: o conservar su singularidad, condenándose al aislamiento, o renunciar a sus poderes y convertirse en seres humanos normales. Los líderes de los mutantes sostienen puntos de vista antagónicos: mientras Charles Xavier aboga por la tolerancia, Magneto defiende la tesis de la supervivencia de los más aptos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 300 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/300-9qIuFpbeWq.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LNUpp6F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aDi77S7.jpg</fanart>
<genre>Acción.Bélico.Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2006</year>
<info>Adaptación del cómic de Frank Miller (autor del cómic 'Sin City') sobre la famosa batalla de las Termópilas (480 a.C.). El objetivo de Jerjes, emperador de Persia, era la conquista de Grecia, lo que desencadenó las Guerras Médicas. Dada la gravedad de la situación, el rey Leónidas de Esparta (Gerard Butler) y 300 espartanos se enfrentaron a un ejército persa que era inmensamente superior.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 007: Casino Royale </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/casino-royale-1e66d83bcf4a97f6885d7c39a8ede4f3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MbrDjpq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jDQoHQX.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2006</year>
<info>La primera misión del agente británico James Bond (Daniel Craig) como agente 007 lo lleva hasta Le Chiffre (Mads Mikkelsen), banquero de los terroristas de todo el mundo. Para detenerlo y desmantelar la red terrorista, Bond debe derrotarlo en una arriesgada partida de póquer en el Casino Royale. Al principio a Bond le disgusta Vesper Lynd (Eva Green), la hermosa oficial del Tesoro que debe vigilar el dinero del gobierno. Pero, a medida que Bond y Vesper se ven obligados a defenderse juntos de los mortales ataques de Le Chiffre y sus secuaces, nace entre ellos una atracción mutua.</info> 
</item>




