<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek Tercero (Shrek 3) </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/daqze00vuop5</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/shrek_the_third_shrek_3-240122743-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cuando Shrek se casó con Fiona, no cayó en la cuenta de que tarde o temprano acabaría siendo rey. Así, al caer enfermo su suegro, el Rey Harold, Shrek corre el peligro de tener que abandonar su amado pantano para ocupar el trono; a menos que encuentre un heredero. Decide entonces emprender un viaje con Asno y el Gato con Botas para encontrar a Arturo, el primo de Fiona. Mientras, en Muy Muy Lejano, el Principe Encantador recluta un ejército de villanos para tomar el trono por la fuerza. Pero no cuentan con que Fiona y la Reina Lillian también han reunido su grupo de heroínas para hacerles frente...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bobby Z </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4y1j6jonha18</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/bobby_z-702146262-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Tim Kearney (Paul Walker), un antiguo marine que está en la cárcel, un agente (Fishburne) de la DEA (Agencia antidroga norteamericana) le hace una oferta: podrá obtener la libertad si se hace pasar por Bobby Z, un capo de la droga que ha muerto recientemente. Sin embargo, el plan no sale tal y como estaba previsto, y Kearney se verá obligado a huir con el hijo de Bobby Z, un niño de doce años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe: En el fin del mundo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bo5f4cjqbgbx</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pirates_of_the_caribbean_at_world_s_end-210557633-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Siguiendo la estela de lo sucedido en “Piratas del Caribe: el cofre del hombre muerto”, nuestros héroes, Will Turner y Elizabeth Swann, se han aliado con el capitán Barbossa para buscar y liberar al capitán Jack Sparrow del poder de Davy Jones. Mientras el Holandés Errante y la Compañía de las Indias Orientales causan estragos a lo largo de los Siete Mares, Will y Elizabeth navegan hacia Singapur, donde deben enfrentarse al astuto pirata chino Sao Feng. Ahora, en los mismísimos confines de la tierra, todos ellos deben elegir un bando en la batalla final, ya que no sólo sus vidas y fortunas, sino también el futuro de la piratería clásica, pende de un hilo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/k11krpv1zr51</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/transformers-262115081-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dos razas de robots extraterrestres transformables (los villanos "decepticons" y los amistosos "autobots") llegan a la Tierra en busca de una misteriosa fuente de poder. En la guerra que estalla entre las dos razas, los hombres toman partido por los "autobots". Sam Witwicky (Shia LaBeouf), un avispado adolescente, que sólo desea conquistar a la bella Mikaela (Megan Fox), se convierte en la clave de una guerra que puede destruir a la humanidad. </info> 
</item>