<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kung Fu Panda </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jtao3nqs4lwk</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/kung_fu_panda-200447264-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El protagonista es un oso panda llamado Po, el más vago de todas las criaturas del Valle de la Paz. Con poderosos enemigos acercándose, la esperanza es depositada en una antigua profecía que dice que un héroe se alzará para salvarles. Voces originales de Jack Black, Angelina Jolie, Dustin Hoffman, Lucy Liu & Jackie Chan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar: Escape 2 Africa (Madagascar 2) </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ghp2cuzysxcz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/madagascar_escape_2_africa_madagascar_2-894253190-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Abandonados en las lejanas costas de Madagascar, los neoyorquinos han ideado un plan tan loco que hasta podría funcionar. Con precisión militar, los pingüinos han reparado un viejo avión estrellado. Una vez abordo, esta improbable tripulación permanece en el aire el tiempo suficiente para aterrizar en el lugar más salvaje de todos: las vastas llanuras de la propia África donde la tripulación se encuentra por primera vez con seres de su propia especie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jumper </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4brsw3f2mbsd</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/jumper-914258354-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>David Rice ha nacido con un misterioso poder: teletransportarse a cualquier lugar del mundo que desee. Siempre ha utilizado esta facultad para escapar de su pasado, incrementar su inmensa fortuna o conservar su independencia. Sin embargo, cuando conoce a Griffin, un exaltado trotamundos que tiene el mismo poder que él, descubre que no es un ser tan singular, sino que pertenece a un grupo de personas con anomalías genéticas ("los saltadores") que, además, nunca están a salvo. De hecho, David ha sido identificado por una organización secreta cuya misión es matar a los "saltadores" y será víctima de una persecución sin tregua por todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A tiro limpio </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7orryd2p6bcp/A_tiro_limpio.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/cy32OPDhE1IgzpXONh0ZXNsAxeA.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matt es un antiguo policía de élite que tiene problemas con el juego y una montaña de deudas.
 Un hombre misterioso le ofrece pagar sus deudas a cambio del asesinato del gángster más célebre de la ciudad,
 tomando Matt una decisión que cambiará su vida… para siempre.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escondidos en Brujas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lh44o14zgt2c/Esc0nd1d0s3nBrujas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/yseiHTFfTH1OKjB88BRuSivxbwP.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Narra la historia de dos asesinos a sueldo en Londres que, 
debido a una operación que termina mal, reciben la orden de exiliarse por un tiempo
 en la ciudad de Brujas, en Bélgica.
 </info> 
</item>