<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Appaloosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PCYHDF6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gAK7sm0.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>En 1882, en Nuevo México, el sheriff Virgil Cole (Ed Harris) y su socio Everett Hitch (Viggo Mortensen) reciben el encargo de pacificar Appaloosa, una ciudad sin ley que vive de las minas y que está dominada por Randall Bragg (Jeremy Irons), un despiadado y poderoso ranchero. Pero la llegada de Allison French (Renée Zellweger), una atractiva viuda, amenaza con destruir la larga amistad entre Virgil y Everett.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Australia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LlmlIwh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/snMmcz2.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama. Bélico. Romance</genre>
<year>2008</year>
<info>Año 1939. Lady Sarah Ashley (Nicole Kidman), una aristócrata inglesa frívola y superficial. Un matrimonio sin amor y sin hijos le ha privado de todo lo que que no sea su cuadra de caballos. Convencida de que su marido le es infiel, Sarah viaja desde Londres hasta Darwin (Australia) para enfrentarse con él. Su guía, Drover (Hugh Jackman), es un ganadero tan tosco como refinada es Sarah. La profunda antipatía que se profesan se suaviza cuando Sarah se hace cargo de un joven mestizo, huérfano (Brandon Walters) y marginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix en los Juegos Olímpicos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6SjulrT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GnMfLZR.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>En la aldea de los irreductibles galos, no sólo se persigue a los romanos y a los jabalíes, también se persigue el amor. Alafólix, un joven e intrépido guerrero, enamorado de la sublime princesa griega Irina, osa desafiar a Brutus, un soldado romano que también aspira a conquistarla. Ambos se enfrentarán en los Juegos Olímpicos por el amor de la muchacha. Astérix, Obélix y Alafólix, gracias a la poción mágica de Panorámix, consiguen superar todas las pruebas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato justo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LOCXfNb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xSLsOg9.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2008</year>
<info>Después de treinta años trabajando juntos, los detectives Turk (Robert De Niro) y Rooster (Al Pacino) están a punto de jubilarse, pero antes les encargan la investigación del asesinato de un conocido proxeneta que estuvo implicado en un caso resuelto por ellos. En el cuerpo de la víctima se ha encontrado un poema de cuatro líneas que pretende justificar el asesinato. Todo parece indicar que se enfrentan a un asesino en serie, cuyo objetivo es eliminar a los criminales que han conseguido burlar la ley.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo pasa en Las Vegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZHzed9j.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dCNaoN4.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Al juerguista Jack Fuller (Kutcher) le acaba de despedir de la empresa su propio padre. Por otro lado a la atractiva Joy McNally (Diaz) su novio le ha dejado plantada. Ambos deciden irse a Las Vegas, y allí se conocen en una equivocación de habitaciones de su hotel. Tras irse de fiesta, a la mañana siguiente se despiertan... y descubren que se han casado tras una noche de locura y descontrol. Justo en su primera discusión, Jack gana un jackpot de 3 millones de dólares en una máquina del casino jugando con una moneda de Joy. Ambos intentarán quedarse con el dinero, aunque el amor quizá aparezca en el camino...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A tiro limpio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UGsHFP7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oqpKkU0.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Matt es un antiguo policía de élite que tiene problemas con el juego y una montaña de deudas.
 Un hombre misterioso le ofrece pagar sus deudas a cambio del asesinato del gángster más célebre de la ciudad,
 tomando Matt una decisión que cambiará su vida… para siempre.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Death Race: La carrera de la muerte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RUsEVzG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iEL3plE.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2008</year>
<info>En un futuro próximo. Una penitenciaría atestada de presos inspiró a los carceleros para crear un pasatiempo tan cruel como lucrativo. Presos capaces de todo, un público global hambriento de violencia televisada y un ruedo espectacular se unen en DEATH RACE. El tricampeón de velocidad Jensen Ames (Jason Statham) es todo un experto a la hora de sobrevivir en el desértico paisaje en el que se ha convertido el país. Cree haber cambiado de vida, pero el ex convicto es acusado de un terrible crimen que no ha cometido. La directora de Terminal Island (Joan Allen) le obliga a ponerse la máscara de Frankenstein, un favorito del público al que parece imposible matar, y le da dos opciones: competir o pudrirse en una celda. Con el rostro escondido detrás de la máscara metálica, el preso deberá sobrevivir a los tres días más terribles de su vida, enfrentándose a los peores criminales procedentes de las cárceles más duras del país si quiere salir libre. Al volante de un monstruoso coche armado con ametralladoras, lanzallamas y lanzagranadas, este hombre desesperado será capaz de destruir todo lo que se interponga en su camino para ganar el juego de masas más retorcido de la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El increíble Hulk </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jmfDSYw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wSci4ex.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El científico Bruce Banner (Edward Norton) recorre el mundo en busca de un antídoto que le permita librarse de su Alter Ego. Perseguido por el ejército y dominado por su propia rabia, es incapaz de sacarse de la cabeza a Betty Ross (Liv Tyler), por lo que decide volver a la civilización. Mientras se enfrenta a una extraña criatura, el agente de la KGB Emil Blonsky (Tim Roth) se expone a una dosis de radiación más intensa que la que convirtió a Bruce en Hulk. Emil hace responsable a Hulk de su terrible situación, y la ciudad de Nueva York se convierte en el escenario de la última batalla entre las dos criaturas más poderosas que jamás pisaron la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escondidos en Brujas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QPWQnhf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IoxVUMZ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Narra la historia de dos asesinos a sueldo en Londres que, 
debido a una operación que termina mal, reciben la orden de exiliarse por un tiempo
 en la ciudad de Brujas, en Bélgica.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gran Torino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vu4A64G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2008</year>
<info>Walt Kowalski (Clint Eastwood), un veterano de la guerra de Corea (1950-1953), es un obrero jubilado del sector del automóvil que ha enviudado recientemente. Su máxima pasión es cuidar de su más preciado tesoro: un coche Gran Torino de 1972. Es un hombre inflexible y cascarrabias, al que le cuesta trabajo asimilar los cambios que se producen a su alrededor, especialmente la llegada de multitud de inmigrantes asiáticos a su barrio. Sin embargo, las circustancias harán que se vea obligado a replantearse sus ideas. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy 2: El ejército dorado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WwpBJRy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OqamSw3.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>Tras la ruptura de un acuerdo milenario entre la humanidad y ciertos poderes invisibles, el infierno en la Tierra está cada vez más cerca. Un líder despiadado decide traicionar a sus ancestros y organiza un ejército de criaturas diabólicas. Sólo un gran héroe podrá derrotar a este ejército. Se trata de Hellboy. Con la colaboración de la Agencia de Investigación y Defensa Paranormal, Hellboy viajará entre dos mundos, combatiendo seres invocados desde un mundo fantástico. Hellboy, que pertenece a los dos mundos, deberá elegir entre la vida que conoce y el desconocido destino que le reclama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hancock </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a0ouzUh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wbJ7VME.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Hancock (Will Smith), una especie de héroe bastante impopular, se siente insatisfecho, atormentado e incomprendido. Con sus acciones heroicas, consigue salvar muchas vidas, pero, al mismo tiempo, provoca auténticas catástrofes. Aunque, en general, la población le está agradecida, la mayoría de los habitantes de Los Ángeles no puede soportarlo. Un día en que le salva la vida a Ray Embrey (Jason Bateman), un alto ejecutivo de una empresa de relaciones públicas, Hancock se da cuenta de que es un ser vulnerable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/owvMnhQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjnUAm3.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El multimillonario fabricante de armas Tony Stark (Robert Downey Jr.) debe enfrentarse a su turbio pasado después de sufrir un accidente con una de sus armas. Equipado con una armadura de última generación tecnológica, se convierte en "El hombre de hierro", un héroe que se dedica a combatir el mal en todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jumper </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oxByxO3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L18SDq7.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción </genre>
<year>2008</year>
<info>David Rice ha nacido con un misterioso poder: teletransportarse a cualquier lugar del mundo que desee. Siempre ha utilizado esta facultad para escapar de su pasado, incrementar su inmensa fortuna o conservar su independencia. Sin embargo, cuando conoce a Griffin, un exaltado trotamundos que tiene el mismo poder que él, descubre que no es un ser tan singular, sino que pertenece a un grupo de personas con anomalías genéticas ("los saltadores") que, además, nunca están a salvo. De hecho, David ha sido identificado por una organización secreta cuya misión es matar a los "saltadores" y será víctima de una persecución sin tregua por todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Rambo (Rambo IV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g1bKiSY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ibCaI3g.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>El ex boina verde John Rambo (Stallone) lleva una solitaria y apacible vida en la jungla del norte de Tailandia, pescando y cazando cobras para venderlas. Todo cambia cuando un grupo de misioneros católicos le proponen que les sirva de guía hasta la frontera con Birmania para suministrar medicinas y alimentos a los refugiados asediados por el ejército birmano, que ha hecho de la tortura y el asesinato una práctica habitual. En estas circunstancias, Rambo no tendrá más remedio que volver a tomar partido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kung Fu Panda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/kung-fu-panda-b075021ef3da68f27341a10fb9ef4a02.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lls3zGd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RWe3GBP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>El protagonista es un oso panda llamado Po, el más vago de todas las criaturas del Valle de la Paz. Con poderosos enemigos acercándose, la esperanza es depositada en una antigua profecía que dice que un héroe se alzará para salvarles. Voces originales de Jack Black, Angelina Jolie, Dustin Hoffman, Lucy Liu & Jackie Chan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortadelo y Filemón. Misión: salvar la Tierra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/mortadelo-y-filemon-mision-salvar-la-tierra-2-7221100699e72af903f4a272e36b8c35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WClFRJt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4CCIGM7.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El planeta se enfrenta a una gran amenaza. Coincidiendo con una gran sequía, un grupo de malhechores se propone eliminar las reservas de agua que quedan en la tierra. Los mejores agentes secretos del mundo se reúnen urgentemente, pero no cuentan con ninguna pista. Para empeorar las cosas, el malvado Botijola (Carlos Santos) planea atentar contra esa reunión, para acabar así con todos los agentes. Su intención es convertir la bebida que lleva su nombre en el sustituto del agua. Para ello, intentará también secuestrar al profesor Bacterio (Janfri Topera). Sin embargo, hay dos cosas con las que Botijola no contaba. Por un lado, Bacterio, antes de ser secuestrado, escondió las piezas de su invento en distintos momentos históricos, utilizando la máquina del tiempo. Por otro, hay dos de los agentes internacionales que no han acudido a la reunión saboteada, ellos van a convertirse en la única esperanza del mundo. Mortadelo (Eduard Soto) y Filemón (Pepe Viyuela) tendrán que dejar de lado sus disputas para volver de nuevo a la acción, con la inestimable ayuda de Ofelia (Berta Ojea) y siguiendo los designios del Súper (Mariano Venancio)...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Max Payne </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/max-payne-dvdrip-PENe3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nD1nZYs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Rg7u7fz.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Fantástico</genre>
<year>2008</year>
<info>Max Payne (Wahlberg), un ex-policía de Nueva York, busca a los asesinos de su esposa y su bebé, que perdieron la vida bajo los efectos de una fuerte droga sintética. Adaptación de un popular videojuego que mezcla el thriller con el cine negro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Retratos del Más Allá (Shutter)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/retratos-del-mas-alla-fa699d2a01a6f403993afc2b39aa81ab.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vcm4ewB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Mw34cmT.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2008</year>
<info>Cabía suponer que para el fotógrafo Ben y su reciente esposa Jane, el nuevo encargo que aquél recibe -una lucrativa sesión fotográfica de modas en Tokio- sería una mezcla de luna de miel y trabajo. Cargados con tan exótica oportunidad profesional y las ilimitadas posibilidades de un nuevo matrimonio, Ben y Jane llegan al Japón. Pero mientras circulan por una carretera de montaña que conduce al Monte Fuji, su automóvil arrolla a una joven que estaba en medio de la carretera y que se había materializado de no se sabe dónde. Al recuperar la consciencia después del accidente, Ben y Jane son incapaces de hallar rastro alguno de la muchacha que Jane cree haber golpeado con el coche... Remake de una película tailandesa de mismo título de 2005.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar: Escape 2 Africa (Madagascar 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/madagascar-2-cf350e01071eee37ed3eae98b7551ad8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8P5cbiV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HP8IIHz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2008</year>
<info>Abandonados en las lejanas costas de Madagascar, los neoyorquinos han ideado un plan tan loco que hasta podría funcionar. Con precisión militar, los pingüinos han reparado un viejo avión estrellado. Una vez abordo, esta improbable tripulación permanece en el aire el tiempo suficiente para aterrizar en el lugar más salvaje de todos: las vastas llanuras de la propia África donde la tripulación se encuentra por primera vez con seres de su propia especie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siete almas (Seven Pounds) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/siete-almas-bf0dfbc593dd91b68788eb009cf6b924.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0oDiMQ6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EGZqmpS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2008</year>
<info>Ben Thomas (Will Smith), un inspector de Hacienda de Los Ángeles, se pone en contacto con algunas personas para ayudarlas, pero las razones que lo mueven a actuar así son un misterio. Sin embargo, cuando conoce a Emily Posa (Rosario Dawson), una joven enferma investigada por hacienda y empieza a sentirse atraído por ella, sus inconfesables planes se tambalean.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zohan: Licencia para peinar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/zohan-licencia-para-peinar-dvdrip-SJxBV.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WM8lpIA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bcoMOHi.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Zohan (Adam Sandler), un peculiar y muy competente agente israelí de los servicios secretos del Mossad, finge su muerte para poder trasladarse de Israel a Nueva York y cumplir allí el sueño de su vida: convertirse en peluquero y estilista. Aunque Zohan se ha propuesto olvidar su peligrosa vida como agente de la lucha antiterrorista, pronto se da cuenta de que no es tan sencillo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 007: Quantum of Solace </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/007-quantum-of-solace-8c92aaf298a2626b6671cc7bf0798026.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Nst5WNu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/P5GFt35.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Traicionado por Vesper, la mujer a la que amaba, 007 se plantea su nueva misión como algo personal. Durante su investigación, Bond y M interrogan a Mr. White, que les revela que la organización que chantajeó a Vesper es mucho más compleja y peligrosa de lo que imaginan. El servicio de inteligencia forense vincula a un traidor del Mi6 con una cuenta bancaria en Haití, donde Bond conoce a la bella pero combativa Camille, una mujer que tiene sus propios motivos para vengarse. Camille pone a Bond tras la pista de Dominic Greene, un despiadado hombre de negocios y miembro importante de la misteriosa organización. Bond averigua que el objetivo de Green es controlar uno de los recursos naturales más importantes del mundo; pero, para ello, tiene que derrocar al gobierno de un país sudamericano.</info> 
</item>













