<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sherlock Holmes </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rkoc9myz7vsk</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sherlock_holmes-617003864-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sherlock Holmes y su incondicional compañero Watson, deberán usar su agudeza intelectual y toda clase de recursos y habilidades para enfrentarse a un nuevo enemigo y desenmarañar un complot que podría destruir el país. Adaptación del cómic de Lionel Wigram, que reinventa los personajes de Arthur Conan Doyle, convirtiendo a Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) y al Doctor John Watson (Jude Law) en detectives con habilidades para el boxeo y la esgrima respectivamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solomon Kane </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/aoq6f2474cgu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/solomon_kane-543897673-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Finales del XVI-ppios del XVII. Cuento épico (basado en un personaje del creador de Conan) cuyo protagonista es un soldado que vive atormentado por sus actos del pasado y que busca la redención luchando contra un siniestro poder que amenaza su reino. Solomon Kane es un guerrero puritano cuya única meta en la vida es terminar con la maldad en todas sus formas. Sus aventuras lo llevan desde los oscuros submundos de las principales capitales europeas, hasta las frondosas y peligrosas junglas africanas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: La venganza de los caídos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4svyr2v575da</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/transformers_revenge_of_the_fallen-880744056-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han pasado dos años desde que el joven Sam Witwicky (Shia LaBeouf) salvara al universo de una decisiva batalla entre dos razas de alienígenas robóticos en guerra. Pese a su extrema heroicidad, Sam sigue siendo un adolescente normal con las preocupaciones cotidianas de prepararse para ir a la universidad, dejando atrás a su novia Mikaela (Megan Fox), y separándose por primera vez de sus padres. El objetivo de Sam es llevar una vida universitaria normal pero, para hacerlo, deberá olvidar su destino. Mientras Sam ha hecho todo lo posible por dejar atrás el conflicto de Mission City y volver a su rutina diaria, la batalla entre los Autobots y los Decepticons, aunque haya sido un incidente súper secreto, ha provocado muchos cambios. El Sector 7 ha sido desmantelado y el agente Simmons (John Turturro), despedido. En su lugar se ha creado una nueva agencia, NEST. Empleando mandos con experiencia de campo como Lennox (Josh Duhamel) y Epps (Tyrese Gibson), NEST pretende trabajar codo con codo con los Autobots para evitar otra confrontación mortal con los Decepticons.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los sustitutos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j2pknp7vrhsd</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/surrogates-502617815-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ambientada en un mundo futurista donde los humanos viven aislados en interacción con robots, un policía (Willis) se verá forzado a abandonar su hogar por primera vez en años para una investigación. Todo comienza cuando dos agentes del FBI (Willis y Radha Mitchell) son asignados para investigar el misterioso asesinato de un estudiante universitario relacionado con el hombre que participó en la creación del fenómeno high-tech de los sustitutos, que permiten a la gente comprar versiones perfectas de sí mismos -en buena forma, guapos, y controlados por control remoto-. Estas máquinas perfectas acaban asumiendo sus roles vitales, de modo que la gente puede experimentar la vida a través de otro cómodamente sentados en el sofá de su casa. El asesinato pone de manifiesto una cuestión: en un mundo de máscaras ¿quién es real y en quién se puede confiar?</info> 
</item>
