<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>






<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asuntos de familia (City Island) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ky0U7ig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6rDCOos.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2009</year>
<info>Vince, un funcionario de prisiones que además es un ejemplar padre de familia, descubre en la lista de nuevos convictos un nombre que le resulta familiar. Se trata de Tony, un hijo que tuvo 20 años atrás, y que abandonó al no poder hacerse cargo de él. Ahora, casado y con una nueva familia, Vince se lleva a Tony a casa para retomar la relación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astro Boy (Astroboy) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VhKOfug.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T83LSgq.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Infantil</genre>
<year>2009</year>
<info>"Astro Boy" es la adaptación cinematográfica de un cómic del prestigioso Osamu Tezuka, que dio origen a una popular serie de televisión japonesa de los 60. Su protagonista es un joven robot con increíbles poderes que ha sido creado por un brillante científico para reemplazar al hijo que perdió. Sintiéndose incapaz de colmar las expectativas que el hombre ha depositado en él, se embarcará en un viaje en busca de aceptación, experimentará la traición y descubrirá un mundo de robots gladiadores. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anticristo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uULggPj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dDga43a.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller. Drama</genre>
<year>2009</year>
<info>Un psicólogo, que quiere ayudar a su mujer a superar la muerte de su hijo en un accidente, decide llevarla a una cabaña perdida en medio de un bosque, donde ella había pasado el último verano con el niño. Sin embargo, la terapia no funciona, y tanto ella como la naturaleza empiezan a comportarse de un modo extraño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arrástrame al infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MVvGTk8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lZ7UmUC.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2009</year>
<info>La joven Christine Brown (Alison Lohman), ambiciosa apoderada de un banco de Los Ángeles, sale con un hombre encantador, el profesor Clay Dalton (Justin Long). El trabajo de Christine consiste en conceder préstamos hipotecarios. Un día la señora Ganush, una misteriosa anciana (Lorna Raver), va al banco para pedirle una moratoria, pero Christine se la niega, y la señora Ganush pierde su casa. La anciana decide entonces vengarse lanzándole una maldición que convierte su vida en un infierno. Ante la incomprensión de su escéptico novio, Christine busca la ayuda de un vidente (Dileep Rao) para salvar su alma de una condenación eterna. Intentando ayudarla a recobrar una vida normal, el vidente la guía en una frenética carrera para conjurar el hechizo. Pero las fuerzas del mal se acercan y Christine debe enfrentarse a algo impensable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Año uno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mxWaO2f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i1tNVVg.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2009</year>
<info>Cuando Zed (Jack Black) y Oh (Michael Cera), dos nómadas holgazanes, son expulsados de su primitivo poblado, emprenden un viaje de épicas proporciones. Otra comedia de la factoría Apatow (Virgen a los 40, Lío embarazoso, Supersalidos).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crank: Alto voltaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EqvuAJp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HZzo2RI.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Un mafioso chino se hará con el indestructible corazón de Chev Chelios (protagonista de la primera entrega), y lo sustituirá por una batería, la cual requiere de descargas de electricidad para seguir funcionando.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fuga de cerebros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O6GsvLS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/liHHLNr.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2009</year>
<info>Emilio (Mario Casas), un chico tímido y mediocre en los estudios, tiene una sola obsesión: su compañera Natalia (Amaia Salamanca), la chica más guapa y más lista de la clase, de la que lleva toda su vida enamorado. Cuando el último día del curso se decide, por fin, a declararse, se entera de que a Natalia le han concedido una beca para estudiar Medicina en Oxford. Todo parece perdido para Emilio, pero sus colegas marginados del instituto lo convencen para que no se rinda. Así, después de falsificar expedientes y becas, acaba yendo él también a Oxford.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Invictus </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/P5TbtKv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2009</year>
<info>Adaptación de un libro de John Carlin (Playing the enemy). En 1990, tras ser puesto en libertad, Nelson Mandela (Morgan Freeman) llega a la Presidencia de su país y decreta la abolición del "Apartheid". Su objetivo era llevar a cabo una política de reconciliación entre la mayoría negra y la minoría blanca. En 1995, la celebración en Sudáfrica de la Copa Mundial de Rugby fue el instrumento utilizado por el líder negro para construir la unidad nacional.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La herencia Valdemar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QkmPmzm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uKGSnD8.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Terror</genre>
<year>2009</year>
<info>Luisa Llorente, una experta en tasación de inmuebles antiguos, desaparece tras visitar la misteriosa mansión victoriana Valdemar, para realizar un inventario de los bienes. Maximilian, presidente de la compañía para la que trabaja Luisa, contrata los servicios del detective Nicolás Tramel para que la encuentre. No es la primera desaparición. Poco tiempo antes otro tasador - compañero de Luisa y amigo de Tramel - también se esfumó cuando lo enviaron a valorar el contenido de la mansión Valdemar. El detective se traslada al lugar de los hechos y emprende un viaje al pasado acompañado por la arrogante Doctora Cerviá, presidenta de la fundación Valdemar, quien le pone en antecedentes del caso y relata la tragedia de Lázaro y Leonor Valdemar, el matrimonio que habitaba la casa de la leyenda hacia 1880.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cruda realidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bQylUs5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i3Te3gS.jpg</fanart>
<genre>Romance.Comedia></genre>
<year>2009</year>
<info>La vida sentimental de Abby Ritcher (Katherine Heigl), una joven productora de TV de Sacramento, deja mucho que desear. Esperando al hombre perfecto, se ha quedado soltera e incluso ha llegado a pensar que está incapacitada para el amor. De repente, sus jefes deciden que forme equipo con Mike Chadway (Gerard Butler), un rudo presentador que pretende explicar por qué razón los hombres y las mujeres son tan distintos. A pesar de su zafiedad ayudará a Abby, asesorándola en sus citas y haciéndola pasar por una serie de sonrojantes pruebas para demostrar sus teorías sobre las relaciones entre hombres y mujeres. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La huérfana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WxNZjAd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/b4JxOi3.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller. Intriga</genre>
<year>2009</year>
<info>Cuando Kate (Vera Farmiga) y John Coleman (Peter Sarsgaard) pierden al bebé que estaban esperando, todo se derrumba a su alrededor. Su matrimonio se tambalea y la mente de Kate se llena de pesadillas, miedos y temores. Para intentar recuperar la normalidad, la pareja se dirige a un orfanato local con la intención de adoptar a un niño. Allí se sienten extrañamente atraídos por Esther, una niña de rostro angelical (Isabelle Fuhrman). Pero cuando la chiquilla llega a casa de los Coleman, empiezan a ocurrir cosas extrañas, y Kate se da cuenta de que Esther esconde un terrible secreto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La semilla del mal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nU3Jpgy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cpoDqCm.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2009</year>
<info>Una joven de 19 años (Odette Yustman) sufre los ataques de un "dybbuk", un alma en pena de una persona muerta que ha sido expulsada del Cielo. Este dybbuk en particular tendrá la forma de un joven que falleció en el campo de concentración de Auschwitz. Junto a su novio (Cam Gigandet) y un especialista en temas paranormales (Gary Oldman), se unirá para acabar con la maldición que tan malos momentos trae a la joven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Malditos bastardos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FNwKGxN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3lMmXJg.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Comedia</genre>
<year>2009</year>
<info>Segunda Guerra Mundial (1939-1945). En la Francia ocupada por los alemanes, Shosanna Dreyfus (Mélanie Laurent) presencia la ejecución de su familia por orden del coronel Hans Landa (Christoph Waltz). Después de huir a París, adopta una nueva identidad como propietaria de un cine. En otro lugar de Europa, el teniente Aldo Raine (Brad Pitt) adiestra a un grupo de soldados judíos ("The Basterds") para atacar objetivos concretos. Los hombres de Raine y una actriz alemana (Diane Kruger), que trabaja para los aliados, deben llevar a cabo una misión que hará caer a los jefes del Tercer Reich. El destino quiere que todos se encuentren bajo la marquesina de un cine donde Shosanna espera para vengarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Push </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5koJaky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UJkXkf1.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2009</year>
<info>La División, una agencia gubernamental secreta, tiene un oscuro fin: alterar genéticamente a personas normales para convertirlas en soldados con poderes psíquicos. Los que no quieren participar o están en contra del proyecto, son eliminados. Nick Gant (Evans) vive clandestinamente en Hong Kong, desde que, siendo un niño, asesinaron a su padre, del que ha heredado poderes telequinéticos. Sin embargo, se ve obligado a salir de su escondite cuando conoce a Cassie (Fanning), una chica de trece años que puede predecir el futuro. Cassie le pide ayuda para encontrar a Kira (Belle), una joven a la que la agencia ha dotado de la facultad psíquica más poderosa: puede implantar pensamientos en las mentes de los demás. Kira tiene, pues, la clave para acabar con la División, así que Nick y Cassie tienen que encontrarla antes que la organización.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek (Star Trek XI) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Rs4pg2F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2FE8cUW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras.Fantástico.Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Remade de la mítica saga de Star Trek, dirigida por el creador de la serie "Perdidos" (Lost), que narra cómo se conocieron el capitan Kirk y Spock. Todo está preparado para el viaje inaugural de la moderna nave USS Enterprise. Su joven tripulación tiene una importante misión: detener al malvado Nero (Eric Bana), que movido por la venganza amenaza a toda la humanidad. Pero el destino de la galaxia está en manos de dos jóvenes rivales de mundos diferentes. Tiberio James Kirk (Chris Pine), joven de una granja de Iowa que busca emociones, es un líder nato a la búsqueda de una causa. El otro, Spock (Zachary Quinto), creció en el planeta Vulcano y medio humano, pero también un brillante y decidido estudiante. La tripulación de la USS está liderada por el Capitán Christopher Pike (Bruce Greenwood). También están el Oficial Médico, Leonard "Bones" McCoy (Karl Urban); Montgomery "Scotty" Scott (Simon Pegg); el oficial de comunicaciones Uhura (Zoë Saldaña); el experimentado Timonel Sulu (John Cho) y el joven Chekov (Anton Yelchin). Todos se enfrentan a un angustioso primer viaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sherlock Holmes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F65AeYA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SQ9vn47.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga. Aventuras</genre>
<year>2009</year>
<info>Sherlock Holmes y su incondicional compañero Watson, deberán usar su agudeza intelectual y toda clase de recursos y habilidades para enfrentarse a un nuevo enemigo y desenmarañar un complot que podría destruir el país. Adaptación del cómic de Lionel Wigram, que reinventa los personajes de Arthur Conan Doyle, convirtiendo a Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) y al Doctor John Watson (Jude Law) en detectives con habilidades para el boxeo y la esgrima respectivamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solomon Kane </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O3nhjFs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WGqqI4s.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Finales del XVI-ppios del XVII. Cuento épico (basado en un personaje del creador de Conan) cuyo protagonista es un soldado que vive atormentado por sus actos del pasado y que busca la redención luchando contra un siniestro poder que amenaza su reino. Solomon Kane es un guerrero puritano cuya única meta en la vida es terminar con la maldad en todas sus formas. Sus aventuras lo llevan desde los oscuros submundos de las principales capitales europeas, hasta las frondosas y peligrosas junglas africanas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator Salvation </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7UtqeqB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BpoUO3y.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Nueva entrega de la saga de Terminator, que transcurre en 2018, tras el día del Juicio Final. John Connor (Christian Bale) es el hombre destinado a liderar la resistencia de los seres humanos contra Skynet y su ejército de Terminators. Pero la vida de Connor se ve alterada por la aparición de Marcus Wright (Sam Worthington), un desconocido que afirma haber estado en el corredor de la muerte y haber conocido a su padre (Anton Yelchin). En una carrera contrarreloj, Connor debe averiguar si Marcus ha sido enviado desde el futuro o rescatado del pasado. Mientras, la Resistencia prepara el ataque final contra el centro de operaciones de Skynet.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: La rebelión de los licántropos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZflNdY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ydjcWwr.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Terror</genre>
<year>2009</year>
<info>Una enemistad a muerte de siglos estalla entre dos tribus inmortales en Underworld: La rebelión de los Licántropos. La tercera película de la saga épica de Underworld retrocede en el tiempo y cuenta el origen del conflicto entre los aristocráticos vampiros, conocidos como los “Death Dealers”, y los salvajes licántropos, una línea de feroces hombres lobos. Tercera entrega de la popular saga Underworld, centrada en el conflicto existente entre los vampiros y los hombres lobo.</info> 
</item>
