<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crank: Alto voltaje </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rp6ake22xbdh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/crank_high_voltage-688095821-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un mafioso chino se hará con el indestructible corazón de Chev Chelios (protagonista de la primera entrega), y lo sustituirá por una batería, la cual requiere de descargas de electricidad para seguir funcionando.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fuga de cerebros </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hao4clkgvucg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/fuga_de_cerebros-507433977-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Emilio (Mario Casas), un chico tímido y mediocre en los estudios, tiene una sola obsesión: su compañera Natalia (Amaia Salamanca), la chica más guapa y más lista de la clase, de la que lleva toda su vida enamorado. Cuando el último día del curso se decide, por fin, a declararse, se entera de que a Natalia le han concedido una beca para estudiar Medicina en Oxford. Todo parece perdido para Emilio, pero sus colegas marginados del instituto lo convencen para que no se rinda. Así, después de falsificar expedientes y becas, acaba yendo él también a Oxford.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La herencia Valdemar </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MNUkRvqBA2p/Va1d3mar.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5QNECVT9M</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QkmPmzm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uKGSnD8.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Terror</genre>
<year>2009</year>
<info>Luisa Llorente, una experta en tasación de inmuebles antiguos, desaparece tras visitar la misteriosa mansión victoriana Valdemar, para realizar un inventario de los bienes. Maximilian, presidente de la compañía para la que trabaja Luisa, contrata los servicios del detective Nicolás Tramel para que la encuentre. No es la primera desaparición. Poco tiempo antes otro tasador - compañero de Luisa y amigo de Tramel - también se esfumó cuando lo enviaron a valorar el contenido de la mansión Valdemar. El detective se traslada al lugar de los hechos y emprende un viaje al pasado acompañado por la arrogante Doctora Cerviá, presidenta de la fundación Valdemar, quien le pone en antecedentes del caso y relata la tragedia de Lázaro y Leonor Valdemar, el matrimonio que habitaba la casa de la leyenda hacia 1880.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cruda realidad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZtXJkdjw8sn/1aCrudaR3al1dad.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G51SK37XUO</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cgfsifd5wwf0/1aCrudaR3al1dad.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bQylUs5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i3Te3gS.jpg</fanart>
<genreRomance.Comedia></genre>
<year>2009</year>
<info>La vida sentimental de Abby Ritcher (Katherine Heigl), una joven productora de TV de Sacramento, deja mucho que desear. Esperando al hombre perfecto, se ha quedado soltera e incluso ha llegado a pensar que está incapacitada para el amor. De repente, sus jefes deciden que forme equipo con Mike Chadway (Gerard Butler), un rudo presentador que pretende explicar por qué razón los hombres y las mujeres son tan distintos. A pesar de su zafiedad ayudará a Abby, asesorándola en sus citas y haciéndola pasar por una serie de sonrojantes pruebas para demostrar sus teorías sobre las relaciones entre hombres y mujeres. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los sustitutos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j2pknp7vrhsd</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/surrogates-502617815-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ambientada en un mundo futurista donde los humanos viven aislados en interacción con robots, un policía (Willis) se verá forzado a abandonar su hogar por primera vez en años para una investigación. Todo comienza cuando dos agentes del FBI (Willis y Radha Mitchell) son asignados para investigar el misterioso asesinato de un estudiante universitario relacionado con el hombre que participó en la creación del fenómeno high-tech de los sustitutos, que permiten a la gente comprar versiones perfectas de sí mismos -en buena forma, guapos, y controlados por control remoto-. Estas máquinas perfectas acaban asumiendo sus roles vitales, de modo que la gente puede experimentar la vida a través de otro cómodamente sentados en el sofá de su casa. El asesinato pone de manifiesto una cuestión: en un mundo de máscaras ¿quién es real y en quién se puede confiar?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La huérfana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/y4gxmry647hb</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/orphan_the_orphan-466855209-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cuando Kate (Vera Farmiga) y John Coleman (Peter Sarsgaard) pierden al bebé que estaban esperando, todo se derrumba a su alrededor. Su matrimonio se tambalea y la mente de Kate se llena de pesadillas, miedos y temores. Para intentar recuperar la normalidad, la pareja se dirige a un orfanato local con la intención de adoptar a un niño. Allí se sienten extrañamente atraídos por Esther, una niña de rostro angelical (Isabelle Fuhrman). Pero cuando la chiquilla llega a casa de los Coleman, empiezan a ocurrir cosas extrañas, y Kate se da cuenta de que Esther esconde un terrible secreto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La semilla del mal </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lsganl0tfwwp</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_unborn-537456065-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una joven de 19 años (Odette Yustman) sufre los ataques de un "dybbuk", un alma en pena de una persona muerta que ha sido expulsada del Cielo. Este dybbuk en particular tendrá la forma de un joven que falleció en el campo de concentración de Auschwitz. Junto a su novio (Cam Gigandet) y un especialista en temas paranormales (Gary Oldman), se unirá para acabar con la maldición que tan malos momentos trae a la joven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Malditos bastardos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/suzxo0q3jrmi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/inglourious_basterds-976286054-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Segunda Guerra Mundial (1939-1945). En la Francia ocupada por los alemanes, Shosanna Dreyfus (Mélanie Laurent) presencia la ejecución de su familia por orden del coronel Hans Landa (Christoph Waltz). Después de huir a París, adopta una nueva identidad como propietaria de un cine. En otro lugar de Europa, el teniente Aldo Raine (Brad Pitt) adiestra a un grupo de soldados judíos ("The Basterds") para atacar objetivos concretos. Los hombres de Raine y una actriz alemana (Diane Kruger), que trabaja para los aliados, deben llevar a cabo una misión que hará caer a los jefes del Tercer Reich. El destino quiere que todos se encuentren bajo la marquesina de un cine donde Shosanna espera para vengarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sherlock Holmes </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rkoc9myz7vsk</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sherlock_holmes-617003864-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sherlock Holmes y su incondicional compañero Watson, deberán usar su agudeza intelectual y toda clase de recursos y habilidades para enfrentarse a un nuevo enemigo y desenmarañar un complot que podría destruir el país. Adaptación del cómic de Lionel Wigram, que reinventa los personajes de Arthur Conan Doyle, convirtiendo a Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.) y al Doctor John Watson (Jude Law) en detectives con habilidades para el boxeo y la esgrima respectivamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solomon Kane </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/aoq6f2474cgu</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/solomon_kane-543897673-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Finales del XVI-ppios del XVII. Cuento épico (basado en un personaje del creador de Conan) cuyo protagonista es un soldado que vive atormentado por sus actos del pasado y que busca la redención luchando contra un siniestro poder que amenaza su reino. Solomon Kane es un guerrero puritano cuya única meta en la vida es terminar con la maldad en todas sus formas. Sus aventuras lo llevan desde los oscuros submundos de las principales capitales europeas, hasta las frondosas y peligrosas junglas africanas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: La venganza de los caídos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4svyr2v575da</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/transformers_revenge_of_the_fallen-880744056-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han pasado dos años desde que el joven Sam Witwicky (Shia LaBeouf) salvara al universo de una decisiva batalla entre dos razas de alienígenas robóticos en guerra. Pese a su extrema heroicidad, Sam sigue siendo un adolescente normal con las preocupaciones cotidianas de prepararse para ir a la universidad, dejando atrás a su novia Mikaela (Megan Fox), y separándose por primera vez de sus padres. El objetivo de Sam es llevar una vida universitaria normal pero, para hacerlo, deberá olvidar su destino. Mientras Sam ha hecho todo lo posible por dejar atrás el conflicto de Mission City y volver a su rutina diaria, la batalla entre los Autobots y los Decepticons, aunque haya sido un incidente súper secreto, ha provocado muchos cambios. El Sector 7 ha sido desmantelado y el agente Simmons (John Turturro), despedido. En su lugar se ha creado una nueva agencia, NEST. Empleando mandos con experiencia de campo como Lennox (Josh Duhamel) y Epps (Tyrese Gibson), NEST pretende trabajar codo con codo con los Autobots para evitar otra confrontación mortal con los Decepticons.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: La rebelión de los licántropos </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4VK0OMEUT</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/38q923y7paq8/Und3rw0rld3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZflNdY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ydjcWwr.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Terror</genre>
<year>2009</year>
<info>Una enemistad a muerte de siglos estalla entre dos tribus inmortales en Underworld: La rebelión de los Licántropos. La tercera película de la saga épica de Underworld retrocede en el tiempo y cuenta el origen del conflicto entre los aristocráticos vampiros, conocidos como los “Death Dealers”, y los salvajes licántropos, una línea de feroces hombres lobos. Tercera entrega de la popular saga Underworld, centrada en el conflicto existente entre los vampiros y los hombres lobo.</info> 
</item>
