<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ip Man. La leyenda (2010)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yk3u84cq99db</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/yip_man_chinchyun_the_legend_is_born_ip_man-270294283-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Especie de precuela del biopic del "maestro de Bruce Lee" (Ip Man). Narrará la vida del maestro del Wing Chun desde los 11 a los 28 años, así como el significado y la filosofía que conlleva este estilo de lucha.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Furia de titanes </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zp5y71m3qi6g</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/clash_of_the_titans-455371967-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptación libre del mito de Perseo, hijo de Zeus, el padre de los dioses griegos. Perseo y su madre Dánae, son encerrados en un cofre por Acrisio, su abuelo, y arrojados al mar. Arrastrados por la corriente, llegan a la isla de Sérifos, donde Perseo alcanza la madurez. Cuando sepa cuál es la misión que le ha sido encomendada por el Destino, emprenderá un durísimo viaje, en el que tendrá que ir superando diversas pruebas. Remake del clásico de Desmond Davis de 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salt </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/20b21xchy646/Sal.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/ttPF7duHyOpakOUg8iALzvockdd.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Como agente de la CIA, Evelyn Salt (Angelina Jolie) hizo un juramento de deber
 y honor a su país. Su lealtad es puesta a prueba cuando un desertor le acusa de 
 ser una espía rusa. Salt se da a la fuga y se ve obligada a utilizar todas sus habilidades
 y años de experiencia como espía encubierta para evitar que la capturen.
 Los esfuerzos de Salt para demostrar su inocencia sólo sirven para levantar
 aún más las sospechas acerca de sus motivos. Mientras continúa la caza para descubrir 
 la verdad que se oculta tras su identidad, una pregunta sigue latente: «¿Quién es Salt?»
 </info> 
</item>