<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ahora los padres son ellos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/ahora-los-padres-son-ellos-04fb600a15a4cbb5e70638d8ab49aeed.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/serw9ho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DUP4HRV.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>Tercera entrega tras 'Los padres de ella' y 'Los padres de él'. Los Fockers tienen mellizos: un niño y una niña. Después de superar incontables obstáculos durante diez años, Greg Focker (Ben Stiller) ha logrado, por fin, tener una relación más o menos normal con su autoritario suegro Jack (Robert de Niro). Sin embargo, cuando Greg consigue un empleo en una compañía farmacéutica, la desconfianza de Jack hacia él se agudiza. Con motivo de la fiesta de cumpleaños de los mellizos, Greg debe demostrar al escéptico Jack que ya está preparado para ser el hombre de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arrietty y el mundo de los diminutos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/arrietty-y-el-mundo-de-los-diminutos-6a59c9b8dbda2e312ae60ffc5fc4d540.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rutMeGz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HS6bgwo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Infantil</genre>
<year>2010</year>
<info>En una casita oculta bajo las tablas del suelo de una mansión campestre, vive una familia de seres diminutos, de apenas 10 cm. de altura, que tienen la norma de no dejarse ver nunca por los seres humanos; sin embargo, su tranquila existencia cambia cuando Arrietty, una audaz adolescente, es vista accidentalmente por un niño que se acaba de establecer en la casa debido a su delicada salud. Al tiempo que entre ambos surge una gran amistad, la existencia de los diminutos seres se verá peligrosamente amenazada... Adaptación del cuento infantil "The Borrowers", escrito por Mary Norton y ambientado en el Tokio contemporáneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El desafío de las águilas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cCU0Duv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2010</year>
<info>En plena Segunda Guera Mundial (1939-1945), John Smith (Richard Burton) es el jefe de un grupo de élite cuya misión es infiltrarse en las líneas enemigas alemanas para rescatar a un general americano, prisionero de los nazis, antes de que lo obliguen a hablar del plan de invasión de Normandía.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Furia de titanes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/furia-de-titanes-br-screener-ZhSBq.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dEONt0Z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XxmPUc5.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2010</year>
<info>Adaptación libre del mito de Perseo, hijo de Zeus, el padre de los dioses griegos. Perseo y su madre Dánae, son encerrados en un cofre por Acrisio, su abuelo, y arrojados al mar. Arrastrados por la corriente, llegan a la isla de Sérifos, donde Perseo alcanza la madurez. Cuando sepa cuál es la misión que le ha sido encomendada por el Destino, emprenderá un durísimo viaje, en el que tendrá que ir superando diversas pruebas. Remake del clásico de Desmond Davis de 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru, mi villano favorito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1539126680-Gru%201%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/38h2pgT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PIy5b5O.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2010</year>
<info>Gru (voz de Steve Carell) es un hombre deplorable que planea el acto criminal más increíble de la Historia: robar la Luna. Incitado por una madre malvada (voz de Julie Andrews), sólo encontrará un obstáculo en su camino: tres niñas huérfanas a las que tendá que cuidar temporalmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1539216103-Iron%20Man%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6wAxNdi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nvdh466.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2010</year>
<info>El mundo ya sabe que el multimillonario Tony Stark (Robert Downey Jr.) es Iron Man, el superhéroe enmascarado. A pesar de las presiones del gobierno, la prensa y la opinión pública para que comparta su tecnología con el ejército, Tony es reacio a desvelar los secretos de la armadura de Iron Man, porque teme que esa información caiga en en manos de irresponsables. Con Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) y James “Rhodey” Rhodes (Don Cheadle) a su lado, Tony forja alianzas nuevas y se enfrenta a nuevas y poderosas fuerzas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ip Man. La leyenda (2010)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/ip-man-la-leyenda-c980252d1b3ea47ed324ddb81a53426e.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4xdqCqr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/75hOSTj.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2010</year>
<info>Especie de precuela del biopic del "maestro de Bruce Lee" (Ip Man). Narrará la vida del maestro del Wing Chun desde los 11 a los 28 años, así como el significado y la filosofía que conlleva este estilo de lucha.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/insidious-dvdscreener-aWmwN.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/knZLo3Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vhg6I79.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2010</year>
<info>Josh (Patrick Wilson), su esposa Renai (Rose Byrne) y sus tres hijos acaban de mudarse a una vieja casa. Pero, tras un desgraciado accidente, uno de los niños entra en coma y, al mismo tiempo, empiezan a producirse en la casa extraños fenómenos que aterrorizan a la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass 3D </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/jackass-3-unrated-br-screener-G8NQ8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ks5AVP4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MnG5FX4.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>El formato Jackass, donde Johnny Knoxville y sus amigos se someten al peligro de forma voluntaria, se adapta al cine 3D. En su primera semana en USA ha obtenido un enorme éxito de taquilla: nada menos que 50 millones de dólares, la película con mejor entrada del otoño 2010.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 4: Aventura en Sudáfrica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/liberad-a-willy-4-dvdrip-wI3Qc.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/29n8Uif.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UWskk5T.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2010</year>
<info>Kirra (Bindi Irwin) una niña australiana de once años, se ve obligada a pasar una temporada con su abuelo (Beau Bridges) en Sudáfrica. Una noche su abuelo encuentra una orca atrapada en medio de una tempestad y decide capturarla. Nace entonces una gran amistad entre la niña y el animal, al que llama Willy. Cuando la orca crece y resulta imposible seguir cuidándola, la única solución que se presenta es venderla a un individuo sin escrúpulos cuya intención es ganar dinero exhibiéndola en un parque temático. Kirra, aterrada, intentará que su amiga vuelva a vivir libremente en el océano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La herencia Valdemar II: La sombra prohibida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/la-herencia-valdemar-ii-la-sombra-prohibida-dvdrip-7V8vr.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hZYL8zC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mOTNulg.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Terror.Fantástico</genre>
<year>2010</year>
<info>Esta segunda parte se centra en la búsqueda de Luisa Llorente, una tasadora de fincas que recibió el encargo de evaluar la casa de Lázaro Valdemar y de la que no se ha vuelto a saber nada. De la búsqueda de la desaparecida se encargan, por un lado, Nicolás Trámel, detective contratado por Maximilian Colvin, jefe de Inmoverance, empresa para la que trabaja Luisa, y por otro, sus compañeros de trabajo Ana y Eduardo, que se proponen colaborar con el detective.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los mercenarios </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/los-mercenarios-dvdrip-gd03z.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qs1LIpA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cwS3wzG.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2010</year>
<info>Un grupo de mercenarios es contratado para infiltrarse en un país sudamericano y derrocar a su despiadado y corrupto dictador. Una vez allí, se verán atrapados en una telaraña de engaño y traición. Una vez fracasada la misión, tendrán que enfrentarse a un reto aún más difícil; salvar la unidad del grupo y la amistad que los ha unido durante largos años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la vida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/mas-alla-de-la-vida-0517cbe1c7aceb2cb621ffa86b2becc6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oj9jRAi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2010</year>
<info>Narra paralelamente la historia de tres personajes que han tenido algún tipo de contacto con la muerte: una periodista francesa (Cécile de France), que estuvo a punto de morir durante el tsunami que asoló el Sudeste asiático en las Navidades de 2004; un niño inglés (George McLaren) que pierde a su hermano gemelo en un terrible accidente y que busca respuestas, y un norteamericano (Matt Damon) que tiene el don de comunicarse con los muertos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Niños grandes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/ninos-grandes-c3a93c3c308958afeea56a0fc3ebc8b3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U0UnfDo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h5kDyuY.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>Después de treinta años, cinco amigos vuelven a verse para asistir al funeral de su entrenador de baloncesto de la infancia. Con sus esposas e hijos a cuestas, deciden pasar el fin de semana del 4 de julio en una casa cerca de un lago, en la que muchos años antes habían celebrado la conquista de un campeonato. Curiosamente, esos días de convivencia les harán comprender que, a pesar de que ya son personas adultas, en realidad no han madurado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Percy Jackson y el ladrón del rayo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/percy-jackson-y-el-ladron-del-rayo-dvdrip-tOaz2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ILh4EGL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m9IbR9b.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>Tras su estancia en un campamento, Percy, un chico aparentemente normal, averigua que es hijo de Poseidón, el dios de los mares, y que sus dos amigos son: uno también un semidiós y el otro un sátiro. Los tres recorrerán un país plagado de monstruos mitológicos, para restaurar el orden cósmico antes de que se ponga el sol en el día más largo del año. Percy trata de recuperar la paz, rescatar a su madre, conocer a su padre y comprender quién es él mismo. Todo un reto que debe superar en apenas diez días.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street (El origen) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/pesadillla-en-elm-street-el-origen-cfd927b6b4e2e89d37648a22ade7d5cb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Wgu3wj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g4e4kqQ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2010</year>
<info>Versión contemporánea del clásico del cine de terror. Un grupo de adolescentes de los suburbios empiezan a ser perseguidos por Freddy Krueger, un asesino de aspecto terrible y con el rostro quemado que trata de acabar con ellos mientras duermen. Necesitan, pues, permanecer despiertos para protegerse mutuamente. Pero, si duermen, no hay escapatoria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek, felices para siempre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/shrek-4-felices-para-siempre-ts-screener-AKYDQ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XF1Txce.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KKXwNXB.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2010</year>
<info>En lugar de dedicarse a espantar a los aldeanos como solía hacer, el ogro Shrek accede a autografiar horquillas para siembra, pero es embaucado al firmar un pacto con el afable negociador Rumpelstiltskin. De pronto Shrek se encuentra en una retorcida versión alternativa de Muy Muy Lejano, en la que Fiona, que es un ogro de caza, no lo conoce, y otro tanto sucede con Burro; Rumpelstiltskin es el rey, y el Gato con Botas es obeso y perezoso. De Shrek depende salvar a sus amigos, restaurar su mundo y recuperar a su único y verdadero amor. Cuarta entrega (y última) de las aventuras del ogro verde de Dreamworks./info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salt </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/salt-PbEszKege2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YO7eNFg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9C3u8Ez.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2010</year>
<info>Como agente de la CIA, Evelyn Salt (Angelina Jolie) hizo un juramento de deber
 y honor a su país. Su lealtad es puesta a prueba cuando un desertor le acusa de 
 ser una espía rusa. Salt se da a la fuga y se ve obligada a utilizar todas sus habilidades
 y años de experiencia como espía encubierta para evitar que la capturen.
 Los esfuerzos de Salt para demostrar su inocencia sólo sirven para levantar
 aún más las sospechas acerca de sus motivos. Mientras continúa la caza para descubrir 
 la verdad que se oculta tras su identidad, una pregunta sigue latente: «¿Quién es Salt?»
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Red </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/la-red-zuBMbF2U0l.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DMpzXLA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HA0ddQg.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>Frank (Bruce Willis), Joe (Morgan Freeman), Marvin (John Malkovich) y Victoria (Helen Mirren) son agentes especiales ya retirados, a los que la nueva administración de Washington desea ver muertos. El motivo: eran los mejores agentes de la CIA, pero saben demasiado. Adaptación del cómic de Warren Ellis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tres metros sobre el cielo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/tengo-ganas-de-ti-hdrip-uhx3V.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VuMjhjM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yteveel.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2010</year>
<info>En Barcelona, dos jóvenes que pertenecen a mundos opuestos se conocen. Ella, la dulce Babi (María Valverde), es una chica de clase alta que vive en un entorno tan protegido como poco excitante. Él, Hugo (Mario Casas), conocido como el duro "H", es un chico impulsivo e irresponsable, aficionado a las peleas y a las carreras ilegales de motos. Esta es la crónica de un amor inicialmente imposible que arrastrará a ambos a un frenético viaje iniciático a través del cual descubrirán el amor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Rig </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1557465342-The%20Rig%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g84wPkL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PLL5il4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Terror.Acción.Thriller</genre>
<year>2010</year>
<info>El pequeño pero experto equipo de una plataforma petrolífera intenta por todos los medios evitar los estragos de un huracán, pero pronto descubren que una misteriosa criatura los está acechando y va eliminándolos uno a uno. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 30 días de oscuridad 2: Tinieblas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/30-dias-de-oscuridad-2-tinieblas-adf4ea69a3c604aaecba9685b5e8bec6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ha8QYLK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kUPzfy1.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2010</year>
<info>Parece que solo un pequeño grupo de resistentes es consciente de que los vampiros campan a sus anchas por nuestro mundo. En su mano está el detenerlos. Secuela (directa para el mercado de vídeo y DVD) del film "30 días de oscuridad".</info> 
</item>















