<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Attack The Block </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/o8MVXdD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ui1arP5.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Terror</genre>
<year>2011</year>
<info>En pleno Londres, un grupo de chavales tendrá que enfrentarse a una invasión de alienígenas. Todo empieza cuando los adolescentes asaltan a una enfermera, a la que dejan en paz, cuando un extraño objeto aterriza sobre un coche. Al acercarse al vehículo, de su interior sale una extraña criatura... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atraco por duplicado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WRBcKt4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5KM9qDe.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Comedia. Romance</genre>
<year>2011</year>
<info>Una extraña coincidencia hace que dos bandas atraquen el mismo banco a la misma hora. Un peculiar cliente (Patrick Dempsey) y una resuelta cajera (Ashley Judd) pondrán en juego su ingenio y su valor para intentar frustrar el golpe. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atraco en Belfast </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/76XpsVa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7goZr35.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Jimbo, para proteger a su familia y pagar las deudas de juego que ha contraído con un mafioso, atraca un mercado de pescado. En la huida, es acorralado en una tienda, donde toma como rehenes a un grupo de personas. Rodeado por la Policía y la Guardia británica, el joven buscará desesperadamente una manera de salir de su precaria situación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arthur Christmas: Operación Regalo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PHhCKxb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tMbURNT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2011</year>
<info>Santa Claus cree que su reinado está llegando a su fin y que se acerca ya la hora de jubilarse. Confía en que su hijo Steven, que es muy eficiente y responsable, aunque no muy alegre, esté preparado para tomar el relevo inmediatamente. Sin embargo, esa Navidad surge un problema: uno de los 600 millones de niños a los que había que visitar se queda sin su regalo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arthur, el soltero de oro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oZQYELe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/slwcF3e.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Arthur es un joven que lleva una vida demasiado superficial y alocada (demasiadas fiestas, mujeres y alcohol), pero no tendrá más remedio que cambiar si quiere recibir una impresionante herencia. El único requisito para no perderla es que tendrá que casarse. A partir de entonces inicia un extraño periplo para encontrar a la mujer de sus sueños. ¿Podrá abandonar la vida que llevaba antes o la podrá amoldar a su nueva vida de futuro marido?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arrugas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j2qMzNJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S4TScX5.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Emilio y Miguel, dos ancianos recluidos en un geriátrico se hacen amigos. Emilio, que padece un principio de Alzheimer, cuenta inmediatamente con la ayuda de Miguel y otros compañeros que tratarán de evitar que vaya a parar a la planta de los desahuciados. Su disparatado plan tiñe de humor y ternura el tedioso día a día de la residencia, pues para ellos acaba de empezar una nueva vida. Largometraje de animación 2D para adultos, basado en el cómic homónimo de Paco Roca (Premio Nacional de Cómic 2008).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apollo 18 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HAXcd5u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7mJPvvo.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2011</year>
<info>A modo de falso documental, revela la "verdadera" historia de la última misión secreta de la NASA en la Luna, el Apollo 18, lanzado en diciembre de 1972. El terrorífico contenido de estas grabaciones muestra la verdadera razón por la que el hombre nunca ha vuelto a la Luna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acero puro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HR7uFcw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mNTI37Q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>En un futuro no muy lejano el boxeo es robótico: en los combates ya no se enfrentan seres humanos, sino robots humanoides, sofisticadas máquinas diseñadas para luchar. Charlie Kenton, un antiguo púgil que casi llegó a alcanzar la gloria, está pasando una mala racha como promotor de combates. Un día, encuentra un viejo robot desechado y, al comprobar que es un gran boxeador, decide entrenarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinos de élite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IFcbHaj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M3iaCkI.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Tres antiguos miembros de las fuerzas especiales son contratados por un jeque árabe para matar a tres miembros del SAS (Servicio Especial Aéreo británico), culpables de la muerte de tres de sus hijos durante unos disturbios en Omán diez años antes. Dos de ellos aceptan el trabajo por dinero, pero el tercero (Jason Statham) lo hace para salvar la vida de un amigo. La misión es muy peligrosa y no será nada fácil llevarla a cabo, pues los tres están bajo el control de una organización formada por antiguos miembros del SAS, denominada The Feather Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: El primer vengador </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Ce72RB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V8Nwux9.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2011</year>
<info>Nacido durante la Gran Depresión (años 30), Steve Rogers creció como un chico enclenque en una familia pobre. Horrorizado por las noticias que llegaban de Europa sobre los nazis, decidió enrolarse en el ejército; sin embargo, debido a su precaria salud, fue rechazado una y otra vez. Enternecido por sus súplicas, el General Chester Phillips le ofreció la oportunidad de participar en un experimento especial: la "Operación Renacimiento". Tras administrarle el “Suero Super-Soldado” y bombardearlo con “vitarrayos”, el cuerpo de Steve se hace perfecto. A continuación, se sometió a un intensivo programa de entrenamiento físico y táctico. Tres meses después, le encomendaron su primera misión como Capitán América. Armado con un escudo indestructible, emprenderá la guerra contra el Mal como centinela de la libertad y líder de los Vengadores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cars 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t7rpKwX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L1oWIFn.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2011</year>
<info>Rayo McQueen y su amigo, la grúa Mate, viajan al extranjero para participar en el primer Campeonato Mundial en el que se decidirá cuál es el coche más rápido del planeta. La primera escala es Tokio (Japón), donde Mate tendrá que convertirse en un espía secreto al verse envuelto inesperadamente en un caso de espionaje internacional, que lo llevará a París y a Londres. También vivirán una aventura de proporciones épicas al viajar a Porto Corsa (Italia), para disputar el Campeonato. Sin embargo, los dos tendrán que renunciar a los placeres de la Riviera italiana -yates, playas y pasta al pesto- ya que Mate está muy ocupado con su labor de espía, mientras que McQueen compite contra los mejores coches del mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cowboys & Aliens </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ute3zEC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwsL45U.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Western</genre>
<year>2011</year>
<info>En 1873, en el viejo Oeste, los colonos y los indios se enfrentan en una batalla salvaje por el control de las tierras. Pero cuando la Tierra se ve amenazada por seres de otro planeta, ambos bandos deberán colaborar para salvar a la humanidad. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Código Fuente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/emz99BK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yniDBn4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>El capitán Colter Stevens (Gyllenhaal), que participa en un programa experimental del gobierno para investigar un atentado terrorista, se despierta en la piel de un viajero del tiempo cuya misión es vivir una y otra vez el atentado a un tren hasta que consiga averiguar quién es el culpable. Una oficial de comunicaciones (Farmiga) guiará a Stevens en su viaje a través del tiempo. En el tren el joven conoce a una viajera (Monaghan) por la que se sentira atraído.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Con derecho a roce </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wig0JBA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5yVgQhr.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Jamie (Kunis) es una joven cazatalentos que convence a Dylan (Timberlake) para que se vaya a trabajar a Nueva York como director artístico de la revista GQ. Una vez allí los dos, solteros y atractivos, entablan una relación estrictamente sexual sin dejar por ello de ser amigos. Naturalmente, esta anómala relación no les traerá más que complicaciones.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Contagio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3JSyUWX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WP7nJrC.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>De repente, sin saber cuál es su origen, aunque todo hace sospechar que comienza con el viaje de una norteamericana a un casino de Hong Kong, un virus mortal comienza a propagarse por todo el mundo. En pocos días, la enfermedad empieza a diezmar a la población. El contagio se produce por mero contacto entre los seres humanos. Un thriller realista y sin efectos especiales sobre los efectos de una epidemia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo acabar con tu jefe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSHVoKA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/asq7U1O.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Para Nick, Kurt y Dale, la única solución para hacer su rutina diaria más tolerable sería hacer desaparecer a sus insoportables jefes. Con la ayuda de unas copas de más y el consejo poco fiable de un expresidiario buscavidas, los tres idean un enrevesado e infalible plan para deshacerse para siempre de sus superiores. El único problema es que el plan es tan infalible como el cerebro que lo concibe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Destino oculto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WeRbhsR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g6hfxRS.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Romance</genre>
<year>2011</year>
<info>El día de las elecciones al Senado, el joven y carismático político David Norris (Matt Damon) conoce a Elise Sellas (Emily Blunt), una guapa bailarina de ballet que altera completamente su vida. Cuando Norris empieza a sospechar que ciertas fuerzas sobrenaturales intentan separarlos, tratará de averiguar las causas. Debut en la dirección del guionista de "El ultimatum de Bourne".</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crazy, Stupid, Love </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SKzZyEK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gm7MofN.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Cal Weaver (Steve Carell), cuarentón y puritano, tiene una vida perfecta: un buen trabajo, una bonita casa, unos hijos estupendos y está casado con su novia de la adolescencia. Sin embargo, cuando se entera de que su esposa (Julianne Moore) lo ha traicionado y quiere el divorcio, su vida se desmorona.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criadas y señoras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FNusJAd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/o3HS5Jq.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Mississippi, años 60. Skeeter (Emma Stone) es una joven sureña que regresa de la universidad decidida a convertirse en escritora. Su llegada altera la vida de la ciudad e incluso la de sus amigos porque se ha propuesto entrevistar a las mujeres negras que se han pasado la vida al servicio de las grandes familias sufriendo todas las formas de discriminación racial.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Drive </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A6sEFG9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i7w51TE.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama. Cine negro</genre>
<year>2011</year>
<info>Durante el día, Driver (Ryan Gosling) trabaja en un taller y es conductor especialista de cine, pero, algunas noches de forma esporádica, trabaja como chófer para delincuentes. Shannon (Brian Cranston), su jefe, que conoce bien su talento al volante, le busca directores de cine y televisión o criminales que necesiten al mejor conductor para sus fugas, llevándose la correspondiente comisión. Pero el mundo de Driver cambia el día en que conoce a Irene (Carey Mulligan), una guapa vecina que tiene un hijo pequeño y a su marido en la cárcel. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El árbol de la vida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0n4aNC7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BLSZgS7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Estados Unidos, años 50. Jack (Hunter McCracken) es un niño que vive con sus hermanos y sus padres. Mientras que su madre (Jessica Chastain) encarna el amor y la ternura, su padre (Brad Pitt) representa la severidad, pues la cree necesaria para enseñarle al niño a enfrentarse a un mundo hostil. Ese proceso de formación se extiende desde la niñez hasta la edad adulta. Es entonces cuando Jack (Sean Penn) evoca los momentos trascendentes de su infancia y trata de comprender qué influencia tuvieron sobre él y hasta qué punto determinaron su vida. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El origen del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ChOVSAC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bBAVo7n.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Esta película es una Precuela del ya mítico largometraje “El planeta de los simios”.
 Will Rodman (James Franco) es un joven científico que está investigando 
 con monos para obtener un tratamiento contra el alzheimer, 
 una enfermedad que afecta a su padre (John Lithgow). Uno de esos primates, 
 al que llaman César (Andy Serkis), 
 experimenta una evolución en su inteligencia tan notable que el protagonista decide 
 llevárselo a su casa para protegerlo. Le ayudará una bella primatóloga llamada Caroline (Freida Pinto).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gato con botas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eykXnel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FQDpAQZ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Western</genre>
<year>2011</year>
<info>Spin-off de la saga Shrek, "El gato con botas" se sitúa en el tiempo como la precuela de Shrek 2. Mucho tiempo antes de conocer a Shrek, el Gato con Botas emprendió un viaje aliándose con el ingenioso Humpty Dumpty y con la avispada Kitty Softpaws para robar el famoso ganso de los huevos de oro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dwR9bt5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qPl6GRk.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>Michael Kovak (Colin O'Donoghue), un decepcionado seminarista norteamericano, decide asistir a un curso de exorcismos en el Vaticano, lo que hará que su fe se tambalee y tenga que enfrentarse a terribles fuerzas demoniacas. En Roma conocerá al Padre Lucas (Hopkins), un sacerdote poco ortodoxo que le enseñará el lado oscuro de la Fe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El topo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CrKtdme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/v7tYpUV.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>Años 70, en plena guerra fría. El fracaso de una misión especial en Hungría provoca un cambio en la cúpula de los servicios secretos británicos. Uno de los defenestrados es el agente George Smiley. Sin embargo, cuando ya se había hecho a la idea de retirarse, le encargan una nueva misión: se sospecha que hay un “topo” infiltrado en la cúpula del Servicio y sólo alguien de fuera puede averiguar quién es. Con la ayuda de otros agentes jubilados, Smiley irá recabando información y encajando las piezas necesarias para descubrir al traidor. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious 5 (A todo gas 5)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SAixgWD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WhiLSTn.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Desde que Brian O'Conner (Paul Walker) y Mia Toretto (Jordana Brewster) sacaron a Dom Toretto (Vin Diesel) de la cárcel, se han visto obligados a huir y cruzar muchas fronteras para evitar a la policía. Atrapados en Río de Janeiro, una vez más tienen que darse a la fuga; pero los tres se dan cuenta de que la única forma de poner fin a su huida permanente es enfrentarse de una vez por todas al empresario corrupto que quiere verlos muertos. Pero no es éste el único que les sigue la pista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] In Time </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QADUHgb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9rF5WLi.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Ambientada en una sociedad futura. El hallazgo de una fórmula contra el envejecimiento trae consigo no sólo superpoblación, sino también la transformación del tiempo en moneda de cambio que permite sufragar tanto lujos como necesidades. Los ricos pueden vivir para siempre, pero los demás tendrán que negociar cada minuto de vida, y los pobres mueren jóvenes. Tras conseguir, por casualidad, una inmensa cantidad de tiempo, Will (Timberlake), un joven obrero, será perseguido por unos policías corruptos, "los guardianes del tiempo". En su huida, toma como rehén a una joven de familia adinerada</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Invasión a la Tierra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cLPLf5V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1SZxwdB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>En el año 2011, la invasión de la Tierra por seres de otro planeta va precedida por el ataque de fuerzas desconocidas que parecen meteoritos. Una tras otra van cayendo las grandes ciudades del mundo. Los Ángeles se ha convertido en el último bastión dentro de los Estados Unidos. En medio del caos, a un sargento de la Marina (Aaron Eckhart) y a sus hombres se les encarga la misión de rescatar a la población civil de una zona que va a ser bombardeada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Intocable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m6JlryV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WJOmPeK.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Philippe, un aristócrata millonario que se ha quedado tetrapléjico a causa de un accidente de parapente, contrata como cuidador a domicilio a Driss, un inmigrante de un barrio marginal recién salido de la cárcel. Aunque, a primera vista, no parece la persona más indicada, los dos acaban logrando que convivan Vivaldi y Earth Wind and Fire, la elocuencia y la hilaridad, los trajes de etiqueta y el chándal. Dos mundos enfrentados que, poco a poco, congenian hasta forjar una amistad tan disparatada, divertida y sólida como inesperada, una relación única en su especie de la que saltan chispas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] J. Edgar  </title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A2PEWyc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2011</year>
<info>En 1924, con sólo 29 años, J. Edgar Hoover fue nombrado director general del FBI para que reorganizara la institución. Obsesionado con detener a comunistas, gángsters, delincuentes y a cualquiera que fuera un peligro para la nación, Hoover ocupó el cargo hasta su muerte en 1972, sobreviviendo a siete presidentes, alguno de los cuales intentó inútilmente destituirlo. Los archivos que guardaba celosamente, llenos de secretos inconfesables de importantes personalidades, lo convirtieron en uno de los hombres más poderosos y temidos de la historia de los Estados Unidos</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La boda de mi mejor amiga </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cD3uosb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WTnFcFb.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Annie (Kristen Wiig) es una treintañera soltera del Medio Oeste, con una vida sentimental más bien precaria, a la que Lilliam, su mejor amiga (Maya Rudolph), le pide que sea su dama de honor. Sin embargo, aunque nunca ha ejercido esa función, la pobre se esfuerza por dárselas de snob en la fiesta anterior a la boda. Mientras tanto, otra amiga de Lillian (Rose Byrne) hará todo lo posible por arrebatarle el papel a la inexperta Annie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cosa (The Thing) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cu8yN1t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ZDjJTk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Terror.Intriga.Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>En una remota zona de la Antártida, un descubrimiento de gran relevancia científica se convierte en un problema de supervivencia. La paleontóloga Kate Lloyd (Mary Elizabeth Winstead) llega a esa inhóspita región para colaborar con un equipo científico noruego que ha encontrado una nave extraterrestre enterrada en el hielo, en cuyo interior hay un ser alienígena congelado pero cuyas células están vivas... Precuela de "La Cosa", película dirigida por John Carpenter y protagonizada por Kurt Russell, que se basaba en un clásico de serie B de los años 50.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Tintín: El secreto del unicornio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cCkn9vS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5LpgceA.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras </genre>
<year>2011</year>
<info>Tintín, un joven periodista dotado de una curiosidad insaciable, y su leal perro Milú descubren que la maqueta de un barco contiene un enigmático y secular secreto que deben investigar. A partir de ese momento, Tintín se verá acosado por Ivan Ivanovitch Sakharine, un diabólico villano que cree que el joven ha robado un valioso tesoro vinculado a un cruel pirata llamado Rackham el Rojo. Pero, con la ayuda de Milú, del cascarrabias capitán Haddock y de los torpes detectives Hernández y Fernández, viajará por medio mundo, sirviéndose de su proverbial astucia para burlar a sus perseguidores y encontrar antes que ellos El Unicornio, un navío hundido que puede proporcionar la clave de una fabulosa fortuna y de una antigua maldición.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Linterna Verde </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhZGEAk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/twiahhO.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>A Hal Jordan (Ryan Reynolds), un piloto de prueba, un extraterrestre moribundo le ofrece un anillo que le concede poderes extraordinarios. Gracias a ello es reclutado para una misión de paz intergaláctica. Adaptación en imagen real del popular personaje de DC Comics, Linterna Verde.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los descendientes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7jIrdqp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kBNGJX3.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Matt King (George Clooney), casado y padre de dos niñas, se ve obligado a replantearse la vida cuando su mujer sufre un terrible accidente que la deja en coma. Intenta torpemente recomponer la relación con sus problemáticas hijas -la precoz Scottie, de 10 años (Amara Miller), y la rebelde Alexandra, de 17 (Shailene Woodley)- al tiempo que se enfrenta a la difícil decisión de vender las propiedades de la familia. Herederos de la realeza hawaiana y de los misioneros, los King poseen en Hawai tierras vírgenes de un valor incalculable.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe: En mareas misteriosas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NifZHhQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kxKzcS0.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Cuando Jack Sparrow (Johnny Depp) vuelve a encontrarse con una mujer a la que había conocido años atrás (Penélope Cruz), no está seguro de si se trata de amor o si ella es una estafadora sin escrúpulos que lo está utilizando para encontrar la legendaria Fuente de la Juventud. A todo esto, Jack es capturado por el Queen Anne's Revenge, el barco del temible pirata Barbanegra (Ian McShane), que lo obliga a unirse a su tripulación, lo que le hará vivir una inesperada aventura en la que no sabe quién le inspira más miedo si Barbanegra o esa mujer que regresa del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pingüinos del Sr. Poper </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZUeNaIG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aUjoBQA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Mr. Popper (Jim Carrey) es un poderoso empresario que se queda un tanto descolocado cuando recibe como herencia nada menos que... ¡6 pingüinos! Obviamente, su cuidado no es una tarea sencilla, circunstancia que provoca ciertos problemas tanto en el trabajo como en el hogar de dicho individuo. Sin embargo, también le servirá para comprender el valor de la amistad y de la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Margin Call </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PYKLdTF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOBU1Jh.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Crónica de la vida de ocho trabajadores de un poderoso banco de inversión durante las 24 horas previas al inicio de la crisis financiera de 2008. Cuando Peter Sullivan (Zachary Quinto), un analista principiante, revela datos que podrían conducir la empresa a la ruina, se desencadena una catarata de decisiones tanto morales como financieras que producen un terremoto en la vida de los implicados en el inminente desastre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Millennium: Los hombres que no amaban a las mujeres </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X7cDCrx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G515daF.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Mientras espera poder librarse de una acusación de difamación que puede hundir su carrera, el periodista Mikael Blomkvist recibe un extraño encargo: trasladarse a una remota isla del norte de Suecia, donde la muerte no esclarecida de una joven cuarenta años atrás atormenta aún a su tío, el patriarca de una de conocida familia. Sospechando que el asesino puede seguir aún en la isla, Blomkvist emprende una investigación que lo lleva a descubrir los secretos y mentiras de la poderosa y rica saga familiar. Cuenta para ello con una extravagante aliada, la hacker punki Lisbeth Salander.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Resacón 2, ¡ahora en Tailandia! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xyH6Orv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hLVk1f7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Alan (Zach Galifianakas), Stu (Ed Helms) y Phil (Bradley Cooper) vuelven a despertarse en otra habitación de otro hotel y, para no perder la costumbre, en esta ocasión tampoco recuerdan nada. Esta vez sólo saben que están en Tailandia, adonde han viajado, junto a Doug (Justin Bartha), para asistir a la boda de Stu con Lauren (Jamie Chung). El principal problema: el hermano menor de Lauren, Teddy, ha desaparecido. Y para encontrarlo intentarán recomponer su noche anterior, que al parecer ha contado con monos, monjes, transexuales... y Chow (Ken Jeong),</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rompiendo las reglas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mdqEkd5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tWne1wK.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Cuatro luchadores con distintos pasados se reúnen para entrenar con un ex luchador de artes marciales mixtas y después pelearse contra los demás, con un traidor en el medio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sherlock Holmes: Juego de Sombras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pKAAEQe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rYaY3Ym.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2011</year>
<info>En todo el mundo se están produciendo llamativas noticias: un escándalo acaba con un potentado del algodón de la India, un comerciante de opio chino fallece de una aparente sobredosis, estallan bombas en Estrasburgo y Viena, fallece un magnate del acero estadounidense... Nadie ve ninguna conexión entre estos acontecimientos aparentemente aleatorios, excepto el famoso detective Sherlock Holmes (Robert Downey Jr.), que ha adivinado una red deliberada de muerte y destrucción. Y en su centro, como una araña especialmente siniestra, está el profesor James Moriarty (Jared Harris), una mente maestra del crimen que auna su capacidad para el mal con una total falta de conciencia. La investigación por parte de Holmes del plan de Moriarty se torna más peligrosa cuando le hace abandonar Londres, junto a Watson, para dirigirse a Francia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin identidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tTC8U04.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/179UlGb.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción </genre>
<year>2011</year>
<info>Estando con su mujer (January Jones) de visita en Berlín, el doctor Martin Harris (Liam Neeson) sufre un accidente de tráfico y entra en un prolongado estado de coma. Cuando se despierta, comprueba alarmado que otro hombre (Aidan Quinn) ha usurpado su personalidad. Entonces emprenderá con la ayuda de una mujer (Diane Kruger) una frenética investigación para averiguar la verdad sobre lo que está sucediendo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin Límites </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y6JIK4L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RyNyC2l.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>El escritor Eddie Morra (Bradley Cooper) sufre una grave crisis de creatividad. Un día prueba una nueva droga que le permite sacar el máximo partido a sus facultades mentales. De este modo, consigue triunfar en Nueva York. Un poderoso magnate de Wall Street (Robert De Niro) siente una irreprimible curiosidad por averiguar qué se esconde detrás de tanto éxito.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Super 8 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z7vIa3J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wCi4VJd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2011</year>
<info>Año 1979, en una pequeña población de Ohio. Joe Lamb (Joel Courtney), un muchacho que vive en un pueblo de Ohio, acaba de perder a su madre en un accidente y vive con su padre, que es policía (Kyle Chandler). Meses después, durante el verano, Joe y sus amigos ruedan una película de zombis en Super 8 cuando contempla cómo una camioneta se estrella contra un tren de mercancías, provocando su descarrilamiento y un terrible accidente. A partir de ese momento cosas extrañas e inexplicables comienzan a suceder en el pueblo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente 4: Lethal Crisis (Crisis Letal) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9h1kkHW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KhYv5oO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Cuarta entrega de las aventuras del casposo policía José Luis Torrente. En esta ocasión encontramos a nuestro (anti)héroe en una situación delicada. Tras varios intentos fallidos de llevar una vida digna (como si eso fuese posible), decide aceptar un peligroso encargo que le hace un viejo conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mechanic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wz8pYjq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gwmgaor.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>Arthur Bishop (Jason Statham) es un asesino profesional de élite, con un estricto código y un talento único para eliminar limpiamente a sus víctimas. La muerte de su amigo y mentor Harry (Donald Sutherland) le obligará a replantearse sus métodos, sobre todo cuando Steve (Ben Foster), el hijo de Harry, le pida ayuda para saciar su sed de venganza. Bishop empieza a entrenar a Steve y a enseñarle sus letales técnicas, pero las mentiras y los engaños amenazan con convertir esta alianza en el mayor de sus errores. Remake del film protagonizado por Charles Bronson en 1972.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: El lado oscuro de la Luna </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KtTLtq6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OTQ3Xno.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Tercera entrega de Transformers. En la Tierra, los Autobots y los Decepticons se ven envueltos en una peligrosa carrera espacial, entre los EE.UU. y la Unión Soviética, que podría desencadenar una guerra de tal magnitud que destruiría el planeta sin que ni siquiera los "transformers" pudieran impedirlo. Una vez más, Sam Witwicky se encuentra involuntariamente en medio del conflicto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] War Horse (Caballo de batalla) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jA21wyc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tCpBKWg.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>En un pueblo inglés, Albert, el hijo de un granjero, ve nacer un potrillo. Poco después, su padre lo adquiere en una subasta, y el chico le pone de nombre Joey. Pero la familia se arruina y no tiene más remedio que vender el caballo justo cuando estalla la Primera Guerra Mundial (1914-1918). Ése es el punto de partida de un viaje en el que tanto Albert como Joey lucharán por sobrevivir a la contienda y volver a estar juntos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Primera generación </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YJgj4uz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iLPk06G.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción. Fantástico</genre>
<year>2011</year>
<info>Antes de que los mutantes se dieran a conocer y adoptaran los nombres de Profesor X y Magneto, los jóvenes Charles Xavier (James McAvoy) y Erik Lehnsherr (Michael Fassbender) empezaban a descubrir sus poderes. No había animadversión alguna entre ellos, sino que los unía una sincera amistad y el deseo de trabajar juntos y entrenar a un grupo de jóvenes mutantes para evitar el Armagedón nuclear. Su enemigo común: el malvado Sebastian Shaw (Kevin Bacon), un mutante con el que Erik tiene una cuenta pendiente.</info>
</item>


