<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: El lado oscuro de la Luna </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hc21ltbvr10r</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/transformers_dark_of_the_moon-868681391-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tercera entrega de Transformers. En la Tierra, los Autobots y los Decepticons se ven envueltos en una peligrosa carrera espacial, entre los EE.UU. y la Unión Soviética, que podría desencadenar una guerra de tal magnitud que destruiría el planeta sin que ni siquiera los "transformers" pudieran impedirlo. Una vez más, Sam Witwicky se encuentra involuntariamente en medio del conflicto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acero puro </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tqscjpk6vzqe</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/real_steel-892549102-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En un futuro no muy lejano el boxeo es robótico: en los combates ya no se enfrentan seres humanos, sino robots humanoides, sofisticadas máquinas diseñadas para luchar. Charlie Kenton, un antiguo púgil que casi llegó a alcanzar la gloria, está pasando una mala racha como promotor de combates. Un día, encuentra un viejo robot desechado y, al comprobar que es un gran boxeador, decide entrenarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El origen del planeta de los simios</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sh0cd61bht95/El_Origen_Del_Planeta_De_Los_Simios_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ChOVSAC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bBAVo7n.png</fanart>
<info>Esta película es una Precuela del ya mítico largometraje “El planeta de los simios”.
 Will Rodman (James Franco) es un joven científico que está investigando 
 con monos para obtener un tratamiento contra el alzheimer, 
 una enfermedad que afecta a su padre (John Lithgow). Uno de esos primates, 
 al que llaman César (Andy Serkis), 
 experimenta una evolución en su inteligencia tan notable que el protagonista decide 
 llevárselo a su casa para protegerlo. Le ayudará una bella primatóloga llamada Caroline (Freida Pinto).</info> 
</item>
