<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de los puños de hierro </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ce3dbah28a6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_man_with_the_iron_fists-595594633-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En la remota China del siglo XIX, un solitario forastero se dedica a fabricar armas para los vecinos de un pequeño pueblo. Un día se verá en la obligación de convertirse en protector del poblado que lo acogió, intentado defender a sus habitantes de una banda de asesinos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Rompe Ralph! </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bwngelm113ty</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/wreck_it_ralph-460872421-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Durante décadas, Ralph ha vivido a la sombra de Repara-Félix Jr., el chico bueno de su videojuego. Cansado de ser el malo de la historia, Ralph decide tomar el asunto por sus propias y gigantes manos, y se lanza en un viaje a través de los distintos mundos y generaciones de videojuegos para demostrarle al mundo que él también puede ser un héroe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La vida de Pi </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wf7by6sm3iy7</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/life_of_pi-316210173-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tras un naufragio en medio del océano Pacífico, el joven hindú Pi, hijo de un guarda de zoo que viajaba de la India a Canadá, se encuentra en un bote salvavidas con un único superviviente, un tigre de bengala con quien labrará una emocionante, increíble e inesperada relación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost Rider: Espíritu de venganza </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/uv334xtfcxlp</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ghost_rider_spirit_of_vengeance-539369169-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Con el fin de controlar sus deseos de venganza, Johnny Blaze (Nicolas Cage), que ve sus poderes como una maldición, vive apartado del mundo y sin relacionarse con nadie. Sin embargo, acaba siendo localizado por el monje Moreau, que necesita su ayuda para buscar a Nadya y a su hijo Danny antes de que los encuentre Roarke, un viejo conocido de Blaze.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Resident Evil: Venganza </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/78c1up10bksg</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/resident_evil_retribution_resident_evil_5-204606797-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alice (Milla Jovovich) continúa su lucha contra la Umbrella Corporation y sus malvados planes en esta quinta entrega de la franquicia basada en la saga de videojuegos "Resident Evil", que se desarrolla en Tokio. Es secuela de Resident Evil 4: Ultratumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: El despertar </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/plqo70cbkycn</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/underworld_awakening_underworld_4_new_dawn-769049222-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Después de haber pasado quince años en un estado similar al coma, la vampiro Selene (Kate Beckinsale) descubre que tiene una hija de catorce años, mitad vampiro y mitad licántropo. Cuando consiga encontrarla, tendrá que evitar que Biocom cree una raza de Super-Licántropos que acabaría con ellas. Cuarta entrega de la saga Underworld.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Carter </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kxer2z5mr4fe</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/john_carter-827699875-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Carter es un veterano capitán del ejército de La Confederación, que una vez trasladado misteriosamente al planeta rojo deberá tomar parte en el conflicto de sus pobladores al descubrir que la perduración de sus habitantes está en sus manos. Junto a Tras Tarkas (Willem Dafoe) y la cautivadora Princesa Dejah Thoris (Lynn Collins), John Carter vivirá una aventura repleta de peligros. Adaptación de ‘Una princesa de Marte’, la primera novela fantástica de Edgar Rice Burroughs. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 2012 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6bfm8o5l9gxe</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/2012-144722286-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En el calendario de los mayas aparece señalado el año 2012 como la fecha en la que se producirá el fin del mundo, que irá acompañado de diversas catástrofes naturales: erupciones volcánicas, tifones, glaciares que inundarán el planeta. Cuando el escritor Jackson Curtis (John Cusack) y sus hijos regresan a casa, una intensa actividad sísmica recorre la Costa Oeste de los Estados Unidos</info> 
</item>