<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apartamento 1303 La maldicion </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IqDmcIs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cWOfyyG.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2012</year>
<info>Remake de la película japonesa "1303-gôshitsu" dirigida en 2007 por Ataru Oikawa. En la original, cuando Yuka, una joven se muda a su nuevo apartamento, y mientras desempaca sus cosas, siente la presencia de alguien, lo que la lleva a pensar que no esta sola en la habitación, algo terrible vive en el apartamento 1303.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Argo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kJk1zEh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VmhH3uQ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Irán, año 1979. Cuando la embajada de los Estados Unidos en Teherán es ocupada por seguidores del Ayatolá Jomeini para pedir la extradición del Sha de Persia, la CIA y el gobierno canadiense organizaron una operación para rescatar a seis diplomáticos estadounidenses que se habían refugiado en la casa del embajador de Canadá. Con este fin se recurrió a un experto en rescatar rehenes y se preparó el escenario para el rodaje de una película de ciencia-ficción, de título "Argo", en la que participaba un equipo de cazatalentos de Hollywood. La misión: ir a Teherán y hacer pasar a los diplomáticos por un equipo de filmación canadiense para traerlos de vuelta a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix y Obélix: Al servicio de Su Majestad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jPb4y2t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/10zKHPb.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2012</year>
<info>Llevado por su afán de gloria, César decide invadir la misteriosa isla de Britania (Gran Bretaña). La victoria es rápida y casi total, pues un pequeño poblado resiste y se niega a rendirse. Cordelia, la reina de los britanos, decide enviar a Buentórax, su oficial más leal, a buscar ayuda a la Galia, donde una pequeña aldea es famosa por su obstinada resistencia a los romanos. En la aldea, Astérix y Obélix se esfuerzan inútilmente en formar y preparar a Gudúrix, un sobrino del jefe de la tribu que acaba de llegar de Lutecia. La película se inspira en los álbumes "Astérix en Bretaña" y "Astérix y los normandos". </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato en el piso 13 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8ln325j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IjmkV7T.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Jordan es el arquitecto de un edificio de alta tecnología. Recientemente, se ha mudado allí con su esposa y su hijo pequeño. Todo se complica cuando la niñera -y amante de Jordan- queda embarazada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Así somos (People Like Us) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pbsnVd4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MhTyIW4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Tras la muerte de su padre, Sam (Chris Pine) debe enviar 150.000 doláres a Frankie (Elizabeth Banks), una hermana alcóholica de la que no sabía nada, y cuyo hijo es un problemático niño de doce años incapaz de controlar su temperamento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie: El reencuentro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yHNyoG7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6RceRKr.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Un grupo de viejos amigos vuelven a reunirse. Jim (Jason Biggs) y Michelle (Alyson Hannigan) siguen felizmente casados, aunque hay una vecina que se ha enamorado de él. Además, la cinta sexual con Nadia se ha convertido en uno de los vídeos más vistos de Youtube. Oz (Chris Klein) vive en una mansión de Malibú, pero su novia parece sólo interesada por su dinero. Mientras tanto, la vida de Stifler (Seann William Scott) sigue siendo un desastre. Heather (Mena Suvari) sale con un cirujano que intenta parecer más joven, y Finch (Eddie Kaye Thomas), que ha viajado mucho, intenta ligar con Trish, una camarera amiga de Michelle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brave (Indomable) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5ZgVND.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BtwblFk.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Merida, la indómita hija del Rey Fergus y de la Reina Elinor, es una hábil arquera que decide romper con una antigua costumbre, que es sagrada para los señores de la tierra: el gigantesco Lord MacGuffin, el malhumorado Lord Macintosh y el cascarrabias Lord Dingwall. Las acciones de Merida desencadenan el caos y la furia en el reino. Además, pide ayuda a una sabia anciana que le concede un deseo muy desafortunado. La muchacha tendrá que afrontar grandes peligros antes de aprender qué es la auténtica valentía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Carmina y amén.  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hLi6jAm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rsUktsr.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Carmina es una señora de 58 años que regenta una venta en Sevilla donde se venden productos ibéricos. Tras sufrir varios robos y no encontrar el apoyo de la aseguradora, inventa una manera de recuperar el dinero para sacar a su familia adelante. Mientras espera el desenlace de su plan reflexiona en la cocina de su casa sobre su vida, obra y milagros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Django desencadenado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6fXCzFp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q14mY77.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2012</year>
<info>En Texas, dos años antes de estallar la Guerra Civil Americana, King Schultz (Christoph Waltz), un cazarrecompensas alemán que sigue la pista a unos asesinos para cobrar por sus cabezas, le promete al esclavo negro Django (Jamie Foxx) dejarlo en libertad si le ayuda a atraparlos. Él acepta, pues luego quiere ir a buscar a su esposa Broomhilda (Kerry Washington), esclava en una plantación del terrateniente Calvin Candie (Leonardo DiCaprio).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El dictador </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2l8g8d1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MKjdzc6.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>El Almirante Haffaz Aladeen (Baron Cohen), un dictador antioccidental, arriesga su vida con tal de evitar el establecimiento de la democracia en Wadiya, un país norteafricano con recursos petrolíferos. Su más fiel consejero es su tío Tamir (Ben Kingsley), Jefe de la Policía Secreta, Jefe de Seguridad y Proveedor de Mujeres. Por desgracia para Aladeen y sus consejeros, Occidente ha empezado a inmiscuirse en los asuntos de Wadiya, país que ha sido sancionado varias veces por las Naciones Unidas en la última década. Tras sufrir un atentado que le cuesta la vida a uno de sus consejeros, Tamir convence a Aladeen para que vaya a Nueva York a solucionar la cuestión en la ONU. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El enigma del cuervo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AJfsfLn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AzAVM8f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Crónica de los últimos días de la vida de Edgar Allan Poe. El escritor colabora en la búsqueda de un asesino cuyos crímenes se inspiran en sus obras. La muerte de Poe siempre ha estado envuelta en el misterio: fue encontrado en las calles de Baltimore, en un estado deplorable, vistiendo la ropa de otra persona, y repetía el nombre de Reynols, un explorador polar protagonista de sus novelas. Poco después, murió en el hospital sin llegar a explicar lo que le había sucedido. Sus últimas palabras fueron, ¡Que Dios ayude a mi pobre alma! </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de los puños de hierro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CletK7u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kap33Sw.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2012</year>
<info>En la remota China del siglo XIX, un solitario forastero se dedica a fabricar armas para los vecinos de un pequeño pueblo. Un día se verá en la obligación de convertirse en protector del poblado que lo acogió, intentado defender a sus habitantes de una banda de asesinos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El invitado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ehO8Q6d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UdCSZGS.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Tras diez años sin dar señales de vida, Tobin Frost (Denzel Washington), un inteligente y manipulador ex agente de la CIA que se sospecha vendía información secreta, se entrega en el consulado norteamericano de Ciudad del Cabo. Cuando unos mercenarios atacan el piso franco al que lo llevan los de la Agencia, un agente novato llamado Matt Weston (Ryan Reynolds) escapa con él. Ambos intentarán sobrevivir para intentar averiguar quién y por qué quieren acabar con ellos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado bueno de las cosas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/myxxJZE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylEdrO7.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Tras pasar ocho meses en un centro de salud mental por agredir al amante de su mujer, Pat (Bradley Cooper) regresa a casa de sus padres (Robert De Niro y Jacki Weaver). Aunque está decidido a hacer todo lo posible para recuperar a su ex-mujer, la situación cambia cuando conoce a Tiffany (Jennifer Lawrence), una chica con problemas y mala reputación. A pesar de la mutua desconfianza inicial, pronto surge entre ellos un estrecho vínculo que les ayudará a encontrar el lado bueno de las cosas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vuelo (Flight) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LddYeP7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N0k5xKZ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Tras un aterrizaje de emergencia en medio del campo gracias al cual salvan la vida un centenar de pasajeros, el comandante Whip Whitaker (Denzel Washington), que pilotaba el avión, es considerado un héroe nacional. Sin embargo, cuando se pone en marcha la investigación para determinar las causas de la avería, se averigua que el capitán tenía exceso de alcohol en la sangre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Hobbit: Un viaje inesperado (v.ext) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iVKDbdY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/khZs0rZ.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2012</year>
<info>Precuela de la trilogía "El Señor de los Anillos", obra de J.R.R. Tolkien. En compañía del mago Gandalf y de trece enanos, el hobbit Bilbo Bolsón emprende un viaje a través del país de los elfos y los bosques de los trolls, desde las mazmorras de los orcos hasta la Montaña Solitaria, donde el dragón Smaug esconde el tesoro de los Enanos. Finalmente, en las profundidades de la Tierra, encuentra el Anillo Único, hipnótico objeto que será posteriormente causa de tantas sangrientas batallas en la Tierra Media.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jzxT5Iy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3Bj3Wzx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2012</year>
<info>Desde su nacimiento, Mavis vive en el lujoso hotel Transylvania, que fue creado para proteger a los monstruos de la amenaza de los seres humanos. Cuando Mavis está a punto de cumplir la mayoría de edad (118 años), su padre, el conde Drácula, le prepara una fiesta a la que acuden los mejores amigos de la familia: desde Frankenstein al Hombre Invisible o la Momia; pero también asiste a la celebración un hombre que se enamora de Mavis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost Rider: Espíritu de venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7Kuvs8p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VWX5DbN.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2012</year>
<info>Con el fin de controlar sus deseos de venganza, Johnny Blaze (Nicolas Cage), que ve sus poderes como una maldición, vive apartado del mundo y sin relacionarse con nadie. Sin embargo, acaba siendo localizado por el monje Moreau, que necesita su ayuda para buscar a Nadya y a su hijo Danny antes de que los encuentre Roarke, un viejo conocido de Blaze.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Carter </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zbgWUrI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3GTzspd.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2012</year>
<info>John Carter es un veterano capitán del ejército de La Confederación, que una vez trasladado misteriosamente al planeta rojo deberá tomar parte en el conflicto de sus pobladores al descubrir que la perduración de sus habitantes está en sus manos. Junto a Tras Tarkas (Willem Dafoe) y la cautivadora Princesa Dejah Thoris (Lynn Collins), John Carter vivirá una aventura repleta de peligros. Adaptación de ‘Una princesa de Marte’, la primera novela fantástica de Edgar Rice Burroughs. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jack Reacher </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0saUoyc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4x4P8EO.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2012</year>
<info>Jack Reacher (Tom Cruise), un antiguo policía militar que vive como un vagabundo y que trabaja por su cuenta, decide investigar el caso de un francotirador que ha sido acusado de matar a cinco personas en un tiroteo. Al ser interrogado, el francotirador exige la presencia de Jack Reacher.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los mercenarios 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoickKA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sudoUac.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2012</year>
<info>Barney Ross (Sylvester Stallone), Lee Christmas (Jason Statham), Yin Yang (Jet Li), Gunner Jensen (Dolph Lundgren), Toll Road (Randy Couture) y Hale Caesar (Terry Crews) y Billy (Liam Hemsworth), un nuevo colega, se vuelven a reunir cuando el señor Church (Bruce Willis) les encarga un trabajo aparentemente sencillo y muy lucrativo. Sin embargo, el plan se tuerce cuando un peligroso terrorista llamado Villain (Jean-Claude Van Damme) les tiende una emboscada. Entonces su único deseo será vengarse. Así es como van sembrando a su paso la destrucción y el caos entre sus enemigos hasta que se encuentran con una amenaza inesperada: cinco toneladas de plutonio apto para uso militar, una cantidad más que suficiente para cambiar el equilibrio de poder en el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vengadores  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gwS8BQJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/THHTMQv.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2012</year>
<info>Cuando un enemigo inesperado surge como una gran amenaza para la seguridad mundial, Nick Fury, director de la Agencia SHIELD, decide reclutar a un equipo para salvar al mundo de un desastre casi seguro. Adaptación del cómic de Marvel "Los Vengadores", el legendario grupo de superhéroes formado por Ironman, Hulk, Thor y el Capitán América entre otros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La vida de Pi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tfP7Qrn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j2LhLg7.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama </genre>
<year>2012</year>
<info>Tras un naufragio en medio del océano Pacífico, el joven hindú Pi, hijo de un guarda de zoo que viajaba de la India a Canadá, se encuentra en un bote salvavidas con un único superviviente, un tigre de bengala con quien labrará una emocionante, increíble e inesperada relación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Tadeo Jones </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FN4YTb4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNmd6Ol.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2012</year>
<info>Debido a un malentendido, a Tadeo, un albañil soñador, lo confunden con un famoso arqueólogo y lo envían en una expedición al Perú. Con la ayuda de su fiel perro Jeff, una intrépida profesora, un loro mudo y un buscavidas, intentará salvar la mítica ciudad perdida de los Incas de una malvada empresa de cazatesoros. Adaptación del corto que ganó un Goya en 2004.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KwErNOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QExJRgC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Diciembre del año 2004. María (Naomi Watts), Henry (Ewan McGregor) y sus tres hijos pequeños vuelan desde Japón a Tailandia para pasar las vacaciones de Navidad en la playa. Una mañana, mientras se encuentran todos en la piscina del complejo a orillas del mar, un tremendo tsunami destroza el hotel y gran parte de la costa del sudeste asiático. Este desastre cambió para siempre la vida de millones de personas. Esta es sólo la historia de una familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mujer de negro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Csh0zfI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ijsHqU6.jpg</fanart>
<genre>Terror. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Arthur Kipps es un joven abogado cuya empresa lo envía a un lugar remoto para vender la casa de un cliente que acaba de fallecer. La gestión, aparentemente rutinaria, tropieza con ciertas dificultades: los vecinos se muestran reacios a hablar sobre la casa o a acercarse a ella; además, nadie está dispuesto a admitir la existencia de una mujer de negro que él está seguro de haber visto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar 3: Europe's Most Wanted </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/edySW1a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iCafP9b.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2012</year>
<info>Alex el león, Marty la cebra, Melman la jirafa y Gloria la hipopótamo están decididos a regresar como sea al Zoo de Central Park en Nueva York. Tras abandonar África, toman un desvío y emergen, literalmente, en Europa, persiguiendo a los pingüinos y chimpancés que se las han arreglado para hacer saltar la banca de un casino de Montecarlo. Pronto, los animales son descubiertos por la capitana Chantel DuBois, una testaruda francesa encargada del control de animales, y a la que no le gusta nada que unos animales del zoo anden sueltos por su ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prometheus </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SGFUXjt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mx7pM1f.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2012</year>
<info>Finales del siglo XXI. Un grupo de científicos y exploradores emprende un viaje espacial de más de dos años en la nave Prometheus a un remoto planeta recién descubierto, donde su capacidad física y mental será puesta a prueba. El objetivo de la misión es encontrar respuesta al mayor de los misterios: el origen de la vida en la Tierra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Rompe Ralph! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l8SU55v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7EwmGle.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Durante décadas, Ralph ha vivido a la sombra de Repara-Félix Jr., el chico bueno de su videojuego. Cansado de ser el malo de la historia, Ralph decide tomar el asunto por sus propias y gigantes manos, y se lanza en un viaje a través de los distintos mundos y generaciones de videojuegos para demostrarle al mundo que él también puede ser un héroe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Resident Evil: Venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FHb0Xc2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wTkBoYl.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2012</year>
<info>Alice (Milla Jovovich) continúa su lucha contra la Umbrella Corporation y sus malvados planes en esta quinta entrega de la franquicia basada en la saga de videojuegos "Resident Evil", que se desarrolla en Tokio. Es secuela de Resident Evil 4: Ultratumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sinister </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IKnzeL0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kMPCSXh.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Un periodista viaja con su familia a lo largo y ancho del país para investigar terribles asesinatos que luego convierte en libros. Cuando llega a una casa donde ha tenido lugar el asesinato de una familia, encuentra una cinta que desvela horribles pistas que van más allá del esclarecimiento de la tragedia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Amazing Spider-Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rG5nP6s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rAAbNNy.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Romance</genre>
<year>2012</year>
<info>Como la mayoría de los adolescentes de su edad, Peter está intentando descubrir quién es y cómo ha llegado a ser lo que es. En su viaje para atar los cabos de su pasado descubre un secreto que guardaba su padre, un secreto que finalmente dará forma a su destino como Spiderman.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Possession (El origen del mal) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6SuH0k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SCSJIHS.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2012</year>
<info>Clyde y Stephanie Brenek no ven motivo de alarma en la extraña obsesión de su hija, Em, por una caja antigua de madera que ha comprado de segunda mano. Pero cuando su comportamiento se vuelve agresivo, la pareja empieza a temerse que haya una presencia maléfica entre ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tengo ganas de ti </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wEeMcAI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pEq6hp8.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Secuela de "Tres metros sobre el cielo". La sexy Gin (Clara Lago) es el nuevo amor de Hache (Mario Casas), pero éste no puede olvidar a su antigua novia, Babi (María Valverde). Hache ha vuelto a casa tras pasar una temporada en Londres, alejado del recuerdo imborrable de aquel primer amor. Para poder reconstruir su vida y olvidar el pasado, Gin parece perfecta, pues es una chica de espíritu descarado, efervescente y vital que le hace creer que es posible revivir aquella magia. Pero tarde o temprano tendrá que encontrarse de nuevo con Babi... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ted </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1YU6ZPT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4vAaLAD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2012</year>
<info>Cuando John Bennett (Mark Wahlberg) era pequeño, deseaba que su osito de peluche Ted fuera un oso de verdad y, por desgracia, su sueño se hizo realidad. Más de veinte años después, Ted sigue con John y saca de quicio a su novia Lori, que empieza a perder la paciencia. Para colmo, a John no parece preocuparle su futuro profesional y se pasa la vida fumando porros con Ted. A pesar de ello, John intenta alcanzar la madurez, pero parece que para conseguirlo le resulta indispensable la ayuda de Ted.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: El despertar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BqkdRew.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FzeTV7V.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Terror</genre>
<year>2012</year>
<info>Después de haber pasado quince años en un estado similar al coma, la vampiro Selene (Kate Beckinsale) descubre que tiene una hija de catorce años, mitad vampiro y mitad licántropo. Cuando consiga encontrarla, tendrá que evitar que Biocom cree una raza de Super-Licántropos que acabaría con ellas. Cuarta entrega de la saga Underworld.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vengadores  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gwS8BQJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/THHTMQv.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2012</year>
<info>Cuando un enemigo inesperado surge como una gran amenaza para la seguridad mundial, Nick Fury, director de la Agencia SHIELD, decide reclutar a un equipo para salvar al mundo de un desastre casi seguro. Adaptación del cómic de Marvel "Los Vengadores", el legendario grupo de superhéroes formado por Ironman, Hulk, Thor y el Capitán América entre otros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza: Conexión Estambul </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CvQqNcg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qhGutu1.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Aunque ya está retirado, Bryan Mills (Liam Neeson) se ve obligado a utilizar todos sus recursos y habilidades de agente de la CIA para salvar tanto la vida de su mujer y de su hija como la suya propia. El padre de uno de los secuestradores albaneses que lo tuvieron en jaque en el primer film jura vengarse y aprovecha las vacaciones de la familia Mills en Estambul para llevar a cabo su plan. Una vez más parece que subestiman al ex agente de la CIA.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 007: Skyfall </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qY6MYlc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5EnSFl2.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>La lealtad de James Bond (Daniel Craig), el mejor agente de los servicios secretos británicos, por su superiora M (Judi Dench) se verá puesta a prueba cuando episodios del pasado de ella vuelven para atormentarla. Al mismo tiempo, el MI6 sufre un ataque, y 007 tendrá que localizar y destruir el grave peligro que representa el villano Silva (Javier Bardem). Para conseguirlo contará con la ayuda de la agente Eve (Naomie Harris).</info> 
</item>

