<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ahora me ves... </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J000BFX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AqWvzvN.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>Un equipo del FBI debe enfrentarse a una banda de criminales expertos en magia que se dedican a atracar bancos. Son "los cuatro jinetes”, un grupo formado por los mejores ilusionistas del mundo. Durante los atracos, siempre contra hombres de negocios corruptos, hacen llover el dinero robado sobre los espectadores, ante la atónita mirada de un equipo de élite del FBI que les sigue la pista. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After Earth </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JnW70dU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h8NMV43.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Tras una serie de cataclismos que forzaron a la humanidad a abandonar la Tierra, Nova Prime se convirtió en su nuevo hogar. Tras una larga misión fuera de ese planeta, el legendario general Cypher Raige regresa en compañía de su hijo Kitai. En medio de una tormenta de asteroides, la nave se avería y se estrella contra la Tierra, lugar desconocido y peligroso en el que todos los seres vivos no tienen más objetivo que eliminar a los hombres. Como Cypher ha resultado herido, Kitai debe recorrer ese mundo hostil en busca de la baliza de rescate. Siempre ha querido ser un soldado como su padre, y ahora se le presenta la oportunidad de cumplir su deseo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del anochecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AhrJa4l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7yQjt9J.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>La tercera parte de la trilogía se desarrolla en Grecia. Nueve años después de su segundo encuentro romántico, el destino vuelve a unir las vidas de Celine (Julie Delpy) y Jesse (Ethan Hawke).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesino en el tiempo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0qypwC7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/maW5nBf.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>El Comandante de la Policía Richard Kemp investiga una asesinato que le recuerda cada vez más a Perce-Oreille, un asesino en serie al que fue imposible de atrapar al comienzo de su carrera en el cuerpo de Policía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asalto al furgón blindado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lf136GV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/czEcCH3.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>En 1982, dos amigos deciden dar el golpe de sus vidas y robar un depósito de vehículos blindados para hacerse con el botín. Un detective de la policía de Nueva York se pone al mando de la investigación para tratar de esclarecer lo que hasta ese momento sería el robo a un furgón blindado más importante de la historia de Estados Unidos. Basada en hechos reales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] April Apocalypse </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KLWfGpt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpZwdGs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror. Romance</genre>
<year>2013</year>
<info>Artie está profundamente enamorado de April. Tras un accidente de coche, el chico despierta en medio de un Apocalipsis Zombi. El deseo de salvar a su amada hará de Artie una letal máquina que masacrará a todos los muertos vivientes que se crucen en su camino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán Phillips </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WzxJTCl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7DahIsw.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>Año 2009, en el cuerno de África. En aguas internacionales a 145 millas de la costa de Somalia, el buque carguero “Maersk Alabama”, al mando del capitán de la marina mercante estadounidense Richard Phillips (Tom Hanks), fue abordado y retenido por piratas somalíes, siendo el primer barco norteamericano secuestrado en los últimos doscientos años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Coherence </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uFNxad1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RkGVXbu.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>En Finlandia, en 1923, el paso de un cometa hizo que los habitantes de un pueblo quedaran completamente desorientados; incluso una mujer llegó a llamar a la policía denunciando que el hombre que estaba en su casa no era su marido. Décadas más tarde, un grupo de amigos recuerda este caso mientras cenan, brindan y se preparan para ver pasar un cometa...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Elysium </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hnsEwYf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G5tEDEM.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>En el año 2159, los seres humanos se dividen en dos grupos: los ricos, que viven en la estación espacial Elysium, y todos los demás, que sobreviven como pueden en una Tierra devastada y superpoblada. Rhodes (Jodie Foster), una dura gobernante, promueve una rígida ley antimigración, cuyo objetivo es preservar el lujoso estilo de vida de los ciudadanos de la estación espacial. A pesar de ello, los habitantes de la Tierra harán todo lo posible por emigrar a Elysium. Max (Matt Damon) acepta una misión casi utópica, pero que, si tuviera éxito, significaría la conquista de la igualdad entre las personas de esos dos mundos tan opuestos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Expediente Warren: The Conjuring </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cUjwUVr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6EJqpUO.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2013</year>
<info>Basada en una historia real documentada por los reputados demonólogos Ed y Lorraine Warren. Narra los encuentros sobrenaturales que vivió la familia Perron en su casa de Rhode Island a principios de los 70. El matrimonio Warren, investigadores de renombre en el mundo de los fenómenos paranormales, acudieron a la llamada de esta familia aterrorizada por la presencia en su granja de un ser maligno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Hobbit: La desolación de Smaug </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6CkRzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ld57qyc.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>"El Hobbit: La Desolación de Smaug" continua la aventura de Bilbo Bolsón en su viaje con el mago Gandalf y trece enanos liderados por Thorin Escudo de Roble en una búsqueda épica para reclamar el reino enano de Erebor. En su camino toparán con multitud de peligros y harán frente al temible dragón Smaug. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Llanero Solitario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KTTh4TH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DfaAJrK.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Western. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Adaptación de las aventuras del héroe del serial radiofónico del mismo título. Un grupo de Rangers de Texas sufre el ataque de una banda de forajidos. Un indio llamado Toro encuentra al único superviviente, "el llanero solitario". Desde entonces, el héroe, su caballo Silver y su nuevo ayudante, Toro, recorren el estado para vengarse de los forajidos y hacer triunfar la justicia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de acero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d9kbL8n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z4I0mIx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Desde Krypton, un lejano planeta muy avanzado tecnológicamente, un bebé es enviado en una cápsula a través del espacio a la Tierra para que viva entre los humanos. Educado en una granja en Kansas en los valores de sus padres adoptivos, Martha (Diane Lane) y Jonathan Kent (Kevin Costner), el joven Clark Kent (Henry Cavill) comienza desde niño a desarrollar poderes sobrehumanos, y al llegar a la edad adulta llega a la conclusión de que esos poderes le exigen grandes responsabilidades, para proteger no sólo a los que quiere, sino también para representar una esperanza para el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego de Ender </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I1ECnR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2Wgfffm.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Bélico. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Setenta años después de una guerra entre seres humanos y extraterrestres, un niño es enviado a una escuela militar espacial con el fin de prepararlo para una futura invasión. Adaptación de la popular novela de ciencia-ficción de Orson Scott Card.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lobo de Wall Street </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jUciy2C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PrrlhoI.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Película basada en hechos reales del corredor de bolsa neoyorquino Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio). A mediados de los años 80, Belfort era un joven honrado que perseguía el sueño americano, pero pronto en la agencia de valores aprendió que lo más importante no era hacer ganar a sus clientes, sino ser ambicioso y ganar una buena comisión. Su enorme éxito y fortuna le valió el mote de “El lobo de Wall Street”. Dinero. Poder. Mujeres. Drogas. Las tentaciones abundaban y el temor a la ley era irrelevante. Jordan y su manada de lobos consideraban que la discreción era una cualidad anticuada; nunca se conformaban con lo que tenían.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El mayordomo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZPUO5HI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nQW46l3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Cecil Gaines (Forest Whitaker) fue mayordomo jefe de la Casa Blanca durante el mandato de ocho presidentes (1952-1986), lo que le permitió ser testigo directo de la historia política y racial de los Estados Unidos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último exorcismo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ENe6m8e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uNxr33U.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>A Nell Sweetzer (Ashley Bell) la hallan, aterrorizada y sola, en una zona rural de Luisiana. Instalada en Nueva Orleáns, la chica se percata de que no puede recordar casi nada de lo ocurrido en los últimos meses; solo que es la única superviviente de su familia. Mientras intenta a duras penas rehacer su vida, el maléfico poder que la poseyó le tiene reservado un plan tan aterrador que su primer exorcismo no será más que un pálido ensayo de lo que está por venir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious 6 (A todo gas 6)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ss2SiVF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mblpEPg.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>Desde que Dom (Vin Diesel) y Brian (Paul Walker) le robaron a un mafioso 100 millones de dólares, se encuentran en paradero desconocido; no pueden regresar a casa porque la ley los persigue. Entretanto, Hobbs (Dwayne Johnson) ha seguido la pista en varios países a una banda de letales conductores mercenarios, cuyo cerebro (Luke Evans) cuenta con la inestimable ayuda de la sexy Letty (Michelle Rodriguez), una vieja novia de Dom, a la que éste daba por muerta. La única forma de detenerlos es enfrentarse a ellos en las calles; así que Hobbs le pide a Dom que reúna a su equipo en Londres. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frozen. El reino del hielo  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UK02GHS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RADgEfy.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Musical. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando una profecía condena a un reino a vivir un invierno eterno, la joven Anna, el temerario montañero Kristoff y el reno Sven emprenden un viaje épico en busca de Elsa, hermana de Anna y Reina de las Nieves, para poner fin al gélido hechizo. Adaptación libre del cuento "La reina de las nieves".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gravity  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4FRZUeS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3tknSZy.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Mientras reparan un satélite fuera de su nave, dos astronautas sufren un grave accidente y quedan flotando en el espacio. Son la doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera que realiza su primera misión espacial, y el veterano astronauta Matt Kowalsky. La misión exterior parecía rutinaria, pero una lluvia de basura espacial les alcanza y se produce el desastre: el satélite y parte de la nave quedan destrozados, dejando a Ryan y Matt completamente solos, momento a partir del cual intentarán por todos los medios buscar una solución para volver a la Tierra. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guerra Mundial Z  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kSrCh57.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nm2FZQV.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Thriller. Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando el mundo comienza a ser invadido por una legión de muertos vivientes, Gerry Lane (Brad Pitt), un experto investigador de las Naciones Unidas, intentará evitar el fin de la civilización en una carrera contra el tiempo y el destino. La destrucción a la que se ve sometida la raza humana lo lleva a recorrer el mundo entero buscando la solución para frenar esa horrible epidemia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru 2. Mi villano favorito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/r7QVnDh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RQbqXZa.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2013</year>
<info>Ahora que el incansable y emprendedor Gru ha dejado atrás una vida dedicada a las fechorías para criar a Margo, Edith y Agnes, dispone de mucho tiempo libre para disfrutarlo con ellas, el Dr. Nefario y los minions. Pero, justo cuando empieza a adaptarse a su papel de hombre de familia, una organización mundial ultrasecreta dedicada a la lucha contra el mal llama a su puerta. Junto con su nueva compañera de aventuras, Lucy Wilde, Gru tendrá que descubrir quién es el responsable de un espectacular y malévolo plan y llevarlo ante la justicia. Y es que hace falta echar mano del mayor ex-villano del mundo para atrapar a quien aspira a ocupar ese lugar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] G.I. Joe: La venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MU9gGB1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7P8UaTq.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>Esta vez los G.I. Joe no sólo tendrán que vérselas con su enemigo mortal, la organización criminal Cobra, sino que además se verán obligados a lidiar con las amenazas y traiciones dentro de su propio gobierno, que ponen en peligro su existencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hansel y Gretel: Cazadores de brujas</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L6vvJwF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WadjAGX.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Terror. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Han pasado quince años desde que Hansel (Jeremy Renner) y Gretel (Gemma Arterton) vivieron la aventura que los hizo famosos. Tras probar el sabor de la sangre siendo unos niños, ambos se han convertido en unos auténticos justicieros, dispuestos a todo para vengarse. Pero ahora, sin que ellos lo sepan, también se han convertido en la presa, y tienen que enfrentarse a algo mucho más siniestro que las brujas: su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CmLLRem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xCsTOJN.png</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>El descarado y brillante empresario Tony Stark/Iron Man se enfrentará a un enemigo cuyo poder no conoce límites. Cuando Stark comprende que su enemigo ha destruido su universo personal, se embarca en una angustiosa búsqueda para encontrar a los responsables. Este viaje pondrá a prueba su entereza una y otra vez. Acorralado, Stark tendrá que sobrevivir por sus propios medios, confiando en su ingenio y su instinto para proteger a las personas que quiere.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CSreDKI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylxJR64.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Josh y Renai Lambert se han mudado con sus hijos a la casa de Lorraine, la madre de Josh, esperando olvidar el pasado y comenzar una nueva vida. Pero pronto la familia empieza a percibir extrañas visiones y fenómenos amenazantes que los obligarán a desentrañar un oscuro secreto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass presenta: Bad Grandpa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GOnOQ4C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FDWxddN.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Historia sobre un malhumorado anciano de 86 años, Irving Zisman (Johnny Knoxville), al que inesperadamente le encasquetan a su nieto de 8 años Billy (Jackson Nicoll). Las dos generaciones de folloneros pronto se sienten muy unidos al comenzar un increíble viaje por el corazón de Norteamérica, haciendo un montón de jugarretas y gamberradas a gente desprevenida de la vida real, que no tenían ni la más remota idea de que estaban interviniendo en una comedia de cámara oculta "verdaderamente escandalosa". Spin off de 'Jackass'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jack, el cazagigantes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OeyUZsx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iKBWItX.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>La paz entre los seres humanos y los gigantes llega a su fin cuando éstos secuestran a una princesa. Un grupo de hombres valientes encabezados por un joven granjero intentará rescatarla... Adaptación para adultos del cuento infantil "Jack y las habichuelas mágicas".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La ladrona de libros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LR7JeaC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oxeysi1.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Narra la historia de una animosa y valerosa jovencita llamada Liesel, que transforma las vidas de todas las personas de su entorno cuando la envían a vivir con una familia de acogida en la Alemania de la II Guerra Mundial. Para Liesel, el poder de las palabras y de la imaginación se convierte en una forma de escapar de los tumultuosos eventos que la rodean, tanto a ella como a toda la gente que conoce y quiere. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran estafa americana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wWyopey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mHfJmMK.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2013</year>
<info>Estado de Nueva York, años setenta. Irving Rosenfeld (Christian Bale), un brillante estafador, y su inteligente y seductora compañera Sydney Prosser (Amy Adams) se ven obligados a trabajar para un tempestuoso agente del FBI, Richie DiMaso (Bradley Cooper), que sin querer los arrastra al peligroso mundo de la política y la mafia de Nueva Jersey. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lobezno inmortal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PyyBr15.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jJCRF9E.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Un Logan amnésico investiga su pasado en el mundo del crimen organizado japonés. Vulnerable por primera vez y desafiando sus límites físicos y emocionales, no sólo se enfrentará al letal acero samurái, sino que además mantendrá una lucha interna contra su inmortalidad, que lo hará más fuerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los juegos del hambre: En llamas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lhAkSQG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pUebkCD.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Tras vencer en los 74º Juegos del Hambre anuales, la joven Katniss Everdeen y su compañero Peeta Mellark regresan a casa. Atrás dejaron a sus amigos y su familia, teniendo ambos que participar en un 'tour de la victoria' por todos los distritos. Durante ese largo viaje, Katniss se da cuenta de que se está gestando una rebelión, pero en el Capitolio todo sigue igual y bajo estricto control del Presidente Snow, que está organizando los 75º Juegos del Hambre, denominados 'El Vasallaje': una competición especial con una inesperada novedad que cambiará Panem para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pitufos 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Tna3Znh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xoA2qhP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>El malvado brujo Gargamel crea una pareja de criaturas revoltosas, una copia de los pitufos, llamados los Malotes, y que espera le permitan aprovecharse de su poderosa y mágica esencia. Pero cuando descubre que solo un auténtico Pitufo le puede dar lo que quiere -y que solamente un secreto que conoce Pitufina puede transformar a los Malotes en verdaderos pitufos- Gargamel secuestra a Pitufina y la lleva a París. Por lo que está en manos de Papá Pitufo, Torpe, Gruñón y Vanidoso regresar a nuestro mundo, y reunirse con sus amigos humanos Patrick y Grace Winslow, ¡y rescatarla!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Croods. Una aventura prehistórica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wyj6vcr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9sGATAp.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Prehistoria. Tras la destrucción de su hogar por un gran terremoto, Grug se ve obligado a emigrar con su familia. Mientras avanzan por un mundo desconocido y aterrador, se encuentran con un nómada de mente abierta que los deja a todos fascinados, sobre todo a la hija de Grug. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Matrix Revolutions </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1hfUG1w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qyajgRV.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2003</year>
<info>Todo lo que tiene un comienzo tiene un final. La guerra estalla en la superficie de la tierra mientras las máquinas invaden Zion. Allí donde Reloaded significaba vida, Revolutions apunta a la muerte... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Niños grandes 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JfMKmiG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/farVlDZ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Lenny se ha trasladado con su familia a la pequeña ciudad donde tanto él como sus amigos se criaron. En esta ocasión, los adultos serán quienes reciban toda una lección de sus propios hijos. Secuela de "Niños grandes".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Oblivion </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y1Toevm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xQF8zgO.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>2013</year>
<info>Año 2073. Hace más de 60 años la Tierra fue atacada; se ganó la guerra, pero la mitad del planeta quedó destruido, y todos los seres humanos fueron evacuados. Jack Harper (Tom Cruise), un antiguo marine, es uno de los últimos hombres que la habitan. Es un ingeniero de Drones que participa en una operación para extraer los recursos vitales del planeta. Su misión consiste en patrullar diariamente los cielos. Un día, rescata a una desconocida de una nave espacial y, entonces, se ve obligado a replantearse sus convicciones más profundas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Percy Jackson y el mar de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vs3hS4d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HddBKNA.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Para salvar su mundo, Percy y sus amigos deben encontrar el Vellocino de Oro. Vivirán así una auténtica odisea surcando las aguas del Mar de los Monstruos (que los hombres llaman el Triángulo de las Bermudas), pues tendrán que enfrentarse a terribles criaturas, a un ejército de zombies y al mismísimo Demonio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] París: infierno helado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S1annPF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/egWR3Na.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando una cadena de erupciones volcánicas tiene lugar en Europa, las enormes nubes de ceniza ocultan el sol, sumiendo al continente en una nueva edad de hielo. Una pareja de norteamericanos tendrá que luchar contra las adversidades para encontrar a sus hijos universitarios y sacarlos de París antes de que se congele.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XkutH5o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MghSYzc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando legiones de monstruosas criaturas, denominadas Kaiju, comienzan a salir del mar, se inicia una guerra que acabará con millones de vidas y que consumirá los recursos de la humanidad durante interminables años. Para combatir a los Kaiju gigantes diseñan un tipo especial de arma: enormes robots, llamados Jaegers, que son controlados simultáneamente por dos pilotos cuyas mentes están bloqueadas en un puente neural. Pero incluso los Jaegers proporcionan poca defensa ante los incansables Kaiju. A punto de la derrota, las fuerzas que defienden a la humanidad no tienen otra elección que recurrir a dos insólitos héroes: un ex piloto acabado (Charlie Hunnam) y un aprendiz que todavía no se ha puesto a prueba (Rinko Kikuchi). Ambos se unen para traer a un legendario pero al parecer obsoleto Jaeger del pasado. Juntos, son la última esperanza de la humanidad frente al Apocalipsis que se avecina. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paranormal Movie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YJr07zg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ELt4vGF.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Malcolm (Marlon Wayans) y Kisha (Essence Atkins) deciden mudarse a una casa de ensueño que resulta estar ocupada por un demonio. Cuando éste se apodera del cuerpo de Kisha, Malcolm decide buscar la ayuda de un sacerdote, un psíquico y un equipo de cazadores de fantasmas. Parodia de la serie Paranormal Activity.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prisioneros  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5z1J34l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eWsi7Tv.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Keller Dover se enfrenta a la peor de las pesadillas: Anna, su hija de seis años, ha desaparecido con su amiga Joy y, a medida que pasa el tiempo, el pánico lo va dominando. Desesperado, decide ocuparse personalmente del asunto. Pero, ¿hasta dónde está dispuesto a llegar para averiguar el paradero de su hija? </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rompenieves (Snowpiercer) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NtSOP3G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rpWXaVH.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Un fallido experimento para solucionar el problema del calentamiento global casi acabó destruyendo la vida sobre la Tierra. Los únicos supervivientes fueron los pasajeros del Snowpiercer, un tren que recorre el mundo impulsado por un motor de movimiento eterno. Adaptación de la novela gráfica "Le Trasperceneige", escrita por Jean-Marc Rochette y Jacques Loeb.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] R3sacón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ayE6tDp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xOKYXHV.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Tras la inesperada muerte de su padre, Alan (Zach Galifianakis) es llevado por sus amigos Phil (Bradley Cooper), Stu (Ed Helms) y Doug (Justin Bartha) a un centro especializado para que mejore. Esta vez no hay boda ni fiesta de despedida ¿Qué puede ir mal? Pues que cuando estos chicos salen a la carretera, y sobre todo cuando aparece Chow (Ken Jeong)... la suerte está echada. Tercera entrega de la franquicia iniciada en 2009 con 'Resacón en Las Vegas'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Riddick </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NsOZT1S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d2MP3Hk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Traicionado por su propia especie y dado por muerto en un lejano y desolado planeta, aparentemente sin vida, el duro Riddick tendrá que luchar por la supervivencia contra depredadores alienígenas y cazarrecompensas, convirtiéndose en un ser más poderoso y peligroso que nunca... Tercera entrega de la saga iniciada en "Pitch Black" y continuada en "Las crónicas de Riddick".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek: En la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YctCbB1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XvaczOV.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>La tripulación de la nave Enterprise recibe la orden de regresar a la Tierra para enfrentarse a un terrorífico grupo que, desde dentro, ha perpetrado un ataque contra la cúpula de la Federación, sumiéndola en una profunda crisis. Para solucionar el problema, además de un asunto personal, el capitán Kirk encabeza una incursión a un planeta en guerra para capturar a un hombre que es un arma de destrucción masiva. A medida que nuestros héroes se van sumergiendo en una épica partida de ajedrez a vida o muerte, la lealtad se verá puesta a prueba, las amistades se romperán, y habrá que hacer ciertos sacrificios por la única familia que le queda a Kirk: su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor: El mundo oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/31fslfk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MsUdyfb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Thor lucha por restablecer el orden en el cosmos, pero una antigua raza liderada por el vengativo Malekith regresa con el propósito de volver a sumir el universo en la oscuridad. Se trata de un villano con el que ni siquiera Odín y Asgard se atreven a enfrentarse; por esa razón, Thor tendrá que emprender un viaje muy peligroso, durante el cual se reunirá con Jane Foster y la obligará a sacrificarlo todo para salvar el mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 3 bodas de más </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A2EHx4k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ehTSU54.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Ruth (Inma Cuesta), una joven investigadora en una universidad, asiste a las sucesivas bodas de sus ex, de los que fueron sus "hombres de su vida", sin que ella consiga encontrar a su media naranja. ¿Hay algo peor que tu ex novio se case con otra y te invite a su boda? Sí, que te pase tres veces en un mes, no saber decir que no, y que el único al que consigas convencer para que te acompañe sea tu nuevo becario. Un alérgico al compromiso, un surfista pasado de rosca y un transexual convertido en pibón... Tres ex novios para tres bodas. Un cóctel explosivo para Ruth, que tendrá que enfrentarse a su pasado y decidir con quién quiere compartir su futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 años de esclavitud </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8fp9tU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Qz6WQuJ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Basada en un hecho real ocurrido en 1850, narra la historia de Solomon Northup, un culto músico negro que vivía con su familia en Nueva York. Tras tomar una copa con dos hombres, Solomon descubre que ha sido drogado y secuestrado para ser vendido como esclavo en una plantación de Louisiana. Solomon contempla cómo todos a su alrededor sucumben a la violencia y a la desesperación. Pero él decide no rendirse y esperar a que llegue el momento oportuno para recuperar la libertad y volver con su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 trampas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7xDlN1f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/D4oTT4H.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Nick Malloy (Randy Orton) da vida a un técnico de emergencias médicas (EMT), que se ve envuelto en un vengativo juego compuesto por 12 peligrosas trampas. Con poco tiempo disponible, el paramédico deberá salvar la vida de su mujer en este peligroso juego. Secuela de la película protagonizada en el año 2009 por John Cena.</info> 
</item>

