<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man 3 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4TR0UCWSO</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g4p0ikzqmet8/Ir0nMan3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CmLLRem.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xCsTOJN.png</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>El descarado y brillante empresario Tony Stark/Iron Man se enfrentará a un enemigo cuyo poder no conoce límites. Cuando Stark comprende que su enemigo ha destruido su universo personal, se embarca en una angustiosa búsqueda para encontrar a los responsables. Este viaje pondrá a prueba su entereza una y otra vez. Acorralado, Stark tendrá que sobrevivir por sus propios medios, confiando en su ingenio y su instinto para proteger a las personas que quiere.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4TA9WQCBI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qwmp4tarjn0c/Pac1f1cR1m.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XkutH5o.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MghSYzc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando legiones de monstruosas criaturas, denominadas Kaiju, comienzan a salir del mar, se inicia una guerra que acabará con millones de vidas y que consumirá los recursos de la humanidad durante interminables años. Para combatir a los Kaiju gigantes diseñan un tipo especial de arma: enormes robots, llamados Jaegers, que son controlados simultáneamente por dos pilotos cuyas mentes están bloqueadas en un puente neural. Pero incluso los Jaegers proporcionan poca defensa ante los incansables Kaiju. A punto de la derrota, las fuerzas que defienden a la humanidad no tienen otra elección que recurrir a dos insólitos héroes: un ex piloto acabado (Charlie Hunnam) y un aprendiz que todavía no se ha puesto a prueba (Rinko Kikuchi). Ambos se unen para traer a un legendario pero al parecer obsoleto Jaeger del pasado. Juntos, son la última esperanza de la humanidad frente al Apocalipsis que se avecina. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Expediente Warren: The Conjuring </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vzm1tz1rsopl</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_conjuring_the_warren_files-153245956-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Basada en una historia real documentada por los reputados demonólogos Ed y Lorraine Warren. Narra los encuentros sobrenaturales que vivió la familia Perron en su casa de Rhode Island a principios de los 70. El matrimonio Warren, investigadores de renombre en el mundo de los fenómenos paranormales, acudieron a la llamada de esta familia aterrorizada por la presencia en su granja de un ser maligno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último exorcismo 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1bdy57fgey5h</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_last_exorcism_part_ii_the_last_exorcism_2-873527970-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Nell Sweetzer (Ashley Bell) la hallan, aterrorizada y sola, en una zona rural de Luisiana. Instalada en Nueva Orleáns, la chica se percata de que no puede recordar casi nada de lo ocurrido en los últimos meses; solo que es la única superviviente de su familia. Mientras intenta a duras penas rehacer su vida, el maléfico poder que la poseyó le tiene reservado un plan tan aterrador que su primer exorcismo no será más que un pálido ensayo de lo que está por venir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ikqcgxsuusm2</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/insidious_chapter_2-167540916-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Josh y Renai Lambert se han mudado con sus hijos a la casa de Lorraine, la madre de Josh, esperando olvidar el pasado y comenzar una nueva vida. Pero pronto la familia empieza a percibir extrañas visiones y fenómenos amenazantes que los obligarán a desentrañar un oscuro secreto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paranormal Movie </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qmg9vc8fkovh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/a_haunted_house_paranormal_movie-532056807-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Malcolm (Marlon Wayans) y Kisha (Essence Atkins) deciden mudarse a una casa de ensueño que resulta estar ocupada por un demonio. Cuando éste se apodera del cuerpo de Kisha, Malcolm decide buscar la ayuda de un sacerdote, un psíquico y un equipo de cazadores de fantasmas. Parodia de la serie Paranormal Activity.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass presenta: Bad Grandpa </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qfvuqiocvdrq</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/jackass_presents_bad_grandpa-380320254-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Historia sobre un malhumorado anciano de 86 años, Irving Zisman (Johnny Knoxville), al que inesperadamente le encasquetan a su nieto de 8 años Billy (Jackson Nicoll). Las dos generaciones de folloneros pronto se sienten muy unidos al comenzar un increíble viaje por el corazón de Norteamérica, haciendo un montón de jugarretas y gamberradas a gente desprevenida de la vida real, que no tenían ni la más remota idea de que estaban interviniendo en una comedia de cámara oculta "verdaderamente escandalosa". Spin off de 'Jackass'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Niños grandes 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bya9uddfi7sv</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/grown_ups_2-490274667-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lenny se ha trasladado con su familia a la pequeña ciudad donde tanto él como sus amigos se criaron. En esta ocasión, los adultos serán quienes reciban toda una lección de sus propios hijos. Secuela de "Niños grandes".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Croods. Una aventura prehistórica </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yu5lwu8c4uyh</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_croods-573139675-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Prehistoria. Tras la destrucción de su hogar por un gran terremoto, Grug se ve obligado a emigrar con su familia. Mientras avanzan por un mundo desconocido y aterrador, se encuentran con un nómada de mente abierta que los deja a todos fascinados, sobre todo a la hija de Grug. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pitufos 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ubm9t4aaph5j</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_smurfs_2-706913504-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El malvado brujo Gargamel crea una pareja de criaturas revoltosas, una copia de los pitufos, llamados los Malotes, y que espera le permitan aprovecharse de su poderosa y mágica esencia. Pero cuando descubre que solo un auténtico Pitufo le puede dar lo que quiere -y que solamente un secreto que conoce Pitufina puede transformar a los Malotes en verdaderos pitufos- Gargamel secuestra a Pitufina y la lleva a París. Por lo que está en manos de Papá Pitufo, Torpe, Gruñón y Vanidoso regresar a nuestro mundo, y reunirse con sus amigos humanos Patrick y Grace Winslow, ¡y rescatarla!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinos de élite </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ux9uj7i8411f</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/killer_elite-639465993-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tres antiguos miembros de las fuerzas especiales son contratados por un jeque árabe para matar a tres miembros del SAS (Servicio Especial Aéreo británico), culpables de la muerte de tres de sus hijos durante unos disturbios en Omán diez años antes. Dos de ellos aceptan el trabajo por dinero, pero el tercero (Jason Statham) lo hace para salvar la vida de un amigo. La misión es muy peligrosa y no será nada fácil llevarla a cabo, pues los tres están bajo el control de una organización formada por antiguos miembros del SAS, denominada The Feather Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thai Dragon 2: El protector </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4gen5yfml8e6</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/tom_yum_goong_2_the_protector_2-257804508-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kham se niega a vender a Khon, su elefante, a Suchart un comerciante que planea revenderlo a uno de los secuaces del gángster LC. Cuando Khon desaparece Kham va en busca de Suchart pero lo encuentra muerto. En ese momento, las dos sobrinas del comerciante entran y asumen que Kham es el asesino de su tío. A partir de entonces y con la única ayuda del agente de la Interpol Mark, Kham deberá iniciar una carrera contrarreloj para demostrar su inocencia y recuperar su elefante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor: El mundo oscuro </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/034qttaae2nk</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/thor_the_dark_world-763570829-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Thor lucha por restablecer el orden en el cosmos, pero una antigua raza liderada por el vengativo Malekith regresa con el propósito de volver a sumir el universo en la oscuridad. Se trata de un villano con el que ni siquiera Odín y Asgard se atreven a enfrentarse; por esa razón, Thor tendrá que emprender un viaje muy peligroso, durante el cual se reunirá con Jane Foster y la obligará a sacrificarlo todo para salvar el mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lobezno inmortal (VE) </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3xuxbx8ajmfx</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_wolverine_x_men_wolverine_2-816162138-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un Logan amnésico investiga su pasado en el mundo del crimen organizado japonés. Vulnerable por primera vez y desafiando sus límites físicos y emocionales, no sólo se enfrentará al letal acero samurái, sino que además mantendrá una lucha interna contra su inmortalidad, que lo hará más fuerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] G.I. Joe: La venganza </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kxv5p1bhm913</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/g_i_joe_retaliation-685707396-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Esta vez los G.I. Joe no sólo tendrán que vérselas con su enemigo mortal, la organización criminal Cobra, sino que además se verán obligados a lidiar con las amenazas y traiciones dentro de su propio gobierno, que ponen en peligro su existencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Matrix Revolutions </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7t6p7zv792k3</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_matrix_revolutions-498773937-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Todo lo que tiene un comienzo tiene un final. La guerra estalla en la superficie de la tierra mientras las máquinas invaden Zion. Allí donde Reloaded significaba vida, Revolutions apunta a la muerte... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jack, el cazagigantes </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cpf7062pqvet</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/jack_the_giant_slayer-209844604-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La paz entre los seres humanos y los gigantes llega a su fin cuando éstos secuestran a una princesa. Un grupo de hombres valientes encabezados por un joven granjero intentará rescatarla... Adaptación para adultos del cuento infantil "Jack y las habichuelas mágicas".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hansel y Gretel: Cazadores de brujas</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wpy2ayypa0g8</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/hansel_and_gretel_witch_hunters-259093852-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han pasado quince años desde que Hansel (Jeremy Renner) y Gretel (Gemma Arterton) vivieron la aventura que los hizo famosos. Tras probar el sabor de la sangre siendo unos niños, ambos se han convertido en unos auténticos justicieros, dispuestos a todo para vengarse. Pero ahora, sin que ellos lo sepan, también se han convertido en la presa, y tienen que enfrentarse a algo mucho más siniestro que las brujas: su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A por ellas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d0ohj9w3con1/A_por_ellas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/lrGy8059Bkhk90T8s5eGVDkGtr2.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un curioso equipo de baloncesto compuesto por mujeres de mediana edad en Texas,
 todas ellas ex campeonas de secundaria, reta a los actuales 
 -y arrogantes- campeonas de la escuela secundaria a una serie de partidos para recaudar fondos para la prevención del cáncer de mama.
 Las chispas saltarán cuando estas mujeres llegan a extremos cómicos para demostrar su valía dentro y fuera de la cancha,
 conviertiéndose en una sensación mediática nacional.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Soulmate</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/obz9mgtchxrh/Soulmate_2013_DVDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e7J5fm9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MtwhwHS.jpg</fanart>
<info>Tras un fallido intento de suicidio, Audrey, una joven viuda,
 se retira a una aislada casa de campo alejada de todo..o caso todo. 
 No tardará en descubrir que en el lugar todavía habita el espíritu de su antiguo dueño. 
 A pesar de esto, Audrey decide vencer el miedo y quedarse, 
 confiando en alcanzar una relación de cierta armonía con este espíritu.</info> 
</item>

