<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Big Hero 6 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/agz211aqdyio</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/big_hero_6-799861615-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pompeya </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w3f6sfxgwo9c</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pompeii_pompei-812266050-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Pompeya, año 79 d.C. Milo (Kit Harington), un esclavo convertido en gladiador, ve cómo a su amor, la joven Cassia (Emily Browning), la obligan a prometerse con Corvus (Kiefer Sutherland), un corrupto senador. Cuando el Vesubio entra en erupción amenazando con destruirlo todo, Milo intentará salvarla... mientras todo se derrumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Días del futuro pasado </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9szcipm3f50m</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/x_men_days_of_future_past-252906568-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los X-Men luchan por la supervivencia de la especie en una guerra que se desarrolla en épocas diferentes. Los personajes de la trilogía cinematográfica original de “X-Men” unen sus fuerzas a las que ellos mismos poseían en el pasado, cuando eran más jóvenes (tal y como aparecen en “X-Men: Primera generación”), para cambiar un importante acontecimiento histórico y librar una épica batalla que podría salvar nuestro futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: La era de la extinción </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fdi4u0vgl4al</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/transformers_age_of_extinction_transformers_4-446737998-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han pasado 4 años desde la tragedia de Chicago y la humanidad sigue reparando los destrozos, pero tanto los Autobots como los Decepticons han desaparecido de la faz de la Tierra. Ahora el Gobierno de los Estados Unidos está utilizando la tecnología rescatada en el asedio de Chicago para desarrollar sus propios Transformers. Al frente del proyecto está Joshua Joyce (Stanley Tucci), un arrogante diseñador que piensa que los Autobots son "basura tecnológica" y se cree capaz de fabricar unos robots infinitamente más avanzados. Mientras tanto, Cade Yeager (Mark Wahlberg), un mécánico inventor, encuentra un Marmon semi-trailer. Al intentar repararlo, descubre que el camión no solo era un Transformer, sino también el mismísimo Optimus Prime, líder de los Autobots. Lo que Cade ignora son las consecuencias que pueden derivarse de este hallazgo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La serie divergente: Divergente </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hxdrdfz0gcy3</urlsolve>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/5800/5890/003_p.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En el Chicago distópico de Beatrice Prior, la sociedad está dividida en cinco facciones, cada una de ellas dedicada a cultivar una virtud concreta: Verdad (los sinceros), Abnegación (los altruistas), Osadía (los valientes), Cordialidad (los pacíficos) y Erudición (los inteligentes). En una ceremonia anual, todos los chicos de dieciséis años deben decidir a qué facción dedicarán el resto de sus vidas. Beatrice tiene que elegir entre quedarse con su familia... y ser quien realmente es, no puede tener ambas cosas. Así que toma una decisión que sorprenderá a todo el mundo, incluida ella. Durante el competitivo proceso de iniciación posterior, Beatrice decide pasar a llamarse Tris e intenta averiguar quiénes son sus verdaderos amigos, y dónde encaja en su vida enamorarse de un chico que unas veces resulta fascinante y otras veces la exaspera. Sin embargo, Tris también tiene un secreto, un secreto que no ha contado a nadie para no poner su vida en peligro. Cuando descubre un conflicto que amenaza con desbaratar la, en apariencia, perfecta sociedad en la que vive, también averigua que su secreto podría ser la clave para salvar a los que ama o... para acabar muerta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/71r9gauqaio4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_maze_runner-377064363-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Año 2024. Cuando el joven Thomas despierta, se encuentra en un ascensor y no recuerda quién es. De pronto, el ascensor se detiene, las puertas se abren y una multitud de chicos lo recibe. Ha llegado al Claro, un lugar rodeado de altísimos muros con dos portones que todas las mañanas se abren y dan paso a un inmenso laberinto. De noche, las puertas se cierran y por el laberinto circulan unas aterradoras criaturas llamadas laceradores. Todo lo que ocurre en el Claro sigue unas pautas: al abrirse las puertas, algunos chicos salen a correr al laberinto para buscar una salida. Una vez al mes, el ascensor sube con un nuevo chico, nunca una chica... hasta ahora. Tras la llegada de Thomas, suena una alarma y el ascensor trae a otra persona. Es una chica, y en la nota que la acompaña pone: "Ella es la última. No llegarán más". Las cosas en el Claro empiezan a cambiar, y lo único en lo que Thomas puede pensar es en lo mucho que desea ser un corredor. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noé </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t7potj7mp45r</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/noah-121053727-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En un mundo asolado por los pecados humanos, Noé, un hombre pacífico que sólo desea vivir tranquilo con su familia, recibe una misión divina: construir un Arca para salvar al mundo del inminente diluvio. Todas las noches tiene una pesadilla recurrente en la que puede ver la catástrofe provocada por ese diluvio, pero después el sueño termina con la reaparición de la vida en la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corazones de acero</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cxnol0x2mnix/Corazones.De.Acero__www.DNPelis.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bu2KaYG.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Abril de 1945, la guerra está a punto de acabar. Al mando del veterano sargento Wardaddy (Brad Pitt), 
  una brigada de cinco soldados americanos a bordo de un tanque -el Fury- ha de luchar contra 
  un ejército nazi al borde de la desesperación, pues los alemanes saben que su derrota estaba ya
  cantada por aquel entonces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El amanecer del planeta de los simios</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rfegcu2c62rw/El_Amanecer_del_Planeta_de_los_Simios_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/txfiPuW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lV2xb5r.jpg</fanart>
<info>Un grupo de simios con grandes cualidades para la supervivencia toman las calles. 
 Liderados por Cesar, un simio dotado de una inteligencia y unos instintos superiores para cualquier primate. 
 Ante la necesidad de libertad de esta raza animal deciden no doblegarse ante el 
 condicional humano y demostrar su fuerza y su valor. Tendrán que luchar contra un grupo de
 humanos que han sobrevivido a una fuerte epidemia desatada en la década anterior. 
 Ambas partes han establecido una tregua que se verá interrumpida debido a la necesidad de eliminar una 
 coexistencia entre especies.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Julia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sxl56c66g6t4/Julia_2014_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JeTXmRh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vCT48OB.png</fanart>
<info>Un thriller de venganza centrado en Julia Shames,
 quien después de sufrir un trauma brutal, 
 cae presa de una poco ortodoxa forma de terapia para restaurarse a sí misma.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dracula la leyenda jamas contada</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6cw5ife8tzjc/Dracula_la_leyenda_jamas_contada__HDRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7A8BcqE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gLZCZ2m.jpg</fanart>
<info>La película cuenta los orígenes del mito se revelan en esta película ambientada en los años de reinado de Vlad Tepes,
 príncipe de Rumania que inspiró la leyenda por sus peculiares métodos para provocar el miedo entre su población y sus enemigos.
 Una mezcla de mitología e historia para recoger cómo se transformó el sanguinario emperador en el primer vampiro de la historia.
 Uno de los más terribles y sádicos personajes de Europa que inspiró la clásica obra literaria de 
 Bram Stoker mezclando el terror sobrenatural, las leyendas y pinceladas de amor, para cautivar por completo.</info> 
</item>
 
 
