<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ärtico </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Pg8zopZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kvx0snr.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Dos jóvenes “quinquis” salen cada día despreocupadamente a la calle para buscarse la vida con lo que les salga. Pero además de sus cotidianos robos y trapicheos, algo les revuelve en su interior. Cada uno desea lo que no tiene. Simón quiere ser libre. Está harto de vivir rodeado de su gran familia de feriantes, incluyendo a su mujer y a su hijo. Jota no quiere seguir estando solo y lo único que desea es hacer su nido y tener su propia familia, por encima de lo que sea. Mientras tanto, cada día que se juntan, se sienten unos “Robin Hood” y piensan que no tienen nada que perder. Son chavales de la vida real, cuya vida apenas difiere de la ficción, tan solo son ellos mismos moviéndose entre los arrabales y el campo, en las afueras de una pequeña ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asmodexia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/asmodexia-web-screener-HYuWo.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/phetECu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cpji2xE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2014</year>
<info>Sigue los pasos del pastor Eloy de Palma y a su nieta Alba durante cuatro días, en una Barcelona asediada por lo diabólico. Su misión es ayudar a los poseídos por el mal, cuyas almas han sido infectadas. En cada nuevo enfrentamiento con el maligno se descubren pistas sobre el misterioso pasado de los protagonistas; un enigma que puede cambiar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asylum: El experimento </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RTf1Smn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hK4vyJQ.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>Un joven médico formado en Óxford (Jim Sturgess) empieza a trabajar en un manicomio para estudiar los métodos del doctor Lamb (Ben Kingsley), que es el director del centro. Allí se siente atraído por una joven paciente (Kate Beckinsale) Los métodos del director sorprenden al recién llegado, ya que los enfermos hacen vida común con los empleados. Adaptación del relato de Edgar Allan Poe titulado "El sistema del Dr. Tarr y el profesor Fether". </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ataque a los Titanes, la película. Parte 1. El arco y la flecha escarlatas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/ataque-a-los-titanes-la-pelicula-parte-1-el-arco-y-la-flecha-escarlatas-hdrip-kpG5P.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L1NhEGD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vQ8j801.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Primera de las dos películas recopilatorias/resumen de la primera temporada del anime "Attack on Titan". Cubrirá los acontecimientos de los episodios 1 a 13, incluyendo escenas nuevas, un redoblaje y adaptación a sonido 5.1.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Autómata </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/automata-2014-hdrip-v0HkN.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zG42UmJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ElFb4IK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2044. El aumento de las tormentas solares ha convertido la superficie de la Tierra en un desierto radioactivo, reduciendo la población humana a 21 millones de personas. Jacq Vaucan (Antonio Banderas), un agente de seguros de una compañía de robótica, investiga un caso aparentemente rutinario cuando descubre algo que podría tener consecuencias decisivas para el futuro de la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de que te vayas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/antes-de-que-te-vayas-microhd-qS7Le.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MdKKMpW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4BHmmnF.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Una mujer pierde el tren de la 1:30 de Nueva York a Boston, tras lo cual un músico de la calle pasa la noche tratando de ayudarla a hacer que pueda volver a casa antes de que llegue su marido. A lo largo de la noche aprenden mucho el uno del otro y se enamoran.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] April Rain </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/april-rain-hdrip-l4BNN.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PEIiLSQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L0QgGC7.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Cuando un grupo de terroristas planean atacar a los Estados Unidos desde dentro, le tocará a una unidad especial casi militar infiltrarse para neutralizar el ataque.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Annie </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/annie-dvd-screener-u76TL.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V25SWof.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HYZG76E.jpg</fanart>
<genre>Musical. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Annie es una niña huérfana que vive en una casa de acogida y que quiere encontrar a sus padres. Un día en su camino se cruza el millonario Sr. Stacks (Jamie Foxx), candidato a alcalde de Nueva York. Este encuentro cambiará para siempre sus vidas... Remake del musical "Annie", adaptado a la época moderna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Big Hero 6 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/big-hero-6-hdrip-SP0bL.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vKC68Hv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SPMY3iG.jpg</fanart>
<info>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brick Mansions (La fortaleza) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/brick-mansions-la-fortaleza-hdrip-tBldu.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SfG0XS5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BB8hx8K.jpg</fanart>
<info>En un Detroit distópico, las antiguas mansiones de ladrillo dan ahora cobijo a los delincuentes más peligrosos de la ciudad. En un intento desesperado por proteger a la población, la policía construye, en torno a esos edificios, un muro de contención. Mientras el agente secreto Damian Coller (Paul Walker) libra una dura batalla contra la corrupción, Lino (David Belle), un expresidiario, intenta llevar una vida honrada. Cuando Tremain (RZA), el capo de la droga, secuestra a la novia de Lino, Damian acepta su ayuda para desmantelar la siniestra trama que pretende acabar con ciudad... Remake de "Distrito 13" (2004).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corazones de acero </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/corazones-de-acero-microhd-4KFxB.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mw5J9WV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xsrmgfx.jpg</fanart>
<info>Abril de 1945, la guerra está a punto de acabar. Al mando del veterano sargento Wardaddy (Brad Pitt), 
  una brigada de cinco soldados americanos a bordo de un tanque -el Fury- ha de luchar contra 
  un ejército nazi al borde de la desesperación, pues los alemanes saben que su derrota estaba ya
  cantada por aquel entonces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo acabar sin tu jefe 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/como-acabar-sin-tu-jefe-2-hdrip-2kvob.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jiDgxzA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bDchKhn.jpg</fanart>
<info>Cegados por la ambición, Nick (Bateman), Dale (Day) y Kurt (Sudeikis) deciden crear su propio negocio y ser los jefes, pero un avispado inversor echa a perder sus planes. Vencidos, desesperados y sin recursos legales, los tres aspirantes a empresarios traman un plan para secuestrar al hijo del inversor, pedir un rescate y recuperar el control de su empresa. Secuela de "Cómo acabar con tu jefe"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Carmina y amén. </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/carmina-y-amen-hdrip-Bo0zp.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EIznyd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ro6VCxu.jpg</fanart>
<info>Tras la súbita muerte de su marido, Carmina convence a su hija María de no dar parte de la defunción hasta pasados dos días y así poder cobrar la paga extra que él tenía pendiente. Durante esos dos días esconden el cadáver y disimulan su duelo en la cotidianidad de un bloque de pisos de un barrio humilde de Sevilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos tontos todavía más tontos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C6gqxyf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ro8dKZ0.jpg</fanart>
<info>Han pasado ya veinte años desde que Harry y Lloyd se conocieran y formaran el divertido dúo que nos hizo reír con sus disparatadas ocurrencias, pero ninguno de los dos parece haber madurado. Harry tiene una hija a la que apenas conoce, y necesitando un trasplante de riñón, intenta localizarla para pedirle que le done uno de los suyos.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dracula la leyenda jamas contada</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/dracula-la-leyenda-jamas-contada-hdrip-cUKdM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pb5ASCs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gLZCZ2m.jpg</fanart>
<info>La película cuenta los orígenes del mito se revelan en esta película ambientada en los años de reinado de Vlad Tepes,
 príncipe de Rumania que inspiró la leyenda por sus peculiares métodos para provocar el miedo entre su población y sus enemigos.
 Una mezcla de mitología e historia para recoger cómo se transformó el sanguinario emperador en el primer vampiro de la historia.
 Uno de los más terribles y sádicos personajes de Europa que inspiró la clásica obra literaria de 
 Bram Stoker mezclando el terror sobrenatural, las leyendas y pinceladas de amor, para cautivar por completo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El amanecer del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-amanecer-del-planeta-de-los-simios-hdrip-LWPbJ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/txfiPuW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lV2xb5r.jpg</fanart>
<info>Un grupo de simios con grandes cualidades para la supervivencia toman las calles. 
 Liderados por Cesar, un simio dotado de una inteligencia y unos instintos superiores para cualquier primate. 
 Ante la necesidad de libertad de esta raza animal deciden no doblegarse ante el 
 condicional humano y demostrar su fuerza y su valor. Tendrán que luchar contra un grupo de
 humanos que han sobrevivido a una fuerte epidemia desatada en la década anterior. 
 Ambas partes han establecido una tregua que se verá interrumpida debido a la necesidad de eliminar una 
 coexistencia entre especies.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Francotirador  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-francotirador-microhd-nfo9Z.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oubkaWk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2014</year>
<info>Autobiografía del marine SEAL Chris Kyle, un tejano que batió el récord de muertes como francotirador del ejército norteamericano. Kyle fue enviado a Irak con la misión de proteger a sus compañeros. Su puntería y precisión milimétrica salvó incontables vidas en el campo de batalla, por lo que se ganó el apodo de “Leyenda”, pero la noticia de sus hazañas llegó hasta las filas enemigas. Se puso precio a su cabeza y se convirtió en objetivo de los insurgentes. En Irak, Chris participó en cuatro peligrosas misiones, aplicando el principal lema de los marines: “no dejar a ningún hombre atrás”, mientras en casa le esperaban su mujer Taya (Sienna Miller) y sus dos hijos pequeños.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-corredor-del-laberinto-las-pruebas-microhd-oKpfO.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wT7hNxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R0Nr0u6.jpg</fanart>
<year>2015</year>
<info>Año 2024. Cuando el joven Thomas despierta, se encuentra en un ascensor y no recuerda quién es. De pronto, el ascensor se detiene, las puertas se abren y una multitud de chicos lo recibe. Ha llegado al Claro, un lugar rodeado de altísimos muros con dos portones que todas las mañanas se abren y dan paso a un inmenso laberinto. De noche, las puertas se cierran y por el laberinto circulan unas aterradoras criaturas llamadas laceradores. Todo lo que ocurre en el Claro sigue unas pautas: al abrirse las puertas, algunos chicos salen a correr al laberinto para buscar una salida. Una vez al mes, el ascensor sube con un nuevo chico, nunca una chica... hasta ahora. Tras la llegada de Thomas, suena una alarma y el ascensor trae a otra persona. Es una chica, y en la nota que la acompaña pone: "Ella es la última. No llegarán más". Las cosas en el Claro empiezan a cambiar, y lo único en lo que Thomas puede pensar es en lo mucho que desea ser un corredor. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juez </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-juez-hdrip-b2AuX.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9a2IojU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7VLFBCY.jpg</fanart>
<year>2014</year>
<info>Hank Palmer (Robert Downey Jr.), un importante abogado, regresa a su hogar tras la muerte de su madre. Se entera entonces de que su padre (Robert Duvall), que es el juez del pueblo y de quien está distanciado, es sospechoso de haber cometido un crimen. Su decisión de investigar el caso lo lleva poco a poco a restablecer con los suyos una relación que estaba rota.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jersey Boys  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/jersey-boys-microhd-Ldgkv.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Nxuoibr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2014</year>
<info>Adaptación del musical homónimo, que ganó un premio Emmy. Narra la historia de cuatro jóvenes de Nueva Jersey que iban por mal camino hasta que se unieron para crear el icónico grupo musical The Four Seasons”, liderado por Frankie Valli. La historia de sus esfuerzos, disputas y triunfos va acompañada de las canciones que influyeron en toda una generación</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Julia</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1518046517-Julia%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JeTXmRh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vCT48OB.png</fanart>
<info>Un thriller de venganza centrado en Julia Shames,
 quien después de sufrir un trauma brutal, 
 cae presa de una poco ortodoxa forma de terapia para restaurarse a sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick (Otro día para matar) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/john-wick-otro-dia-para-matar-hdrip-Fjp2L.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jQqIRjy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fWKRfLR.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>En Nueva York, John Wick, un asesino a sueldo retirado, vuelve otra vez a la acción para vengarse de los gángsters que le quitaron todo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pingüinos de Madagascar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/los-pinguinos-de-madagascar-microhd-PiBlM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/H566u5K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IfiTwyQ.jpg</fanart>
<info>Spin-off de 'Madagascar' protagonizado por los pingüinos de la isla. Las más divertidas aves encubiertas del mundo del espionaje: Capitán, Kowalski, Rico y Soldado. Son la élite de la élite y juntos unen sus fuerzas a una elegante organización encubierta llamada Viento Norte, liderada por el apuesto y musculoso Agente Clasificado. Entre todos deben evitar que el villano Dr. Octavio Salitre destruya el mundo tal y como lo conocemos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La serie divergente: Divergente </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles/5800/5890/003_p.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En el Chicago distópico de Beatrice Prior, la sociedad está dividida en cinco facciones, cada una de ellas dedicada a cultivar una virtud concreta: Verdad (los sinceros), Abnegación (los altruistas), Osadía (los valientes), Cordialidad (los pacíficos) y Erudición (los inteligentes). En una ceremonia anual, todos los chicos de dieciséis años deben decidir a qué facción dedicarán el resto de sus vidas. Beatrice tiene que elegir entre quedarse con su familia... y ser quien realmente es, no puede tener ambas cosas. Así que toma una decisión que sorprenderá a todo el mundo, incluida ella. Durante el competitivo proceso de iniciación posterior, Beatrice decide pasar a llamarse Tris e intenta averiguar quiénes son sus verdaderos amigos, y dónde encaja en su vida enamorarse de un chico que unas veces resulta fascinante y otras veces la exaspera. Sin embargo, Tris también tiene un secreto, un secreto que no ha contado a nadie para no poner su vida en peligro. Cuando descubre un conflicto que amenaza con desbaratar la, en apariencia, perfecta sociedad en la que vive, también averigua que su secreto podría ser la clave para salvar a los que ama o... para acabar muerta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los mercenarios 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/los-mercenarios-3-microhd-2QXxf.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SIc0ENu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BwjyOBi.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Gira en torno a la aparición de Stonebanks, el otro fundador del grupo conocido como Los Mercenarios, en la vida de Barney. Sus caminos se separaron cuando este se convirtió en traficante de armas, por lo que Barney se vio obligado a intentar matarle. Los Mercenarios se enfrentarán a este villano mientras se debaten entre las viejas y las nuevas tácticas de combate.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La teoría del todo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/la-teoria-del-todo-microhd-VAjDK.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GUZKpMu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qL2BTCt.jpg</fanart>
<info>Narra la relación entre el célebre astrofísico Stephen Hawking y su primera mujer, Jane, desde que ambos se conocieron siendo estudiantes en la Universidad de Cambridge a principios de los 60 y a lo largo de 25 años, especialmente en su lucha juntos contra la enfermedad degenerativa que postró al famoso científico en una silla de ruedas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Malditos vecinos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/malditos-vecinos-microhd-720p-9effs.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9uWK0IO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZssnhsO.jpg</fanart>
<info>Aparentemente, Mac Radner (Seth Rogen) y su esposa Kelly (Rose Byrne) han hecho realidad el sueño americano: acaban de tener una niña adorable y se han comprado una preciosa casa en las afueras. La pareja de treintañeros está convencida de que ha adquirido el aplomo necesario para la vida de adultos, pero estos ex juerguistas van a enfrentarse a un reto inesperado. Cuando Mac y Kelly descubren que sus nuevos vecinos son los miembros de la fraternidad Delta Psi Beta, con el carismático presidente Teddy Sanders (Zac Efron) a la cabeza, intentan estar a la altura de la situación y parecer más colegas que adultos. Pero las juergas de los chicos adquieren proporciones épicas y a la pareja no le queda más remedio que poner un poco de orden. La guerra entre vecinos escala a la velocidad del rayo a medida que el matrimonio se las ingenia para que expulsen a los universitarios, y estos últimos, para hacer perder la poca cordura que les queda a los nuevos padres.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noé </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/noe-microhd-720p-UINFz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xmaduv1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fvMR4yz.jpg</fanart>
<info>En un mundo asolado por los pecados humanos, Noé, un hombre pacífico que sólo desea vivir tranquilo con su familia, recibe una misión divina: construir un Arca para salvar al mundo del inminente diluvio. Todas las noches tiene una pesadilla recurrente en la que puede ver la catástrofe provocada por ese diluvio, pero después el sueño termina con la reaparición de la vida en la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ocho apellidos vascos</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/ocho-apellidos-vascos-hdrip-IysJz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/INbFgnL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pxFWb9H.jpg</fanart>
<info>Rafa (Dani Rovira) es un joven señorito andaluz que no ha tenido que salir jamás de su Sevilla natal para conseguir lo único que le importa en la vida: el fino, la gomina, el Betis y las mujeres. Todo cambia cuando conoce una mujer que se resiste a sus encantos: es Amaia (Clara Lago), una chica vasca. Decidido a conquistarla, se traslada a un pueblo de las Vascongadas, donde se hace pasar por vasco para vencer su resistencia. Adopta el nombre de Antxon y varios apellidos vascos: Arguiñano, Igartiburu, Erentxun, Gabilondo, Urdangarín, Otegi, Zubizarreta... y Clemente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pompeya </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1546799129-Pompeya%20[Hdrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D22qgUo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/REE7yxu.jpg</fanart>
<info>Pompeya, año 79 d.C. Milo (Kit Harington), un esclavo convertido en gladiador, ve cómo a su amor, la joven Cassia (Emily Browning), la obligan a prometerse con Corvus (Kiefer Sutherland), un corrupto senador. Cuando el Vesubio entra en erupción amenazando con destruirlo todo, Milo intentará salvarla... mientras todo se derrumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin City: Una dama por la que matar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1567042765-Sin%20City%202%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/95xUqZ2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6HJi3iG.jpg</fanart>
<genre>Cine negro. Acción. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>En las sórdidas calles de Sin City, un hombre busca venganza. Dwight (Josh Brolin) trata de ajustar cuentas con la misteriosa Ava Lord (Eva Green), la letal mujer que le traicionó. Nancy intenta superar la muerte de Hartigan, y Johny tiene una peligrosa misión: acabar con el mayor villano de Sin City. En su propósito, conocerá a la joven stripper Marcy (Julia Garner)...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: La era de la extinción </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/transformers-la-era-de-la-extincion-br-line-kCxgc.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h7YLIZj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q0xt44S.jpg</fanart>
<info>Han pasado 4 años desde la tragedia de Chicago y la humanidad sigue reparando los destrozos, pero tanto los Autobots como los Decepticons han desaparecido de la faz de la Tierra. Ahora el Gobierno de los Estados Unidos está utilizando la tecnología rescatada en el asedio de Chicago para desarrollar sus propios Transformers. Al frente del proyecto está Joshua Joyce (Stanley Tucci), un arrogante diseñador que piensa que los Autobots son "basura tecnológica" y se cree capaz de fabricar unos robots infinitamente más avanzados. Mientras tanto, Cade Yeager (Mark Wahlberg), un mécánico inventor, encuentra un Marmon semi-trailer. Al intentar repararlo, descubre que el camión no solo era un Transformer, sino también el mismísimo Optimus Prime, líder de los Autobots. Lo que Cade ignora son las consecuencias que pueden derivarse de este hallazgo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Interview </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/the-interview-2014-hdrip-mnP1o.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aAyC9rX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0bjuZYj.jpg</fanart>
<info>Dave Skylark (James Franco), presentador de un conocido programa de entrevistas, y el productor Aaron Rapoport (Seth Rogen) consiguen una entrevista exclusiva con Kim Jong-Un, dictador de Corea del Norte. La CIA les pide entonces que aprovechen la ocasión para asesinar al déspota, pero Dave y Aaron no son precisamente las personas más cualificadas para perpetrar un magnicidio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Días del futuro pasado </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/x-men-dias-del-futuro-pasado-rogue-cut-microhd-yQn41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TebLv4N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ZEcIoB.jpg</fanart>
<info>Los X-Men luchan por la supervivencia de la especie en una guerra que se desarrolla en épocas diferentes. Los personajes de la trilogía cinematográfica original de “X-Men” unen sus fuerzas a las que ellos mismos poseían en el pasado, cuando eran más jóvenes (tal y como aparecen en “X-Men: Primera generación”), para cambiar un importante acontecimiento histórico y librar una épica batalla que podría salvar nuestro futuro.</info> 
</item>







