<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Al filo del mañana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gqBAtm1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Io85qBy.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>En un futuro no muy lejano, invade la Tierra una raza de extraterrestres invencibles. Al Comandante William Cage (Tom Cruise), un oficial que nunca ha entrado en combate, le encargan una misión casi suicida y resulta muerto. Entra entonces en un bucle temporal, en el que se ve obligado a luchar y morir una y otra vez. Pero las múltiples batallas que libra lo hacen cada vez más hábil y eficaz en su lucha contra los alienígenas. Su compañera de combate es Rita Vrataski (Emily Blunt), una guerrera de las Fuerzas Especiales. Adaptación del manga de Hiroshi Sakurazaka.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alma salvaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6CChWgj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pibw0Pi.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>En los años 90, tras unas duras experiencias personales que tocaron fondo con su divorcio y sobre todo con la muerte de su madre, la joven Cheryl Strayed decidió recorrer en solitario, y careciendo de experiencia, más de 1600 kilómetros por el Sendero de las Cimas del Pacífico, que atraviesa el desierto de Mojave y sube hasta la frontera entre los estados de Oregón y Washington, en un intento de encontrarse a sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asylum: El experimento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RTf1Smn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hK4vyJQ.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>Un joven médico formado en Óxford (Jim Sturgess) empieza a trabajar en un manicomio para estudiar los métodos del doctor Lamb (Ben Kingsley), que es el director del centro. Allí se siente atraído por una joven paciente (Kate Beckinsale) Los métodos del director sorprenden al recién llegado, ya que los enfermos hacen vida común con los empleados. Adaptación del relato de Edgar Allan Poe titulado "El sistema del Dr. Tarr y el profesor Fether". </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ataque a los Titanes, la película. Parte 1. El arco y la flecha escarlatas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L1NhEGD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vQ8j801.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Primera de las dos películas recopilatorias/resumen de la primera temporada del anime "Attack on Titan". Cubrirá los acontecimientos de los episodios 1 a 13, incluyendo escenas nuevas, un redoblaje y adaptación a sonido 5.1.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Annabelle </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gTTUiYR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/atjWGdv.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2014</year>
<info>John Form encuentra el regalo perfecto para su mujer embarazada, Mia: una preciosa e inusual muñeca vintage que lleva un vestido de novia blanco inmaculado. Sin embargo, la alegría de Mia al recibir a Annabelle no dura mucho. Durante una espantosa noche la pareja ve como miembros de una secta satánica invaden su hogar y los atacan brutalmente. No sólo dejan sangre derramada y terror tras su visita…los miembros de la secta conjuran a un ente de tal maldad que nada de lo que han hecho se compara al siniestro camino a la maldición que ahora es… Annabelle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de que te vayas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MdKKMpW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4BHmmnF.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Una mujer pierde el tren de la 1:30 de Nueva York a Boston, tras lo cual un músico de la calle pasa la noche tratando de ayudarla a hacer que pueda volver a casa antes de que llegue su marido. A lo largo de la noche aprenden mucho el uno del otro y se enamoran.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] April Rain </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PEIiLSQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L0QgGC7.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Cuando un grupo de terroristas planean atacar a los Estados Unidos desde dentro, le tocará a una unidad especial casi militar infiltrarse para neutralizar el ataque.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Annie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V25SWof.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HYZG76E.jpg</fanart>
<genre>Musical. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Annie es una niña huérfana que vive en una casa de acogida y que quiere encontrar a sus padres. Un día en su camino se cruza el millonario Sr. Stacks (Jamie Foxx), candidato a alcalde de Nueva York. Este encuentro cambiará para siempre sus vidas... Remake del musical "Annie", adaptado a la época moderna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Big Hero 6 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vKC68Hv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SPMY3iG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Ciencia ficción. Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brick Mansions (La fortaleza) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SfG0XS5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BB8hx8K.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>En un Detroit distópico, las antiguas mansiones de ladrillo dan ahora cobijo a los delincuentes más peligrosos de la ciudad. En un intento desesperado por proteger a la población, la policía construye, en torno a esos edificios, un muro de contención. Mientras el agente secreto Damian Coller (Paul Walker) libra una dura batalla contra la corrupción, Lino (David Belle), un expresidiario, intenta llevar una vida honrada. Cuando Tremain (RZA), el capo de la droga, secuestra a la novia de Lino, Damian acepta su ayuda para desmantelar la siniestra trama que pretende acabar con ciudad... Remake de "Distrito 13" (2004).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Caminando entre las tumbas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WYlI5b7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YzyuV3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2014</year>
<info>Matt Scudder (Liam Neeson) es un expolicía de Nueva York que trabaja como detective privado a pesar de que no tiene licencia. Cuando accede a regañadientes a ayudar a un traficante de heroína a cazar a los hombres que secuestraron y asesinaron brutalmente a su esposa, descubre que no es la primera vez que esos hombres han cometido este tipo de crímenes. Entonces decide recorrer las calles de Nueva York para detener a los asesinos antes de que vuelvan a matar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Carmina y amén. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EIznyd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ro6VCxu.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2014</year>
<info>Tras la súbita muerte de su marido, Carmina convence a su hija María de no dar parte de la defunción hasta pasados dos días y así poder cobrar la paga extra que él tenía pendiente. Durante esos dos días esconden el cadáver y disimulan su duelo en la cotidianidad de un bloque de pisos de un barrio humilde de Sevilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corazones de acero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mw5J9WV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xsrmgfx.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Abril de 1945, la guerra está a punto de acabar. Al mando del veterano sargento Wardaddy (Brad Pitt), 
  una brigada de cinco soldados americanos a bordo de un tanque -el Fury- ha de luchar contra 
  un ejército nazi al borde de la desesperación, pues los alemanes saben que su derrota estaba ya
  cantada por aquel entonces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/abmr36c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h6xqGyT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Han pasado cinco años desde que Hipo empezó a entrenar a su dragón, rompiendo la tradición vikinga de cazarlos. Astrid y el resto de la pandilla han conseguido difundir en la isla un nuevo deporte: las carreras de dragones. Mientras realizan una carrera, atraviesan los cielos llegando a territorios inhóspitos, donde nadie antes ha estado. Durante un viaje descubren una cueva cubierta de hielo que resulta ser el refugio de cientos de dragones salvajes, a los que cuida un misterioso guardián. Hipo y los suyos se unen al guardián para proteger a los dragones de las fuerzas malignas que quieren acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo acabar sin tu jefe 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jiDgxzA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bDchKhn.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Cegados por la ambición, Nick (Bateman), Dale (Day) y Kurt (Sudeikis) deciden crear su propio negocio y ser los jefes, pero un avispado inversor echa a perder sus planes. Vencidos, desesperados y sin recursos legales, los tres aspirantes a empresarios traman un plan para secuestrar al hijo del inversor, pedir un rescate y recuperar el control de su empresa. Secuela de "Cómo acabar con tu jefe"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Clown </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-69.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WLbk6Xd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZsGE4VO.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2014</year>
<info>Un amoroso padre encuentra un traje de payaso y decide usarlo para el entretenimiento durante la fiesta infantil de su hijo. Tras la fiesta se da cuenta de que es incapaz de quitárselo y su personalidad comienza a sufrir terroríficos cambios. Él y su familia deberán intentar quitárselo en una carrera contra el tiempo para terminar con la maldición, antes de que se complete la transformación y se convierta en un homicida con zapatos muy grandes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deuda de honor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/.2014-60torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bBtWcYr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VBnWtlE.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos tontos todavía más tontos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-19.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-19-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C6gqxyf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ro8dKZ0.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Han pasado ya veinte años desde que Harry y Lloyd se conocieran y formaran el divertido dúo que nos hizo reír con sus disparatadas ocurrencias, pero ninguno de los dos parece haber madurado. Harry tiene una hija a la que apenas conoce, y necesitando un trasplante de riñón, intenta localizarla para pedirle que le done uno de los suyos.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dracula la leyenda jamas contada</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pb5ASCs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gLZCZ2m.jpg</fanart>
<genre>Terror. Drama </genre>
<year>2014</year>
<info>La película cuenta los orígenes del mito se revelan en esta película ambientada en los años de reinado de Vlad Tepes,
 príncipe de Rumania que inspiró la leyenda por sus peculiares métodos para provocar el miedo entre su población y sus enemigos.
 Una mezcla de mitología e historia para recoger cómo se transformó el sanguinario emperador en el primer vampiro de la historia.
 Uno de los más terribles y sádicos personajes de Europa que inspiró la clásica obra literaria de 
 Bram Stoker mezclando el terror sobrenatural, las leyendas y pinceladas de amor, para cautivar por completo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El amanecer del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/txfiPuW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lV2xb5r.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Un grupo de simios con grandes cualidades para la supervivencia toman las calles. 
 Liderados por Cesar, un simio dotado de una inteligencia y unos instintos superiores para cualquier primate. 
 Ante la necesidad de libertad de esta raza animal deciden no doblegarse ante el 
 condicional humano y demostrar su fuerza y su valor. Tendrán que luchar contra un grupo de
 humanos que han sobrevivido a una fuerte epidemia desatada en la década anterior. 
 Ambas partes han establecido una tregua que se verá interrumpida debido a la necesidad de eliminar una 
 coexistencia entre especies.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Francotirador  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oubkaWk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2014</year>
<info>Autobiografía del marine SEAL Chris Kyle, un tejano que batió el récord de muertes como francotirador del ejército norteamericano. Kyle fue enviado a Irak con la misión de proteger a sus compañeros. Su puntería y precisión milimétrica salvó incontables vidas en el campo de batalla, por lo que se ganó el apodo de “Leyenda”, pero la noticia de sus hazañas llegó hasta las filas enemigas. Se puso precio a su cabeza y se convirtió en objetivo de los insurgentes. En Irak, Chris participó en cuatro peligrosas misiones, aplicando el principal lema de los marines: “no dejar a ningún hombre atrás”, mientras en casa le esperaban su mujer Taya (Sienna Miller) y sus dos hijos pequeños.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Niño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZqyZcVh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z9hyAw2.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Dos jóvenes, El Niño y El Compi, han decidido ir a Gibraltar para introducirse en el mundo del narcotráfico. Riesgo, emociones y mucho dinero para quien sea capaz de llevar sin sobresaltos una lancha cargada de hachís que vuela sobre las olas. Jesús y Eva, dos agentes de la Policía antidroga, llevan años tratando de demostrar que la ruta del hachís es una de las principales vías de penetración de la cocaína en Europa. Su objetivo es El Inglés, el hombre que mueve los hilos desde Gibraltar, base de operaciones de los traficantes. La creciente violencia de las advertencias que reciben les indica que van por buen camino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Hobbit: La batalla de los cinco ejércitos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OqHQHLh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5G8FKqG.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Después de haber recuperado el reino del Dragón Smaug en la montaña, la Compañía ha desencadenado, sin querer, una potencia maligna. Un Smaug enfurecido vuela hacia la Ciudad del Lago para acabar con cualquier resto de vida. Obsesionado con las enormes riquezas en su poder, el rey enano Thorin se vuelve codicioso, mientras Bilbo intenta hacerle entrar en razón haciendo algo desesperado y peligroso. Pero hay aún mayores peligros por delante. Sin la ayuda del mago Gandalf, su gran enemigo Sauron ha enviado legiones de orcos hacia la Montaña Solitaria en un ataque épico. Cuando la oscuridad se cierna sobre ellos, las razas de los Enanos, Elfos y Hombres deberán decidir si unirse o ser destruidos. Bilbo se encontrará así en la batalla épica de los Cinco Ejércitos, donde el futuro de la Tierra Media está en juego.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caso Fischer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-62.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KoPIOZV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/54hMzX7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>"Pawn Sacrifice" (El sacrificio del peón) narra la historia de la preparación y del legendario enfrentamiento por el campeonato del mundo entre Bobby Fischer, campeón de ajedrez norteamericano, y el campeón soviético Boris Spassky. El duelo, que tuvo lugar en 1972, en plena Guerra Fría, fue mucho más que un conjunto de partidas para conquistar un campeonato; prueba de ello es que captó la atención televisada de todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wT7hNxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R0Nr0u6.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2024. Cuando el joven Thomas despierta, se encuentra en un ascensor y no recuerda quién es. De pronto, el ascensor se detiene, las puertas se abren y una multitud de chicos lo recibe. Ha llegado al Claro, un lugar rodeado de altísimos muros con dos portones que todas las mañanas se abren y dan paso a un inmenso laberinto. De noche, las puertas se cierran y por el laberinto circulan unas aterradoras criaturas llamadas laceradores. Todo lo que ocurre en el Claro sigue unas pautas: al abrirse las puertas, algunos chicos salen a correr al laberinto para buscar una salida. Una vez al mes, el ascensor sube con un nuevo chico, nunca una chica... hasta ahora. Tras la llegada de Thomas, suena una alarma y el ascensor trae a otra persona. Es una chica, y en la nota que la acompaña pone: "Ella es la última. No llegarán más". Las cosas en el Claro empiezan a cambiar, y lo único en lo que Thomas puede pensar es en lo mucho que desea ser un corredor. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juez </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9a2IojU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7VLFBCY.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Hank Palmer (Robert Downey Jr.), un importante abogado, regresa a su hogar tras la muerte de su madre. Se entera entonces de que su padre (Robert Duvall), que es el juez del pueblo y de quien está distanciado, es sospechoso de haber cometido un crimen. Su decisión de investigar el caso lo lleva poco a poco a restablecer con los suyos una relación que estaba rota.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En el ojo de la tormenta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-64.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JYvAM0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IdhMKZr.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>En el transcurso de un solo día, Silverton es azotada por una serie de tornados sin precedentes. Toda la ciudad está a merced de ciclones erráticos y mortales, mientras que los cazadores de tormentas predicen que lo peor está aún por llegar. La mayoría de las personas buscan refugio, mientras que otras corren hacia el vórtice, poniendo a prueba hasta dónde está dispuesto a llegar un cazador de tormentas para conseguir esa toma que solo se hace una vez en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Exodus: Dioses y reyes  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6yW2Eg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iwBsxed.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Narra la historia de Moisés (Christian Bale), un hombre de extraordinario valor que desafió al faraón Ramsés (Joel Edgerton) y liberó a 600.000 esclavos, que protagonizaron una épica y peligrosa huida a través de Egipto en busca de la Tierra Prometida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jcgcSkA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/neOr6Ra.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Un monstruo marino prehistórico, que ha permanecido décadas aletargado después de que la humanidad tratara de destruirlo, se enfrenta a malvadas criaturas que, animadas por la arrogancia científica del hombre, amenazan la vida de la raza humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guardianes de la galaxia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GWc1AkW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/suof6tj.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>El temerario aventurero Peter Quill es objeto de un implacable cazarrecompensas después de robar una misteriosa esfera codiciada por Ronan, un poderoso villano cuya ambición amenaza todo el universo. Para poder escapar del incansable Ronan, Quill se ve obligado a pactar una complicada tregua con un cuarteto de disparatados inadaptados: Rocket, un mapache armado con un rifle, Groot, un humanoide con forma de árbol, la letal y enigmática Gamora y el vengativo Drax the Destroyer. Pero cuando Quill descubre el verdadero poder de la esfera, deberá hacer todo lo posible para derrotar a sus extravagantes rivales en un intento desesperado de salvar el destino de la galaxia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hércules </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-55.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RC0RYOB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QA04bBA.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Hércules, como todos los héroes griegos, es un semidios. Tras realizar los terribles doce trabajos que le fueron impuestos y tras perder a su familia, decide darle la espalda a los dioses y encontrar consuelo en la búsqueda de aventuras. Gracias a sus andanzas, ha encontrado hombres afines que se han unido a él, pues comparten su amor por el combate y no temen la presencia constante de la muerte en sus vidas. El rey de Tracia pretende que estos hombres formen un ejército invencible. Adaptación de la novela gráfica de 2008 "Hercules: The Thracian War"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Infiltrados en la universidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g2qbAg1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uR8JWlf.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Los agentes de policía Jenko (Channing Tatum) y Schmidt (Jonah Hill) tendrán que infiltrarse en un campus universitario para intentar desarticular una red de narcotráfico. Secuela de "Infiltrados en clase".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Interstellar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EAjluXx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5IZSzlQ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Al ver que la vida en la Tierra está llegando a su fin, un grupo de exploradores dirigidos por el piloto Cooper (McConaughey) y la científica Amelia (Hathaway) emprende una misión que puede ser la más importante de la historia de la humanidad: viajar más allá de nuestra galaxia para descubrir algún planeta en otra que pueda garantizar el futuro de la raza humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] It Follows </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FX51ZuF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bZklm3x.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2014</year>
<info>Jay, de 18 años, tiene su primer encuentro sexual con su novio en la parte trasera de un coche. Tras el hecho, aparentemente inocente, la situación se pone algo tensa cuando su novio hace que ella se desmaye. Al despertar, el joven le explica que lo hizo para ahuyentar a una serie de espíritus que lo acosan. A partir de ese momento, es Jay quien sufrirá las consecuencias de ese acoso, encontrándose sumergida en visiones y pesadillas; teniendo la sensación de que alguien o algo la observa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jersey Boys  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Nxuoibr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2014</year>
<info>Adaptación del musical homónimo, que ganó un premio Emmy. Narra la historia de cuatro jóvenes de Nueva Jersey que iban por mal camino hasta que se unieron para crear el icónico grupo musical The Four Seasons”, liderado por Frankie Valli. La historia de sus esfuerzos, disputas y triunfos va acompañada de las canciones que influyeron en toda una generación</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Julia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JeTXmRh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vCT48OB.png</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>Un thriller de venganza centrado en Julia Shames,
 quien después de sufrir un trauma brutal, 
 cae presa de una poco ortodoxa forma de terapia para restaurarse a sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick (Otro día para matar) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jQqIRjy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fWKRfLR.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>En Nueva York, John Wick, un asesino a sueldo retirado, vuelve otra vez a la acción para vengarse de los gángsters que le quitaron todo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bella y la bestia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-66.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ctXKUw0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/df3TaN1.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Romance</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 1720. Tras el naufragio de sus navíos, un mercader arruinado debe exiliarse al campo con sus seis hijos. Entre ellos se encuentra Bella, la más joven de sus hijas, alegre, guapa y llena de encanto. Tras un viaje agotador, el mercader descubre el dominio mágico de La Bestia, que le condena a muerte por haberle robado una rosa. Sintiéndose responsable de la terrible suerte que amenaza a su familia, Bella decide sacrificarse en lugar de su padre. En el castillo de La Bestia no sólo le espera la muerte, sino una extraña vida donde se mezclan los momentos de magia, alegría y tristeza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Peabody y Sherman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-68.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tqb8tY7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQKd3XQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2014</year>
<info>El Sr. Peabody, el perro más exitoso del mundo, y su travieso hijo Sherman, van a utilizar su máquina del tiempo –el Vueltatrás– para embarcarse en la aventura más escandalosa que se haya visto jamás. Sin embargo, en un desafortunado accidente, Sherman le muestra la máquina a su amiga Penny para impresionarla y acaban creando un agujero en el universo, provocando el caos en los acontecimientos más importantes de la historia. Antes de que el pasado, el presente y el futuro queden alterados, el Sr. Peabody acude al rescate mientras tiene que hacer frente al mayor desafío de siempre: ser padre. Juntos dejarán su huella en la historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pingüinos de Madagascar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/H566u5K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IfiTwyQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Spin-off de 'Madagascar' protagonizado por los pingüinos de la isla. Las más divertidas aves encubiertas del mundo del espionaje: Capitán, Kowalski, Rico y Soldado. Son la élite de la élite y juntos unen sus fuerzas a una elegante organización encubierta llamada Viento Norte, liderada por el apuesto y musculoso Agente Clasificado. Entre todos deben evitar que el villano Dr. Octavio Salitre destruya el mundo tal y como lo conocemos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los mercenarios 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SIc0ENu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BwjyOBi.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Gira en torno a la aparición de Stonebanks, el otro fundador del grupo conocido como Los Mercenarios, en la vida de Barney. Sus caminos se separaron cuando este se convirtió en traficante de armas, por lo que Barney se vio obligado a intentar matarle. Los Mercenarios se enfrentarán a este villano mientras se debaten entre las viejas y las nuevas tácticas de combate.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los juegos del hambre: Sinsajo. Parte 1 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QaD601m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IneVUUM.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Katniss Everdeen se encuentra en el Distrito 13 después de destrozar los Juegos para siempre. Bajo el liderazgo de la comandante Coin y el consejo de sus amigos más leales, Katniss extiende sus alas mientras lucha por salvar a Peeta Mellark y a una nación alentada por su valentía... Tercera y última entrega de la saga literaria "Los juegos del hambre" de Suzanne Collins, que se divide en dos películas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La teoría del todo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GUZKpMu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qL2BTCt.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Narra la relación entre el célebre astrofísico Stephen Hawking y su primera mujer, Jane, desde que ambos se conocieron siendo estudiantes en la Universidad de Cambridge a principios de los 60 y a lo largo de 25 años, especialmente en su lucha juntos contra la enfermedad degenerativa que postró al famoso científico en una silla de ruedas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lucy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b38Cy7v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0rKIwdC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Thriller. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Lucy, una joven obligada a ejercer de mula de una nueva y potente droga, adquiere de repente enormes poderes sobrenaturales cuando la bolsa de la droga se rompe y los narcóticos entran en contacto con su cuerpo. Entonces, su cerebro comienza a aumentar la capacidad de uso hasta poder ser utilizado al 100%, convirtiéndose en una máquina letal con habilidades extraordinarias. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Maléfica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ge9aTtW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9LrZebq.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Maléfica es una bella hada con un corazón puro y unas asombrosas alas negras. Crece en un entorno idílico, un apacible reino en el bosque limítrofe con el mundo de los hombres, hasta que un día un ejército de invasores humanos amenaza la armonía de su país. Maléfica se erige entonces en la protectora de su reino, pero un día es objeto de una despiadada e inesperada traición, un hecho triste y doloroso que endurecerá su corazón hasta convertirlo en piedra, y que la llevará a lanzar una temible maldición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Malditos vecinos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9uWK0IO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZssnhsO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Aparentemente, Mac Radner (Seth Rogen) y su esposa Kelly (Rose Byrne) han hecho realidad el sueño americano: acaban de tener una niña adorable y se han comprado una preciosa casa en las afueras. La pareja de treintañeros está convencida de que ha adquirido el aplomo necesario para la vida de adultos, pero estos ex juerguistas van a enfrentarse a un reto inesperado. Cuando Mac y Kelly descubren que sus nuevos vecinos son los miembros de la fraternidad Delta Psi Beta, con el carismático presidente Teddy Sanders (Zac Efron) a la cabeza, intentan estar a la altura de la situación y parecer más colegas que adultos. Pero las juergas de los chicos adquieren proporciones épicas y a la pareja no le queda más remedio que poner un poco de orden. La guerra entre vecinos escala a la velocidad del rayo a medida que el matrimonio se las ingenia para que expulsen a los universitarios, y estos últimos, para hacer perder la poca cordura que les queda a los nuevos padres.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mil maneras de morder el polvo  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-54.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-54-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/orIcChO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3HJv1Em.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Western</genre>
<year>2014</year>
<info>Albert, un granjero cobarde, que al echarse atrás en un duelo pistolero, su novia decide abandonarlo por otro hombre. Sin embargo, llegará a la ciudad una hermosa mujer, de quien se enamora y que lo ayudará a descubrir su coraje que será puesto a prueba inmediatamente, dado que esta llamativa mujer arrastra un marido prófugo que reclama venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ninja Turtles (Las Tortugas Ninja)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p8RquoY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Yfw03wi.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Nueva York está en peligro debido a que Shredder y su compinche El Clan del Pie dominan la ciudad y ejercen un férreo control sobre todo, incluyendo policía y políticos. Pero cuatro héroes (Leonardo, Michelangelo, Donatello y Raphael) saldrán de las alcantarillas y con la ayuda de la reportera April y su compañero Vern Fenwick intentarán salvar la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Need for Speed  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-58.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/icFKGWl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ronfwiq.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Tobey es un joven piloto de carreras clandestinas que posee su propio garaje para modificar sus coches y hacerlos más rápidos. Sin embargo, acaba en prisión cuando su mejor amigo muere en una de las carreras. Cuando sale de la cárcel, buscará la revancha. Adaptación al cine de la serie de videojuegos homónima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortadelo y Filemón contra Jimmy el Cachondo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CpYHkzS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jugCkVV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Se acaba de producir el mayor ataque criminal contra la estabilidad mundial. Es un ataque de risa. Mientras el caos de la guasa y la risa floja se apodera de las instituciones, de la banca, de los ministerios, de las fábricas, de los colegios, de las cafeterías, de los policías, de los ladrones, de los notarios y de los elefantes, la única organización capaz de poner un poquito de seriedad en todo esto es la T.I.A. La Humanidad está en peligro. No aguanta una bromita más. Pero nuestros dos mejores agentes de campo (y playa) se encargarán de cortarle el rollo a ese supergamberro: son Mortadelo y Filemón.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche en el museo: El secreto del faraón  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-63.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wQCYj1G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SskcfRo.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>En esta tercera entrega de 'Noche en el museo', el guarda del museo Larry Daley, interpretado de nuevo por Ben Stiller, emprenderá una aventura épica para evitar que la magia desaparezca para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noé </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xmaduv1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fvMR4yz.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>En un mundo asolado por los pecados humanos, Noé, un hombre pacífico que sólo desea vivir tranquilo con su familia, recibe una misión divina: construir un Arca para salvar al mundo del inminente diluvio. Todas las noches tiene una pesadilla recurrente en la que puede ver la catástrofe provocada por ese diluvio, pero después el sueño termina con la reaparición de la vida en la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ocho apellidos vascos</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/INbFgnL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pxFWb9H.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2014</year>
<info>Rafa (Dani Rovira) es un joven señorito andaluz que no ha tenido que salir jamás de su Sevilla natal para conseguir lo único que le importa en la vida: el fino, la gomina, el Betis y las mujeres. Todo cambia cuando conoce una mujer que se resiste a sus encantos: es Amaia (Clara Lago), una chica vasca. Decidido a conquistarla, se traslada a un pueblo de las Vascongadas, donde se hace pasar por vasco para vencer su resistencia. Adopta el nombre de Antxon y varios apellidos vascos: Arguiñano, Igartiburu, Erentxun, Gabilondo, Urdangarín, Otegi, Zubizarreta... y Clemente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pompeya </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D22qgUo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/REE7yxu.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Pompeya, año 79 d.C. Milo (Kit Harington), un esclavo convertido en gladiador, ve cómo a su amor, la joven Cassia (Emily Browning), la obligan a prometerse con Corvus (Kiefer Sutherland), un corrupto senador. Cuando el Vesubio entra en erupción amenazando con destruirlo todo, Milo intentará salvarla... mientras todo se derrumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ouija </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-59.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BeIcxD8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fK0F0Xn.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2014</year>
<info>Un grupo de jóvenes utiliza una ouija para tratar de contactar con una amiga que ha fallecido recientemente. Los problemas surgen cuando, sin querer, convocan a una presencia oscura. Adaptación del juego de tablero de Hasbro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Río 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-67.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qcUWpaH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5yMos9c.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2014</year>
<info>En “Río 2", Blu, Perla y sus tres hijos llevan una vida perfecta. Cuando Perla decide que los niños tienen que aprender a vivir como auténticas aves, insiste en que la familia se aventure a viajar al Amazonas. Mientras Blu trata de encajar con sus nuevos vecinos, le preocupa la posibilidad de perder a Perla y a los chicos ante la llamada de la selva.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sharknado 2: El regreso (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2014-71.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pzwELNN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Terror. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Un enorme tornado lleno de tiburones vuelve a asolar los Estados Unidos, pero en esta ocasión la dammificada es la ciudad de Nueva York. Fin y April tendrán que volver a luchar si quieren sobrevivir. Secuela de la exitosa película para televisión "Sharknado"</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sex Tape. Algo pasa en la nube </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PFDeK2W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ts7Sudo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Cuando Jay (Jason Segel) y Annie (Cameron Diaz) entablaron relación, la atracción entre ambos era muy intensa. Diez años y dos hijos después, se dan cuenta de que hay que reavivar la llama de la pasión. Deciden entonces grabarse en vídeo mientras mantienen una maratoniana sesión sexual de tres horas. El problema surge cuando descubren que el vídeo ha sido enviado por error a sus amigos y familiares.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siempre Alice </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FzQLugd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3jnSouD.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Alice Howland (Julianne Moore) está orgullosa de la vida que tanto esfuerzo le ha costado construir. A los cincuenta, es profesora de psicología cognitiva en Harvard y una experta lingüista de fama mundial, con un marido exitoso y tres hijos adultos. Cuando empieza a sentirse desorientada, un trágico diagnóstico cambia su vida, al tiempo que su relación con su familia y con el mundo, para siempre. Con elegancia y delicadeza, la autora nos acerca a los sentimientos de quienes padecen alzhéimer y sus familias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin City: Una dama por la que matar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/95xUqZ2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6HJi3iG.jpg</fanart>
<genre>Cine negro. Acción. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>En las sórdidas calles de Sin City, un hombre busca venganza. Dwight (Josh Brolin) trata de ajustar cuentas con la misteriosa Ava Lord (Eva Green), la letal mujer que le traicionó. Nancy intenta superar la muerte de Hartigan, y Johny tiene una peligrosa misión: acabar con el mayor villano de Sin City. En su propósito, conocerá a la joven stripper Marcy (Julia Garner)...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Imitation Game (Descifrando Enigma) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NUXh1RW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g7GYoBS.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Biopic sobre el matemático británico Alan Turing, famoso por haber descifrado los códigos secretos nazis contenidos en la máquina Enigma, lo cual determinó el devenir de la II Guerra Mundial (1939-1945) en favor de los Aliados. Lejos de ser admirado como un héroe, Turing fue acusado y juzgado por su condición de homosexual en 1952.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Equalizer (El protector)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FJANwJI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0QdUc3Z.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>Robert McCall, un antiguo agente de la CIA que lleva ahora una vida tranquila, abandona su retiro para ayudar a Teri, una joven prostituta que está siendo explotada por la mafia rusa. A pesar de que aseguró no volver a ser violento, contemplar tanta crueldad despertará en Robert un implacable y renovado deseo de justicia... Versión cinematográfica de la serie de televisión de los 80, 'El justiciero'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Guest  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PbChvQL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c1o2Vk8.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Los Peterson siguen llorando el fallecimiento de su hijo Caleb en la guerra de Afganistán. En pleno duelo, David (Dan Stevens) irrumpe en el hogar familiar y conquista a cada uno de sus miembros hasta que uno de ellos comienza a intuir que David no es quien parece ser.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente 5: Operación Eurovegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mq3HWtE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vlIiRWj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2018. Torrente sale de la cárcel, y se encuentra aturdido ante una España convulsa y dividida. Debe encontrar respuestas en su interior para despejar su confusión, y por ello decide convertirse en un "fuera de la ley". Así que se propone atracar un casino con una banda de incompetentes. A través de un contacto de su estancia en prisión, localiza a John Marshall, la persona que se ocupó de supervisar la seguridad cuando se planificó el principal casino-hotel de Eurovegas. Marshall, el más indicado para planificar un golpe, le explica la necesidad de organizar una banda de especialistas, que Torrente se encargará de reclutar entre sus "contactos".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transcendence </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1I0w9YE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/co3akbi.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga. Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>El Dr. Will Caster (Johnny Depp), prestigioso investigador en el campo de la Inteligencia Artificial, trabaja en la creación de una máquina sensitiva que combine la inteligencia colectiva con las emociones humanas. Sus controvertidos experimentos le han hecho famoso, pero también lo han convertido en el principal objetivo de extremistas anti-tecnológicos. Su mujer Evelyn (Rebecca Hall) y Max, su mejor amigo (Paul Bettany) son sus colaboradores, pero ellos se plantean la cuestión moral de si deben fabricar esa máquina. Cuando Will sufre un atentado, Evelyn y él deciden tomar una decisión radical de imprevisibles consecuencias. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: La era de la extinción </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h7YLIZj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q0xt44S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Han pasado 4 años desde la tragedia de Chicago y la humanidad sigue reparando los destrozos, pero tanto los Autobots como los Decepticons han desaparecido de la faz de la Tierra. Ahora el Gobierno de los Estados Unidos está utilizando la tecnología rescatada en el asedio de Chicago para desarrollar sus propios Transformers. Al frente del proyecto está Joshua Joyce (Stanley Tucci), un arrogante diseñador que piensa que los Autobots son "basura tecnológica" y se cree capaz de fabricar unos robots infinitamente más avanzados. Mientras tanto, Cade Yeager (Mark Wahlberg), un mécánico inventor, encuentra un Marmon semi-trailer. Al intentar repararlo, descubre que el camión no solo era un Transformer, sino también el mismísimo Optimus Prime, líder de los Autobots. Lo que Cade ignora son las consecuencias que pueden derivarse de este hallazgo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Treehouse </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2014-70.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5TasXIe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JH5HfQK.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>2014</year>
<info>Después de la repentina desaparición de dos niños, la ciudad de Westlake impone un toque de queda. La feria anual se cancela para tremendo disgusto de Killian y su hermano Crawford. Sin embargo, ellos quieren divertirse esa noche y deciden ir a escondidas al bosque para verse con algunas chicas del lugar. Allí encuentran una casa en un árbol y allí dentro encontrarán a Elizabeth, una de las hermanas desaparecidas a la que todo el mundo busca. Ella está gravemente herida y es incapaz de recordar lo sucedido... Todo lo que ella es capaz de expresar es que "unas cosas" se llevaron a su hermano pequeño. Crawford decide ir en búsqueda de ayuda mientras Killian se queda con ella... Sin embargo, Crawford nunca regresa. A partir de ese momento la vida de los dos chicos que permanecen en la casa del árbol se convierte en una pesadilla...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Interview </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aAyC9rX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0bjuZYj.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Dave Skylark (James Franco), presentador de un conocido programa de entrevistas, y el productor Aaron Rapoport (Seth Rogen) consiguen una entrevista exclusiva con Kim Jong-Un, dictador de Corea del Norte. La CIA les pide entonces que aprovechen la ocasión para asesinar al déspota, pero Dave y Aaron no son precisamente las personas más cualificadas para perpetrar un magnicidio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vamos de polis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-65.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/89xwsGf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KIPEt04.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Cuando dos amigos se visten como agentes de policía para una fiesta de disfraces, se convierten en la sensación del barrio. El problema llega cuando estos "héroes" se meten en un lío muy peligroso con mafiosos y detectives corruptos de por medio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wax </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2014-72.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ke4MHah.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/v9FZObT.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Mike (Jimmy Shaw) acepta la propuesta de una productora (Geraldine Chaplin) de pasar la noche en un museo de cera, a fin de documentar con su cámara los extraños fenómenos que, al parecer, ocurren allí. Mike acabará descubriendo el terror personificado en el siniestro Dr. Knox (Jack Taylor).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Días del futuro pasado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TebLv4N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ZEcIoB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Los X-Men luchan por la supervivencia de la especie en una guerra que se desarrolla en épocas diferentes. Los personajes de la trilogía cinematográfica original de “X-Men” unen sus fuerzas a las que ellos mismos poseían en el pasado, cuando eran más jóvenes (tal y como aparecen en “X-Men: Primera generación”), para cambiar un importante acontecimiento histórico y librar una épica batalla que podría salvar nuestro futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 3 días para matar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-61.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JdSU79L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OEQdfox.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Ethan Runner (Kevin Costner) es un veterano agente del servicio secreto que afronta su última misión con la esperanza de retirarse para vivir con su hija adolescente (Hailee Steinfeld), a la que apenas conoce, antes de que sea demasiado tarde para ejercer como padre.</info> 
</item>




