<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KXLw0Ri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/54gblDz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Tras abandonar la cárcel, el ladrón y estafador Scott Lang (Paul Rudd) recibe la llamada del misterioso Dr. Hank Pym (Michael Douglas) para realizar un trabajo especial. El científico suministra al joven un traje especial, que le otorgar la capacidad de reducir su tamaño al de un insecto, al tiempo que aumenta considerablemente su fuerza. Con esta nueva arma en su poder, capaz de comunicarse con los insectos, Lang deberá abrazar su héroe interior, olvidar su pasado de delincuente y tratar de salvar al mundo de una terrible amenaza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapa la bandera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tJQSxrv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zkRK8V6.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Richard Carson, un ambicioso multimillonario, quiere apropiarse del satélite terrestre y explotar la fuente de energía limpia y real del futuro, el Helio 3. Para ello, deberá borrar de la Historia la gesta de los astronautas del Apolo XI y sus famosos primeros pasos por la Luna, algo que el 40% de la población mundial cree que es mentira. Y el único capaz de impedir que se salga con la suya es un simpático y decidido surfero de 12 años, Mike Goldwing. Con la ayuda de sus amigos -el friki Marty, la futura periodista Amy y un pequeño lagarto con aspiraciones de ser Godzilla-, viajan a la Luna acompañados por el abuelo de Mike, un antiguo astronauta que lleva años distanciado de su familia. Ahora está en las manos de Mike no sólo salvar el futuro de la Tierra, sino el de su propia familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Justice </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LZ5RJIk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e8nyCen.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Dos criminales disparan a su compañero durante un robo, Jack Justice, un temerario policía de Los Ángeles, dispara a uno de ellos en la cabeza con una ballesta y mata a golpes al otro. Su jefe lo suspende inmediatamente del servicio activo y le dice que se aleje de Los Ángeles lo más que pueda ... así que Jack se dirige a México para visitar a su padre retirado allí. Pero mientras conduce a través de Red Mesa, Texas, es testigo de algunas extrañas actividades policiales. Pronto se convierte en el chivo expiatorio de la policía corrupta y racista que intenta encubrir el asesinato de un narcotraficante y un oficial. Pero esta fuerza policial pronto descubrirá que están jugando con el hombre equivocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chappie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zZ6hyxs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OxXdEiN.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>En un futuro próximo, una opresiva fuerza policial mecanizada es la encargada de patrullar el crimen. Pero el pueblo se está revelando ante ello. Cuando Chappie, un policía androide, es robado y reprogramado, se convierte en el primer robot con la capacidad de pensar y sentir por sí mismo. Esto hace que fuerzas poderosas y destructivas empiecen a percibir a Chappie como una amenaza para la humanidad y el orden, y no se detendrán ante nada para mantener el status quo y asegurarse de que Chappie sea el último de su tipo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O00bNQb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ctGF9NS.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Romance. Infantil</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuenta las andanzas de la Ella (Lily James), una joven cuyo padre, un comerciante, vuelve a casarse tras enviudar. Para agradar a su padre, acoge con cariño a su madrastra (Cate Blanchett) y a sus hijas (Holliday Grainger y Sophie McShera) en la casa familiar. Pero, cuando su padre muere inesperadamente, la joven queda a merced de unas mujeres celosas y malvadas que la convierten en sirvienta y la relegan a la cocina. Pero, a pesar de la crueldad con la que la tratan, está dispuesta a cumplir las últimas palabras de su madre que le dijo que debía "ser valiente y amable".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta Sombras de Grey (Sin Censura)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xz55M2k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x6G2xH1.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>La romántica, sensual, erótica y totalmente adictiva historia de la apasionada
 relación entre una estudiante universitaria y un joven multimillonario.
Cuando la estudiante de Literatura Anastasia Steele recibe el encargo de entrevistar
 al exitoso y joven empresario Christian Grey, queda impresionada al encontrarse ante un hombre atractivo,
 seductor y también muy intimidante. La inexperta e inocente Ana intenta olvidarle, 
 pero pronto comprende cuánto le desea. Cuando la pareja por fin inicia una apasionada relación,
 Ana se sorprende por las peculiares prácticas eróticas de Grey,
 al tiempo que descubre los límites de sus propios y más oscuros deseos…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: El soldado de invierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JCyvMjr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EEMH527.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>Tras los devastadores acontecimientos acaecidos en Nueva York con Los Vengadores, Steve Rogers, alias el Capitán América, vive tranquilamente en Washington D.C. intentando adaptarse al mundo moderno. Pero cuando atacan a un colega de S.H.I.E.L.D., Steve se ve envuelto en una trama de intrigas que representa una amenaza para el mundo. Se unirá entonces a la Viuda Negra para desenmascarar a los conspiradores. Cuando por fin descubren la magnitud de la trama, se unirá a ellos el Halcón. Los tres tendrán que enfrentarse a un enemigo inesperado y extraordinario: el Soldado de Invierno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Del revés (Inside Out) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0NuMoLJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JDN1wzl.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Riley es una chica que disfruta o padece toda clase de sentimientos. Aunque su vida ha estado marcada por la Alegría, también se ve afectada por otro tipo de emociones. Lo que Riley no entiende muy bien es por qué motivo tiene que existir la Tristeza en su vida. Una serie de acontecimientos hacen que Alegría y Tristeza se mezclen en una peligrosa aventura que dará un vuelco al mundo de Riley. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El renacido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kXB8cM4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xxwX2an.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Western</genre>
<year>2015</year>
<info>Año 1823. En las profundidades de la América salvaje, el explorador Hugh Glass (Leonardo DiCaprio) participa junto a su hijo mestizo Hawk en una expedición de tramperos que recolecta pieles. Glass resulta gravemente herido por el ataque de un oso y es abandonado a su suerte por un traicionero miembro de su equipo, John Fitzgerald (Tom Hardy). Con la fuerza de voluntad como su única arma, Glass deberá enfrentarse a un territorio hostil, a un invierno brutal y a la guerra constante entre las tribus de nativos americanos, en una búsqueda implacable para conseguir vengarse. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El viaje más largo  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dKIdxEN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XOTGpER.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Historia de amor en Carolina del Norte entre el joven cowboy Luke Collins, un antiguo campeón de rodeo en plena vuelta a la competición tras una lesión, y Sophia, una estudiante universitaria a punto de embarcarse en unos meses en su gran sueño: trabajar en en el mundo del arte en Nueva York. En su primera cita Luke y Sophia rescatarán de un accidente a Ira Levinson, un veterano viudo que añora el gran amor de su vida: Ruth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto: Las pruebas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JKn3Map.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mIiOOar.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Thomas (Dylan O'Brien) y los demás clarianos tendrán que enfrentarse al mayor desafío de sus vidas: buscar pistas sobre la misteriosa y poderosa organización "CRUEL". Esta aventura los llevará a "La Quemadura", un apocalíptico lugar lleno de inimaginables obstáculos. Aliados con miembros de la Resistencia, tendrán que descubrir quiénes son los dirigentes de la secta y cuáles son sus planes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El puente de los espías </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TRE41Lv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hVUX7Wq.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>James Donovan (Tom Hanks), un abogado de Brooklyn (Nueva York) se ve inesperadamente involucrado en la Guerra Fría entre su país y la URSS cuando se encarga de defender a Rudolf Abel, detenido en los Estados Unidos y acusado de espiar para los rusos. Convencido de que Abel debe tener la mejor defensa posible, Donovan incluso rechazará cooperar con la CIA cuando la Agencia intenta que viole la confidencialidad de comunicaciones entre abogado y su cliente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último cazador de brujas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hWx0Wji.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/o319cmf.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Kaulder es un cazador de brujas que resulta inmortal tras recibir una maldición de la todopoderosa Reina Bruja. 
 En el mundo actual sigue defendiendo a los humanos del mal que traen estos seres sobrenaturales.
 Belvial, un hechicero muy poderoso, es uno de sus mayores enemigos. 
 Atormentado por la pérdida de su familia, Kaulder es además el último miembro de su casta de cazadores de brujas. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de los puños de hierro 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uZ8dx3O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1D0EP60.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2015</year>
<info>Un reticente aldeano une sus fuerzas a las de un misterioso extranjero para combatir fuerzas diabólicas, tanto terrenales como sobrenaturales, en una población minera de la China del siglo XIX. Cuando un forastero, Thaddeus, es hallado malherido junto a la aldea, el minero Li Kung (Dustin Nguyen) y su esposa Ah Ni (Eugenia Yuan) le acogen. Según va sanando, se involucra en el conflicto que enfrenta a los habitantes del lugar con el diabólico Master Ho (Carl Ng), su perverso clan y el aterrador Lord Pi (Cary-Hiroyuki Tagawa). Con Thaddeus a su lado, el apacible Kung se convierte en un peligroso guerrero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El becario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Rb8A2c8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHrmMI1.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>La joven dueña de un exitoso negocio online dedicado a la moda acepta a regañadientes que la compañía contrate, como parte de un programa laboral, a un hombre de setenta años como becario senior. Sin embargo, poco a poco irá dándose cuenta de lo indispensable que puede volverse para la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ex Machina </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2jqTnjH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aWxv7Xe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Nathan, un programador multimillonario con fama de reclusivo, selecciona a Caleb, un joven empleado de su empresa, para que pase una semana con él en un lugar remoto en las montañas con el objetivo de que participe en un test en el que está involucrada su última creación: Ava, un robot-mujer en el que inteligencia artificial lo es todo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious 7 (A todo gas 7) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-26.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-26-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ShrUybw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qJk1fGX.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Ha pasado un año desde que el equipo de Dominic Torreto y Brian pudiera regresar finalmente a Estados Unidos, tras ser indultados. Desean adaptarse a una vida en la legalidad, pero el entorno ya no es el mismo. Dom intenta acercarse a Letty, y Brian lucha para acostumbrarse a la vida en una urbanización con Mia y su hijo. Ninguno de ellos imagina que un frío asesino británico, entrenado para realizar operaciones secretas, se cruzará en sus vidas para convertirse en su mayor enemigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Focus </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CcM5KCI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bhOhUQ1.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>Un veterano estafador acoge a una atractiva joven bajo su protectorado, pero las cosas se complican cuando ambos comienzan un romance. Todo comienza cuando Nicky (Will Smith), un consumado maestro de la estafa, comienza un romance con Jess (Margot Robbie), una novata en el oficio. Mientras le enseña los trucos del oficio, ella desea estrechar demasiado los lazos con Nicky, y éste rompe de repente la relación. Tres años más tarde, la mujer que había encendido una llama en él, convertida en una mujer fatal, reaparece en Buenos Aires en un circuito de carreras en el que hay apuestas muy elevadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fuga de cerebros 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RWh40dE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zfXVawW.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Secuela de "Fuga de cerebros". A los protagonistas, la Universidad de Oxford se les ha quedado pequeña y, ahora, se proponen como meta la Universidad de Harvard. "Fuga de cerebros" fue una de las películas más taquilleras en España en el 2009, con casi 7 millones de euros de recaudación y 1.200.000 espectadores, después de ganar el premio del público en el Festival de Málaga de 2009.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2g2LJsx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xbxgXbx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2015</year>
<info>Todo parece mejorar en el Hotel Transilvania. La rígida norma establecida por Drácula de “sólo para monstruos” se ha suprimido y se aceptan también huéspedes humanos. Lo que preocupa al conde es que que su adorable nieto Dennis, medio humano y medio vampiro, no dé señal alguna de vampirismo. Aprovechando que Mavis ha ido a visitar a sus suegros humanos, Drácula recluta a sus amigos Frank, Murray, Wayne y Griffin para hacer que Dennis pase por un campamento de “entrenamiento de monstruos”. Lo que ignoran es que Vlad, el gruñón padre de Drácula, está a punto de llegar al hotel. Y cuando descubra que su bisnieto no es de sangre pura y que los humanos pueden frecuentar el establecimiento las cosas se complicarán. Secuela de Hotel Transilvania (2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gms9Fea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CON0GQI.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Elise Rainier (Lin Shaye) acepta a regañadientes utilizar su capacidad de ponerse en contacto con los muertos a fin de ayudar a una adolescente (Stefanie Scott) que se ha convertido en el blanco de una peligrosa entidad sobrenatural.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jurassic World </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8AEZHSU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EtJP3UQ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Veintidós años después de lo ocurrido en Jurassic Park, la isla Nublar ha sido transformada en un enorme parque temático, Jurassic Wold, con versiones «domesticadas» de algunos de los dinosaurios más conocidos. Cuando todo parece ir sobre ruedas y ser el negocio del siglo, un nuevo dinosaurio de especie desconocida, pues ha sido creado manipulando genéticamente su ADN, y que resulta ser mucho más inteligente de lo que se pensaba, se escapa de su recinto y comienza a causar estragos entre los visitantes del Parque. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mujer de negro: El ángel de la muerte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vpu6a5m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AGoNB3e.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Huyendo de los horrores de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), ocho escolares, acompañados por la directora del colegio (Helen McCrory) y una profesora (Phoebe Fox), son evacuados de Londres y trasladados a una aldea. Allí conocen a Harry Burnstow (Jeremy Irvine), un piloto de la RAF que, al igual que ellos, se alojará en una ruinosa casa situada en una isla que sólo se comunica con tierra firme por la carretera de las Nueve Vidas, una calzada que desaparece con las mareas. Su presencia no tarda en despertar una fuerza malévola que surge de la oscuridad y lleva décadas rondando esa mansión en ruinas: se trata de "La mujer de negro".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La serie divergente: Insurgente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPoqQwU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L4t8qkx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Romance</genre>
<year>2015</year>
<info>En el Chicago distópico de Beatrice Prior, la sociedad está dividida en cinco facciones, cada una de ellas dedicada a cultivar una virtud concreta: Verdad (los sinceros), Abnegación (los altruistas), Osadía (los valientes), Cordialidad (los pacíficos) y Erudición (los inteligentes). En una ceremonia anual, todos los chicos de dieciséis años deben decidir a qué facción dedicarán el resto de sus vidas. Beatrice tiene que elegir entre quedarse con su familia... y ser quien realmente es, no puede tener ambas cosas. Así que toma una decisión que sorprenderá a todo el mundo, incluida ella. Durante el competitivo proceso de iniciación posterior, Beatrice decide pasar a llamarse Tris e intenta averiguar quiénes son sus verdaderos amigos, y dónde encaja en su vida enamorarse de un chico que unas veces resulta fascinante y otras veces la exaspera. Sin embargo, Tris también tiene un secreto, un secreto que no ha contado a nadie para no poner su vida en peligro. Cuando descubre un conflicto que amenaza con desbaratar la, en apariencia, perfecta sociedad en la que vive, también averigua que su secreto podría ser la clave para salvar a los que ama o... para acabar muerta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La verdad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/usxxi4I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d3xzbpu.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Elecciones estadounidenses de 2004. Inmerso el país en la guerra contra Iraq y Afganistán, todo parece indicar que George W. Bush será reelegido presidente de los Estados Unidos. La productora de noticias de la CBS Mary Mapes (Cate Blanchett) y su socio, el presentador Dan Rather (Robert Redford), descubren una historia que podría cambiar el curso de las elecciones: Bush había utilizado todo tipo de influencias para evitar ir a la guerra de Vietnam. La emisión de un programa especial que saca a la luz este hecho desata una tormenta informativa que hará que Mapes y Rather tengan que luchar para demostrar la veracidad de la noticia, poniendo la verdad por encima de los intereses políticos y económicos que se esconden detrás de los medios de comunicación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los odiosos ocho </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C1GBU9C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZRzDZlI.jpg</fanart>
<genre>Western. Intriga</genre>
<year>2015</year>
<info>Pocos años después de la Guerra de Secesión, una diligencia avanza por el invernal paisaje de Wyoming. Los pasajeros, el cazarrecompensas John Ruth (Kurt Russell) y su fugitiva Daisy Domergue (Jennifer Jason Leigh), intentan llegar al pueblo de Red Rock, donde Ruth entregará a Domergue a la justicia. Por el camino, se encuentran con dos desconocidos: el mayor Marquis Warren (Samuel L. Jackson), un antiguo soldado de la Unión convertido en cazarrecompensas de mala reputación, y Chris Mannix (Walton Goggins), un renegado sureño que afirma ser el nuevo sheriff del pueblo. Como se aproxima una ventisca, los cuatro se refugian en la Mercería de Minnie, una parada para diligencias de un puerto de montaña. Cuando llegan al local se topan con cuatro rostros desconocidos: el mexicano Bob (Demian Bichir), Oswaldo Mobray (Tim Roth), verdugo de Red Rock, el vaquero Joe Gage (Michael Madsen) y el general confederado Sanford Smithers (Bruce Dern). Mientras la tormenta cae sobre la parada de montaña, los ocho viajeros descubren que tal vez no lleguen hasta Red Rock después de todo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bruja: Una leyenda de Nueva Inglaterra</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-1.torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/eyBb3I6.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sjlhuFD.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Nueva Inglaterra, 1630. Un matrimonio de colonos cristianos,
 con cinco hijos, vive cerca de un bosque que, según las creencias populares, 
 está dominado por el mal. Cuando el hijo recién nacido desaparece y los cultivos no crecen, 
 los miembros de la familia se rebelan los unos contra los otros: un mal sobrenatural les acecha en el bosque cercano</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mad Max: Furia en la carretera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OkPLVBX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IoJ8jfM.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Perseguido por su turbulento pasado, Mad Max cree que la mejor forma de sobrevivir es ir solo por el mundo. Sin embargo, se ve arrastrado a formar parte de un grupo que huye a través del desierto en un War Rig conducido por una Emperatriz de élite: Furiosa. Escapan de una Ciudadela tiranizada por Immortan Joe, a quien han arrebatado algo irreemplazable. Enfurecido, el Señor de la Guerra moviliza a todas sus bandas y persigue implacablemente a los rebeldes en una "guerra de la carretera" de altas revoluciones... Cuarta entrega de la saga post-apocalíptica que resucita la trilogía que a principios de los ochenta protagonizó Mel Gibson.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Marte (The Martian) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dusVuup.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/swTZybp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Durante una misión tripulada a Marte, el astronauta Mark Watney es dado por muerto tras una terrible tormenta y abandonado por la tripulación, que pone rumbo de vuelta a la Tierra. Pero Watney ha sobrevivido y se encuentra atrapado y solo en el hostil planeta rojo. Con suministros escasos, deberá recurrir a su ingenio y a su instinto de supervivencia para encontrar la manera de comunicar a la Tierra que sigue vivo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ocho apellidos catalanes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6vaekjv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vn0zB0D.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2015</year>
<info>Las alarmas de Koldo (Karra Elejalde) se encienden cuando se entera de que su hija Amaia (Clara Lago), tras romper con Rafa (Dani Rovira), se ha enamorado de un catalán (Berto Romero). Decide entonces poner rumbo a Sevilla para convencer a Rafa de que lo acompañe a Cataluña para rescatar a Amaia de los brazos del joven y de su ambiente. Secuela de "Ocho apellidos vascos".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Straight Outta Compton </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vrc20qL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4O8Dg2n.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>A mediados de los 80, el barrio californiano de Compton era uno de los lugares más peligrosos de Estados Unidos. Cuando un grupo de jóvenes convirtieron sus experiencias vitales en una música brutalmente sincera que se rebelaba contra la autoridad, le dieron voz a una generación silenciada. Siguiendo la meteórica trayectoria de N.W.A. (formado por Arabian Prince, DJ Yella, Dr. Dre, Eazy-E, Ice Cube y MC Ren), la película narra la historia de cómo estos chicos revolucionaron para siempre la música y la cultura popular al contar al mundo cómo era realmente la vida en el ghetto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sinister 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vSkUWvP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yYiIhQk.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Después de que Ashley Oswalt descuartizara a su familia y desapareciera con Mr. Boggie, una madre y sus hijos mellizos se mudan a la casa donde unos niños poseídos cometieron los asesinatos. Mr. Boogie ha vuelto y acecha a uno de ellos. Secuela de "Sinister" (Scott Derrickson, 2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superpoli en Las Vegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2TQAOFt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DcLvFR9.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Kevin James vuelve a interpretar a Paul Blart, un guardia de seguridad. Blart va a Las Vegas para supervisar una Exposición y aprovecha la ocasión para llevarse a su hija Maya (Raini Rodriguez), que pronto se irá a estudiar fuera. Paul descubre con sorpresa que se está produciendo un atraco, así que tendrá que detener a los criminales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El despertar de la Fuerza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TSS0SNU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wjHn7Fm.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Treinta años después de la victoria de la Alianza Rebelde sobre la segunda Estrella de la Muerte (hechos narrados en el Episodio VI: El retorno del Jedi), la galaxia está todavía en guerra. Una nueva República se ha constituido, pero una siniestra organización, la Primera Orden, ha resurgido de las cenizas del Imperio Galáctico. A los héroes de antaño, que luchan ahora en la Resistencia, se suman nuevos héroes: Poe Dameron, un piloto de caza, Finn, un soldado desertor de la Primera Orden, Rey, una joven chatarrera, y BB-8, un androide rodante. Todos ellos luchan contra las fuerzas del Mal: el Capitán Phasma, de la Primera Orden, y Kylo Ren, un temible y misterioso personaje que empuña un sable de luz roja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator Génesis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qsigQQh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vLLiaBI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Año 2032. La guerra del futuro se está librando y un grupo de rebeldes humanos tiene el sistema de inteligencia artificial Skynet contra las cuerdas. John Connor (Jason Clarke) es el líder de la resistencia, y Kyle Reese (Jai Courtney) es su fiel soldado, criado en las ruinas de una postapocalíptica California. Para salvaguardar el futuro, Connor envía a Reese a 1984 para salvar a su madre, Sarah (Emilia Clarke) de un Terminator programado para matarla con el fin de que no llegue a dar a luz a John. Pero lo que Reese encuentra en el otro lado no es como él esperaba...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transporter Legacy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/x4fDRKX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zME3NNx.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>En los bajos fondos de Francia, Frank Martin (Ed Skrein) es conocido como «Transporter», el mejor conductor y mercenario que se puede comprar con dinero. Frank se rige por tres simples reglas: sin nombres, sin preguntas y sin renegociaciones, y transporta cualquier cosa por el precio adecuado. Hasta que conoce a la misteriosa mujer fatal llamada Anna (Loan Chabanol), que lidera un grupo de mortíferos asaltantes y que no se detendrá ante nada con tal de acabar con una despiadada banda rusa de traficantes humanos. Anna sabe que Frank es el mejor en su trabajo y, para asegurarse su colaboración, mantiene rehén a su padre (Ray Stevenson). Ahora, padre e hijo se verán obligados a trabajar con Anna para llevar a esta peligrosa banda ante la justicia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Últimos días en el desierto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Yo4t22K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5nR4ncr.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>En medio de un árido paisaje, ante la fatiga y las alucinaciones por el calor y la solitaria estancia desde hace más de una luna, Jesús tiene un encuentro con el Diablo, quien está más que ansioso de tentar al exhausto viajero. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: La era de Ultrón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UUvCF0e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rYWQhEI.jpg</fanart>
<genre>>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultrón emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vacaciones </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ro9Dnzd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dbieddW.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Con la esperanza de reconstruir los vínculos familiares, Rusty Griswold decide dar una sorpresa a su mujer y a sus dos hijos, proponiéndoles viajar a través del país hasta llegar al “parque de atracciones favorito de las familias estadounidenses”, Walley World.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Victor Frankenstein</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cMWOBQV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2s8fSOC.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info> En los ambiciosos planes del doctor para devolver la vida a un cuerpo inerte a través de la ciencia, 
 Igor (Daniel Radcliffe, ‘Harry Potter‘) será una parte esencial para cumplir su objetivo. 
 Narrada desde el punto de vista distorsionado y cómico del auxiliar de experimentos, 
 la película revivirá los sucesos que llevaron al genio de la medicina a jugar a ser Dios. 
 Desenterrar cadáveres, asistirle en la cirugía post mortem o acompañarle a robar miembros por la noche, 
 serán algunas de las oscuras misiones de este peculiar y único personaje. 
 Este torpe y sucio compañero de fechorías será el centro de un mundo terrorífico a la vez que 
 conmovedor sobre el poder de la ciencia y la imaginación humana.</info> 
</item>


 



 

 

 
