<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Avengers: Age of Ultron (Vengadores: La era de Ultrón) </title>
<urlsolve>//streamango.com/v/d/kmnoleclllrqmddq~1556796625~2a01:c50e::~VpgPVIo0/530</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iOZUzck.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultron emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Straight Outta Compton </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ir5mm0u39hy8</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/straight_outta_compton-226610560-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A mediados de los 80, el barrio californiano de Compton era uno de los lugares más peligrosos de Estados Unidos. Cuando un grupo de jóvenes convirtieron sus experiencias vitales en una música brutalmente sincera que se rebelaba contra la autoridad, le dieron voz a una generación silenciada. Siguiendo la meteórica trayectoria de N.W.A. (formado por Arabian Prince, DJ Yella, Dr. Dre, Eazy-E, Ice Cube y MC Ren), la película narra la historia de cómo estos chicos revolucionaron para siempre la música y la cultura popular al contar al mundo cómo era realmente la vida en el ghetto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mujer de negro: El ángel de la muerte </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dz35bsl7yy78</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_woman_in_black_2_angel_of_death-912070774-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Huyendo de los horrores de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), ocho escolares, acompañados por la directora del colegio (Helen McCrory) y una profesora (Phoebe Fox), son evacuados de Londres y trasladados a una aldea. Allí conocen a Harry Burnstow (Jeremy Irvine), un piloto de la RAF que, al igual que ellos, se alojará en una ruinosa casa situada en una isla que sólo se comunica con tierra firme por la carretera de las Nueve Vidas, una calzada que desaparece con las mareas. Su presencia no tarda en despertar una fuerza malévola que surge de la oscuridad y lleva décadas rondando esa mansión en ruinas: se trata de "La mujer de negro".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sinister 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f19cxfktadek</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sinister_2-633989476-large.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Después de que Ashley Oswalt descuartizara a su familia y desapareciera con Mr. Boggie, una madre y sus hijos mellizos se mudan a la casa donde unos niños poseídos cometieron los asesinatos. Mr. Boogie ha vuelto y acecha a uno de ellos. Secuela de "Sinister" (Scott Derrickson, 2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 3 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/209f8foe0dg4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/insidious_chapter_3-904549014-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Elise Rainier (Lin Shaye) acepta a regañadientes utilizar su capacidad de ponerse en contacto con los muertos a fin de ayudar a una adolescente (Stefanie Scott) que se ha convertido en el blanco de una peligrosa entidad sobrenatural.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superpoli en Las Vegas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vzqtsue0xu8o</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/paul_blart_mall_cop_2-240761504-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Kevin James vuelve a interpretar a Paul Blart, un guardia de seguridad. Blart va a Las Vegas para supervisar una Exposición y aprovecha la ocasión para llevarse a su hija Maya (Raini Rodriguez), que pronto se irá a estudiar fuera. Paul descubre con sorpresa que se está produciendo un atraco, así que tendrá que detener a los criminales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fuga de cerebros 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/33nytrtcy8ew</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/fuga_de_cerebros_2-265935899-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Secuela de "Fuga de cerebros". A los protagonistas, la Universidad de Oxford se les ha quedado pequeña y, ahora, se proponen como meta la Universidad de Harvard. "Fuga de cerebros" fue una de las películas más taquilleras en España en el 2009, con casi 7 millones de euros de recaudación y 1.200.000 espectadores, después de ganar el premio del público en el Festival de Málaga de 2009.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El becario </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ro1gha63vaq4</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_intern-267828724-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La joven dueña de un exitoso negocio online dedicado a la moda acepta a regañadientes que la compañía contrate, como parte de un programa laboral, a un hombre de setenta años como becario senior. Sin embargo, poco a poco irá dándose cuenta de lo indispensable que puede volverse para la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transporter Legacy </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wz4l5w3v6wld</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_transporter_refueled-263530044-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En los bajos fondos de Francia, Frank Martin (Ed Skrein) es conocido como «Transporter», el mejor conductor y mercenario que se puede comprar con dinero. Frank se rige por tres simples reglas: sin nombres, sin preguntas y sin renegociaciones, y transporta cualquier cosa por el precio adecuado. Hasta que conoce a la misteriosa mujer fatal llamada Anna (Loan Chabanol), que lidera un grupo de mortíferos asaltantes y que no se detendrá ante nada con tal de acabar con una despiadada banda rusa de traficantes humanos. Anna sabe que Frank es el mejor en su trabajo y, para asegurarse su colaboración, mantiene rehén a su padre (Ray Stevenson). Ahora, padre e hijo se verán obligados a trabajar con Anna para llevar a esta peligrosa banda ante la justicia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Focus </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ezk26orxupin</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/focus-919313733-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un veterano estafador acoge a una atractiva joven bajo su protectorado, pero las cosas se complican cuando ambos comienzan un romance. Todo comienza cuando Nicky (Will Smith), un consumado maestro de la estafa, comienza un romance con Jess (Margot Robbie), una novata en el oficio. Mientras le enseña los trucos del oficio, ella desea estrechar demasiado los lazos con Nicky, y éste rompe de repente la relación. Tres años más tarde, la mujer que había encendido una llama en él, convertida en una mujer fatal, reaparece en Buenos Aires en un circuito de carreras en el que hay apuestas muy elevadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapa la bandera </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/q3zcytoasfao</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/atrapa_la_bandera-755405018-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Richard Carson, un ambicioso multimillonario, quiere apropiarse del satélite terrestre y explotar la fuente de energía limpia y real del futuro, el Helio 3. Para ello, deberá borrar de la Historia la gesta de los astronautas del Apolo XI y sus famosos primeros pasos por la Luna, algo que el 40% de la población mundial cree que es mentira. Y el único capaz de impedir que se salga con la suya es un simpático y decidido surfero de 12 años, Mike Goldwing. Con la ayuda de sus amigos -el friki Marty, la futura periodista Amy y un pequeño lagarto con aspiraciones de ser Godzilla-, viajan a la Luna acompañados por el abuelo de Mike, un antiguo astronauta que lleva años distanciado de su familia. Ahora está en las manos de Mike no sólo salvar el futuro de la Tierra, sino el de su propia familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de los puños de hierro 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mejnvfyd5vbr</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_man_with_the_iron_fists_sting_of_the_scorpion-603864165-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un reticente aldeano une sus fuerzas a las de un misterioso extranjero para combatir fuerzas diabólicas, tanto terrenales como sobrenaturales, en una población minera de la China del siglo XIX. Cuando un forastero, Thaddeus, es hallado malherido junto a la aldea, el minero Li Kung (Dustin Nguyen) y su esposa Ah Ni (Eugenia Yuan) le acogen. Según va sanando, se involucra en el conflicto que enfrenta a los habitantes del lugar con el diabólico Master Ho (Carl Ng), su perverso clan y el aterrador Lord Pi (Cary-Hiroyuki Tagawa). Con Thaddeus a su lado, el apacible Kung se convierte en un peligroso guerrero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: El soldado de invierno </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/x4s1lfs8ypnr</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/captain_america_the_first_avenger-163477639-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tras los devastadores acontecimientos acaecidos en Nueva York con Los Vengadores, Steve Rogers, alias el Capitán América, vive tranquilamente en Washington D.C. intentando adaptarse al mundo moderno. Pero cuando atacan a un colega de S.H.I.E.L.D., Steve se ve envuelto en una trama de intrigas que representa una amenaza para el mundo. Se unirá entonces a la Viuda Negra para desenmascarar a los conspiradores. Cuando por fin descubren la magnitud de la trama, se unirá a ellos el Halcón. Los tres tendrán que enfrentarse a un enemigo inesperado y extraordinario: el Soldado de Invierno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ygwftu7vggyl</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ant_man-627211491-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tras abandonar la cárcel, el ladrón y estafador Scott Lang (Paul Rudd) recibe la llamada del misterioso Dr. Hank Pym (Michael Douglas) para realizar un trabajo especial. El científico suministra al joven un traje especial, que le otorgar la capacidad de reducir su tamaño al de un insecto, al tiempo que aumenta considerablemente su fuerza. Con esta nueva arma en su poder, capaz de comunicarse con los insectos, Lang deberá abrazar su héroe interior, olvidar su pasado de delincuente y tratar de salvar al mundo de una terrible amenaza. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El despertar de la Fuerza </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lf3ka8qvj2od</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/star_wars_episode_vii_the_force_awakens-625343391-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Treinta años después de la victoria de la Alianza Rebelde sobre la segunda Estrella de la Muerte (hechos narrados en el Episodio VI: El retorno del Jedi), la galaxia está todavía en guerra. Una nueva República se ha constituido, pero una siniestra organización, la Primera Orden, ha resurgido de las cenizas del Imperio Galáctico. A los héroes de antaño, que luchan ahora en la Resistencia, se suman nuevos héroes: Poe Dameron, un piloto de caza, Finn, un soldado desertor de la Primera Orden, Rey, una joven chatarrera, y BB-8, un androide rodante. Todos ellos luchan contra las fuerzas del Mal: el Capitán Phasma, de la Primera Orden, y Kylo Ren, un temible y misterioso personaje que empuña un sable de luz roja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mad Max: Furia en la carretera </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/00z5wi2dxqvi</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/mad_max_fury_road-429261909-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Perseguido por su turbulento pasado, Mad Max cree que la mejor forma de sobrevivir es ir solo por el mundo. Sin embargo, se ve arrastrado a formar parte de un grupo que huye a través del desierto en un War Rig conducido por una Emperatriz de élite: Furiosa. Escapan de una Ciudadela tiranizada por Immortan Joe, a quien han arrebatado algo irreemplazable. Enfurecido, el Señor de la Guerra moviliza a todas sus bandas y persigue implacablemente a los rebeldes en una "guerra de la carretera" de altas revoluciones... Cuarta entrega de la saga post-apocalíptica que resucita la trilogía que a principios de los ochenta protagonizó Mel Gibson.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto: Las pruebas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/svjmsbsicn6a</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/maze_runner_the_scorch_trials-944377647-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Thomas (Dylan O'Brien) y los demás clarianos tendrán que enfrentarse al mayor desafío de sus vidas: buscar pistas sobre la misteriosa y poderosa organización "CRUEL". Esta aventura los llevará a "La Quemadura", un apocalíptico lugar lleno de inimaginables obstáculos. Aliados con miembros de la Resistencia, tendrán que descubrir quiénes son los dirigentes de la secta y cuáles son sus planes.</info> 
</item>

<item>
<info>Nueva Inglaterra, 1630. Un matrimonio de colonos cristianos,
 con cinco hijos, vive cerca de un bosque que, según las creencias populares, 
 está dominado por el mal. Cuando el hijo recién nacido desaparece y los cultivos no crecen, 
 los miembros de la familia se rebelan los unos contra los otros: un mal sobrenatural les acecha en el bosque cercano</info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bruja: Una leyenda de Nueva Inglaterra</title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/07/la-bruja.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/07/la-bruja.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/mloelpdslmcrnptl/The_witch_2015_1080p-dual-cast_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<info>Kaulder es un cazador de brujas que resulta inmortal tras recibir una maldición de la todopoderosa Reina Bruja. 
 En el mundo actual sigue defendiendo a los humanos del mal que traen estos seres sobrenaturales.
 Belvial, un hechicero muy poderoso, es uno de sus mayores enemigos. 
 Atormentado por la pérdida de su familia, Kaulder es además el último miembro de su casta de cazadores de brujas. </info>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último cazador de brujas </title>
<fanart>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/02/el-ultimo-cazador-de-brujas.jpg</fanart>
<thumbnail>https://www.cinecalidad.to/espana/wp-content/uploads/2016/02/el-ultimo-cazador-de-brujas.jpg</thumbnail>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/abacpacofkspntfo/The_last_witch_hunter_2015_1080p-dual-cast_mp4</urlsolve>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Victor Frankenstein</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mvyf7xyv7l8g/Victor_Frankenstein__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UG2wF9z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2s8fSOC.jpg</fanart>
<info> En los ambiciosos planes del doctor para devolver la vida a un cuerpo inerte a través de la ciencia, 
 Igor (Daniel Radcliffe, ‘Harry Potter‘) será una parte esencial para cumplir su objetivo. 
 Narrada desde el punto de vista distorsionado y cómico del auxiliar de experimentos, 
 la película revivirá los sucesos que llevaron al genio de la medicina a jugar a ser Dios. 
 Desenterrar cadáveres, asistirle en la cirugía post mortem o acompañarle a robar miembros por la noche, 
 serán algunas de las oscuras misiones de este peculiar y único personaje. 
 Este torpe y sucio compañero de fechorías será el centro de un mundo terrorífico a la vez que 
 conmovedor sobre el poder de la ciencia y la imaginación humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X+Y </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g20a9e0vaq2o/X_Y_2014_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jUg5yCu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rZo8642.png</fanart>
<info>En un mundo difícil de comprender, 
 Nathan se esfuerza por conectar con los que le rodean -sobre todo con su adorada madre-, 
 pero lo cierto es que sólo encuentra verdadero consuelo en los números. 
 Un día se encuentra con un profesor anárquico y poco convencional, 
 el Sr. Humphreys, cuando Nathan se incorpora al equipo del Reino Unido para 
 competir en las Olimpiadas Internacionales de matemáticas en Taipei. 
 Ambos formarán una inusual y especial amistad.</info> 
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta Sombras de Grey (Sin Censura)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j21etor3xw2j/Cincuenta_Sombras_de_Grey__Sin_Censura__BRRip_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xz55M2k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x6G2xH1.jpg</fanart>
<info>La romántica, sensual, erótica y totalmente adictiva historia de la apasionada
 relación entre una estudiante universitaria y un joven multimillonario.
Cuando la estudiante de Literatura Anastasia Steele recibe el encargo de entrevistar
 al exitoso y joven empresario Christian Grey, queda impresionada al encontrarse ante un hombre atractivo,
 seductor y también muy intimidante. La inexperta e inocente Ana intenta olvidarle, 
 pero pronto comprende cuánto le desea. Cuando la pareja por fin inicia una apasionada relación,
 Ana se sorprende por las peculiares prácticas eróticas de Grey,
 al tiempo que descubre los límites de sus propios y más oscuros deseos…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bajo el sol</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ey7sqzl213ef/Bajo_el_sol_2015_DVDRip.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/azRr5zF.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> En esta película cuentan tres historias de amor ambientadas en Croacia a lo largo de tres décadas. 
 Las historias están conectadas por el hecho de que el amor entre un hombre croata y una
 mujer serbia está de algún modo prohibido ya se esté en 1991, en 2001 o en 2011.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos padres por desigual</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9wdvjw2xjsv9/Dos_Padres_por_Desigual_2017_HDRip_Spanish.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/skCTn44.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xw8LTBY.jpg</fanart>
<info>Brad (Will Ferrell) y Dusty (Mark Wahlberg) se las han apañado para lograr lo que nadie ha logrado:
 compartir amistad y paternidad (uno como padre natural, el otro como padre adoptivo).
 Todo va a pedir de boca hasta que entran en escena el autoritario y machista padre de Dusty,
 Kurt (Mel Gibson), y el sensiblero y emotivo padre de Brad, Don (John Lithgow)... 
 ¡justo a tiempo para las Navidades! Horrorizado ante el estilo progresista de educación empleado por Brad y Dusty, 
 Kurt se propone romper la relación entre los dos. A medida que aparecen las primeras grietas en su amistad... 
 ¿podrán los chicos demostrar a Kurt que su estilo moderno de educación funciona y pasar la mejor
 Navidad en familia de la historia? </info> 
</item>
 
 
