<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A pesar de todo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QGG5L0AD</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0o2texe307sn/Ap3sarT0do.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLh67p1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cIc0Hvu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, de paso, descubrir que su padre no es quien ellas pensaban. En la búsqueda de la verdad sobre su origen, las hermanas tendrán que aguantarse, conocerse y aceptarse.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hQg88U38QFh/Al1ta.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4Z0NWD6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07w9tgq9ho9e/A11taAng3lD3C0mbat3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Boi </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RLiAfQ6C93n/B01.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQ84EF05</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3p0wke7i3z8m/B01.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aJfnN3l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HuZAFeQ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>BOI es un joven que se inicia como conductor privado. Mientras espera con nervios la decisión que ha tomado su novia sobre un asunto que puede cambiarles la vida, deberá acompañar a sus primeros clientes: Michael y Gordon, dos empresarios de origen asiático que han venido a Barcelona con el objetivo de cerrar en menos de 48 horas un acuerdo de vital importancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bd6PZhCVXsp/B0squeM4ldito.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59BOXVDC2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qbuj02ex41n8/B0squeM4ldito.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMCZ0UAF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1wxrcz5ln857/B3ats.m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PjzEjU1ULrV/Cr1t3rsAt4qu3.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JR5XTX17</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/czyf5u5wvxbp/Cr1t3rsAt4qu3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Syrhae21cTA/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50599GES0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/onpjr2zondbh/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P54SR3XW</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmy648wmrzer/Cap1tanaMarv3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cripto </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SJZ18PWD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SKE38DZX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tont9z757zpp/C3m3nter1oAn1m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criminales en el mar </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4Q2X434</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sy8r78ck23of/Cr1m1nal3s3n3lMar.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mESDF8J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LztP8Se.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Unos recién casados estadounidenses que visitan Europa en su luna de miel, quedan atrapados en el misterio de un asesinato después de presenciar un crimen. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4STDBTVL7</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cscu1zojqsdq/Como_Entrenar_A_Tu_Dragon_3__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HO9o5AY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwVysMA.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G7MXW8GvqSo/D0lorGl0ria.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZNGQOG1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un director de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VsAwrZMTQfw/Dmb0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55JNCO4CI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m21m4tae3594/Dmb0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BIG8IE5I</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qc9gyo1gyy21/D3adw00d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película [COLOR yellow]V.O[/COLOR] </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/SKm3wHgk9Mv/D3adw00d.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50218ZIJ3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bpk3bzod0lo5/D3adw00d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z58wboyp498n</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/doom_annihilation-751663954-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secuestro de Stella </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/J3seprVPxSx/Secu3stroSt3lla.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56FK315O3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gkyj6n3d2i4q/Secu3stroSt3lla.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1XhmSvf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTy6CqQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Raptada en plena la calle y retenida a cambio de un rescate, una mujer atada y amordazada hace lo imposible para frustrar los planes de sus dos enmascarados captores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HCWQRMCfLEF/N1n0R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F89NZ1I</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BeB4qL34z8/Cab4llS0mbra5.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55JITBZWQ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i476h2ieal6e/Cab4llS0mbra5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mOyvCYq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Fantástico.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8O1Q38V</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w5impqfbi2n/3xtr3madam3nteCru3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emboscada final </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W5MA0EXD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JBxNSED.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UZakTwQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1934. Frank Hamer (Kevin Costner) y su sufrido compañero Manny Gault (Harrelson) son dos Ranger de Texas que sufrieron el reinado de robos de Bonnie & Clyde. Ambos fueron asignados como investigadores especiales de un caso que trajo de cabeza a banqueros y policías por igual, y que se llevó por delante la vida hasta de trece agentes de la ley ante la incredulidad del pueblo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/e/G2DMFH5ZJY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e89892bwturl/3scap3R00m.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO5BDRGO</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/94an2bqa2q8b/3lCant0D3lL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRPFB1PK</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yep6aub3f7z6/F3l1zD1aD3TuMu3rt32.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feedback </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO05JZSY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/idvz9otbn9ap/F3db4ck..mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFRL9P0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8BSfnwn.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Jarvis Dolan es el periodista estrella del exitoso late night radiofónico londinense “The Grim Reality” (“La cruda realidad”). Al comienzo de su programa, unos macabros encapuchados irrumpen en el estudio, tomando el control a punta de pistola. Están allí para sacar a la luz un escándalo que podría suponer el final de Jarvis. Obligado a continuar con el programa siguiendo el guion de los asaltantes, la noche se convertirá en una pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Glass </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3LAYNK5PM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a42a9li2j18k/G1a55.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NwjBNtD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GbC78PM.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYSFVNWR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qhwvb50ih2v0/H1j0Nat1v0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoa8eZC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSK7slT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FKSiRiMNyEa/I0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57OEN6AXC</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XHM0OC0I</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bev6z6042479/1AmM0th3r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GfjpfBGAxur/H1jaL0b0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IDJB6651</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/oxobnwgodnof/H1jaL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo [COLOR yellow]V.O[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DLKvjGQsY5w/H1jaL0b0.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BJGBK4MH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ye4rcwntclor/H1jaL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYTX2WHL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0bwid6v3waeu/LaPr0t3ct0ra.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCYKaeL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la esperanza </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jJJbFhj3vTN/Esp3ranz4.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLP75U58</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KOtgW2I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eDjHjz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joyce Smith y su familia creían que lo habían perdido todo cuando su hijo adolescente John cayó en el helado lago Saint-Louis. En el hospital, John estuvo sin vida durante 60 minutos, pero Joyce no estaba dispuesta a renunciar por su hijo. Reunió toda su fuerza y fe, y clamó a Dios por su salvación. Milagrosamente, el corazón de John volvió a latir. A partir de ahí, Joyce comienza a desafiar a cualquier experto y prueba científica que tratan de explicar lo que ocurrió.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SL602OTH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/85whvlng79bh/Miss.Bala.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4ZM61G4PE</urlsolve>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9ymVq5SAiFB/N0s0tr05.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYQEU8EE</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmim4751374d/Money_Trap__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZ3R6m4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2AAABK2.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aZHekTVZ3wG/N4ncyDr3w.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F4988BL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mn5f2mrngb2j/N4ncyDr3w.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nuestro último verano </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/e/G2T8W5L5O8</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ncw8ko305t5b/Nu3str0U1t1m0V3ran0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pk3wvr0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQnPF94.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Llega el verano y, con él, el despertar de la adultez. Un grupo de amigos explora la posibilidad de entablar relaciones nuevas y terminar otras antes de empezar la universidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeño gran problema </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/CxQ4xBrXoyk/P3qun1oPr0bl3ma.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLR2MKMS</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LiRXTSy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zxpzRtO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer recibe la posibilidad de cambiar su juventud cuando la presión de la vida adulta comienza a ser demasiado asfixiante para ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WSLymFEEsLq/P0intBl4ck.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56FLJUOXG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hp1n8x4072ju/P0intBl4ck.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impedir que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el este </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRBXJ7L4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/53xglejkhotx/P3rdi3ste.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYCLn7O.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0yiOdA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Con mil trescientos millones de habitantes, y a punto de convertirse en la primera potencia económica mundial, China ha traspasado el tópico de país exótico de cultura milenaria, donde se come arroz con palillos y las erres se pronuncian eles, para convertirse en un país moderno y pujante, una nueva tierra de oportunidades en la que todo es posible. Por eso miles de jóvenes, hijos de una vieja Europa cada vez más vieja, cargan sus ambiciones en sus maletas y cruzan nueve mil kilómetros de distancia dispuestos, como los pioneros, a conquistar el Lejano Este. Pero no es nada fácil triunfar en una tierra que tiene un idioma, una cultura y unas costumbres que están a un mundo de distancia. Y no sólo geográficamente. Tras 'Perdiendo el norte' llegan las nuevas aventuras de la generación perdida, que en su búsqueda de fortuna por el Lejano Oriente se va a encontrar más perdida que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en el Mar Rojo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gNZ18U9Du5G/R3sc4t3R0j0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5LZD6E82E</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CIUVoS7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i6VD0l9.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de agentes del Mossad trabajan para rescatar y evacuar a varios etíopes judíos desde Israel a Sudán en el año 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secret Obsession </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dtmNdskBybT/S3cretObs3ssion.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G593XK0GNY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7kwemukyehw2/S3cretObs3ssion.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m3geuAF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fyRJ3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un grave accidente, Jennifer (Brenda Song) vuelve a una vida que no recuerda. Y sigue en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8yj17BCw9wZ/5h4z4m.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55KOGCE0D</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shaft </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4RZHS3HC5</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/etz0m3owu1ih/Sh4rft.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DgUBE6G.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3NwMy4f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Puede que JJ, también conocido como John Shaft Jr. (Usher), sea un experto en ciberseguridad con una licenciatura en el MIT (Massachusetts Institute of Technology), pero para descubrir la verdad que se esconde tras la inesperada muerte de su mejor amigo necesita un tipo de ayuda que sólo su padre le puede proporcionar. Aunque ha estado ausente durante casi toda la infancia de JJ, John Shaft (Jackson) acepta ayudar a su hijo a investigar en las calles infestada de heroína de Harlem (Estados Unidos). Pese a que la placa del FBI que porta JJ contrasta con el estilo de "tipo duro" de su padre, no cabe duda de que son padre e hijo. Además, Shaft tiene sus propios motivos para colaborar con la investigación y algunos casos abiertos que desea solucionar por las buenas... o por las malas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi a Gibraltar </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4pVMh8ZqwaY/T4xiG1bralt4r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CL1YKBOA</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/phfi6s1wfkt8/T4xiG1bralt4r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A0TlZPi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VEajIqU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>León Lafuente. Un taxista español. Siempre enfadado. Acosado por las deudas. Jodido por lo rápido que cambian las cosas: su taxi, su barrio, su mundo, y el vientre de su mujer embarazada. Todo está cambiando para León. Diego Manfredi. Tan mentiroso como encantador. Tan guapo como embaucador. Acaba de salir de la cárcel. Nadie ha venido a buscarlo. Los años en la cárcel lo han dejado sin familia ni porvenir. Y con un montón de deudas. Sandra Sánchez. Joven. Y aburrida como una ostra. Huyendo de su pueblo donde se ha pasado media vida rodeada de olivos. Huyendo de sus amigas, todas casadas, y de su novio. Tres perdedores que emprenden un viaje delirante con la promesa de un cargamento de oro perdido en los túneles del lugar más raro y desconocido de la Península Ibérica: Gibraltar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Intruder </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hynyjNC8k5G/Th3Untrd3r.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59DGOX8Y7</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t0i4rgcwblje/Th3Untrd3r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/afzUUsX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eLR4FnX.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven matrimonio compra una preciosa casa con varias acres de terreno en Napa Valley y descubren que el hombre al que se la compraron se niega a abandonar la propiedad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7S56JQH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vbzkitdq8kro/th3Pr0dig1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ch4F5vpBx57/R0bertR3b0rnes.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5FLY9909F</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w0e4ncdiff0/R0bertR3b0rnes.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn [COLOR yellow]V.O[/COLOR] </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8ZFMJd3yXNU/R0bertR3b0rn.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5DORJK6UG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rxezrxh23u7w/R0bertR3b0rn.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por mi hijo (TV) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4L1F6VMLZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lhwsr51p6j4z/T0doH1joHDTV.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOVAgo8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de un terrible accidente de coche, una mujer embarazada pierde al hijo que esperaba, quedando además incapacitada para concebir, pero ella quiere un bebé a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XEGMC9VJ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bnxzjo0kzevn/Un0MasD3aFam1l1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRO9DVZM</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>












 

