<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A 47 metros 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-135.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WRdiAmd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/flBKfO6.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Secuela de "A 47 metros". Sigue la aventura de 4 jóvenes que deciden explorar una Ciudad Maya sumergida. Una vez adentro, la emoción de vivir una gran aventura se convierte en una descarga de terror al descubrir que estas ruinas están custodiadas por un enorme y temible tiburón blanco. Con la reserva de aire escaseando, las 4 amigas deberán de bucear por un laberinto de cuevas y túneles claustrofóbicos en búsqueda de la salida de lo que se convirtió en un infierno acuático.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abigail y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-153.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RiIqOrc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JPpTAGD.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven Abigail vive en una ciudad cuyas fronteras se cerraron hace muchos años debido a una epidemia de una misteriosa enfermedad. El padre de Abby era uno de los enfermos, y lo llevaron cuando ella tenía seis años. Al ir contra las autoridades para encontrar a su padre, Abby se entera de que su ciudad está llena de magia. Ella descubrirá en sí misma habilidades mágicas extraordinarias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abominable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-280.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bOg5T2t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lCUcm6E.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Yi es una adolescente más en la enorme ciudad de Shanghai. Un día, se encuentra a un joven yeti en la azotea de su edificio. La supuestamente “abominable” criatura, que se ha escapado del laboratorio donde estaba encerrado, está siendo buscada por toda la ciudad. Junto con sus ingeniosos amigos Jin y Peng, Yi decide ayudarle a huir, y los cuatro se embarcan en una épica aventura para reunir a la mítica criatura con su familia en el pico más alto del mundo, el Everest.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Adults in the Room (Comportarse como adultos) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-237.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pw1iIyb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GdJe2Lo.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Adaptación del libro escrito por el ex-Ministro de Finanzas griego Yanis Varoufakis durante la crisis griega de 2015.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ad Astra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-133.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ruYdRJS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SDioyr8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El astronauta Roy McBride (Brad Pitt) viaja a los límites exteriores del sistema solar para encontrar a su padre perdido y desentrañar un misterio que amenaza la supervivencia de nuestro planeta. Su viaje desvelará secretos que desafían la naturaleza de la existencia humana y nuestro lugar en el cosmos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Altered Carbon: Reefundados </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-238.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/32rd1rd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MkalVQQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Dai Sato, la mente creativa tras “Cowboy Bebop” explora en más profundidad el universo de “Altered Carbon” en esta adaptación de anime.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor a segunda vista  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-150.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xMRiT9l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CXIUA98.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Durante la noche, Rafael se encuentra inmerso en un mundo donde nunca ha conocido a Olivia, la mujer de su vida. No sabe cómo va a recuperar a su esposa ya que se ha convertido en un completo desconocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anna </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-154.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0XSHrJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjQRzfT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Bajo la hipnotizante belleza de Anna Poliatova (Sasha Luss) se esconde un secreto que la lleva a poder desatar una imparable agilidad y fuerza, convirtiéndose así en una de las asesinas a sueldo más temidas por los gobiernos de todo el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantique </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-147.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b3An8qB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9qrrg3M.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>A lo largo de la costa atlántica, una torre futurista que pronto será inaugurada se cierne sobre un suburbio de Dakar. Ada, de 17 años, está enamorada de Souleimane, un joven trabajador de la construcción. Pero ella ha sido prometida a otro hombre. Una noche, Souleimane y sus compañeros desaparecen en el mar. Poco después, regresan para atormentar a su antiguo vecindario tomando posesión de las novias que dejaron atrás. Algunos de los trabajadores han venido reclamando venganza y amenazan con quemar la torre si el desarrollador no paga sus salarios. Pero Souleiman ha regresado por Ada, para que puedan estar juntos por última vez.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Al agua gambas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-127.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcjidAW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oDJr4tj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Angry Birds 2: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-125.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DOAWVze.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hR5ji62.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta nueva aventura, tanto los cerdos como los pájaros tendrán que aunar sus fuerzas para hacer frente a Zeta, la villana interpretada por Leslie Jones. Zeta ha venido desde su isla helada en busca de un lugar más cómodo para vivir, pero su llegada está a punto de poner la vida de Red (Jason Sudeikis), Chuck (Josh Gad), Bomb (Danny McBride), Leonard (Bill Hader) y compañía patas arriba. Secuela de la película 'Angry Birds'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de la quema </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-97.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5CTOxi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/moqS2IX.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Quique (Salva Reina) es un chirigotero en paro que intenta mantener a flote a su familia mientras prepara el próximo concurso de chirigotas. Entre tanto, El Tuti (Joaquín Núñez), un traficante de drogas local, quiere que le ayude a robar el depósito de droga más grande de España... antes de que quemen toda la mercancía incautada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-86.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6MdkSAw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wFfHlMt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Musical. Romance. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Aladdin (Mena Massoud) es un adorable pero desafortunado ladronzuelo enamorado de la hija del Sultán, la princesa Jasmine (Naomi Scott). Para intentar conquistarla, acepta el desafío de Jafar (Marwan Kenzari), que consiste en entrar a una cueva en mitad del desierto para dar con una lámpara mágica que le concederá todos sus deseos. Allí es donde Aladdín conocerá al Genio (Will Smith), dando inicio a una aventura como nunca antes había imaginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor en obras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-74.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XT0Jq2u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IL7mvJd.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras perder su trabajo y a su novio la joven Gabriela (Christina Milian), una ejecutiva de San Francisco, gana en un concurso un hotel rural en Nueva Zelanda. Decide entonces dejar atrás la vida en la ciudad para restaurar el local y poner en marcha el negocio con ayuda de Jake Taylor (Adam Demos), un joven y apuesto contratista.</info> 
</item>

<item>   
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After. Aquí empieza todo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-60.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJ5Y6lC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F5kuiTK.jpg</fanart>
<genre>Drama.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La joven Tessa Young (Josephine Langford) cursa su primer año en la universidad. Acostumbrada a una vida estable y ordenada, su mundo cambia cuando conoce a Hardin Scott (Hero Fiennes Tiffin), un misterioso joven de oscuro pasado. Desde el primer momento se odian, porque pertenecen a dos mundos distintos y son completamente opuestos. Sin embargo, estos dos polos opuestos pronto se unirán y nada volverá a ser igual. Tessa y Hardin deberán enfrentarse a difíciles pruebas para estar juntos. La inocencia, el despertar a la vida, el descubrimiento sexual y las huellas de un amor tan poderoso como la fuerza del destino.</info> 
</item>

<item>    
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A pesar de todo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-9.torrent
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLh67p1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cIc0Hvu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, de paso, descubrir que su padre no es quien ellas pensaban. En la búsqueda de la verdad sobre su origen, las hermanas tendrán que aguantarse, conocerse y aceptarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Badland </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-242.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/29uRN8X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/chmDTlJ.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>El detective Matthias Breecher es contratado para encontrar a uno de los peores criminales de la guerra civil. En su búsqueda, su determinación será puesta a prueba por una misteriosa mujer.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brittany Runs a Marathon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-129.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KdPpZvu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rwgeTGx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Brittany (Jillian Bell) es una agradable y divertida chica de 27 años de Nueva York con un desastre de vida. Suele salir todas las noches de fiesta y llega siempre tarde al trabajo. Pero un día recibe una mala noticia por parte de su médico después de someterse a unos análisis: tiene tensión alta, una presión sanguínea muy elevada y, lo que es aún peor, obesidad. Dispuesta a hacer todo lo posible por enmendar esta situación, Britanny se pone como meta correr la maratón de Nueva York. Parece que finalmente ha encontrado la dirección correcta... Pero, ¿es también el camino correcto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bellezonismo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-73.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nJPWozs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mv9nnn0.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Sócrates y Capi son dos pilotos de coches que se encuentran en una competición de rallies. De forma inesperada, la pareja se pierde y acaba en un claro en mitad de un monte. Lejos de estar despoblado, esa localización resulta ser un Centro de Tecnificación de la Belleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos al barrio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-178.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QCLmFJt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/huG9t6P.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Fred ha tenido la idea de domiciliar su agencia de publicidad, ubicada en el centro de París, en La Courneuve, en una zona franca, para obtener ayudas y exenciones de impuestos. Pero cuando los auditores de impuestos descubren el engaño, Fred no tiene otra opción, para evitar pagar los millones ahorrados, que mudarse a La Courneuve con sus empleados, paralizados por esta llegada a territorio desconocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Boi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aJfnN3l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HuZAFeQ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>BOI es un joven que se inicia como conductor privado. Mientras espera con nervios la decisión que ha tomado su novia sobre un asunto que puede cambiarles la vida, deberá acompañar a sus primeros clientes: Michael y Gordon, dos empresarios de origen asiático que han venido a Barcelona con el objetivo de cerrar en menos de 48 horas un acuerdo de vital importancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buenos principios </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-246.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bQJR89A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rjjdaQ7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Henri es un escritor de mediana edad en crisis. ¿Y quienes son las personas responsables de sus fracasos, su abstinencia sexual y su dolor de espalda? Su esposa y sus cuatro hijos. Justo en el momento crítico en el que está haciendo un balance de su vida, de todas las mujeres que nunca volverá a tener, y de todos los coches que nunca conducirá... un perro de metro y medio, maleducado y demasiado entusiasta, decide instalarse en su casa. A pesar de los intentos de toda su familia por echarlo, y que el amor incondicional de su mujer comience a flaquear, este perro al que deciden llamar ?Estúpido? se convierte en el nuevo mejor amigo de Henri y le ayudará a entender que en la adaptación al cambio está su verdadera felicidad. </info> 
</item> 
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bliss </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-221.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0w5b27M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kUR6L7y.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer hará todo lo que sea necesario para completar lo que ella considera su gran "obra maestra", aunque para ello tenga que adentrarse en un mundo de sexo, droga y asesinatos en la periferia de la ciudad de Los Ángeles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicos buenos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-136.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hpfVhdM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qGCllsc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de ser invitados a su primera "fiesta del beso", tres buenos amigos (Jacob Tremblay, Keith L. Williams y Brady Noon) destrozan por casualidad un dron que tenían prohibido tocar. Para reemplazarlo, se ausentan de clase y toman una serie de decisiones erróneas, involucrándose en un caso que incluye drogas y policía. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta pop </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-247.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Versión actualizada del cuento de "La Cenicienta".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo escapar de Búfalo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-248.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/csISOAg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N7trMND.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Peg Dahl (Zoey Deutch) es una joven que sueña con ir a la Universidad para luego ganar dinero y dejar atrás su vida en una de las zonas más pobres de su ciudad. Inteligente y mordaz, cuando por fin llega la aceptación de la Universidad a la que quiere ir, se da cuenta de que le será imposible permitirse el coste de sus estudios. Es entonces cuando decide comenzar a buscar vías de financiación que la llevarán a pasar por prisión y a conocer a un recolector de deudas que cambiará su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corrupción </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-95.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lKWbljN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hUh0bGj.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Con los Juegos Olímpicos de 2012 de Londres como telón de fondo, un exconvicto intenta volverse a ganar a su familia, pero rápidamente se ve envuelto en otra red de crimen y corrupción.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-84.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQEGzi8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gecutXQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Fred Flarsky (Seth Rogen) se reencuentra inesperadamente con el primer amor de su vida, que ahora es una de las mujeres más influyentes del mundo, Charlotte Field (Charlize Theron), logra llamar su atención gracias a su peculiar sentido del humor y a su visión idealista del mundo y de la política. Mientras se prepara para aspirar a la presidencia del país, Charlotte contrata a Fred para que sea el encargado de escribir sus discursos. Sin embargo, Fred se va a encontrar como un pez fuera del agua en el equipo de élite de Charlotte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capsized: Blood in the water (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-65.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nOcqeP9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mm38Xeh.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cats  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-249.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vO6kQF6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iTTBrGN.jpg</fanart>
<genre>Musical. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Adaptación del famoso musical de Andrew Lloyd Webber, del mismo título. La trama gira en torno a una tribu de gatos -los Jellicles- durante la noche del año en que toman su más trascendente elección: la de decidir cuál de ellos renacerá en una nueva existencia. La producción teatral se representó ininterrumpidamente 21 años en el West End de Londres, mientras que en Broadway (Nueva York) se mantuvo 18 años en cartel. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Código 8 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-250.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L6BzuOL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wsTIVRD.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre desesperado que posee poderes especiales se enfrenta a la policía tras cometer un delito menor. Adaptación al largometraje del corto homónimo dirigido por Jeff Chan en 2016.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo ser un french lover </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-231.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TOdlF5x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/b7XHFts.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras ser abandonado por su "amiga" de 80 años a causa de un muchacho 60 años más joven que él, un gigolo entrado en años solicita la ayuda de su sobrino adolescente para encontrar a su siguiente multimillonaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crypto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criminales en el mar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mESDF8J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LztP8Se.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Unos recién casados estadounidenses que visitan Europa en su luna de miel, quedan atrapados en el misterio de un asesinato después de presenciar un crimen. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuestión de justicia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-220.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ySNnCFu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QAZ2wFv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia real del joven abogado Bryan Stevenson (Jordan) y de su histórica batalla por la justicia. Después de licenciarse en Harvard, Bryan recibe ofertas de trabajo muy lucrativas. Pero él prefiere poner rumbo a Alabama para defender a personas que han sido condenadas erróneamente o que carecían de recursos para tener una representación legal adecuada, y lo hace con el apoyo de la activista local Eva Ansley (Larson). Uno de sus primeros y más turbulentos casos es el de Walter McMillian (Foxx), que en 1987 fue sentenciado a la pena muerte por el asesinato de una chica de 18 años, a pesar de que las pruebas demostraban ostensiblemente su inocencia. En los años posteriores, Bryan se ve envuelto en un laberinto de maniobras legales y políticas y de un racismo abierto y descarado mientras lucha por Walter y otros como él, a pesar de tenerlo todo en su contra, incluido el sistema legal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerdas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-251.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i5wlOiG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOiXVUk.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un desgraciado accidente deja incomunicada a Elena, una joven tetrapléjica, en una masía en el campo. Allí solo tiene a Athos, un perro especialmente adiestrado para ayudarla. Pero el que debería ser su mejor amigo, ha contraído una extraña enfermedad y se ha convertido en su peor enemigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HO9o5AY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwVysMA.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Danger Close: La batalla de Long Tan </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-214.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vOlhUKH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4ZIRJZg.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Agosto de 1966, en Vietnam del Sur. Durante más de tres horas y media, bajo una incesante lluvia y peleando contra el barro y los árboles, el comandante Harry Smith y su unidad con 108 soldados inexpertos tratan de hacer frente a un enemigo que supera las 2500 unidades. La munición se agota, aumenta el número de muertos y el enemigo se prepara para lanzar una última ofensiva que el ejército norteamericano tendrá que tratar de parar con honor, decencia y coraje. La batalla de Long Tan fue uno de los enfrentamientos más importantes de la Guerra de Vietnam.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Demon Eye </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-274.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wLyStKg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/79R4RMW.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven regresa a la casa de campo de su padre para saber acerca de su misteriosa muerte y allí encuentra un amuleto relacionado con una maldición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dora y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-137.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iQM264Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7bde35.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Infantil. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras haber pasado la mayor parte de su vida explorando la jungla junto a sus padres, nada podría haber preparado a Dora para la aventura más peligrosa a la que jamás se ha enfrentado: ¡el instituto!. Exploradora hasta el final, Dora no tarda en ponerse al frente de un equipo formado por Botas (su mejor amigo, un mono), Diego, un misterioso habitante de la jungla y un desorganizado grupo de adolescentes en una aventura en la que deberán salvar a sus padres y resolver el misterio oculto tras una ciudad perdida de oro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Día de lluvia en Nueva York </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-191.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AOyBKY1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n2LLBZl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gatsby Welles (Timothée Chalamet) y Ashleigh (Elle Fanning) son una joven pareja enamorada de universitarios que se dispone a pasar un fin de semana en la ciudad de Nueva York. Ella va a entrevistar al reconocido cineasta Roland Pollard (Liev Schreiber), que pasa por un momento de crisis creativa, y durante su azarosa aventura conocerá al cautivador actor Francisco Vega (Diego Luna). Por su parte, Gatsby también conocerá a una joven, Chan (Selena Gómez), que le ayudará a poner en orden sus sentimientos. El lluvioso fin de semana estará plagado de encuentros, desencuentros y equívocos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Darlin' </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-202.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/60PX5Q7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZOWs5hD.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras ser encontrada en un hospital en lamentables condiciones, una adolescente salvaje es enviada a un hogar de acogida, donde el Obispo y sus obedientes monjas esperan que se convierta en una "buena chica". Sin embargo, Darlin' esconde un secreto más grande que los pecados de los que se la acusa y no viaja sola. "The Woman", su madre, hará todo lo posible por recuperar a su hija independientemente de las personas que se interpongan en su camino. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diamantes en bruto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-179.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w4SMvQo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZDFQncH.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Howard Ratner es el propietario de una joyería ubicada en el barrio de los diamantes de la ciudad de Nueva York que vende en exclusiva a ricos y famosos. Un día se produce un importante robo que le obliga a tener que afrontar una deuda económica que no está preparado para pagar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos padres en apuros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-132.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a5IZUAW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QZ4rFpL.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos padres con problemas con el alcohol tratan de ocultar sus recientes dificultades financieras a su hija y a sus amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Downton Abbey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-170.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F1xMgYH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nain4JP.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>1927. La familia Crawley y su carismática servidumbre se preparan para el momento más crucial de sus vidas. Una visita del rey y la reina de Inglaterra desatará una situación de escándalo, romance e intriga que pondrá en peligro el futuro de Downton. Continuación de la aclamada serie televisiva, 'Downton Abbey'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un director de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diecisiete </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-112.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/52wmOFf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0YTvDoD.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Héctor es un chico de 17 años que lleva dos interno en un centro de menores. Insociable y poco comunicativo, apenas se relaciona con nadie hasta que se anima a participar en una terapia de reinserción con perros. En ella establece un vínculo indisoluble con una perra, a la que llama Oveja. Pero un día la perra es adoptada y Héctor se muestra incapaz de aceptarlo. A pesar de que le quedan menos de dos meses para cumplir su internamiento, decide escaparse para ir a buscarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Quest: Your Story </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-193.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mbQAyOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZciShUA.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Lucas sigue los pasos de su padre para rescatar a su madre del malvado obispo Ladja. Su única esperanza es dar con el héroe celestial que esgrime la Espada de los Cielos. Película de animación 3D basada en videojuego de Square Enix "Dragon Quest V: Hand of the Heavenly Bride"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doctor Sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-196.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E5QDYLs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T5gk1ja.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Secuela del film de culto "El resplandor" (1980) dirigido por Stanley Kubrick y también basado en una famosa novela de Stephen King. La historia transcurre algunos años después de los acontecimientos de "The Shining", y sigue a Danny Torrance (Ewan McGregor), traumatizado y con problemas de ira y alcoholismo que hacen eco de los problemas de su padre Jack, que cuando sus habilidades psíquicas resurgen, se contacta con una niña de nombre Abra Stone, a quien debe rescatar de un grupo de viajeros que se alimentan de los niños que poseen el don de "el resplandor".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depraved </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-270.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VkVo6E6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8RnNTV7.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Un cirujano de campo desilusionado que sufre estrés postraumático crea un cuerpo a través de distintas partes de cadáveres humanos para tratar de "crear una vida" en un apartamento de Brooklyn.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Derribad al hombre  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-235.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/il5IFXa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GZqVLo6.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras aún velan a su recién fallecida madre, las hermanas Connolly se ven envueltas de lleno en un crimen que han de encubrir y que les lleva a descubrir las entrañas del pueblo pesquero de Maine en el que viven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PxpobTs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jHV9OU2.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dreamland  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-272.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJL78KE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PtTiqho.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>El jefe de una banda criminal contrata a un asesino a sueldo para que le traiga el dedo de una leyenda del jazz que está en las últimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-6.torrent
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZQBgDP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caso Willingham </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-139.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Zqt0co.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a80TCM7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Cameron Todd Willingham fue ejecutado en Texas tras ser acusado de haber asesinado a sus tres hijos. El juez que llevó el caso rechazó las pruebas científicas y los testimonios de expertos que apuntaban hacia su inocencia, algo que el propio Willingham mantuvo desde el día en el que fue detenido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día llegará </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-255.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XCRAYLT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4pSnlZo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Moses Al Shabaz (Marchánt Davis), un predicador de Miami que está al borde de perder el poco dinero que le queda, recibe una oferta económica para salvar a su familia del desahucio. No sabe que tras el dinero se esconde la mano del FBI, que planea emplearle como cabeza de turco por proclamar ideas revolucionarias en las zonas más castigadas por la pobreza de Miami.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El asesino de los caprichos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-192.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dy1FknJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ttXKU97.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos policías van tras la pista de un misterioso asesino en serie que escoge a sus víctimas entre la clase pudiente de Madrid y reproduce con sus cadáveres las escenas de los Caprichos de Goya.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hoyo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-240.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OmFHLRB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oKcTPlP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El futuro, en una distopía. Dos personas por nivel. Un número desconocido de niveles. Una plataforma con comida para todos ellos. ¿Eres de los que piensan demasiado cuando están arriba? ¿O de los que no tienen agallas cuando están abajo? Si lo descubres demasiado tarde, no saldrás vivo del hoyo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El irlandés </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-140.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mLcUevs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N52dAFY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Sheeran fue un veterano de la Segunda Guerra Mundial, estafador y sicario que trabajó con algunas de las figuras más destacadas del siglo XX. 'El irlandés' es la crónica de uno de los grandes misterios sin resolver del país: la desaparición del legendario sindicalista Jimmy Hoffa. Un gran viaje por los turbios entresijos del crimen organizado; sus mecanismos internos, sus rivalidades y su conexión con la política. Adaptación del libro "I Heard You Paint Houses", de Charles Brandt, a cargo del guionista Steven Zaillian (La lista de Schindler, American Gangster). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extra ordinario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-141.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rT6Zkfj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sDWQMip.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Rose, una dulce y amable profesora de autoescuela, debe emplear sus talentos sobrenaturales para salvar a la hija de Martin de las garras de una antigua estrella del rock que planea utiliza a la joven como parte de un pacto satánico para recuperar su fama perdida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En acto de servicio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-180.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2vRjoUr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFY8zNR.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Elcano y Magallanes, la primera vuelta al mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-152.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xrd14F8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8SI6OaP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>Película inspirada en una de las aventuras más emocionantes de la historia, un viaje a lo desconocido que comenzó en 1519 en Sevilla y concluyó tres años después en el mismo sitio, completando así una aventura alrededor de un planeta cuya redondez quedó demostrada por primera vez. En 1519 cinco naves partieron desde Sevilla con 240 hombres a bordo. Solo una consiguió volver con 18 marineros al borde de la muerte. Los protagonistas de aquella expedición financiada por el Reino de Castilla fueron el portugués Fernando de Magallanes, comandante de la expedición, y el vasco Juan Sebastián Elcano, el hombre que consiguió concluir la misión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El silencio de la ciudad blanca </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-195.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7I8P79k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BtYYnLc.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Vitoria, 2016. Los cadáveres de un chico y una chica de veinte años aparecen desnudos en la cripta de la Catedral Vieja. Unai López de Ayala, un inspector experto en perfiles criminales, debe cazar al asesino ritual que lleva aterrorizando a la ciudad desde hace dos décadas. La sucesión imparable de crímenes y una investigación policial contaminada por las redes sociales llevarán al límite a Unai, enfrentándolo a un asesino camaleónico y despiadado que podría estar más cerca de lo que creía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El tiempo contigo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-252.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SOOY9Yy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nPI8EeT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Hotaka Morishima es un estudiante de secundaria que se muda a Tokio para dejar atrás su vida en una isla aislada del mundo. Allí conocerá a Akina Amano, una chica con el misterioso poder de manipular y controlar el clima a su antojo. Dirigida y escrita por Makoto Shinkai ("Your Name").</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El arte de vivir bajo la lluvia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-138.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IhB3AJc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M5qwDq1.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un perro llamado Enzo rememora las lecciones que ha aprendido de Denny (Milo Ventimiglia), un piloto de carreras.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El jilguero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-176.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OfrnBci.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vMfEtYw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Theodore Decker tenía 13 años cuando su madre fue asesinada en un atentado en el Museo Metropolitan de Nueva York. Esta tragedia cambia el rumbo de su vida y se ve sumido en una desgarradora odisea de dolor y culpa, reinvención y redención, y también de amor. A pesar de todo, se aferra a una prueba tangible de esperanza que le dejó aquel terrible día: un cuadro que representa a un pequeño pájaro encadenado a su percha, "El jilguero".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey león </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-128.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2EyEhIx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KMAsV4e.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Drama. Musical </genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego más frío </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-187.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZcbjFO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ulW1Kzo.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras juega una partida de ajedrez en Varsovia ante el mejor jugador ruso, Josh Mansky, un otrora brillante campeón de este deporte y ahora alcohólico, se ve inmerso en una trama de espionaje que involucra a las dos superpotencias mundiales. A medida que la crisis militar crece, la partida de ajedrez cobra una relevancia inimaginable. Los estadounidenses temen perder las dos partidas que están disputando: la de ajedrez y la del dominio mundial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El final de la verdad  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-99.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KUtDpUe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E4NE6hL.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Martin Behrens trabaja para el Servicio de Inteligencia Federal Alemán (BND). Un día recibe información de uno de sus contactos que conduce a un ataque con un avión no tripulado contra un terrorista buscado por el gobierno de Zahiristán. Su vida rápidamente se sale de control cuando, unos días después, terroristas atacan un restaurante de Múnich en represalia por el ataque de un avión no tripulado. Martin intenta averiguar quién es el responsable del ataque y se da cuenta de que la respuesta está incómodamente cerca de casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos helechos: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-92.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FV5Md1z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bpHaUfG.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Zach Galifianakis y su peculiar equipo se ponen en ruta para completar una serie de sus famosas entrevistas entre helechos y, de paso, intentar restaurar su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado siniestro de la luna </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-90.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQ3ANCi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uvgLiB3.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1988, el oficial de la policía de Filadelfia Thomas Lockhart (Boyd Holbrook), ansioso por convertirse en detective, comienza a seguirle la pista a un asesino en serie que misteriosamente resurge cada nueve años. Cuando los crímenes del asesino empiezan a desafiar cualquier explicación científica, la obsesión por descubrir la verdad amenaza con destruir su carrera, su familia y, posiblemente, su cordura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eli </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-110.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E2msG88.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mqpzRrH.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Eli Miller es un niño que padece una enfermedad autoinmune. Como último recurso, se traslada con sus padres a una mansión libre de gérmenes para recibir tratamiento. Durante su estancia, le atormentan visiones terroríficas que otros consideran alucinaciones. Definitivamente, algo siniestro se esconde entre estas paredes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El papel de sus vidas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-206.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vMfwpBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bHlss7K.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una actriz que se ha realizado una cirugía plástica que ha salido mal decide contratar a una doble para reemplazarla en su próximo rodaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadores (Lying and Stealing) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-85.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/amDld9k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f7Yxles.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ivan (Theo James) es un ladrón de arte que quiere dejar su oficio. Elysa (Emily Ratajkowski) es una aspirante a actriz a quien persiguen sus pecados en Hollywood, así como una montaña de deudas. Cuando se conocen, ambos sienten una gran atracción mutua.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-64.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El parque mágico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-63.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qi0YHSe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oIeEZvS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>June (Brianna Denski) es una niña optimista y alegre que un día descubre un parque de atracciones llamado "Wonderland" escondido en el bosque. Allí conoce a una serie de divertidos animales que le explican que el parque, su hogar durante muchos años, está prácticamente en ruinas. Sólo June, con la ayuda de su imaginación y de sus nuevos amigos, podrá arreglarlo para salvar así a los animales que en él habitan, llevando de vuelta la magia a un lugar de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego del asesino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-80.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Lu2DkEx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QabiOVz.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La policía detiene a un psicópata al que se le relaciona con múltiples raptos y asesinatos de mujeres, pero su captura será solo el principio de una cuenta atrás en busca de sus víctimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día que vendrá </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-55.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7eHLoiq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bmgN2nB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Posguerra en Alemania, año 1946. Rachael Morgan (Keira Knightley) aterriza en las ruinas de Hamburgo en pleno invierno para reunirse con su marido, Lewis (Jason Clarke), un coronel británico que ha recibido la misión de reconstruir la ciudad destruida. Pero cuando van a mudarse a su nueva casa, Rachael descubre con asombro que Lewis ha tomado una decisión inesperada: compartirán la enorme casa con sus antiguos propietarios, un viudo alemán (Alexander Skarsgård) y su atormentada hija. En esta atmósfera cargada, la hostilidad y el dolor dan paso a la pasión y la traición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secuestro de Stella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1XhmSvf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTy6CqQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Raptada en plena la calle y retenida a cambio de un rescate, una mujer atada y amordazada hace lo imposible para frustrar los planes de sus dos enmascarados captores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El campeón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-213.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/87gTAMo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u0Bqa0e.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Christian Ferro es una joven estrella del fútbol que juega en la AS Roma cuya vida consiste en estar rodeado de toda clase de lujos y malas influencias que hacen mella en su personalidad. Valerio es un profesor arisco y solitario. Los dos vienen de dos mundos alejados entre sí pero deberán aprender a sacar fuerza el uno del otro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sol también es una estrella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-106.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZgMV9Q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qEOzOlJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El universitario Daniel Bae y la jamaicana Natasha Kingsley se encuentran y se enamoran en un día mágico en medio de la fiebre y la agitación de la ciudad de Nueva York. Las chispas saltan inmediatamente entre estos dos extraños, pero... ¿bastará que el destino actúe para que estos jóvenes poco afortunados tengan suerte en el amor? Aunque sólo faltan unas horas de lo que parece ser su último día en Estados Unidos, Natasha lucha con todas sus fuerzas para que no deporten a su familia. Y también se debate para no reconocer lo que siente por Daniel, que intenta convencerla de que están destinados a estar juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos1/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mOyvCYq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/toV3wPh.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos1/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emboscada final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos1/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JBxNSED.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UZakTwQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1934. Frank Hamer (Kevin Costner) y su sufrido compañero Manny Gault (Harrelson) son dos Ranger de Texas que sufrieron el reinado de robos de Bonnie & Clyde. Ambos fueron asignados como investigadores especiales de un caso que trajo de cabeza a banqueros y policías por igual, y que se llevó por delante la vida hasta de trece agentes de la ley ante la incredulidad del pueblo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escuadrón de la muerte  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-253.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dgqoBZC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gu5LkzE.jpg</fanart>
<genre>Bélico . Guerra de Afganistán. Basado en hechos reales. Ejército </genre>
<year>2019</year>
<info>El soldado Andrew Briggman (Nat Wolff) es un ambicioso miembro de infantería que acaba de llegar a Afganistán. Lucha a diario por destacar dentro de un escuadrón repleto de soldados salvajes y un poco alocados. Cuando el jefe del grupo es relevado por un nuevo líder (Alexander Skarsgård), Briggman se siente inspirado por su determinación y trata de imitar su conducta temeraria, alcanzando rápidamente el puesto como segundo de su unidad. Sin embargo, cuando Briggman es testigo de que el pelotón comienza a matar civiles inocentes, se verá obligado a decidir entre denunciarlo (poniendo su vida en peligro prácticamente de inmediato) o callarse para participar en lo que cree que son crímenes contra los derechos humanos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Especiales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-262.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V8Ddz98.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ors3D3p.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bruno y Malik son dos amigos que durante veinte años han vivido en un mundo diferente: el de los niños y adolescentes autistas. A cargo de dos organizaciones sin ánimo de lucro, forman a jóvenes para que sean cuidadores de casos extremos. De esta forma crean una asociación excepcional, fuera de los entornos tradicionales, para unas personas extraordinarias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espías con disfraz </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-261.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Shgowpk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tIYtv4v.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>El superespía Lance Sterling y el científico Walter Beckett son casi polos opuestos. Lance es tranquilo, afable y caballeroso. Walter no. Pero lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con ingenio e inventiva, con los que crea increíbles artilugios que Lance usa en sus épicas misiones. Pero cuando los eventos dan un giro inesperado, Walter y Lance de repente tienen que confiar el uno en el otro de una manera completamente nueva. Y si esta extraña pareja no puede aprender a trabajar en equipo, todo el mundo estará en peligro. Adaptación al largometraje del corto de animación homónimo, dirigido y escrito por Lucas Martell en 2009. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Érase una vez en... Hollywood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-124.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jyzexK5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i5lwG2d.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Hollywood, años 60. La estrella de un western televisivo, Rick Dalton (DiCaprio), intenta amoldarse a los cambios del medio al mismo tiempo que su doble (Pitt). La vida de Dalton está ligada completamente a Hollywood, y es vecino de la joven y prometedora actriz y modelo Sharon Tate (Robbie) que acaba de casarse con el prestigioso director Roman Polanski.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadoras de Wall Street </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-208.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gwA2Qlw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G4iCFyb.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Inspirado en el artículo viral de la revista New York Magazine, Hustlers sigue a un equipo de ex empleados de clubes de striptease que se unen para cambiar las tornas de sus clientes de Wall Street.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último héroe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-227.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m7JiKyT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jsdBKrZ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Hace quince años, Andrei, bajo la tutela de su padre, el coronel Rodin, fue entrenado en una escuela secreta, donde los agentes eran preparados siendo adolescentes. Cuando el proyecto piloto fue cerrado, Andrei, se quedó en Europa y trató de olvidar su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561136567-El%20Canto%20del%20Lobo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559614041-Feliz%20dia%20de%20tu%20Muerte%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious: Hobbs & Shaw </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-122.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xaUucgM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JFAcYez.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Desde que se cruzaron los caminos del agente Hobbs (Johnson), un leal miembro de los servicios de Seguridad del Cuerpo Diplomático estadounidense, y del solitario mercenario Shaw (Statham), ex miembro de un cuerpo de élite del ejército británico, los insultos, golpes y burlas no han cesado entre ellos para ver cuál de los dos cae antes. Pero cuando un anarquista mejorado ciber-genéticamente llamado Brixton (Elba) se hace con el control de una peligrosa arma biológica, el mundo se enfrenta a una de sus mayores amenazas. Cuando Shaw se entera de que además Brixton ha derrotado a su hermana, una brillante e intrépida agente secreta del M16 (Kirby), él y Hobbs no tendrán más remedio que dejar su mortal enemistad a un lado para salvar el mundo y derrotar al único hombre capaz de acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fractura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-103.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TLjfJoF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dk1G4up.jpg</fanart>
<genre>Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras viajan a través del país, Ray (Worthington), su mujer y su hija hacen una parada en una zona de descanso y la niña tropieza, rompiéndose el brazo. Los tres ponen rumbo al hospital y, tras varias horas de trayecto, por fin logran que su hija sea atendida. Agotado, Ray se queda dormido esperando a los resultados sobre la gravedad de las lesiones. Cuando despierta, nadie del hospital recuerda haber visto a su familia, ni existen datos de que alguna vez hayan ingresado en él...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feedback </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFRL9P0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8BSfnwn.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Jarvis Dolan es el periodista estrella del exitoso late night radiofónico londinense “The Grim Reality” (“La cruda realidad”). Al comienzo de su programa, unos macabros encapuchados irrumpen en el estudio, tomando el control a punta de pistola. Están allí para sacar a la luz un escándalo que podría suponer el final de Jarvis. Obligado a continuar con el programa siguiendo el guion de los asaltantes, la noche se convertirá en una pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frankie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-232.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2yeKHeu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E7sLTjT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Tres generaciones luchan contra una experiencia que les cambiará las vidas durante un día de vacaciones en Sintra, histórica ciudad portuguesa conocida por sus jardines, villas y palacios de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frozen II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-215.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HZVgV2B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sYHp8Yk.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Musica</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Por qué nació Elsa con poderes mágicos? La respuesta le está llamando y amenaza su reino. Junto con Anna, Kristoff, Olaf y Sven emprenderá un viaje peligroso e inolvidable. En 'Frozen', Elsa temía que sus poderes fueran demasiado para el mundo; ahora deseará que sean suficientes. Secuela de "Frozen. El reino del hielo" (2013), el film de animación más taquillero de la historia del cine, ganador del Oscar a la mejor película animada. Reúne al mismo equipo artístico y técnico de la original.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Girl on the Third Floor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-158.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Dpj4BN7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/drBkiIQ.png</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Don Koch (CM Punk) trata de renovar una casa en ruinas con una sórdida historia tras de sí para que en ella habite su numerosa familia. El único problema es que la casa tiene sus propios planes para la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Géminis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-181.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Oq8p8o7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QaMZPWp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Henry Brogan, un asesino a sueldo ya demasiado mayor para seguir con su duro trabajo, decide retirarse. Pero esto no le va a resultar tan fácil, pues tendrá que enfrentarse a un clon suyo, mucho más joven. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682257-Godzilla%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Glass </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-8.torrent
<thumbnail>https://i.imgur.com/NwjBNtD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GbC78PM.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guns Akimbo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-230.torrent
<thumbnail>https://i.imgur.com/5gqBk4i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h1F13wx.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Miles (Daniel Radcliffe) se siente atascado en la vida: su trabajo no tiene futuro y sigue enamorado de su exnovia Nova. Un día descubre que un grupo de mafiosos llamado "Skizm" planea celebrar una peligrosa competición que reúne a extraños de distintos puntos de la ciudad con el propósito de comprobar cuál de ellos logra una mayor cantidad de espectadores online. Aunque al principio tiene dudas, pronto descubre que Nora ha sido secuestrada por Nix, un grupo armado que participa en el concurso, por lo que Miles decide dejar atrás sus miedos para participar en el torneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Grimsey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-165.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4ti5WeD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g7LcieI.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance </genre>
<year>2019</year>
<info>Después de romper con Norberto y de que éste se fuera a Islandia, Bruno lo quiere encontrar. Arnau es un guía local en Reykjavik que se le unirá en esta búsqueda quijotesca. Su viaje se convertirá en un proceso de duelo hasta que lleguen a la remota isla de Grimsey. Allí, Bruno tendrá que aprender lo que realmente significa el amor para poder continuar con su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hala </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-222.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jEpipy3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xq0IwA1.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Hala (Geraldine Viswanathan) es el orgullo y la alegría de su padre. Con un don para los estudios y una gran responsabilidad, su vida transcurre a medio camino entre expandir su vida social como una adolescente de Chicago y sus labores de cara a los inmigrantes pakistanís que solicitan su ayuda. Como toda adolescente, Hala empieza a experimentar un poderoso impulso sexual que se amplifica tras conocer a Jesse, un compañero de clase que comparte su pasión por el skateboard y la poesía. Sin embargo, el padre de Hala tiene otros planes para ella, y planea casarla según las tradiciones culturales de la familia. A medida que la joven comienza a desafiar la autoridad de sus padres, la relación entre ellos se resiente, poniendo a prueba el deseo de Hala por ser una persona totalmente libre y moderna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Harpoon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-243.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tFMugze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JSinlNr.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Thriller. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Tres amigos se quedan en un yate a la deriva en medio del océano. Sin escapatoria y luchando por sobrevivir, con mucho alcohol pero poca comida y agua, con el tiempo los tres jóvenes se dejarán llevar por la rivalidad, la envidia y por la tensión sexual.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hell Girl  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-273.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0bAyIoX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pbr9RtZ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una criatura demoníaca de otro mundo impregna a una mujer. 160 años después, un equipo de cazafantasmas descubre que uno de sus miembros es el descendiente de la entidad y se alían contra el fantasma de la madre para destruir al demonio y restaurar el equilibrio</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] H0us3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-171.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e2xqEvE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bVMfMBz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de antiguos compañeros de la universidad y sus parejas se reúnen para cenar y verse después de años. Durante la cena uno de ellos les confiesa haber descifrado uno de los archivos más secretos de Internet y les enseña una aplicación de realidad aumentada que ha encontrado dentro. Al intentar modificarla entre todos, desencadenan una serie de conflictos y acontecimientos con consecuencias inesperadas que irán empeorando cada vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historia de un matrimonio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-142.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4VoAHmV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQJkSAN.jpg</fanart>
<genre>Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un director de teatro y su mujer, actriz, luchan por superar un divorcio que les lleva al extremo tanto en lo personal como en lo creativo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historias de miedo para contar en la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-143.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0fXS0m.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4xYsDHV.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de adolescentes debe resolver el misterio que rodea a una serie de repentinas y macabras muertes que suceden en su pueblo. Producida por Guillermo del Toro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568417099-Hellboy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoa8eZC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSK7slT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] It. Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-144.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NiaqCPY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cv0RZOd.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Han pasado casi 30 años desde que el "Club de los Perdedores", formado por Bill, Berverly, Richie, Ben, Eddie, Mike y Stanley, se enfrentaran al macabro y despiadado Pennywise (Bill Skarsgård). En cuanto tuvieron oportunidad, abandonaron el pueblo de Derry, en el estado de Maine, que tantos problemas les había ocasionado. Sin embargo, ahora, siendo adultos, parece que no pueden escapar de su pasado. Todos deberán enfrentarse de nuevo al temible payaso para descubrir si de verdad están preparados para superar sus traumas de la infancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1547933087-IO%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559928419-I%20Am%20mother%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jay y Bob el silencioso: el reboot  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-212.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/axCKMdS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KxoMe9B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jay y Silent Bob regresan a Hollywood para impedir que se realice un reboot de "Bluntman y Chronic".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jaque al asesino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-209.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SQHy8ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IITKDft.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre se despierta en el hospital sin recordar quién es y descubre que la policía le busca por cometer una serie de asesinatos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jojo Rabbit </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-271.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LO3C1N7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KBTdN5S.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Jojo "Rabbit" Betzler (Roman Griffin Davis) es un solitario niño alemán perteneciente a las Juventudes Hitlerianas que ve su mundo puesto patas arriba cuando descubre que su joven madre Rosie (Scarlett Johansson) esconde en su ático a una niña judía (Thomasin McKenzie). Con la única ayuda de su mejor amigo imaginario, el mismísimo Adolf Hitler (Taika Waititi), Jojo deberá afrontar su ciego nacionalismo con las contradicciones de una guerra absurda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jugando con fuego </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-182.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Eh4Mc7g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rrems1v.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el superintendente de bomberos, Jake Carson (John Cena) y su equipo de élite de expertos bomberos (Keegan-Michael Key, John Leguizamo y Tyler Mane) acuden al rescate de tres hermanos (Brianna Hildebrand, Christian Convery y Finley Rose Slater) durante un incendio forestal, se dan cuenta rápidamente de que ninguna capacitación podría prepararlos para su trabajo más desafiante hasta el momento: ser niñeras. Incapaces de localizar a los padres de los niños, los bomberos tienen sus vidas, trabajos e incluso su cuartel de bomberos de cabeza y aprenden rápidamente que los niños, como los incendios, son salvajes e impredecibles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] joker </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-155.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/46i09Gn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1btgGY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Arthur Fleck (Phoenix) vive en Gotham con su madre, y su única motivación en la vida es hacer reír a la gente. Actúa haciendo de payaso en pequeños trabajos, pero tiene problemas mentales que hacen que la gente le vea como un bicho raro. Su gran sueño es actuar como cómico delante del público, pero una serie de trágicos acontecimientos le hará ir incrementando su ira contra una sociedad que le ignora.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Capítulo 3 - Parabellum </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-66.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fsAIuuT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QWw4skf.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>John Wick (Keanu Reeves) regresa a la acción, solo que esta vez con una recompensa de 14 millones de dólares sobre su cabeza y con un ejército de mercenarios intentando darle caza. Tras asesinar a uno de los miembros del gremio de asesinos al que pertenecía, Wick es expulsado de la organización, pasando a convertirse en el centro de atención de multitud de asesinos a sueldo que esperan detrás de cada esquina para tratar de deshacerse de él. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killerman  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-254.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6eh9Gzg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q31Z7rP.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En Nueva York, Moe Diamond (Liam Hemsworth) se dedica al blanqueo de dinero negro. Un día se verá buscando respuestas desesperadamente tras despertarse sin memoria, con un montón de dinero y drogas y un violento grupo de policías corruptos persiguiéndole.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kim Possible (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559244894-Kim%20Posible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/652CVGk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZqEWTGg.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Kim Possible (Sadie Stanley) es una chica normal y corriente que se dedica a salvar al mundo en su tiempo libre. Con la ayuda de su mejor amigo, Ron Stoppable (Sean Giambrone), pelea contra villanos y hace frente a un sinfín de amenazas. Se prevé que la película se estrene en 2019.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Let's Dance </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-145.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YLwKCyw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDfRa9p.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joseph, un apasionado bailarín de hip-hop, se niega a entrar en la compañía de su padre para probar suerte en París. Junto a su novia Emma y su mejor amigo Karim, se une a la banda de Yuri en París, un famoso breaker, para intentar ganar un concurso internacional de hip-hop. Pero el día de las selecciones, nada sucede como esperaba: Joseph es traicionado por Emma y Yuri. Recogido por Remi, un célebre antiguo bailarín, Joseph descubre el mundo de la danza clásica y conoce a la brillante Chloe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran mentira </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-236.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LHTeWyy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HUHDN7F.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roy Courtnay (Ian McKellen) es un estafador profesional que no puede creer su suerte: ha conocido online a la adinerada viuda Betty McLeish (Helen Mirren). A medida que ella le abre su corazón, Roy se sorprende a sí mismo al darse cuenta de que alberga sentimientos hacia ella, convirtiendo lo que debería ser una estafa fácil y sencilla en una de las situaciones más complejas de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La banda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-183.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hIPx3LX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R6laYSU.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Edu, un joven músico que lleva un monótona vida en Londres, regresa momentáneamente a su Valencia natal para asistir a la boda de su hermano. Tras pasar años fuera, el retorno despierta en él la necesidad de recuperar todo lo que dejó atrás: los amigos, la famila y, especialmente, a Alicia, la eterna novia de su mejor amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La dama y el vagabundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-281.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MWfWWQO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uc3xHes.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta aventura romántica, una reinterpretación intemporal del clásico animado de 1955, Reina, una cocker spaniel inteligente y mimada en su hogar, y Golfo, un perro callejero duro y charlatán pero adorable, se embarcan en una inesperada aventura y, a pesar de sus diferencias, se hacen buenos amigos y al final comprenden el valor del hogar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trinchera infinita </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-210.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m0mgDs9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ET2xq0t.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Higinio y Rosa llevan pocos meses casados cuando estalla la Guerra Civil, y la vida de él pasa a estar seriamente amenazada. Con ayuda de su mujer, decidirá utilizar un agujero cavado en su propia casa como escondite provisional. El miedo a las posibles represalias, así como el amor que sienten el uno por el otro, les condenará a un encierro que se prolongará durante más de 30 años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La directora de orquesta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-185.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JGPQqk1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tj4NvIv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Antonia Brico sueña con convertirse en una directora de orquesta, pero nadie la tiene en cuenta por ser una mujer.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Last Christmas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-194.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9J4vz5R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OiJyvDB.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Kate (Emilia Clarke) es una mujer joven que suele tomar siempre la decisión menos acertada. ¿Su último error? Haber aceptado un trabajo como elfo de Santa Claus en un centro comercial. Sin embargo, el destino la lleva a conocer a Tom (Henry Golding), circunstancia que cambia por completo su vida. Para Kate, todo es demasiado bueno para ser cierto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Latte y la piedra mágica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-241.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mv8jv0D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hTmqNAp.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>Existe un cristal mágico, que tiene el poder de devolver el agua al bosque. Pero ha sido robado por Bantour, el rey de los osos. Solo un héroe valiente puede traerlo de vuelta y evitar la sequía. Amy, la pequeña erizo, y su amigo Tom, la ardilla, deciden emprender una aventura para salvar la naturaleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La conquista de Siberia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-184.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eRjnS6c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kcavai7.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Bélico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1708, las relaciones comerciales entre Rusia y China quedan prohibidas. Es entonces cuando Pedro el Grande de Rusia decide mandar un grupo de soldados expedicionarios para buscar oro en la salvaje Siberia e intentar así compensar todo el dinero que están perdiendo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mejor defensa es un ataque </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-151.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TTht7w6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QxdRfLu.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre que es atacado mientras camina solo por la calle (Jesse Eisenberg) decide apuntarse en un dojo de karate, donde un peculiar y carismático maestro (Alessandro Nivola) le enseña mucho más que a defenderse a sí mismo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La luz de mi vida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-131.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5UhRmh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6J5H2St.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un padre y su hija están atrapados en el bosque después de que una pandemia mortal alterara radicalmente el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los muertos no mueren </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-89.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QGlyIxX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0OFL8PH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En la pequeña localidad de Centerville, los muertos vuelven a la vida y un variopinto grupo de personajes tendrá que hacerles frente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La biblioteca de los libros rechazados </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-102.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7LTJnts.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vGnI4CV.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven editora descubre una novela magistral escrita por Henri Pick, un cocinero fallecido dos años antes. Según su viuda, Pick jamás leyó un libro y lo único que escribió en su vida fue la lista de la compra. Cuando la novela se convierte en un éxito de ventas, un crítico literario escéptico y obstinado se une a la hija de Pick para desentrañar el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Litus </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-166.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qhg8Fj8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JUyedKa.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Se centra en el reencuentro de un grupo de amigos tras el suicidio, tres meses atrás, de uno de ellos. Durante la reunión, saldrán a la luz los secretos más íntimos y las tensiones escondidas durante años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Rodríguez y el más allá </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-211.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iiRQjiD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WTZidjv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los Rodríguez son una familia como otra cualquiera, o al menos eso creían. Todo cambiará para ellos cuando descubran que el difunto abuelo era, en realidad, de otro planeta. Su nieto, Nicolás, abre en el trastero de la casa familiar una puerta cósmica por donde acceder al “más allá”. Y a partir de ahí, el caos se apoderará de esta familia, que deberá aprender a controlar los superpoderes que ha recibido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo dejo cuando quiera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1567693778-Lo%20dejo%20Cuando%20Quiera%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rjHs8Uv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T1vPl4l.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Amigos desde la facultad y sobradamente preparados, Pedro, Arturo y Eligio son tres profesores universitarios a los que la crisis ha dejado sin trabajo. Cansados y sin blanca, encuentran accidentalmente la solución a sus problemas en el proyecto de investigación en el que Pedro lleva años trabajando: un complejo vitamínico que ofrece, para su sorpresa, desfase a tope sin efectos secundarios. Los tres profesores, con el apoyo de Anabel, una abogada reconvertida en empleada de gasolinera, y de Jota, una alumna más interesada en la juerga que en los estudios, se lanzarán al mundo de la noche y de los negocios turbios para comercializar la mercancía. Algo para lo que no parecen estar aún tan sobradamente preparados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La influencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-101.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UzuTjgk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1reh9Sw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Alicia regresa a la siniestra mansión de la que huyó siendo una niña -un hogar que nunca ha albergado infancias felices-, convertida ahora en una joven madre de familia. Acompañada por su marido y su hija Nora, de nueve años, Alicia busca rehacer su vida mientras se ve obligada a enfrentarse a un pasado que creía enterrado y a un cuerpo que se resiste a morir: el de Victoria, la posesiva matriarca de la familia, quien ha caído en un coma profundo y sobrevive conectada a una máquina, y por la que la pequeña Nora comienza a sentir una fascinación malsana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Descendientes 3 (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-111.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xkQuXfy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KZzRx58.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Los hijos de los villanos, Mal, Evie, Jay y Carlos vuelven una vez más a la pequeña pantalla en una aventura en la que conoceremos al padre de Mal, que será el nuevo villano. Además, la hija de Úrsula, Uma, que dio mucha guerra en la anterior entrega, se une al grupo de protagonistas. En la cinta también aparecerán otros villanos clásicos de Disney como Hades, de Hércules, y el Dr. Facilier, de Tiana y el sapo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La intervención </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1567317024-Intervencion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ihEIP4k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYfNbUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>En febrero de 1976 en Yibuti, un bus escolar fue secuestrado en la frontera somalí. Tras 30 horas de extrema tensión, se decide organizar una operación de rescate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña Suiza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066753-La%20Peque%C3%B1a%20Suiza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/At1QagJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DC8Wxtu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra las peripecias de los habitantes de un imaginario pueblo castellano enclavado en el centro del País Vasco llamado Tellería, que desea, tras 700 años de historia, pasar a ser parte del territorio vasco. Tras la negativa del gobierno, un curioso hallazgo en el santuario del pueblo originará que los osados habitantes de Tellería pidan su anexión, nada menos que a uno de los países más ricos del mundo: Suiza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565037983-Llorona%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La audición </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-269.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VrZvSdf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PEQd1wg.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Anna enseña violín en una escuela para jóvenes músicos de Berlín. En contra del criterio de sus colegas, la profesora aprueba el ingreso de Alexander, un niño en el que detecta un notable talento. Le instruye con gran dedicación y afecto, y pronto le dedica más atención que a su propio hijo de diez años. Surge la rivalidad entre ambos chicos, y el matrimonio de Anna se tambalea. Pero donde ella falló, su talentoso alumno debe tener éxito, y a medida que se acerca una audición importante, Anna se obsesiona cada vez más con llevarle a lo más alto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563855310-La%20Hija%20del%20Lobo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La música del terremoto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-121.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EUBlXiw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DbltcDY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Romance. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Tokio, año 1989. Lucy Fly (Alicia Vikander) es una mujer expatriada que huye de un doloroso pasado. Cuando su mejor amiga en la capital japonesa Lily Bridges (Riley Keough) desaparece sin dejar rastro, recae sobre ella la sospecha de haberla asesinado tras darse a conocer un triángulo amoroso entre ellas dos y Teiji (Naoki Kobayashi), un atractivo fotógrafo japonés.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mensajera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-148.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I115uhN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6TCJIqj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una mensajera londinense descubre que uno de los paquetes que transporta es una bomba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trampa de la araña </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-120.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJD5jVM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fp7rBvX.png</fanart>
<genre>Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un operativo de jóvenes agentes especiales es enviado a seguir a un agente veterano cuyo errático comportamiento levanta sospechas desde hace un tiempo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los dos papas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-164.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U9yAQGt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3UMTkFA.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Explora la relación que mantuvieron el Papa Benedicto XVI y su sucesor, el Papa Francisco, dos de los líderes más poderosos de la Iglesia Católica, que abordan sus propios pasados ​​y las demandas del mundo moderno para que la institución avance.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Le Mans '66 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-197.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yR8G0ut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9xZ2B4I.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Se centra en un excéntrico y decidido equipo americano de ingenieros y diseñadores, liderados por el visionario automovilístico Carroll Shelby (Damon) y su conductor británico Ken Miles (Bale). Henry Ford II y Lee Iacocca les dan la misión de construir desde cero un nuevo automóvil con el fin de derrocar el dominio de Ferrari en el Campeonato del Mundo de Le Mans de 1966.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-198.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3cvmx6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wCdHKTF.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gomez y Morticia preparan la visita de su numerosa familia para celebrar la ''Mazurka con sable'' en honor a Pugsley, un rito de iniciación para convertirse en un hombre digno de la familia Addams. Pero, mientras están inmersos en los preparativos, los Addams ignoran que su vecina, el fenómeno televisivo Margaux Needler, planea construir una comunidad prefabricada y perecta justo debajo de la suya. Y cuando por fin se levanta la niebla, Margaux entra en pánico al descubrir la mansión de la familia Addams, un claro impedimento en su sueño de vender todas las casas del barrio a personas selectas. Por otro lado, mientras Pugsley se esfuerza en aprenderse al pie de la letra la complicada ''Mazurka con sable'', Miércoles se enfrenta a la adolescencia. Se hace amiga de Parker, la hija de Margaux, e intenta ir más allá de los límites impuestos por Morticia, sacándola de quicio al volverse ''normal'', ir al instituto, ser animadora y querer vestir cosas que, sin duda, no son propias de un Addams.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Japón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-119.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xCyUE73.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aRmovwi.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1614 una expedición japonesa encabezada por el nieto del emperador desembarcó en el pueblo sevillano de Coria del Río, y el heredero al trono se enamoró de una bella sevillana, formó una familia y nunca regresó a Japón. 400 años después, el Emperador Satohito muere y el heredero legítimo resulta ser Paco Japón, vecino de 37 años de Coria del Río. La vida de Paco y de su familia cambiará drásticamente al verse de la noche a la mañana viviendo en el Palacio Imperial y preparándose para ser los nuevos Emperadores de Japón. El choque cultural y lingüístico entre japoneses y andaluces provocará situaciones cómicas y disparatadas en esta aventura donde Oriente y Occidente se dan la mano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los miserables </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-234.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6pesStv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qqVV2J0.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Stéphane acaba de unirse a la Brigada de Lucha contra la Delincuencia de Montfermeil, un suburbio al este de París. Allí conoce a sus nuevos compañeros, Chris y Gwada, dos agentes experimentados en las enormes tensiones que existen entre los distintos grupos organizados por el control del barrio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cocina del infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-199.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/daRpMal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Zinsf8e.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Años 70. Las esposas de un grupo de mafiosos de Nueva York continúan con los negocios de sus maridos después de que estos sean encarcelados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-5.torrent</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCYKaeL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija de un ladrón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-225.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wJuC4VH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PnYA3xD.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Sara ha estado sola toda su vida. Tiene 22 años y un bebé, su deseo es formar una familia junto a su hermano pequeño y el padre de su hijo. Su padre, Manuel, tras años de ausencia y al salir de la cárcel, decide reaparecer en sus vidas. Sara sabe que él es el principal obstáculo en sus planes y toma una decisión difícil: alejarlo de ella y de su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Legado en los huesos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-224.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IINPeRQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EwjT9kr.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Ha pasado un año desde que Amaia Salazar resolviera los crímenes que aterrorizaron al valle del Baztán. Embarazada y decidida a dejar atrás lo vivido en Elizondo, la vida de la inspectora se ve de nuevo alterada por un suceso inesperado: el suicidio de varios presos que dejan una única palabra escrita en la pared de sus celdas, "Tarttalo". Los peligros que Amaia creía haber dejado atrás regresan con más fuerza que nunca y la inspectora deberá enfrentarse a este nuevo caso en una vertiginosa investigación amenazada por la presencia de su propia madre. Segunda entrega de la 'Trilogía del Baztán', basada en las novelas de Dolores Redondo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Little Monsters </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-259.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/55KCP1w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ig5T4aA.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un músico fracasado, Dave (Alexander England), se une a la profesora infantil Miss Caroline (Lupita Nyong'o) y a una celebridad para los niños, Teddy McGiggle (Josh Gad), para intentar proteger a los pequeños escolares de un repentino brote de muertos vivientes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mientras dure la guerra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-186.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TlsOnX1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T2DsCOn.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>España. Verano de 1936. El célebre escritor Miguel de Unamuno decide apoyar públicamente la sublevación militar que promete traer orden a la convulsa situación del país. Inmediatamente es destituido por el gobierno republicano como rector de la Universidad de Salamanca. Mientras, el general Franco consigue sumar sus tropas al frente sublevado e inicia una exitosa campaña con la secreta esperanza de hacerse con el mando único de la guerra. La deriva sangrienta del conflicto y el encarcelamiento de algunos de sus compañeros provoca que Unamuno empiece a cuestionar su postura inicial y a sopesar sus principios. Cuando Franco traslada su cuartel a Salamanca y es nombrado Jefe del Estado en la zona nacional, Unamuno acude a su Palacio, decidido a hacerle una petición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Midsommar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-118.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8y2bvt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LtWC93S.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Terror. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Una pareja estadounidense que no está pasando por su mejor momento acude con unos amigos al Midsommar, un festival de verano que se celebra cada 90 años en una aldea remota de Suecia. Lo que comienza como unas vacaciones de ensueño en un lugar en el que el sol no se pone nunca, poco a poco se convierte en una oscura pesadilla cuando los misteriosos aldeanos les invitan a participar en sus perturbadoras actividades festivas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Maléfica: Maestra del mal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-188.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pcBn7ta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eUwQlcb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Tiene lugar varios años después de los acontecimientos narrados en la primera película, y explora la relación entre Maléfica y Aurora y las alianzas que se forman para sobrevivir a las amenazas del mágico mundo en el que habitan. Secuela de "Maléfica" (2014).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Midway </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-228.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TglPYBG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dIpqJ3z.jpg</fanart>
<genre> Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1942, Segunda Guerra Mundial. Después del devastador ataque sorpresa que destruyó Pearl Harbor, la Armada Imperial Japonesa se prepara para un nuevo ataque. Pero el Almirante Nimitz (Woody Harrelson) y Dick Best (Ed Skrein), el mejor piloto de la armada estadounidense, preparan un contraataque al imponente ejército japonés. Así, Best encabezará un ataque masivo que hará que Japón se dé cuenta de su error. Una decisión que cambió el curso de la historia para siempre. Mientras estos dos titánicos enemigos emprenden una letal batalla para cambiar el rumbo de la guerra, todas las miradas se vuelcan hacia la remota isla de Midway, donde una serie de contundentes ataques aéreos y marítimos pondrán a prueba la potencia y la fortaleza de ambas naciones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mascotas 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-130.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bURQOAl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x0Mm9Cv.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Max se enfrenta a nuevos e importantes cambios en su vida: su dueña Katie no sólo se ha casado, sino que también ha sido madre por primera vez. En un viaje familiar al campo conoce a un perro granjero llamado Rooster, con el que aprende a dominar sus miedos. Mientras tanto, Gidget trata de recuperar el juguete favorito de Max de un apartamento repleto de gatos. Snowball, por otro lado, se embarca en una peligrosa misión para liberar a un tigre blanco, Hu, de sus captures en un circo de animales. Secuela de 'Mascotas' (2016).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-117.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQFh8k4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpIV7op.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre le regala a su hijo un muñeco por su cumpleaños, sin ser consciente de la naturaleza maligna que esconde en su interior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mr. Link. El origen perdido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-109.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WP0ImqK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CQLarCt.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Sir Lionel Frost se considera a sí mismo el mayor investigador de mitos, monstruos y leyendas. Estos calificativos han sido cuestionados por su círculo más cercano, lo que le anima a comenzar una investigación por el noroeste americano en busca del Eslabón Perdido, una misteriosa criatura mitad humano, mitad bestia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más que madres </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564858979-Mas%20que%20madres%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z7ZVVMG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hI02Wbs.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carol (Angela Bassett), Gillian (Patricia Arquette) y Helen (Felicity Huffman), amigas de toda la vida, se sienten marginadas y olvidadas por sus hijos, ya adultos. Así que deciden ir a Nueva York para verlos sin avisarles... La aventura se convierte en un viaje interior, en el que deberán redefinir su relación con hijos, amigos, parejas y, lo más importante, ellas mismas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la esperanza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563726448-Mas%20alla%20de%20la%20Esperanza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KOtgW2I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eDjHjz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joyce Smith y su familia creían que lo habían perdido todo cuando su hijo adolescente John cayó en el helado lago Saint-Louis. En el hospital, John estuvo sin vida durante 60 minutos, pero Joyce no estaba dispuesta a renunciar por su hijo. Reunió toda su fuerza y fe, y clamó a Dios por su salvación. Milagrosamente, el corazón de John volvió a latir. A partir de ahí, Joyce comienza a desafiar a cualquier experto y prueba científica que tratan de explicar lo que ocurrió.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZ3R6m4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2AAABK2.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mujercitas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-264.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A7WmYZI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/McIUqwc.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Amy, Jo, Beth y Meg son cuatro hermanas en plena adolescencia, que viven con su madre en una Norteamérica que sufre lejanamente su Guerra Civil. Con sus variadas vocaciones artísticas y anhelos juveniles, descubrirán el amor y la importancia de los lazos familiares.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Navidad sangrienta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-226.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G4FrsJN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZUbN1mu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de estudiantes es perseguido por un extraño durante sus vacaciones de Navidad. Remake de la película homónima de 1974.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de bodas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-167.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/grOUi7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4RiEVaF.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror. Intriga. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Durante la noche de su boda, una mujer (Weaving) recibe la invitación por parte de la rica y excéntrica familia de su marido para participar en una tradición ancestral que se convierte en un juego letal de superviviencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562530757-Nosotros%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562282551-Nancy%20Drem%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nuestro último verano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-10.torrent
<thumbnail>https://i.imgur.com/pk3wvr0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQnPF94.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Llega el verano y, con él, el despertar de la adultez. Un grupo de amigos explora la posibilidad de entablar relaciones nuevas y terminar otras antes de empezar la universidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] One Piece: Estampida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-223.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HdHDPA6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C89wj9N.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>¡Sé testigo de una batalla campal entre piratas, marines, los Siete Señores de la Guerra y el Ejército Revolucionario con motivo del Festival de los Piratas!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Objetivo: Washington D.C. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-156.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6gaLI9q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mMBmX39.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un ataque sorpresa con drones, el agente Mike Banning (Gerard Butler) es acusado de un intento de asesinato del presidente de los Estados Unidos. Perseguido por su propia agencia y por el FBI, Banning inicia una carrera a contrarreloj en la que ha de desvelar al auténtico grupo terrorista que ha puesto su mirada sobre el presidente. Secuela de Objetivo: Londres (2016)</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Palm Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-265.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rP5IVyv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JkqnH6h.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de amigos de toda la vida se reúne para celebrar una pequeña fiesta entre ellos en la localidad de Palm Beach (Sydney).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon. Mewtwo contraataca: Evolución </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-207.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QbDGnNu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CMra6rx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando los investigadores descubren un fósil del Pokémon singular Mew, lo utilizan para llevar a cabo una creación que va en contra de las leyes de la naturaleza: Mewtwo, un Pokémon legendario destinado a ser utilizado como una herramienta de destrucción. Pero a medida que Mewtwo toma conciencia de su existencia, comienza a sentir resentimiento hacia sus creadores humanos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paradise Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-116.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CwBOzkj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IDGH5mF.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una banda de ladrones retirados llega al Paraíso: Phuket, en el sur de Tailandia. Ahora comerciantes, son días felices. Hasta el día en que llega el diablo: Mehdi, condenado a 15 años de prisión por el atraco que cometieron y que viene a recuperar su parte del pastel. El único problema, es que no hay pastel. Y el diablo tiene hambre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeñas mentiras para estar juntos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-239.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sktLtdM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0dIFBVU.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Siete años después de lo acontecido en "Pequeñas mentiras sin importancia", angustiado y al borde de la depresión, Max (François Cluzet) decide pasar solo un largo fin de semana en su casa de la costa. Pero sus viejos amigos Eric, Marie, Vincent, Isabelle y Antoine han planeado visitarle para darle una fiesta sorpresa de cumpleaños. Una oportunidad para ponerse al día después de mucho tiempo separados, y de paso para comprobar qué queda de su amistad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566537504-Pokemon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La verdadera historia de la banda de Kelly </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-276.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xcridGF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/woO1njY.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Basada en la novela de Peter Carey, ganadora del Premio Booker, narra la vida del bandido australiano Ned Kelly. Tras la muerte de su padre, el joven Ned tuvo que tratar de hacer lo posible para asegurarse de que su madre sobreviviera. Sin embargo, esta no era una tarea fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y por el hambre. Ned comenzará, entonces, un viaje que le convertirá en una leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Puñales por la espalda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-229.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5eS4z9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q1AUsqL.jpg</fanart>
<genre>Comedia negra</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el renombrado novelista de misterio Harlan Thrombey (Christopher Plummer) es encontrado muerto en su mansión, justo después de la celebración familiar de su 85 cumpleaños, el inquisitivo y cortés detective Benoit Blanc (Daniel Craig) es misteriosamente reclutado para investigar el asunto. Se moverá entre una red de pistas falsas y mentiras interesadas para tratar de descubrir la verdad tras la muerte del escritor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Plan de escape 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-233.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gKbK9Ad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uesDtex.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El experto en seguridad Ray Breslin (Stallone) es contratado para rescatar a la hija de un magnate de la tecnología de Hong Kong que ha sido secuestrada y puesta bajo custodia en una prisión de Letonia. Por si esto fuera poco, su novia (Jamie King) también es capturada. Ahora, él y su equipo (Dave Bautista & Curtis '50 Cent' Jackson) deberán realizar una misión de rescate que les llevará a enfrentarse a su peor enemigo mientras tratan de poner a salvo a los rehenes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Playmobil: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-88.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UMRYxUz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jyiWWf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando su hermano menor Charlie (Gabriel Bateman) desaparece inesperadamente y se introduce en el mágico mundo animado de "Playmobil", Marla (Anya Taylor-Joy) se embarca en una aventura para traerlo de vuelta a casa. A medida que descubre los secretos que aguardan en su nuevo mundo, Marla conoce a una serie de heróicos nuevos amigos, como el conductor de camiones Del (Jim Gaffigan), el carismático agente secreto Rex Dasher (Daniel Radcliffe), un hada madrina entrada en años (Meghan Trainor) e incluso a un robot un poco rebelde pero con un gran corazón. La aventura, además de llevarla directamente al corazón del mundo "Playmobil", le ayudará a conocerse mejor a sí misma y a entender que, independientemente de qué ofrezca la vida, todo es posible cuando creémos en nosotros mismos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Padre no hay más que uno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-123.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRMAiul.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSVKHCJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Javier es lo que hemos bautizado como un “marido-cuñao”. Ese que sin ocuparse en absoluto de lo que supone el cuidado de la casa y de los niños, sabe perfectamente qué es lo que hay que hacer, y que continuamente regala a su mujer frases del tipo: “Es que no te organizas”, o “no te pongas nerviosa”, ya que considera que su desbordada mujer se ahoga en un vaso de agua. Javier tendrá que enfrentarse a la realidad que supone bregar con cinco hijos (de entre cuatro y doce años) cuando su mujer decide irse de viaje y dejarle solo con ellos. La caótica situación que se provoca en casa evolucionará de forma progresivamente cómica hasta el desastre más absoluto, pero a la vez les dará la oportunidad a padre e hijos de conocerse y disfrutarse por primera vez. Una experiencia que cambiará sus vidas para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peleando en familia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564859043-Peleando%20en%20Familia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hJLUI4s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svufHYT.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un antiguo luchador de lucha libre y su familia se ganan la vida actuando a lo largo del país, pero sus hijos sueñan con poder vivir del Wrestling.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeño gran problema </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563726496-Peque%C3%B1o%20Gran%20Problema%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LiRXTSy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zxpzRtO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer recibe la posibilidad de cambiar su juventud cuando la presión de la vida adulta comienza a ser demasiado asfixiante para ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La posesión de Mary </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-275.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LN5oKLY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T93Egsu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una familia que pretende abrir un negocio de transporte compra un barco que encierra un terrorífico secreto en su interior. Por desgracia para ellos, éste sólo sale a la luz cuando el buque se encuentra mar adentro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563156931-Point%20Blank%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impedir que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el este </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1560229668-Perdiendo%20el%20Este%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYCLn7O.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0yiOdA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Con mil trescientos millones de habitantes, y a punto de convertirse en la primera potencia económica mundial, China ha traspasado el tópico de país exótico de cultura milenaria, donde se come arroz con palillos y las erres se pronuncian eles, para convertirse en un país moderno y pujante, una nueva tierra de oportunidades en la que todo es posible. Por eso miles de jóvenes, hijos de una vieja Europa cada vez más vieja, cargan sus ambiciones en sus maletas y cruzan nueve mil kilómetros de distancia dispuestos, como los pioneros, a conquistar el Lejano Este. Pero no es nada fácil triunfar en una tierra que tiene un idioma, una cultura y unas costumbres que están a un mundo de distancia. Y no sólo geográficamente. Tras 'Perdiendo el norte' llegan las nuevas aventuras de la generación perdida, que en su búsqueda de fortuna por el Lejano Oriente se va a encontrar más perdida que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Próxima </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-266.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BS19yVp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9jeqyzN.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah es una astronauta francesa que se entrena en la Agencia Espacial Europea en Colonia. Es la única mujer dentro del exigente programa. Vive sola con Stella, su hija de siete años. Sarah se siente culpable por no poder pasar más tiempo con la niña. Su amor es abrumador, inquietante. Cuando Sarah es elegida para formar parte de la tripulación de una misión espacial de un año de duración llamada Proxima, se produce el caos en la relación entre madre e hija.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quien a hierro mata </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-159.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/epbuT9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S6YQQ9Q.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>En un pueblo de la costa gallega vive Mario, un hombre ejemplar. En la residencia de ancianos en la que trabaja como enfermero todos le aprecian. Cuando el narcotraficante más conocido de la zona, Antonio Padín, recién salido de la cárcel, ingresa en la residencia, Mario trata de que Antonio se sienta como en casa. Ahora, los dos hijos de Padín, Kike y Toño, están al mando del negocio familiar. Pero un fallo en una operación llevará a Kike a la cárcel y les generará una gran deuda con un proveedor colombiano. Toño recurrirá al enfermero para que intente convencer a su padre de que asuma la deuda. Pero Mario tiene sus propios planes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en el Mar Rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CIUVoS7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i6VD0l9.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de agentes del Mossad trabajan para rescatar y evacuar a varios etíopes judíos desde Israel a Sudán en el año 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocketman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-72.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dnLedjK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uHEA8BU.jpg</fanart>
<genre>Musical.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>'Rocketman' es la historia de Elton John, desde sus años como niño prodigio del piano en la Royal Academy of Music hasta llegar a ser una superestrella de fama mundial gracias a su influyente y duradera asociación con su colaborador y letrista Bernie Taupin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo: Last Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-175.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KwT78bF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TKoYcZI.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de haber vivido un infierno, John Rambo se retira a su rancho familiar, pero su descanso se ve interrumpido por la desaparición de su ahijada tras cruzar la frontera con México. El veterano de guerra emprende un peligroso viaje en su búsqueda, enfrentándose a uno de los carteles más despiadados de la zona. Así descubre que, tras la desaparición de la chica, hay oculta una red de trata de blancas. Con sed de venganza, deberá cumplir una última misión desplegando de nuevo sus habilidades para el combate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564030425-Robert%20Reborn%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Safari por Navidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-115.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uDtsUVa.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7jrJbQ.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La neoyorquina Kate Conrad (Kristin Davis) organiza una segunda luna de miel con su marido para sobrellevar la marcha de su hijo a la universidad. Pero, inesperadamente, él le pide el divorcio. A pesar del plantón, Kate se va a África para disfrutar del safari ella sola. En Zambia, ella y el piloto, Derek Holliston (Rob Lowe), rescatan a una cría de elefante húerfana y la llevan a un refugio local para animales. Mientras la cuidan, Kate decide prolongar sus vacaciones hasta después de Navidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Saint Frances </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-245.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0VZRFUe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Luo1UnE.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bridget (Kelly O'Sullivan) decide abortar al comienzo del verano justo cuando consigue obtener un trabajo en un suburbio de Chicago tras pasar varios meses desesperada por encontrar uno. Su tarea consiste en cuidar de Frances, un niño de seis años. Sin apenas tiempo para recuperarse, pronto se ve teniendo problemas constantes con el pequeño y especialmente con su madre. Sin embargo, y a medida que pasa el tiempo, Bridget comienza a sentir que forma parte de una familia, y que gran parte de los problemas por los que atraviesa están relacionados precisamente con este hecho.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Serenity </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-114.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/On0sxai.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gZ28o5N.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El misterioso pasado de Baker Dill (Matthew McConaughey), un capitán de un barco pesquero que vive en una pequeña isla del Caribe, vuelve para atormentarle, atrapándolo en una nueva realidad que podría no ser lo que parece. Su vida tranquila desaparece cuando aparece su ex mujer Karen (Anne Hathaway) pidiéndole ayuda para ella y su hijo en común.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suburbanos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-105.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En los crudos suburbios, tres hermanos: un mafioso, un estudiante de Derecho y un adolescente influenciable, aprenden duras lecciones mientras buscan la forma de sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sextillizos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066938-Sextillizos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eCDz4vL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jT42Zko.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un futuro papá descubre que es un sextillizo y se dispone a hacer lo imposible por encontrar a sus cinco compañeros de útero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spy Cat </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586831224-Spy%20Cat%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cC7Nzzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpmoH4n.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Cuatro antihéroes locos huyendo. Su líder es la inocente e ingenua Marnie Marnie, una gata doméstica a la que no se le permite salir de la casa y solo conoce la vida real por televisión. </info> 
</item> 
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Snatchers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-203.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QwKfxhN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOyvwCa.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de tener relaciones sexuales por primera vez, la joven Sara se despierta al día siguiente embarazada de nueve meses con un alienígena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin piedad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066987-Sin%20Piedad%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j1ML3Ix.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Kw6cH1C.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>"The Kid" cuenta la historia de un joven que presencia el encuentro entre Billy el Niño y el sherriff Pat Garret.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scooby-Doo: Return to Zombie Island </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-260.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Jwhdf4Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s7t55ZC.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>El grupo vuelve a la acción para investigar un misterio en una isla infestada de zombies.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Share </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565486172-Share%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZdx1yz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1tKYqHB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de pasar una noche de fiesta, Mandy (Rhianne Barreto), una adolescente en su último año de instituto, descubre que una serie de vídeos de ella, desnuda y semiinconsciente, se han hecho virales en la red. Su vida se convierte en un auténtico caos: es incapaz de volver a su rutina diaria; los padres la presionan para tomar medidas por su propia cuenta y sus amigos tratan de hacer todo lo posible para que se sienta como antes. Sin embargo, nada parece funcionar. Para Mandy, es imposible cerrar una herida sin saber qué ha sido lo que la ha producido, ni cómo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secret Obsession </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489844-Secret%20Obsession%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m3geuAF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fyRJ3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un grave accidente, Jennifer (Brenda Song) vuelve a una vida que no recuerda. Y sigue en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shaft </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561842158-Shaft%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DgUBE6G.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3NwMy4f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Puede que JJ, también conocido como John Shaft Jr. (Usher), sea un experto en ciberseguridad con una licenciatura en el MIT (Massachusetts Institute of Technology), pero para descubrir la verdad que se esconde tras la inesperada muerte de su mejor amigo necesita un tipo de ayuda que sólo su padre le puede proporcionar. Aunque ha estado ausente durante casi toda la infancia de JJ, John Shaft (Jackson) acepta ayudar a su hijo a investigar en las calles infestada de heroína de Harlem (Estados Unidos). Pese a que la placa del FBI que porta JJ contrasta con el estilo de "tipo duro" de su padre, no cabe duda de que son padre e hijo. Además, Shaft tiene sus propios motivos para colaborar con la investigación y algunos casos abiertos que desea solucionar por las buenas... o por las malas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Skyfire </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-258.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zW46viB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zGjKoRR.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>En una isla volcánica se construye un centro vacacional con espectaculares atracciones. Pese al aviso de sismólogos de actividad volcánica, su dueño seguirá adelante con los planes, abriendo el parque de atracciones a inversores y sus familias.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-100.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-244.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/82dBrPL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WSUuvJu.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de haber cumplido una pena de prisión de 17 años por un violento error que cometió en su juventud, un exjugador de béisbol regresa a su barrio en el Bronx.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stuber Express </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-94.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NuGfVpq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4P09IJD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida de un apacible conductor de Uber, Stu (Kumail Nanjiani), cambia repentinamente cuando se sube a su vehículo un pasajero (Dave Bautista) que resulta ser un policía que sigue la pista a un brutal asesino. Stu se ve obligado a luchar por salvar la vida, protagonizando una misión en la que nunca pidió participar, y cuyo principal objetivo tiene claro desde que descubre lo que está sucediendo: obtener las cinco estrellas de calificación en este movido viaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El ascenso de Skywalker </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-267.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vdG07wH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pFeSfXs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un año después de los eventos de "Los últimos Jedi", los restos de la Resistencia se enfrentarán una vez más a la Primera Orden, involucrando conflictos del pasado y del presente. Mientras tanto, el antiguo conflicto entre los Jedi y los Sith llegará a su clímax, lo que llevará a la saga de los Skywalker a un final definitivo. Final de la trilogía iniciada con "El despertar de la Fuerza".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Súper empollonas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-91.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBRFwVl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Dqha1Ee.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos excelentes estudiantes y grandes amigas, en la víspera de su graduación de su instituto, de repente se dan cuenta de que podrían haberse esforzado algo menos en clase y haberse divertido más. Así que deciden hacer algo al respecto para compensar tanto estudio y tan poca diversión: recuperar los años perdidos en una noche loca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry We Missed You </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-201.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qJqcYmf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hA8MUhC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ricky (Kris Hitchen) y su familia han estado peleando para salir adelante económicamente desde la crisis de 2008. Un día se presenta una nueva oportunidad cuando aparece una brillante furgoneta antigua, ofreciendo a la familia la posibilidad de crear su propio negocio. Sin embargo, la tarea no será fácil, especialmente debido al trabajo de su mujer (Debbie Honeywood) como cuidadora. Aunque los lazos de la familia son muy fuertes, pronto aparecerán las primeras fisuras...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator: Destino oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-189.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vmWC5rr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZyUUWYB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah Connor (Linda Hamilton) y Grace (Mackenzie Davis), una híbrido de cyborg y humano, deberán proteger a una joven del Rev-9, un nuevo Terminator que viene del futuro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tan cerca, tan lejos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-200.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9AH2ecM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/05uzzRe.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Rémy y Mélanie tienen treinta años y viven en el mismo distrito de París. Ella acude a múltiples citas fallidas por las redes sociales mientras que él lucha por hallar una conexión con alguien. Ambos son víctimas de la soledad de las grandes ciudades, en una era hiperconectada, donde encontrarse debería ser más sencillo. Dos personas con dos caminos, que sin saberlo, toman una ruta que los llevará hacia una misma dirección… </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Te veo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-257.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G4QELZE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0cS4mDC.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Terror </genre>
<year>2019</year>
<info>Un detective y su familia comienzan a experimentar en su propia casa sucesos paranormales, mientras trata de averiguar el paradero de un niño de 10 años que ha desaparecido en la pequeña población en la que reside.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Testigo protegido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-204.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V0nFOap.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aTDpUg6.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Una paramédica resulta herida tras presenciar un tiroteo entre dos agentes de policía corruptos. Cuando la llevan al hospital, debe hacer todo lo posible para evitar que alguno de los dos le de caza. Por suerte, un policía veterano, el teniente Wakes (Bruce Willis), ha sido asignado para que la proteja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mustang </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-219.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wze90Hy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NVpTd8C.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Roman Coleman (Matthias Schoenaerts) es un convicto muy violento al que se le ofrece la posibilidad de entrar en rehabilitación entrenando a mustangs (caballos de Norteamérica) salvajes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Murder of Nicole Brown Simpson </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-172.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XuTgpeh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hlpAuUI.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Inspirada en los eventos protagonizados por el famoso OJ Simpson y su ex mujer, esta película recrea los últimos días de Nicole Brown Simpson vistos desde su punto de vista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Poison Rose </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-160.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UGpF9oq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xdOa1K0.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Carson Phillips (John Travolta) es una antigua estrella de fútbol americano reconvertido en Investigador Privado, con debilidad para socorrer a mujeres en apuros. Aunque normalmente suele trabajar en casos de poca envergadura, su última petición pronto se destapa como una conspiración nacional repleta de sospechosos, y lo que es peor, también de cadáveres. Cuando descubre que su propia hija es la sospechosa principal de la policía, se pone manos a la obra para tratar de probar su inocencia. Para ello no sólo tendrá que resolver los asesinatos, sino también desentrañar los sucios secretos que oculta su ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Laundromat: Dinero sucio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-107.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sLNKWLv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XbLbP0P.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una viuda (Meryl Streep) investiga un fraude al seguro. Todas las pistas conducen a dos abogados de Ciudad de Panamá (Gary Oldman y Antonio Banderas) que se benefician de las lagunas del sistema financiero mundial.... Película sobre los llamados "papeles de Panamá", investigación periodística del 2017 en la que tras un filtración de un despacho de abogados se desveló que importantes personalidad mundiales tenían patrimonio no declarado en bancos de Panamá, paraíso fiscal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The King </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-113.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tD6DeoM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQbXZ7x.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Hal (Timotheé Chamalet), un príncipe caprichoso y sin interés por ejercer su derecho al trono de Inglaterra, ha abandonado las responsabilidades reales para vivir en libertad entre la plebe. Sin embargo, ante la muerte de su tirano padre, Hal se ve obligado a retomar la vida de la que quería huir para ser el nuevo rey: Enrique V. Después de su coronación, el joven monarca tendrá que aprender a lidiar con las intrigas palaciegas, una guerra y los lazos que le unen a su antigua vida, como la relación con su mejor amigo y mentor, el caballero John Falstaff (Joel Edgerton). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tolkien </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-96.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vm9jeyK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ur8oTyc.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Biopic del escritor, lingüista y profesor universitario J.R.R. Tolkien (1892-1973), autor de "El Señor de los Anillos" y "El hobbit" entre otras muchas obras. Tolkien explora los años de formación del escritor en su búsqueda de la amistad, el amor y la inspiración artística en el grupo de inquietos estudiantes del que forma parte. En este contexto se produce el estallido de la Primera Guerra Mundial, que amenaza con destrozar esta “asociación”. Todas estas experiencias inspirarían a Tolkien a escribir sus famosas novelas de la Tierra Media.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tooth Fairy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-263.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHJ5PSR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOcEDOi.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga </genre>
<year>2019</year>
<info>Carla, decide hacerse cargo de su sobrino Corey tras la muerte de su hermana Lane. Cuando Carla visita a su madre para recoger el certificado de nacimiento de Corey, esta les cuenta la historia de la malvada hada de los dientes, una maldición que sufre la familia desde que la bisabuela de su madre incumpliera un pacto con el diablo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Timadoras compulsivas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-87.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y10zHAf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOqR7Hc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos artistas del engaño, una de clase alta y la otra de los barrios bajos, deciden unirse para timar a los hombres... Remake de la comedia de 1988 'Dirty Rotten Scoundrels'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tu fotografía </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-174.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/41tmbZP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kDeIi6F.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un fotógrafo al que su abuela presiona para que contraiga matrimonio lo antes posible convence a una extraña para que se haga pasar por su prometida. La pareja acaba desarrollando una unión que ninguno de los dos esperaba y que cambia su vida inesperadamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tall Girl </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/tall-girl-odRpaBmrTz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rXAsCpV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQ1LwZM.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jodi lleva años acomplejada por su estatura (1,91 m). Siendo con mucho la chica más alta del instituto, nunca se ha sentido a gusto con su cuerpo. Después de años andando encorvada, aguantando burlas e intentando pasar desapercibida, por fin decide que ya es hora de superar sus inseguridades y se enreda en un trío amoroso en el instituto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi a Gibraltar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563946825-Taxi%20a%20Gilbraltar%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A0TlZPi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VEajIqU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>León Lafuente. Un taxista español. Siempre enfadado. Acosado por las deudas. Jodido por lo rápido que cambian las cosas: su taxi, su barrio, su mundo, y el vientre de su mujer embarazada. Todo está cambiando para León. Diego Manfredi. Tan mentiroso como encantador. Tan guapo como embaucador. Acaba de salir de la cárcel. Nadie ha venido a buscarlo. Los años en la cárcel lo han dejado sin familia ni porvenir. Y con un montón de deudas. Sandra Sánchez. Joven. Y aburrida como una ostra. Huyendo de su pueblo donde se ha pasado media vida rodeada de olivos. Huyendo de sus amigas, todas casadas, y de su novio. Tres perdedores que emprenden un viaje delirante con la promesa de un cargamento de oro perdido en los túneles del lugar más raro y desconocido de la Península Ibérica: Gibraltar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Huntress: Rune of the Dead </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586382659-The%20Huntress%20Rune%20of%20the%20Dead%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IukeLAy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IBHxuNS.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Terror </genre>
<year>2019</year>
<info>Dos hijas extrañan a su papá. No ha regresado de una incursión vikinga hace 2 años. La hermana mayor Runa hace las tareas de su padre, como la caza del arco. Ella está teniendo malos sueños / visiones. ¿Son presagios?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Troupe Zero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-173.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5dgSO7D.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xUOPaP3.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En la Georgia rural de 1977, una chica problemática (Mckenna Grace) sueña con vivir en el espacio exterior. Cuando una competición nacional le ofrece la posibilidad de ver su sueño cumplido, ésta se propone reclutar a un improvisado grupo de "Birdie Scouts", forjando una amistad que durará para toda la eternidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Report </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-162.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/APcQN0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z9XnqJS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de Daniel Jones (Adam Driver), el principal investigador del estudio que el Senado de los Estados Unidos realizó en el programa de "Interrogación y Detención" de la CIA, un informe del que posteriormente se daría a conocer su inmoral e inefectiva brutalidad en el tipo de torturas que se cometieron durante los interrogatorios de la CIA tras el 11-S. Conforme iba sabiendo más sobre la verdad de los hechos, Jones cada vez se convencía más de que había que llegar hasta el final e intentar dar a conocer al mundo lo que muchos trataban de mantener en secreto a toda costa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Informer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-163.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wIrzQAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cj3At5w.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El ex convicto reformado Pete Koslow debe volver otra vez a la cárcel en la que estuvo preso, esta vez como agente infiltrado, para intentar resolver un asunto relacionado con la mafia de Nueva York. Sera la unica forma de poder recuperar su libertad total.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Intruder </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563608562-The%20Intruder%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/afzUUsX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eLR4FnX.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven matrimonio compra una preciosa casa con varias acres de terreno en Napa Valley y descubren que el hombre al que se la compraron se niega a abandonar la propiedad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561042867-The%20Prodigy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Aeronauts </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-169.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hf3KDZZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pdbw772.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1862. La piloto Amelia Wren (Felicity Jones) y el científico James Glaisher (Eddie Redmayne) deciden embarcarse en un viaje para descubrir los secretos del cielo, volando en un globo aeroestático más alto de lo que nadie lo había hecho antes. Pero al llegar a las capas más altas de la atmósfera, ambos comienzan a tener problemas con el oxigeno y la altitud, viéndose forzados a luchar por su propia superviviencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Wonderland  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-218.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fNIIzGp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Animación. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Akane es una chica que carece de confianza en sí misma. Un día antes de su cumpleaños conoce al misterioso alquimista Hippocrates y a su estudiante Pipo, quienes aseguran estar en una misión para salvar el mundo. Juntos ponen rumbo al "País de las Maravillas", donde Akane pronto comienza a ser reconocida como la mesías de un mundo en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Vast of Night</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-279.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4ViiQ9J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fAtnaUz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Nuevo México, Estados Unidos. Dos trabajadores de una radio local, un operador de radio y un pinchadiscos, descubren en la década de los años 50 una frecuencia que podría cambiar su vida y la de toda la humanidad para siempre. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Huntress: Rune of the Dead </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-217.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IukeLAy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IBHxuNS.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Terror </genre>
<year>2019</year>
<info>Dos hijas extrañan a su papá. No ha regresado de una incursión vikinga hace 2 años. La hermana mayor Runa hace las tareas de su padre, como la caza del arco. Ella está teniendo malos sueños / visiones. ¿Son presagios?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terra Willy: planeta desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-93.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cwuUbKT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y1dEsmo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Ciencia ficción. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de que su nave quedase reducida a cenizas, el joven Willy pierde el contacto con sus padres, con los que había viajado a través del espacio. Su cápsula aterriza en un planeta salvaje a inexplorado. Con la ayuda de Buck, un robot de supervivencia, Willy trata de salvaguardarse hasta que alguien acuda a su rescata. Mientras tanto, tanto él como Buck y un nuevo amigo alienígena llamado Flash descubren la flora y la fauna del planeta... y algunos de sus múltiples peligros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 4 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-98.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dWv3iIW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IFWo57s.png</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Woody siempre ha tenido claro cuál es su labor en el mundo y su prioridad: cuidar a su dueño, ya sea Andy o Bonnie. Pero cuando Bonnie añade a Forky, un nuevo juguete de fabricación propia, a su habitación, arranca una nueva aventura que servirá para que los viejos y nuevos amigos le enseñen a Woody lo grande que puede ser el mundo para un juguete.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por mi hijo (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-7.torrent
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOVAgo8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de un terrible accidente de coche, una mujer embarazada pierde al hijo que esperaba, quedando además incapacitada para concebir, pero ella quiere un bebé a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un verano en Ibiza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-146.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vAYxgyu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A0FzSUJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Philippe es un podólogo conservador de unos sesenta años que, con el fin ganarse a los hijos de su novia, se va con ellos de vacaciones a Ibiza. Pero rodeado de jóvenes a la última moda y adolescentes insoportables, Philippe se siente como un pez fuera del agua. Ibiza está muy lejos de ser el lugar idóneo para las relajadas vacaciones familiares que él esperaba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una buena mujer es difícil de encontrar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-277.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SgosCkk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3wOuz9.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre joven que recientemente se ha quedado viuda lo hará todo para proteger a su hija mientras intenta descubrir la verdad sobre el asesinato de su marido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1558705881-Uno%20mas%20de%20la%20Familia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Unplanned  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-256.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlPGjXC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oefWHNC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Abby Johnson (Ashley Bratcher) es una de las directoras más jóvenes de las clínicas "Planned Parenthood" que existen en la nación. Ejerciendo ese cargo ha estado involucrada hasta en 22.000 abortos y ha aconsejado a innumerables mujeres con respecto a la toma de decisiones relacionadas con la reproducción. Su pasión por la materia la llevaría a convertirse en la portavoz de la franquicia, luchando por establecer la legislación en la que ha creído firmemente desde su adolescencia. Sin embargo, un día su perspectiva toma un inesperado rumbo tras presenciar algo que la marcará de por vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viking Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-268.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZByl085.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando un extraño se encuentra en medio de una batalla entre los antiguos dioses y los nuevos, decide que ninguno de los bandos merece ganar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vivir dos veces </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-168.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/st47ViC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lFjT0iA.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Emilio (Oscar Martínez), su hija Julia (Inma Cuesta) y su nieta Blanca (Mafalda Carbonell) emprenden un viaje disparatado y a la vez revelador. Antes de que a Emilio le falle la memoria definitivamente, la familia le ayudará a buscar al amor de su juventud. En el camino encontrarán la oportunidad de una vida nueva y sin trampas. Decisiones discutibles y contratiempos los llevará a enfrentarse a los engaños sobre los que han montado sus vidas. ¿Será posible vivir dos veces?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-70.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vencedor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-149.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SkabaXg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KcShaaF.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida cambia repentinamente para el Coach John Harrison cuando los sueños de conquistar la liga nacional del equipo de baloncesto que entrena son aplastados por una trágica noticia: una de las mayores empresas de su ciudad cierra y deja sin trabajo a cientos de familias. El futuro de John se ve afectado directamente por esta circunstancia, por lo que decide tratar de buscar un nuevo empleo lo antes posible. Es entonces cuando se cruza en su camino con un joven corredor que persigue uno de los sueños más complicados de lograr: alzarse con la victoria en la carrera de velocidad más importante del año. Aunque al principio no confía en él, el Coach Harrison pronto descubre que la joven promesa tiene mucho más que enseñarle a él que viceversa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ventajas de viajar en tren </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-216.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7BhASNG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BkSdc6J.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Helga, editora en horas bajas, acaba de internar a su marido en un psiquiátrico. En el tren de vuelta, un desconocido se le presenta como Ángel Sanagustín, psiquiatra que trabaja en la misma clínica investigando trastornos de personalidad a través de los escritos de los pacientes. Durante el trayecto, Ángel le cuenta a Helga la historia de Martín Urales de Úbeda, un enfermo paranoico extremadamente peligroso obsesionado, entre otras cosas, con la basura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza bajo cero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564675974-Cold%20Persuit%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v1PPi7x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AazbUL0.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un conductor de quitanieves lleva una vida tranquila hasta que la muerte repentina de su hijo hace que se vea envuelto en una guerra entre narcotraficantes, armado solo con maquinaria pesada y la suerte del principiante. Remake de la película noruega "Uno tras otro"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wounds </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-108.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J0F5E47.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y0XD6nJ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una serie de sucesos misteriosos y perturbadores comienzan a suceder cuando un camarero de Nueva Orleans contesta a la llamada de un teléfono olvidado en un bar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568027862-Xmen%20Fenix%20Oscura%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Yo, mi mujer y mi mujer muerta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-161.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IFhnS89.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tQXNcds.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bernardo se niega cumplir el deseo de su difunta esposa española, ya que lo considera un delirio: esparcir sus cenizas en la Costa del Sol, donde ella nació y solía ir todos los años a visitar a su hermana. Pero, después de que unos delincuentes profanen su tumba, decide tomar un avión y cumplir su deseo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zapatos rojos y los siete trolls </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-278.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lHaLkmD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I1XWxpz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué ocurriría si Zapatos Rojos fuese una joven extraordinaria que no encaja con los estereotipos de las princesas de los cuentos de hadas? ¿Y si los trolls fueran siete valientes caballeros transformados por un hechizo? ¿Y si el secreto de la belleza externa se encontrase en unos zapatos rojos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zombieland: Mata y remata </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-157.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5PbdLgd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Sc5vNP.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta secuela y empleando el característico sentido del humor del que hizo gala "Zombieland", el grupo de protagonistas tendrá que viajar desde la Casa Blanca hasta el corazón de los Estados Unidos, sobreviviendo a nuevas clases de muertos vivientes que han evolucionado desde lo sucedido hace algunos años, así como a algunos supervivientes humanos rezagados. Pero, por encima de todo, tendrán que tratar de soportar los inconvenientes de convivir entre ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559244826-En%20que%20Piensan%20los%20Hombres%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Qué te juegas? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565486104-Que%20te%20Juegas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uwBWx65.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yrAcSzo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roberto (Rey) y Daniela (Salamanca) son dos hermanos que viven en un mundo de riqueza y glamur gracias a la naviera que heredaron de su padre. Ambos comparten la dirección de la empresa, aunque tienen una actitud totalmente opuesta ante la vida: Daniela es minuciosa y perfeccionista; Roberto, en cambio, es un genio visionario que odia la meticulosidad de su hermana. Sin embargo, ambos encuentran la salida a sus desavenencias cuando se enamoran de la misma mujer: Isabel (Dolera), una monologuista a quien Roberto ha contratado para que seduzca a Daniela y así vuelva a ser tan divertida como lo era antes de tomar la dirección de la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿No es romántico? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1558450258-No%20Es%20Romantico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNs8Snr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7Hnpns2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya clase! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1567317502-Vaya%20Clase%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B927M4K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0mmh0LH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos amigos ansiosos por presumir de su éxito ante antiguos abusones y amores de juventud pasarán una noche salvaje en una reunión de exalumnos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489910-Shazam%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Por amor o por dinero? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-205.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QmAzSBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yLcZ9JH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un romance toma un giro inesperado cuando Mark descubre que Connie, su futura esposa, ha estado planeando algo contra él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 6 en la sombra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-134.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rzEBRnv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MQGrtYO.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2019</year>
<info>Conoce a un nuevo tipo de héroe de acción. Seis agentes imposibles de rastrear, totalmente fuera de la red. Han enterrado su pasado para poder cambiar el futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 10 días sin mamá </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-104.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tV66cER.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OysDpzv.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carlo y Giulia están casados y son padres de tres hijos. Carlo es un padre ausente, completamente volcado en su trabajo y Giulia se dedica al cien por cien a ser madre de familia. Cansada y estresada, decide un día por sorpresa irse de viaje a Cuba durante 10 días con su hermana. Carlo se verá obligado a asumir el papel de padre a tiempo completo, una situación que desencadenará el caos familiar pero que le dará la oportunidad de conocer mejor a sus hijos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 30 Miles from Nowhere</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-126.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VlIjKjy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sECERIb.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cinco compañeros universitarios regresan a su pueblo de veraneo para asistir al funeral de uno de sus mejores amigos, un científico de reconocido prestigio. Pero cuando una serie de acontecimientos extraños comienzan a tener lugar, los integrantes del grupo temen que ésta sea la última vez que todos puedan reunirse antes de perder la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 522. Un gato, un chino y mi padre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-190.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7pACBOC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XLpdaI3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>George convive con una peculiar versión de agorafobia que limita su universo a un perímetro de 522 pasos con respecto a su casa... pero un día su gato, su único compañero, muere y se ve obligada a emprender un viaje singular. Decidida a darle un lugar de sepultura adecuado, instala su ‘hogar’ en una camioneta y emprende un viaje por carretera de regreso a su patria natal, Portugal. Esta aventura revelará que, entre saudade y fados, quizá halle un modo particular de hacer frente a su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] @buelos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-177.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4dg5pTc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1pNtg6y.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Isidro Hernández (Carlos Iglesias) es un parado de 59 años al que la crisis expulsó del mercado laboral. Tras dos años sin recibir ofertas de trabajo llega a la conclusión que la única forma de volver a trabajar y sentirse útil es montando su propio negocio. Pero ¿qué puede emprender alguien de su edad a quien la sociedad relega simplemente al cuidado de sus nietos? La respuesta es clara: con la ayuda de Arturo (Roberto Álvarez), un exitoso escritor de novelas románticas, y de Desiderio (Ramón Barea), un jubilado con ganas de ser abuelo, se embarcarán en el ambicioso proyecto de intentar montar una guardería. Para desarrollarlo, los tres amigos se adentrarán en un 'coworking' repleto de jóvenes, donde tendrán que sacar al emprendedor que llevan dentro.</info> 
</item>




 

