<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de la quema </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HYkxHMziQjM/pt1997.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7Y9XD7RVK</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5CTOxi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/moqS2IX.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Quique (Salva Reina) es un chirigotero en paro que intenta mantener a flote a su familia mientras prepara el próximo concurso de chirigotas. Entre tanto, El Tuti (Joaquín Núñez), un traficante de drogas local, quiere que le ayude a robar el depósito de droga más grande de España... antes de que quemen toda la mercancía incautada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GkqjB2hnEJx/Al4d1n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G762VM5RI7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6MdkSAw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wFfHlMt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Musical. Romance. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Aladdin (Mena Massoud) es un adorable pero desafortunado ladronzuelo enamorado de la hija del Sultán, la princesa Jasmine (Naomi Scott). Para intentar conquistarla, acepta el desafío de Jafar (Marwan Kenzari), que consiste en entrar a una cueva en mitad del desierto para dar con una lámpara mágica que le concederá todos sus deseos. Allí es donde Aladdín conocerá al Genio (Will Smith), dando inicio a una aventura como nunca antes había imaginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor en obras </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/825LhrTs6Go/Am0rObr4s.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LCDTL4FA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XT0Jq2u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IL7mvJd.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras perder su trabajo y a su novio la joven Gabriela (Christina Milian), una ejecutiva de San Francisco, gana en un concurso un hotel rural en Nueva Zelanda. Decide entonces dejar atrás la vida en la ciudad para restaurar el local y poner en marcha el negocio con ayuda de Jake Taylor (Adam Demos), un joven y apuesto contratista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After. Aquí empieza todo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dX1BRcm3YG/Aft3r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTMBJ6SH</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJ5Y6lC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F5kuiTK.jpg</fanart>
<genre>Drama.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La joven Tessa Young (Josephine Langford) cursa su primer año en la universidad. Acostumbrada a una vida estable y ordenada, su mundo cambia cuando conoce a Hardin Scott (Hero Fiennes Tiffin), un misterioso joven de oscuro pasado. Desde el primer momento se odian, porque pertenecen a dos mundos distintos y son completamente opuestos. Sin embargo, estos dos polos opuestos pronto se unirán y nada volverá a ser igual. Tessa y Hardin deberán enfrentarse a difíciles pruebas para estar juntos. La inocencia, el despertar a la vida, el descubrimiento sexual y las huellas de un amor tan poderoso como la fuerza del destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A pesar de todo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ffLsXbZKvz8/tp199.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7QUKETTQM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0o2texe307sn/Ap3sarT0do.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLh67p1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cIc0Hvu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, de paso, descubrir que su padre no es quien ellas pensaban. En la búsqueda de la verdad sobre su origen, las hermanas tendrán que aguantarse, conocerse y aceptarse.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hQg88U38QFh/Al1ta.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QLoQVQGfJAM/pt1917.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SEH58FYL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07w9tgq9ho9e/A11taAng3lD3C0mbat3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bellezonismo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HuCE8xrTYzJ/B3ll3z0n1smo.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6GZF85SVX</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nJPWozs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mv9nnn0.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Sócrates y Capi son dos pilotos de coches que se encuentran en una competición de rallies. De forma inesperada, la pareja se pierde y acaba en un claro en mitad de un monte. Lejos de estar despoblado, esa localización resulta ser un Centro de Tecnificación de la Belleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Boi </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RLiAfQ6C93n/B01.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQ84EF05</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3p0wke7i3z8m/B01.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aJfnN3l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HuZAFeQ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>BOI es un joven que se inicia como conductor privado. Mientras espera con nervios la decisión que ha tomado su novia sobre un asunto que puede cambiarles la vida, deberá acompañar a sus primeros clientes: Michael y Gordon, dos empresarios de origen asiático que han venido a Barcelona con el objetivo de cerrar en menos de 48 horas un acuerdo de vital importancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bd6PZhCVXsp/B0squeM4ldito.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59BOXVDC2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qbuj02ex41n8/B0squeM4ldito.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8FFbj3asLJj/pt1912.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7S9EQME9E</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1wxrcz5ln857/B3ats.m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corrupción </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/iV78xJfQw59/pt1995.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7Y7X406WF</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lKWbljN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hUh0bGj.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Con los Juegos Olímpicos de 2012 de Londres como telón de fondo, un exconvicto intenta volverse a ganar a su familia, pero rápidamente se ve envuelto en otra red de crimen y corrupción.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi imposible </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RTvgaqJXN1r/C4siImp0s1ble.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763TSBF5J</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQEGzi8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gecutXQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Fred Flarsky (Seth Rogen) se reencuentra inesperadamente con el primer amor de su vida, que ahora es una de las mujeres más influyentes del mundo, Charlotte Field (Charlize Theron), logra llamar su atención gracias a su peculiar sentido del humor y a su visión idealista del mundo y de la política. Mientras se prepara para aspirar a la presidencia del país, Charlotte contrata a Fred para que sea el encargado de escribir sus discursos. Sin embargo, Fred se va a encontrar como un pez fuera del agua en el equipo de élite de Charlotte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capsized: Blood in the water (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/btwGNprjjwf/Caps1z3d.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60M3DC8MN</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nOcqeP9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mm38Xeh.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/iLegRR6YMCM/C4mpam3ntA113n1g3na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5MR13P845</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PjzEjU1ULrV/Cr1t3rsAt4qu3.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JR5XTX17</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/czyf5u5wvxbp/Cr1t3rsAt4qu3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Syrhae21cTA/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50599GES0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/onpjr2zondbh/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WkJnb61U3eY/pt1916.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SEKMDZJR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmy648wmrzer/Cap1tanaMarv3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crypto </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cp58NtzFurQ/pt1924.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SC1E3112</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/NvjM7nZE9NF/pt1923.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7QUR3RNE6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tont9z757zpp/C3m3nter1oAn1m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criminales en el mar </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UvtmghfH9zY/pt1915.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SBXMU9TY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sy8r78ck23of/Cr1m1nal3s3n3lMar.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mESDF8J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LztP8Se.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Unos recién casados estadounidenses que visitan Europa en su luna de miel, quedan atrapados en el misterio de un asesinato después de presenciar un crimen. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/TNM2SH6UBZJ/pt191.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SCXCRHFR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cscu1zojqsdq/Como_Entrenar_A_Tu_Dragon_3__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HO9o5AY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwVysMA.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G7MXW8GvqSo/D0lorGl0ria.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZNGQOG1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un director de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VsAwrZMTQfw/Dmb0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55JNCO4CI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m21m4tae3594/Dmb0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BIG8IE5I</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qc9gyo1gyy21/D3adw00d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película [COLOR yellow]V.O[/COLOR] </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/SKm3wHgk9Mv/D3adw00d.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bpk3bzod0lo5/D3adw00d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation [COLOR lime]CORRIGIENDO ENLACE[/COLOR] </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/z58wboyp498n</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZQBgDP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El final de la verdad  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/JvNocLMFxBG/pt1999.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7ZDXU5KUI</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KUtDpUe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E4NE6hL.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Martin Behrens trabaja para el Servicio de Inteligencia Federal Alemán (BND). Un día recibe información de uno de sus contactos que conduce a un ataque con un avión no tripulado contra un terrorista buscado por el gobierno de Zahiristán. Su vida rápidamente se sale de control cuando, unos días después, terroristas atacan un restaurante de Múnich en represalia por el ataque de un avión no tripulado. Martin intenta averiguar quién es el responsable del ataque y se da cuenta de que la respuesta está incómodamente cerca de casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos helechos: La película </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Wt37svcdUDH/pt1992.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7MLLSVNKH</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FV5Md1z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bpHaUfG.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Zach Galifianakis y su peculiar equipo se ponen en ruta para completar una serie de sus famosas entrevistas entre helechos y, de paso, intentar restaurar su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado siniestro de la luna </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GZpJh6koTt3/pt1990.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7MH410G9N</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQ3ANCi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uvgLiB3.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1988, el oficial de la policía de Filadelfia Thomas Lockhart (Boyd Holbrook), ansioso por convertirse en detective, comienza a seguirle la pista a un asesino en serie que misteriosamente resurge cada nueve años. Cuando los crímenes del asesino empiezan a desafiar cualquier explicación científica, la obsesión por descubrir la verdad amenaza con destruir su carrera, su familia y, posiblemente, su cordura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadores (Lying and Stealing) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UmKeXoYSapc/Est4f4d0res.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763LLM9BD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/amDld9k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f7Yxles.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ivan (Theo James) es un ladrón de arte que quiere dejar su oficio. Elysa (Emily Ratajkowski) es una aspirante a actriz a quien persiguen sus pecados en Hollywood, así como una montaña de deudas. Cuando se conocen, ambos sienten una gran atracción mutua.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Cbvn1qBYp77/3lH1j00.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60LN048A8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El parque mágico </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/j1oyerWsLQQ/P4rqueM4g1co.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60JXSQKIZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qi0YHSe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oIeEZvS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>June (Brianna Denski) es una niña optimista y alegre que un día descubre un parque de atracciones llamado "Wonderland" escondido en el bosque. Allí conoce a una serie de divertidos animales que le explican que el parque, su hogar durante muchos años, está prácticamente en ruinas. Sólo June, con la ayuda de su imaginación y de sus nuevos amigos, podrá arreglarlo para salvar así a los animales que en él habitan, llevando de vuelta la magia a un lugar de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego del asesino </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HVTgtq64GYu/Ju3goAs3s1no.m1080p.Castellano.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73S28QYVC</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Lu2DkEx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QabiOVz.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La policía detiene a un psicópata al que se le relaciona con múltiples raptos y asesinatos de mujeres, pero su captura será solo el principio de una cuenta atrás en busca de sus víctimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/rrARQfRdjh/cab4lleroS0mbr4.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LCDQZRPX</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VxYasaT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gFh3yb5.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día que vendrá </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4Nyf2pBUEqM/D1aV3ndran.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6MK6REA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7eHLoiq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bmgN2nB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Posguerra en Alemania, año 1946. Rachael Morgan (Keira Knightley) aterriza en las ruinas de Hamburgo en pleno invierno para reunirse con su marido, Lewis (Jason Clarke), un coronel británico que ha recibido la misión de reconstruir la ciudad destruida. Pero cuando van a mudarse a su nueva casa, Rachael descubre con asombro que Lewis ha tomado una decisión inesperada: compartirán la enorme casa con sus antiguos propietarios, un viudo alemán (Alexander Skarsgård) y su atormentada hija. En esta atmósfera cargada, la hostilidad y el dolor dan paso a la pasión y la traición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secuestro de Stella </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/J3seprVPxSx/Secu3stroSt3lla.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56FK315O3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gkyj6n3d2i4q/Secu3stroSt3lla.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1XhmSvf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTy6CqQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Raptada en plena la calle y retenida a cambio de un rescate, una mujer atada y amordazada hace lo imposible para frustrar los planes de sus dos enmascarados captores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sol también es una estrella </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PMDdntaE8Nn/pt19106.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G84UABHLOJ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZgMV9Q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qEOzOlJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El universitario Daniel Bae y la jamaicana Natasha Kingsley se encuentran y se enamoran en un día mágico en medio de la fiebre y la agitación de la ciudad de Nueva York. Las chispas saltan inmediatamente entre estos dos extraños, pero... ¿bastará que el destino actúe para que estos jóvenes poco afortunados tengan suerte en el amor? Aunque sólo faltan unas horas de lo que parece ser su último día en Estados Unidos, Natasha lucha con todas sus fuerzas para que no deporten a su familia. Y también se debate para no reconocer lo que siente por Daniel, que intenta convencerla de que están destinados a estar juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HCWQRMCfLEF/N1n0R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F89NZ1I</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BeB4qL34z8/Cab4llS0mbra5.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55JITBZWQ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i476h2ieal6e/Cab4llS0mbra5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mOyvCYq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Fantástico.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4K9ej3dzn8A/pt1926.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SFWDEFHD</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w5impqfbi2n/3xtr3madam3nteCru3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emboscada final </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hQpQtU1NsUJ/pt1925.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TATP2TQV</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JBxNSED.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UZakTwQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1934. Frank Hamer (Kevin Costner) y su sufrido compañero Manny Gault (Harrelson) son dos Ranger de Texas que sufrieron el reinado de robos de Bonnie & Clyde. Ambos fueron asignados como investigadores especiales de un caso que trajo de cabeza a banqueros y policías por igual, y que se llevó por delante la vida hasta de trece agentes de la ley ante la incredulidad del pueblo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/7vUdsNgeXEV/pt1911.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TB5SSZY2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e89892bwturl/3scap3R00m.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4Wp7G7cCfGK/pt1914.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TAU6VWPQ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/94an2bqa2q8b/3lCant0D3lL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/E6kPNjrzTBM/pt1921.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TARL47ZK</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yep6aub3f7z6/F3l1zD1aD3TuMu3rt32.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fractura </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cavb9atQYCn/pt19103.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G83RJPXN7M</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TLjfJoF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dk1G4up.jpg</fanart>
<genre>Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras viajan a través del país, Ray (Worthington), su mujer y su hija hacen una parada en una zona de descanso y la niña tropieza, rompiéndose el brazo. Los tres ponen rumbo al hospital y, tras varias horas de trayecto, por fin logran que su hija sea atendida. Agotado, Ray se queda dormido esperando a los resultados sobre la gravedad de las lesiones. Cuando despierta, nadie del hospital recuerda haber visto a su familia, ni existen datos de que alguna vez hayan ingresado en él...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feedback </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gwvXtTjkG2r/pt1913.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TASU0FFW</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/idvz9otbn9ap/F3db4ck..mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFRL9P0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8BSfnwn.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Jarvis Dolan es el periodista estrella del exitoso late night radiofónico londinense “The Grim Reality” (“La cruda realidad”). Al comienzo de su programa, unos macabros encapuchados irrumpen en el estudio, tomando el control a punta de pistola. Están allí para sacar a la luz un escándalo que podría suponer el final de Jarvis. Obligado a continuar con el programa siguiendo el guion de los asaltantes, la noche se convertirá en una pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YPi1SrwMzA1/G0dz1lla.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73UIIO2NP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Glass </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/T2cEha74cbD/pt198.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TCLV6D6R</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a42a9li2j18k/G1a55.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NwjBNtD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GbC78PM.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/CxtVaZAKyf2/H3llb0y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RBUZM0C</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/7uMCiSLrF81/pt194.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TCHLWFTG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qhwvb50ih2v0/H1j0Nat1v0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoa8eZC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSK7slT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FKSiRiMNyEa/I0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57OEN6AXC</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2NjDP2S9xDN/pt1928.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TCSHL9YB</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bev6z6042479/1AmM0th3r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Capítulo 3 - Parabellum </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4m52RpzxCZv/pt1966.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7HZDGE4LF</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G62RWN57G0</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fsAIuuT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QWw4skf.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>John Wick (Keanu Reeves) regresa a la acción, solo que esta vez con una recompensa de 14 millones de dólares sobre su cabeza y con un ejército de mercenarios intentando darle caza. Tras asesinar a uno de los miembros del gremio de asesinos al que pertenecía, Wick es expulsado de la organización, pasando a convertirse en el centro de atención de multitud de asesinos a sueldo que esperan detrás de cada esquina para tratar de deshacerse de él. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kim Possible (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MEKf9aCrJtY/K1m.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5MOSTJHHX</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/652CVGk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZqEWTGg.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Kim Possible (Sadie Stanley) es una chica normal y corriente que se dedica a salvar al mundo en su tiempo libre. Con la ayuda de su mejor amigo, Ron Stoppable (Sean Giambrone), pelea contra villanos y hace frente a un sinfín de amenazas. Se prevé que la película se estrene en 2019.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los muertos no mueren </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4XJhzG77SiR/tp1989.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7LEWDBIUA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QGlyIxX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0OFL8PH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En la pequeña localidad de Centerville, los muertos vuelven a la vida y un variopinto grupo de personajes tendrá que hacerles frente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La biblioteca de los libros rechazados  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/uQdo1vjvWx/pt19102.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G82QSU043A</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7LTJnts.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vGnI4CV.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven editora descubre una novela magistral escrita por Henri Pick, un cocinero fallecido dos años antes. Según su viuda, Pick jamás leyó un libro y lo único que escribió en su vida fue la lista de la compra. Cuando la novela se convierte en un éxito de ventas, un crítico literario escéptico y obstinado se une a la hija de Pick para desentrañar el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo dejo cuando quiera </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/L4MDDVXE5qn/D3joCu4ndoQu1era.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6QJCE59ZL</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rjHs8Uv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T1vPl4l.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Amigos desde la facultad y sobradamente preparados, Pedro, Arturo y Eligio son tres profesores universitarios a los que la crisis ha dejado sin trabajo. Cansados y sin blanca, encuentran accidentalmente la solución a sus problemas en el proyecto de investigación en el que Pedro lleva años trabajando: un complejo vitamínico que ofrece, para su sorpresa, desfase a tope sin efectos secundarios. Los tres profesores, con el apoyo de Anabel, una abogada reconvertida en empleada de gasolinera, y de Jota, una alumna más interesada en la juerga que en los estudios, se lanzarán al mundo de la noche y de los negocios turbios para comercializar la mercancía. Algo para lo que no parecen estar aún tan sobradamente preparados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La influencia </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/SbkoaHPqD7s/pt19102.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G82R5VGZ5O</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UzuTjgk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1reh9Sw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Alicia regresa a la siniestra mansión de la que huyó siendo una niña -un hogar que nunca ha albergado infancias felices-, convertida ahora en una joven madre de familia. Acompañada por su marido y su hija Nora, de nueve años, Alicia busca rehacer su vida mientras se ve obligada a enfrentarse a un pasado que creía enterrado y a un cuerpo que se resiste a morir: el de Victoria, la posesiva matriarca de la familia, quien ha caído en un coma profundo y sobrevive conectada a una máquina, y por la que la pequeña Nora comienza a sentir una fascinación malsana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La intervención </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WMEHP4LYntn/Int3rv3ncion.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LBAB8U4O</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ihEIP4k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYfNbUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>En febrero de 1976 en Yibuti, un bus escolar fue secuestrado en la frontera somalí. Tras 30 horas de extrema tensión, se decide organizar una operación de rescate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña Suiza </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hL2GLX1hKd5/Pequen1aSu1za.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G65F419IFP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/At1QagJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DC8Wxtu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra las peripecias de los habitantes de un imaginario pueblo castellano enclavado en el centro del País Vasco llamado Tellería, que desea, tras 700 años de historia, pasar a ser parte del territorio vasco. Tras la negativa del gobierno, un curioso hallazgo en el santuario del pueblo originará que los osados habitantes de Tellería pidan su anexión, nada menos que a uno de los países más ricos del mundo: Suiza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FWZfCMkxwvk/L4Ll0r0na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5QAXYS92H</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GfjpfBGAxur/H1jaL0b0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IDJB6651</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/oxobnwgodnof/H1jaL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo [COLOR yellow]V.O[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DLKvjGQsY5w/H1jaL0b0.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BJGBK4MH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ye4rcwntclor/H1jaL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/U5khnRfNmqz/pt195.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TCR8HLKZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0bwid6v3waeu/LaPr0t3ct0ra.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCYKaeL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mr. Link. El origen perdido </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bCdZ5cRDctZ/pt19109.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G84UZEG52U</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WP0ImqK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CQLarCt.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Sir Lionel Frost se considera a sí mismo el mayor investigador de mitos, monstruos y leyendas. Estos calificativos han sido cuestionados por su círculo más cercano, lo que le anima a comenzar una investigación por el noroeste americano en busca del Eslabón Perdido, una misteriosa criatura mitad humano, mitad bestia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más que madres </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FXj72VbbEhi/M4sM4dres.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6IOKTIB</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z7ZVVMG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hI02Wbs.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carol (Angela Bassett), Gillian (Patricia Arquette) y Helen (Felicity Huffman), amigas de toda la vida, se sienten marginadas y olvidadas por sus hijos, ya adultos. Así que deciden ir a Nueva York para verlos sin avisarles... La aventura se convierte en un viaje interior, en el que deberán redefinir su relación con hijos, amigos, parejas y, lo más importante, ellas mismas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la esperanza </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jJJbFhj3vTN/Esp3ranz4.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLP75U58</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KOtgW2I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eDjHjz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joyce Smith y su familia creían que lo habían perdido todo cuando su hijo adolescente John cayó en el helado lago Saint-Louis. En el hospital, John estuvo sin vida durante 60 minutos, pero Joyce no estaba dispuesta a renunciar por su hijo. Reunió toda su fuerza y fe, y clamó a Dios por su salvación. Milagrosamente, el corazón de John volvió a latir. A partir de ahí, Joyce comienza a desafiar a cualquier experto y prueba científica que tratan de explicar lo que ocurrió.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/TvqnhpA5rti/tp193.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TFIEXLFV</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/85whvlng79bh/Miss.Bala.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/JgQbNpK71Lg/tp192.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TFE3HRBR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmim4751374d/Money_Trap__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZ3R6m4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2AAABK2.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PxCcfpFYc5/pt1929.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7UYK94QUF</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aZHekTVZ3wG/N4ncyDr3w.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F4988BL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mn5f2mrngb2j/N4ncyDr3w.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nuestro último verano </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8f8Z3K8DBaN/pt1910.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7VWN7RRS4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ncw8ko305t5b/Nu3str0U1t1m0V3ran0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pk3wvr0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQnPF94.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Llega el verano y, con él, el despertar de la adultez. Un grupo de amigos explora la posibilidad de entablar relaciones nuevas y terminar otras antes de empezar la universidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4vEhYzSa8Xu/P0k3m0n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DAV7LLTI</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peleando en familia </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MauzWVN55hS/P3l3andoF4mil1a.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O550CTPV</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hJLUI4s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svufHYT.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un antiguo luchador de lucha libre y su familia se ganan la vida actuando a lo largo del país, pero sus hijos sueñan con poder vivir del Wrestling.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeño gran problema </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/CxQ4xBrXoyk/P3qun1oPr0bl3ma.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLR2MKMS</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LiRXTSy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zxpzRtO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer recibe la posibilidad de cambiar su juventud cuando la presión de la vida adulta comienza a ser demasiado asfixiante para ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WSLymFEEsLq/P0intBl4ck.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56FLJUOXG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hp1n8x4072ju/P0intBl4ck.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impedir que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el este </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GnN13hURbgf/pt1920.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/53xglejkhotx/P3rdi3ste.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYCLn7O.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0yiOdA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Con mil trescientos millones de habitantes, y a punto de convertirse en la primera potencia económica mundial, China ha traspasado el tópico de país exótico de cultura milenaria, donde se come arroz con palillos y las erres se pronuncian eles, para convertirse en un país moderno y pujante, una nueva tierra de oportunidades en la que todo es posible. Por eso miles de jóvenes, hijos de una vieja Europa cada vez más vieja, cargan sus ambiciones en sus maletas y cruzan nueve mil kilómetros de distancia dispuestos, como los pioneros, a conquistar el Lejano Este. Pero no es nada fácil triunfar en una tierra que tiene un idioma, una cultura y unas costumbres que están a un mundo de distancia. Y no sólo geográficamente. Tras 'Perdiendo el norte' llegan las nuevas aventuras de la generación perdida, que en su búsqueda de fortuna por el Lejano Oriente se va a encontrar más perdida que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sextillizos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4pkHE8ntAQu/S3xt1ll1z0s.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G65F5PP7YN</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eCDz4vL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jT42Zko.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un futuro papá descubre que es un sextillizo y se dispone a hacer lo imposible por encontrar a sus cinco compañeros de útero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin piedad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2LyYe4XsRAx/S1nP1ed4d.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G642S7PUAG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j1ML3Ix.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Kw6cH1C.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>"The Kid" cuenta la historia de un joven que presencia el encuentro entre Billy el Niño y el sherriff Pat Garret.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Share </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/86SpWAdvzsT/5har3.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5XNZN0IWP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZdx1yz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1tKYqHB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de pasar una noche de fiesta, Mandy (Rhianne Barreto), una adolescente en su último año de instituto, descubre que una serie de vídeos de ella, desnuda y semiinconsciente, se han hecho virales en la red. Su vida se convierte en un auténtico caos: es incapaz de volver a su rutina diaria; los padres la presionan para tomar medidas por su propia cuenta y sus amigos tratan de hacer todo lo posible para que se sienta como antes. Sin embargo, nada parece funcionar. Para Mandy, es imposible cerrar una herida sin saber qué ha sido lo que la ha producido, ni cómo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secret Obsession </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dtmNdskBybT/S3cretObs3ssion.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G593XK0GNY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7kwemukyehw2/S3cretObs3ssion.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m3geuAF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fyRJ3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un grave accidente, Jennifer (Brenda Song) vuelve a una vida que no recuerda. Y sigue en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shaft </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/7a63sjZHc5P/pt1919.mkv</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/etz0m3owu1ih/Sh4rft.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DgUBE6G.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3NwMy4f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Puede que JJ, también conocido como John Shaft Jr. (Usher), sea un experto en ciberseguridad con una licenciatura en el MIT (Massachusetts Institute of Technology), pero para descubrir la verdad que se esconde tras la inesperada muerte de su mejor amigo necesita un tipo de ayuda que sólo su padre le puede proporcionar. Aunque ha estado ausente durante casi toda la infancia de JJ, John Shaft (Jackson) acepta ayudar a su hijo a investigar en las calles infestada de heroína de Harlem (Estados Unidos). Pese a que la placa del FBI que porta JJ contrasta con el estilo de "tipo duro" de su padre, no cabe duda de que son padre e hijo. Además, Shaft tiene sus propios motivos para colaborar con la investigación y algunos casos abiertos que desea solucionar por las buenas... o por las malas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tolkien </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Z5gmHwvktAw/pt1996.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7Y8VD53BO</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vm9jeyK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ur8oTyc.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Biopic del escritor, lingüista y profesor universitario J.R.R. Tolkien (1892-1973), autor de "El Señor de los Anillos" y "El hobbit" entre otras muchas obras. Tolkien explora los años de formación del escritor en su búsqueda de la amistad, el amor y la inspiración artística en el grupo de inquietos estudiantes del que forma parte. En este contexto se produce el estallido de la Primera Guerra Mundial, que amenaza con destrozar esta “asociación”. Todas estas experiencias inspirarían a Tolkien a escribir sus famosas novelas de la Tierra Media.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Timadoras compulsivas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QVvTEwecAEu/tp1987.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7LPINPOEN</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y10zHAf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOqR7Hc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos artistas del engaño, una de clase alta y la otra de los barrios bajos, deciden unirse para timar a los hombres... Remake de la comedia de 1988 'Dirty Rotten Scoundrels'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tall Girl </title>
<urlsolve>https://i.imgur.com/4IcoEw4.png</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RGO2KX8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rXAsCpV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQ1LwZM.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jodi lleva años acomplejada por su estatura (1,91 m). Siendo con mucho la chica más alta del instituto, nunca se ha sentido a gusto con su cuerpo. Después de años andando encorvada, aguantando burlas e intentando pasar desapercibida, por fin decide que ya es hora de superar sus inseguridades y se enreda en un trío amoroso en el instituto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi a Gibraltar </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4pVMh8ZqwaY/T4xiG1bralt4r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CL1YKBOA</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/phfi6s1wfkt8/T4xiG1bralt4r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A0TlZPi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VEajIqU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>León Lafuente. Un taxista español. Siempre enfadado. Acosado por las deudas. Jodido por lo rápido que cambian las cosas: su taxi, su barrio, su mundo, y el vientre de su mujer embarazada. Todo está cambiando para León. Diego Manfredi. Tan mentiroso como encantador. Tan guapo como embaucador. Acaba de salir de la cárcel. Nadie ha venido a buscarlo. Los años en la cárcel lo han dejado sin familia ni porvenir. Y con un montón de deudas. Sandra Sánchez. Joven. Y aburrida como una ostra. Huyendo de su pueblo donde se ha pasado media vida rodeada de olivos. Huyendo de sus amigas, todas casadas, y de su novio. Tres perdedores que emprenden un viaje delirante con la promesa de un cargamento de oro perdido en los túneles del lugar más raro y desconocido de la Península Ibérica: Gibraltar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Intruder </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hynyjNC8k5G/Th3Untrd3r.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59DGOX8Y7</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t0i4rgcwblje/Th3Untrd3r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/afzUUsX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eLR4FnX.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven matrimonio compra una preciosa casa con varias acres de terreno en Napa Valley y descubren que el hombre al que se la compraron se niega a abandonar la propiedad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7S56JQH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vbzkitdq8kro/th3Pr0dig1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ch4F5vpBx57/R0bertR3b0rnes.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5FLY9909F</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w0e4ncdiff0/R0bertR3b0rnes.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en el Mar Rojo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gNZ18U9Du5G/R3sc4t3R0j0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5LZD6E82E</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CIUVoS7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i6VD0l9.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de agentes del Mossad trabajan para rescatar y evacuar a varios etíopes judíos desde Israel a Sudán en el año 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocketman </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/USfaiYwYfbD/R0ch3tm4n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DT7ZBA9R</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dnLedjK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uHEA8BU.jpg</fanart>
<genre>Musical.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>'Rocketman' es la historia de Elton John, desde sus años como niño prodigio del piano en la Royal Academy of Music hasta llegar a ser una superestrella de fama mundial gracias a su influyente y duradera asociación con su colaborador y letrista Bernie Taupin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn [COLOR yellow]V.O[/COLOR] </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8ZFMJd3yXNU/R0bertR3b0rn.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5DORJK6UG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rxezrxh23u7w/R0bertR3b0rn.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suburbanos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/EdCSJ1cM1t8/pt19105.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G83TLYIE24</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En los crudos suburbios, tres hermanos: un mafioso, un estudiante de Derecho y un adolescente influenciable, aprenden duras lecciones mientras buscan la forma de sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BdfivpvfbUF/pt19100.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7ZEXGVGL2</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stuber Express </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/j5RKDYJtodY/pt1994.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7R0GSLU5F</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NuGfVpq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4P09IJD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida de un apacible conductor de Uber, Stu (Kumail Nanjiani), cambia repentinamente cuando se sube a su vehículo un pasajero (Dave Bautista) que resulta ser un policía que sigue la pista a un brutal asesino. Stu se ve obligado a luchar por salvar la vida, protagonizando una misión en la que nunca pidió participar, y cuyo principal objetivo tiene claro desde que descubre lo que está sucediendo: obtener las cinco estrellas de calificación en este movido viaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Súper empollonas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BxFJLTDESMV/tp1991.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7MIL0KSB2</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBRFwVl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Dqha1Ee.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos excelentes estudiantes y grandes amigas, en la víspera de su graduación de su instituto, de repente se dan cuenta de que podrían haberse esforzado algo menos en clase y haberse divertido más. Así que deciden hacer algo al respecto para compensar tanto estudio y tan poca diversión: recuperar los años perdidos en una noche loca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Laundromat: Dinero sucio </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cmeqVJNoP1o/pt19107.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G84V2BRMTS</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sLNKWLv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XbLbP0P.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una viuda (Meryl Streep) investiga un fraude al seguro. Todas las pistas conducen a dos abogados de Ciudad de Panamá (Gary Oldman y Antonio Banderas) que se benefician de las lagunas del sistema financiero mundial.... Película sobre los llamados "papeles de Panamá", investigación periodística del 2017 en la que tras un filtración de un despacho de abogados se desveló que importantes personalidad mundiales tenían patrimonio no declarado en bancos de Panamá, paraíso fiscal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terra Willy: planeta desconocido </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3EGeq5JapA9/pt1993.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7QZW07642</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cwuUbKT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y1dEsmo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Ciencia ficción. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de que su nave quedase reducida a cenizas, el joven Willy pierde el contacto con sus padres, con los que había viajado a través del espacio. Su cápsula aterriza en un planeta salvaje a inexplorado. Con la ayuda de Buck, un robot de supervivencia, Willy trata de salvaguardarse hasta que alguien acuda a su rescata. Mientras tanto, tanto él como Buck y un nuevo amigo alienígena llamado Flash descubren la flora y la fauna del planeta... y algunos de sus múltiples peligros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 4 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/AExbg4zEWCQ/pt1998.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7ZCDOGBRK</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dWv3iIW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IFWo57s.png</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Woody siempre ha tenido claro cuál es su labor en el mundo y su prioridad: cuidar a su dueño, ya sea Andy o Bonnie. Pero cuando Bonnie añade a Forky, un nuevo juguete de fabricación propia, a su habitación, arranca una nueva aventura que servirá para que los viejos y nuevos amigos le enseñen a Woody lo grande que puede ser el mundo para un juguete.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por mi hijo (TV) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4L1F6VMLZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lhwsr51p6j4z/T0doH1joHDTV.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOVAgo8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de un terrible accidente de coche, una mujer embarazada pierde al hijo que esperaba, quedando además incapacitada para concebir, pero ella quiere un bebé a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XEGMC9VJ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bnxzjo0kzevn/Un0MasD3aFam1l1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BJY174rta4V/V3nG4me.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66WF07FJG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza bajo cero </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RI1GBKZO</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v1PPi7x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AazbUL0.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un conductor de quitanieves lleva una vida tranquila hasta que la muerte repentina de su hijo hace que se vea envuelto en una guerra entre narcotraficantes, armado solo con maquinaria pesada y la suerte del principiante. Remake de la película noruega "Uno tras otro"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wounds </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8mmMUsL9Gao/pt19108.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G84UXUHET5</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J0F5E47.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y0XD6nJ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una serie de sucesos misteriosos y perturbadores comienzan a suceder cuando un camarero de Nueva Orleans contesta a la llamada de un teléfono olvidado en un bar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/nns8Ha1can/Xf3n1xOsc4ra.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6V1RDAU48</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRO9DVZM</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Qué te juegas? </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/EHhmt9T5eoY/Qu3T3Ju3ga5.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5XNKC1MNZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uwBWx65.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yrAcSzo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roberto (Rey) y Daniela (Salamanca) son dos hermanos que viven en un mundo de riqueza y glamur gracias a la naviera que heredaron de su padre. Ambos comparten la dirección de la empresa, aunque tienen una actitud totalmente opuesta ante la vida: Daniela es minuciosa y perfeccionista; Roberto, en cambio, es un genio visionario que odia la meticulosidad de su hermana. Sin embargo, ambos encuentran la salida a sus desavenencias cuando se enamoran de la misma mujer: Isabel (Dolera), una monologuista a quien Roberto ha contratado para que seduzca a Daniela y así vuelva a ser tan divertida como lo era antes de tomar la dirección de la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿No es romántico? </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YHYY2WHhZMk/N035R0m4nt1c0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5ODS7JTCZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNs8Snr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7Hnpns2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya clase! </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9Zg3MeirGoo/Qu1enR1e.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LAVA8PME</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B927M4K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0mmh0LH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos amigos ansiosos por presumir de su éxito ante antiguos abusones y amores de juventud pasarán una noche salvaje en una reunión de exalumnos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8yj17BCw9wZ/5h4z4m.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55KOGCE0D</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 10 días sin mamá </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DBaXHcAHxsx/pt19104.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G83QRPNDJ3</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tV66cER.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OysDpzv.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carlo y Giulia están casados y son padres de tres hijos. Carlo es un padre ausente, completamente volcado en su trabajo y Giulia se dedica al cien por cien a ser madre de familia. Cansada y estresada, decide un día por sorpresa irse de viaje a Cuba durante 10 días con su hermana. Carlo se verá obligado a asumir el papel de padre a tiempo completo, una situación que desencadenará el caos familiar pero que le dará la oportunidad de conocer mejor a sus hijos.</info> 
</item>





 

