<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alone </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8En3o2x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOiRweN.jpg</fanart>
<genre>Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Una mujer viuda que viaja sola es secuestrada por un asesino a sangre fría. Cuando logra escapar de su captor no tendrá solo que evitar que éste la descubra, sino también que luchar contra los elementos de la naturaleza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] AK-47 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iwFk0Oy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZL7gLAG.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Película biográfica sobre el inventor y diseñador de armas pequeñas Mikhail Timofeevich Kalashnikov.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapada en las profundidades </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kleVVR6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7QqL8Rb.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Las hermanastras Ida y Tuva sufren un accidente durante una sesión de buceo invernal en el norte de Noruega. Tuva queda atrapada a 30 metros de profundidad e Ida tendrá que poner a prueba sus habilidades para manejar la crisis. Sin ayuda del mundo exterior las hermanas deben resolver la situación por sus propios medios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A traición </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8HdKTcn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Igmrej3.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de la infidelidad de su exmarido, Grace Waters (Crystal Fox) recupera la ilusión con un nuevo amor. Hasta que salen a la luz los secretos que sacan su cara más violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aves de presa (y la fantabulosa emancipación de Harley Quinn) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/22ySPcH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3CsWjvl.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de separarse de Joker, Harley Quinn y otras tres heroínas (Canario Negro, Cazadora y Renée Montoya) unen sus fuerzas para salvar a una niña (Cassandra Cain) del malvado rey del crimen Máscara Negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bad Boys for Life </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CSZphhb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DckMHjC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>En esta tercera entrega de la franquicia, los policías Mike Lowrey (Will Smith) y Marcus Burnett (Martin Lawrence) vuelven a patrullar juntos para intentar derrotar a Armando Armas (Jacob Scipio), el líder de un cartel de drogas mexicano en Miami. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black Beauty </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/odSdXJ4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qLuDZyO.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Una adolescente profundamente afligida por haber perdido a sus padres comienza a tener un vínculo muy especial con un caballo que ha sido alejado de su familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] bloodshot </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mpyS9su.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jtTY845.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>Ray Garrison (Vin Diesel), también conocido como Bloodshot, es resucitado por la compañía Rising Spirit Technologies a través del uso de nanotecnología. Mientras lucha por recuperar la memoria, Ray trata de volver al ser el que era antes de sufrir el accidente que le dejó amnésico... Película basada en el cómic "Valiant".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bob Esponja: Un héroe al rescate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/poi9WJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V39YfvT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Los amigos son lo más importante para Bob Esponja, por lo que no dudará en salir de la comodidad de su hogar en Fondo de Bikini, junto con Patricio, para adentrarse en un mundo desconocido, arriesgando sus vidas, para salvar a su amigo de la infancia, Gary, de las garras del rey Poseidón que le ha secuestrado en la Ciudad Perdida de Atlantic City. ¿Serán capaces de lograrlo?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chemical Hearts  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3vw3Ke9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8EcesE5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Henry Page es un estudiante adolescente que se considera un romántico empedernido, pero nunca se ha enamorado. El joven aspira a ser editor del periódico del instituto y vive feliz centrado en sus estudios para entrar en una buena universidad... hasta que la joven Grace Town entra en su clase. Su nueva compañera no es precisamente la chica de sus sueños, pero poco a poco se enamora de ella cuando los dos son elegidos para editar el periódico del instituto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deep Blue Sea 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tOGu9fa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iI9z0rH.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2020</year>
<info>La doctora Emma Collins y su equipo están pasando su tercer verano en la isla Little Happy estudiando el efecto del cambio climático en el gran tiburón blanco. Junto a los dos últimos habitantes del antiguo pueblo pesquero, su vida se ve alterada cuando un equipo "científico" liderado por su exnovio y marino biológico Richard aparece buscando tres tiburones toro que son algo más de lo que aparentan en un principio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Desastre y total: Agencia de detectives nº1  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BfdW66s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zpq5qRl.jpg</fanart>
<genre>Comedia </genre>
<year>2020</year>
<info>Timmy es un imaginativo niño de 11 años que es fundador, presidente y director general de la mejor agencia de detectives de la ciudad, probablemente del estado y quizás de la nación: de nombre Total Failure. Timmy dirige la agencia junto a su mejor amigo, un imaginario oso polar de 1500 libras de peso cuyo mayor talento parece ser comer de la basura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emma. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4oVlPqi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HjL5Ugv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Guapa, inteligente y rica, la joven Emma Woodhouse es una reina sin rival en su pequeño pueblo. Nueva adaptación de la novela de Jane Austen publicada en 1815 sobre la vida de la joven Emma. El guion corre a cargo de la novelista ganadora del Premio Booker Eleanor Catton, que en el año 2013 se convirtió en la más joven en recibir el prestigioso galardón.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El banquero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qwYTGA9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ggl0OqL.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Historia de Joe Morris (Jackson) y Bernard Garrett (Mackie), que en los años 50 se convirtieron en los dos primeros banqueros afroamericanos en los Estados Unidos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El legado de las mentiras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FIUOV1F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2X8nKlq.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Martin Baxter, un ex-agente del MI6, regresa al mundo del espionaje dentro de las altas esferas. Allí descubre una impactante verdad sobre ciertas operaciones realizadas por servicios secretos desconocidos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey del barrio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v4zJUFr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DFoKasK.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2020</year>
<info>Una comedia dramática semiautobiográfica sobre los años que pasó Pete Davidson en Staten Island, incluyendo la muerte de su padre el 11-S y su introducción en el mundo de la comedia. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sumiller </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0WvDvkb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aZRxxda.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Elijah quiere ser sumiller. Su padre, sin embargo, espera que participe en el negocio familiar, el asador más conocido de Memphis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fantasy Island  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zMM3xAh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sdU2mB5.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Intriga. Terror </genre>
<year>2020</year>
<info>El enigmático Sr. Roarke hace realidad los sueños de los afortunados huéspedes que acuden a su lujoso y remoto resort tropical. Sin embargo, sus fantasías se convertirán en pesadillas, y los invitados deberán resolver el misterio que oculta la isla para poder escapar con vida. Adaptación del famoso programa de televisión de los años 70, ambientado en un resort ubicado en una isla mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hasta que la boda nos separe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ftHWQvf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uWpdNkx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2020</year>
<info>Marina es una treintañera que se gana la vida organizando bodas. A diferencia de sus clientes, ella disfruta de una vida sin ataduras ni compromisos, hasta que una noche conoce a Carlos, un affaire más para ella y un momento de debilidad para él. Porque él tiene novia: Alexia, una joven perfecta y amiga de infancia de Marina. Cuando Alexia descubre la tarjeta de visita de Marina entre las cosas de Carlos, lo interpreta como una propuesta de matrimonio y dice que sí de inmediato.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La boda de Rosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHIRW7S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AyagDyw.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2020</year>
<info>A punto de cumplir 45, Rosa se da cuenta de que ha vivido siempre para los demás y decide marcharse, dejarlo todo y apretar el botón nuclear. Quiere tomar las riendas de su vida y cumplir el sueño de tener un negocio propio. Pero pronto descubrirá que su padre, sus hermanos y su hija tienen otros planes, y que cambiar de vida no es tan sencillo si no está en el guion familiar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gallina Turuleca  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fM54kGj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmtFfJa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2020</year>
<info>Turuleca es una gallina singular. Su peculiar aspecto desata las burlas del resto del gallinero, hasta que un día, Isabel, una exprofesora de música, la lleva a vivir a su granja. Allí, feliz y en armonía, la gallina descubre su gran talento oculto con la ayuda de Isabel: ¡Turuleca no sólo puede hablar, sino que canta como jamás has oído cantar a una gallina!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La llamada de lo salvaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mtoXomq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nvCV2LH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Buck, un perro bonachón cuya vida cambia de la noche a la mañana cuando su dueño se muda de California a los exóticos parajes de Alaska, durante la fiebre del oro, a finales del siglo XIX. Como novato de un grupo de perros de trineo (y posteriormente su líder), Buck experimenta una aventura que jamás olvidará, encontrando su lugar en el mundo y convirtiéndose así en su propio amo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La maldición (The Grudge)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Pv1Yu0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qc6v2Dn.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una casa encantada por un espíritu vengativo maldice a todos aquellos que entran en el lugar, llevándolos a tener una muerte violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Larva: Aventuras en la isla - La película</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gX8chj5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cFVYR27.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Al volver a casa, Chuck le cuenta a una reportera cómo es la vida en la isla con sus chiflados amigos Rojo y Amarillo. Secuela de la serie "Larva: Aventuras en la isla"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras del Doctor Dolittle </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wpcmuda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nGxF7Yx.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de perder a su mujer hace siete años, el excéntrico Dr. John Dolittle , un reputado doctor y veterinario, se encerró en sí mismo tras los muros de su mansión con la única compañía de su colección de animales exóticos. Pero cuando la joven reina cae gravemente enferma, Dolittle tendrá que dejar, muy a su pesar, su vida de ermitaño para embarcarse en una épica aventura a una mítica isla en busca de una cura, recuperando su sentido del humor y su coraje a medida que se cruza con viejos adversarios y mientras descubre maravillosas criaturas.</info> 
</item>  
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Like a Boss </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vchvF9F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9gCkH2P.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Dos amigas con un concepto muy distinto de la belleza deciden fundar una empresa juntas. Una es más práctica, mientras que la otra tiene como objetivo amasar una fortuna para permitirse una vida de lujos y caprichos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los hermanos Willoughby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aSKh3k1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fogK9gw.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Los hermanos Willoughby están convencidos de que sin sus (egoístas) padres les iría mucho mejor. Cuando consiguen mandarlos de vacaciones, los cuatro niños se embarcan en una aventura en busca del verdadero significado de la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nocturno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JFunpYw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFJw7jQ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Un pianista increíblemente habilidoso realiza un trato con el diablo para tratar de superar a su hermana en una prestigiosa institución que forma a estudiantes de música clásica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mercenarios de élite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bgUdbvd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/owfYsxN.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>El trabajo del multimillonario Donovan Chalmers (Bruce Willis) es tan valioso que contrata a mercenarios para protegerlo. Pese a ello, un grupo terrorista logra secuestrar a su hija para conseguir acercarse a él.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer gran combate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ungdr28.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ryJgLME.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Leo Thompson (Seth Carr) tiene 11 años y se ha encontrado una máscara de lucha libre que le da superfuerza. Con ella y con el apoyo de su abuela (Tichina Arnold), se presenta a un campeonato de la WWE. Leo hará todo lo posible para cumplir su sueño: ser una superestrella de la WWE. ¿Podrá un niño vencer a los contrincantes más demoledores en el ring y ser un gran campeón?</info> 
</item>  

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer beso 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xzTZGLC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O2cjn8H.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Elle Evans, que debe tomar decisiones sobre la universidad, afronta su relación a distancia con Noah Flynn, que se marcha a Harvard, su cambiante relación con su mejor amiga Lee y lo que siente por un nuevo y carismático compañero de clase de nombre Marco (Taylor Zakhar Perez).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Modo avión </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JKETO51.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tWHlZa5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2020</year>
<info>Una influencer tiene un accidente de tráfico mientras habla por teléfono, así que la envían a la granja de su abuelo, donde se somete a una desintoxicación digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k6MBgXu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fWk38qk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras </genre>
<year>2020</year>
<info>Un hombre descubre que tiene los poderes propios de uno de los dioses que aparecen en la mitología nórdica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ofrenda a la tormenta</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8g0HugL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TdPbD57.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2020</year>
<info>Ha pasado ya un tiempo desde que la inspectora Amaia Salazar se enfrentó a su madre. Pero a pesar de que tanto la Guardia Civil como el juez Markina dan por cerrado el caso, Amaia siente que no está libre de peligro. La muerte súbita de una niña en Elizondo resulta sospechosa y los análisis forenses llevan a Amaia a investigar otras muertes de origen similar que conducirán a la inspectora a la resolución final de los sucesos que han asolado el valle de Baztán. Tercera entrega de la 'Trilogía del Baztán', basada en las novelas de Dolores Redondo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Onward </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DWakQJk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wGusCQP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>Ambientado en un mundo de fantasía suburbana, dos hermanos elfos adolescentes, Ian y Barley Lightfood, se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aún algo de magia en el mundo que les permita pasar un último día con su padre, que falleció cuando ellos eran aún muy pequeños como para poder recordarlo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sonic, la película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HXh5rq6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JtYxjGu.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2020</year>
<info>Sonic, el descarado erizo azul basado en la famosa serie de videojuegos de Sega, vivirá aventuras y desventuras cuando conoce a su amigo humano y policía, Tom Wachowski (James Marsden). Sonic y Tom unirán sus fuerzas para tratar de detener los planes del malvado Dr. Robotnik (Jim Carrey), que intenta atrapar a Sonic con el fin de emplear sus inmensos poderes para dominar el mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Soul </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CyHo7HH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8mT7Fx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>¿Alguna vez te has preguntado de dónde provienen tu pasión, tus sueños y tus intereses? ¿Qué es lo que te hace ser... tú? Pixar te lleva en un viaje desde las calles de Nueva York a los reinos cósmicos para descubrir las respuestas a las preguntas más importantes de la vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spenser: Confidencial  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0EA1Ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOyBOEQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>El exagente de policía Spenser (Mark Wahlberg) regresa a los bajos fondos de Boston cuando destapa la conspiración causante de un asesinato muy mediático. A pesar de las constantes amenazas, Spenser decide tomarse la justicia por su mano para demostrar que nadie está por encima de la ley.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superagente Makey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0El7E7p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kk7CSlU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>José Miguel "Makey" es un policía campechano que adora su trabajo en el barrio de Carabanchel y con un sentido de la responsabilidad y el honor desmesurado. Su vida da un vuelco cuando, tras provocar un pequeño gran desastre, es destinado a la Costa del Sol como agente de movilidad (vaya, de los que ponen multas). Allí Makey se reencontrará con su hija, con la que hace años que no se habla, y se verá, sin comerlo ni beberlo, envuelto en una peligrosa trama de narcotráfico internacional. Makey está a punto de convertirse en el protagonista de las películas de acción con las que siempre ha soñado.</info>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Supervivencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iAfuqi4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MLioqj5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Un criminal de guerra y señor de la guerra es arrestado en Belgrado por un agente llamado Nolan y fuerzas especiales del MI6. Aunque él es trasladado a La Haya, donde espera ser juzgado, se las ingenia para contratar a un asesino para que elimine a los testigos del caso, entre los que se encuentra un adolescente rebelde que tiene problemas con su padre.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tenet </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b754I9n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i3TBUq0.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2020</year>
<info>Armado con tan solo una palabra –Tenet– el protagonista de esta historia deberá pelear por la supervivencia del mundo entero en una misión que le lleva a viajar a través del oscuro mundo del espionaje internacional, y cuya experiencia se desdoblará más allá del tiempo lineal.</info>
</item>  

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Outpost </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8MHInfh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BmDTct5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Narra la historia real de una de las batallas más duras que tuvo lugar durante la guerra de Afganistán. Un pequeño equipo de 53 soldados estadounidenses tuvo que enfrentarse contra más de 400 combatientes talibanes durante la operación llamada “Libertad duradera”... Adaptación del best seller escrito por el corresponsal de guerra Jake Tapper.</info> 
</item>  

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tyler Rake </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8CeNDZB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pw1FW4F.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Tyler Rake (Hemsworth), un mercenario que ofrece sus servicios en el mercado negro, y al que contratan para una peligrosa misión: rescatar al hijo secuestrado de un capo de la mafia india que se encuentra en prisión. En el turbio submundo de los traficantes de armas y los narcos, una misión que se preveía letal pasa a convertirse en un desafío prácticamente imposible que cambiará para siempre las vidas de Tyler y el chico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un policía honesto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qJjRjT1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KxtVab6.png</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Un atracador de bancos se entrega a la policía porque se ha enamorado y decide llevar una vida honrada. Cuando descubre que los federales son aún más corruptos que él, se verá obligado a utilizar todas sus artimañas de ex marine para limpiar su nombre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underwater  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EWHQojn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0m7TJt1.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Thriller. Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una tripulación de seis integrantes quedan atrapados en una instalación submarina que se está inundando a gran velocidad como consecuencia de un sismo devastador. Su única oportunidad para sobrevivir es caminar a través del suelo marino hasta una lejana plataforma petrolífera abandonada. Además de los retos físicos que implica el viaje, descubren rápidamente que están siendo cazados por depredadores marinos míticos y monstruosos, dispuestos a matarlos</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 100% Wolf: Pequeño gran lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yeDKZSZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zWJ0gcH.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Freddy Lupin pertenece a una orgullosa familia de hombres lobo. Confiado de que pronto se convertirá en un hombre lobo de los más temidos, Freddy se queda sorprendido cuando descubre que no es todo lo feroz que esperaba. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  365 días </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcJWzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FFxcxDB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Massimo es miembro de la mafia siciliana y Laura es una directora de ventas. Exitosa en el trabajo pero un tanto aburrida en el amor, ella decide viajar con su novio y un grupo de amigos a Sicilia, pero allí se cruza con Massimo Torricelli, quien acaba de heredar el negocio de la mafia. Decidido a que ella se quede con él, la encierra durante 365 días, para que se enamore de él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] (Re)cambio de princesa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YBWkOyF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QGT6RNq.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Se acerca la coronación de Margaret, pero su relación con Kevin está pasando por una mala racha. Ahora le toca a Stacy ayudarla antes de que otra doble lo fastidie todo.</info>
</item>
