<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

  <dir>
    <title>Addon</title>
    <trakt>search</trakt>
  </dir>
<plugin>
    <name>Heisenberg</name>
    <link>plugin://plugin.video.Heisenberg/?action=search</link>
    <thumbnail></thumbnail>
</plugin>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A fondo  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/4855t4g2nvj9/Af0nd0.mp4.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2017/08/a-fondo-2856-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la mañana temprano para evitar
 los atascos de tráfico de la salida de las vacaciones de verano. Tom, el padre,
 ajusta el control electrónico de velocidad en 130 km/h., 
 en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que dé la vuelta.
 Tom se da cuenta de que él no puede controlar su vehículo. La electrónica no responde, 
 la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar 
 el coche no surten ningún efecto.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la caza de los Humanos  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/setcpiqhm9zw/A_la_caza_de_los_Humanos.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/5JjzwN8Fd3THnELahoiyIoLW31C.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ricky es un rebelde chico de ciudad de doce años al que no encuentran hogar 
de acogida para él, salvo una granja en medio de la nada con una pareja; ella encantadora,
 él, arisco y solitario. Cuando comienza a sentirse a gusto, 
 un problema imprevisto dará pie a una caza humana por el campo neozelandés.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Animales fantásticos y dónde encontrarlos </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/mirac7z50x4b/Animales_fantasticos_y_donde_encontrarlos__HDRip___EliteTorrent.net_.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0ir84u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M7timoE.jpg</fanart>
<info>En esta película Año 1926. 
 Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para 
 encontrar y documentar una extraordinaria selección de criaturas mágicas. 
 Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, 
 donde podría haber llegado y salido sin incidentes…
 pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, 
 y la fuga de algunas criaturas fantásticas de Newt, 
 que podrían causar problemas el mundo mágico y en el mundo Muggle.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bus Driver </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/18lorkmdwgah/Bus_Driver_2016_HDRip_Spanish.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFuEtkZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0qkJXcM.jpg</fanart>
<info>Un autobús escolar pincha una rueda y se detiene en el rancho más cercano para pedir ayuda.
 El conductor, cinco estudiantes problemáticos y su profesor de gimnasia, 
 se topan con unos criminales que no se detendrán ante nada para asegurarse de que sus operaciones 
 de drogas no se descubren. Pero no cuentan con que el conductor del autobús es más hábil y decidido 
 de lo que cualquiera podría imaginar.</info> 
</item> 

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brave (Indomable)  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/8rd72ajjxtm8</sublink>
</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/brave-916985175-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Merida, la indómita hija del Rey Fergus y de la Reina Elinor, es una hábil arquera que decide romper con una antigua costumbre, que es sagrada para los señores de la tierra: el gigantesco Lord MacGuffin, el malhumorado Lord Macintosh y el cascarrabias Lord Dingwall. Las acciones de Merida desencadenan el caos y la furia en el reino. Además, pide ayuda a una sabia anciana que le concede un deseo muy desafortunado. La muchacha tendrá que afrontar grandes peligros antes de aprender qué es la auténtica valentía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buscando a Dory  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/exbwpflqa039</sublink>
</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/finding_dory-418749314-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un año después de los acontecimientos narrados en "Buscando a Nemo", Dory vive apaciblemente con Marlin y su hijo Nemo. Pero durante un viaje para ver cómo las mantarrayas migran de vuelta a casa, los problemas de memoria de Dory parecen desaparecer durante un segundo: recuerda que tiene una familia e inmediatamente decide emprender viaje para reencontrarse con sus padres, a los que perdió hace años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bridget Jones' Baby  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/hzlu6lezhzqh</sublink>
</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/bridget_jones_s_baby-161697991-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Después de romper con Mark Darcy, Bridget Jones, con los cuarenta recién cumplidos y soltera de nuevo, decide centrarse en su trabajo y rodearse de antiguos y nuevos amigos. Por una vez en su vida, Bridget parece tenerlo todo bajo control. Pero su vida amorosa toma una nueva dirección cuando conoce a un elegante estadounidense llamado Jack, un galán que tiene todo lo que no tiene el Sr. Darcy. Descubre que está embarazada, pero no sabe a ciencia cierta quién es el padre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: Civil War  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/5PaZPz6tJZB/C4p1t4n_4m3r1c4_C1v1l_W4r_HDRip_Anonymous_xxx.avi</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G500RATT5L</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/v4hlkdr29plx/C4p1t4n_4m3r1c4_C1v1l_W4r_HDRip_Anonymous_xxx.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pCn6geB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zAriXVT.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerpo de Elite </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/johsxj1nmd75/Cuerpo_de_Elite_2016_HDRip_Spanish.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W1I68tG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IZLX8pQ.jpg</fanart>
<info>Comedia de acción que nos presenta al Cuerpo de Élite, 
 servicio secreto español que sería el equivalente a la CIA en 
 Estados Unidos o al MI6 en Gran Bretaña. Tras la trágica muerte de sus miembros,
 el cuerpo recluta a un nuevo grupo de agentes que deberán dar con un loco terrorista 
 que se ha hecho con una vieja bomba sumergida en la playa de Palomares (Almería) donde, recordemos, 
 en 1966 un bombardero estadounidense que transportaba armas nucleares cayó sobre la costa del Mediterráneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crímenes Oscuros  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRLSQHTC</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/72okjux7qm42/Cr1m3nesOscur0s.m1080p.Castellano.mkv.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eF63PRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMEBLSl.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Un detective de homicidios encuentra paralelismos en el asesinato que está investigando y un libro escrito por un novelista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dr. Strange (Doctor Extraño)  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/UMdh5xvJm3W/dr3xtra%C3%B1o0.mkv.mp4</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5XDCC6TKS</sublink>
<sublink></sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oAmuJJB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jDlnhmb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>La vida del Dr. Stephen Strange cambia para siempre tras un accidente automovilístico que le deja muy malheridas sus manos. Cuando la medicina tradicional falla, se ve obligado a buscar esperanza y una cura en un lugar impensable: una comunidad aislada en Nepal llamada Kamar-Taj. Rápidamente descubre que éste no es sólo un centro de recuperación, sino también la primera línea de una batalla en contra de fuerzas oscuras y ocultas empeñadas en destruir nuestra realidad. En poco tiempo, Strange, armado con sus poderes mágicos recientemente adquiridos, se ve obligado a elegir entre volver a su antigua vida de riqueza y prestigio o dejarlo todo, para defender el mundo como el mago más poderoso del planeta. Adaptación del cómic creado por Stan Lee y Steve Ditko.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/jThg7yFGdBP/D3adp00l.mkv</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5BERW5DIF</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/8aefti53p1eb/D3adp00l.mkv.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dAJHMml.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3N0i0rs.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Basado en el anti-héroe menos convencional de la Marvel, Deadpool narra el origen de un ex-operativo de la fuerzas especiales llamado Wade Wilson, reconvertido a mercenario, y que tras ser sometido a un cruel experimento adquiere poderes de curación rápida, adoptando Wade entonces el alter ego de Deadpool. Armado con sus nuevas habilidades y un oscuro y retorcido sentido del humor, Deadpool intentará dar caza al hombre que casi destruye su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminators  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/PSrikTtwqhq/311m1nat0r5.avi</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQY41UFA</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/3557va9w1nd8/311m1nat0r5.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PW52qK3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gzejm4g.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Un ex agente federal de Estados Unidos debe abandonar el programa de protección de testigos y salir de su escondite cuando su casa de Londres es invadida por error debido a una dirección equivocada. Cuando el evento termina con múltiples homicidios, la noticia desencadena que quien le caza envía al asesino más peligroso de Europa para matarlo. Ahora a la fuga con su hija y su vida en peligro, un padre determinado debe ponerla a salvo ante la gente que ha estado escondiéndole pistas sobre lo ocurrido.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey de los belgas </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/1ql19aw6t682/El_rey_de_los_belgas_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6vgp5N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q4yQcu0.jpg</fanart>
<info>En esta pelicula el Rey Nicolás III debe realizar un viaje a Estambul acompañado 
 del cineasta británico Duncan Lloyd, encargado de filmar la visita a la ciudad turca 
 con el fin de mejorar la aburrida imagen del monarca. 
 Pero los planes del rey se ven interrumpidos por una terrible noticia: 
 la región de Valonia, en el sur de Bélgica, ha declarado su independencia.
 ¿Qué hará entonces el soberano? Decide escribir su propio discurso y salvar su reino,
 pero una fuerte tormenta le impide volver a su país. Ante esta complicada situación,
 tomará un camino alternativo que le llevará a conocer desconocidas regiones de Europa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fight to the Finish  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4XDZ5XE1X</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/ok3iplkpbzkc/F1ghtt0th3F1n15h.mkv.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oXq4xFQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ErPCDqg.png</fanart>
<genre>Acción.Romance</genre>
<year>2016</year>
<info>Un joven combatiente aficionado se hace enemigo de un duro delincuente cuando se pone en medio de su vecina de al lado y su ex novio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó, pero esta vez se terminará en el ring por el campeonato.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jacques </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/5468ya08jcp3/Jacques_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bv8p3u4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vWowPoh.jpg</fanart>
<info>En la película, en el verano de 1946, 
 la familia Cousteau vive al completo en su casa a la orilla del Mediterráneo, 
 en un paraíso en la tierra. Pero, a pesar de todo, Jacques no es feliz.
 Bucear y ver las estrellas junto a su mujer y sus dos hijos no es suficiente para él,
 pues ansía vivir grandes aventuras y cree en el progreso. Diez años más tarde, 
 ya convertido en una celebridad internacional gracias a inventos como los dispositivos de vida autónomos, 
 tendrá graves enfrentamientos con su hijo Philippe, 
 que intenta hacerle ver que el progreso y la polución tienen consecuencias nefastas en el mundo marino.
 Juntos a bordo de su buque Calypso sabrán dejar de lado sus diferencias… hasta que la tragedia llegue.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kills on Wheels </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/xvpvtczmujob/Kills_on_Wheels_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/28CzVaO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1CwKjy.jpg</fanart>
<info>Ruspaszov es un exbombero que se encuentra en una silla de ruedas desde hace tres años, 
 a raíz de un accidente de trabajo. El cinismo y el alcohol ayudan al menos a soportar su situación. 
 Zolika, de tan sólo 20 años de edad, vive en una silla de ruedas desde siempre.
 Su encuentro les devolverá a cada uno el gusto por la vida. Especialmente cuando Rupaszov,
 poniéndose al servicio del jefe de la mafia local, decide utilizar su discapacidad como una tapadera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paula </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/391bknpn62ne/Paula.2016.HDRip.www.DESCARGASMIX.com.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zNgAFgQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/l9k4Fza.jpg</fanart>
<info> En esta película Alemania, principios del siglo XX. 
 La joven artista Paula Becker está decidida a seguir sus propias normas. 
 A sus 24 años rechaza las convenciones establecidas y explora su estilo único,
 mientras florece en la comunidad artística de Worpswede, 
 donde entabla amistad con la artista Clara Westhoff y el poeta Rainer Maria Rilke. 
 Al casarse con el también pintor Otto Modersohn, 
 cree haber encontrado a su alma gemela creativa,
 pero cinco años destinados a la vida doméstica hunden el espíritu de Paula, 
 así que decide viajar sola al bohemio París, 
 donde se embarca en un largo y esperado periodo donde su imaginación culmina e intenta autorrealizarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Parada en el Infierno  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/VsaYLQJW5HC/Parada3n3l1nf13rn0.avi.mp4</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5FY9UBPXH</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/6tj9913dzkb2/Parada3n3l1nf13rn0.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/c7Vb5tb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dP5iTXa.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Western</genre>
<year>2016</year>
<info>En una parada de diligencia en el Lejano Oeste, la inesperada visita de un hombre llamado 'Coronel', cambiará su vida pacífica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Presa  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G3YR1F2S1B</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/g1xza55we5qz/Pr3sa.m720p.Castellano.mkv.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2z2PaUZ.jpg<thumbnail>
<fanart>Un león siembra el pánico en Amsterdam.</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rendel  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4XGVPG0DH</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/r2up5hoge7dj/R3nd31.mkv.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f8cPWzF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/khupDIE.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Rendel, un nuevo antihéroe enmascarado, busca venganza contra VALA, una enorme organización criminal que, además de haber dañado a su familia, que planea expandir sus actividades ilícitas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rumbo a lo desconocido  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/pl5rkn0junc8</sublink>
</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/approaching_the_unknown-225218780-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El capitán William D. Stanaforth se embarca en una misión para colonizar Marte. Pero cuando todo se tuerce, el viaje cambia de objetivo: la supervivencia y mantener la cordura pasan a ser la prioridad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sully  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/nsmo4hhq4h45/35.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/875n9MT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2016</year>
<info>Chesley “Sully” Sullenberger es un piloto aéreo que en 2009 se convirtió en un héroe cuando, al poco de despegar, su avión se averió y logró realizar un aterrizaje forzoso del aparato en pleno río Hudson, en Nueva York, con 155 pasajeros a bordo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Belko Experiment </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/1m6lngwcdd0t/The_Belko_Experiment_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5SIAc1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J1hcBTC.jpg</fanart>
<info>En esta película un grupo de 83 americanos expatriados que trabajan en un edificio de Sao Paulo,
 Brasil, se ven atrapados en su lugar de trabajo mientras una voz les hace plantearse dudas 
 morales sobre qué hacer en situaciones límites.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Guerras de sangre  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4VK1BX79S</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/u8u4ut413l7w/Und3rw0rld5.mkv.html</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0hpbfGK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDBf78W.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>La vampira Selene (Kate Beckinsale) deberá defenderse de ataques brutales de los dos clanes, el de los Lycans y el de los Vampiros que la traicionaron. Con sus únicos aliados, David (Theo James) y Thomas su padre (Charles Dance), ella debe detener la guerra eterna entre Vampiros y Lycans, aunque signifique tener que hacer un último sacrificio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vaiana  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/EUgjDVNsHqm/Va1ana.mkv.mp4</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G66V9OUFM0</sublink>
<sublink></sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UhBifWE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vD37eO2.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Musical</genre>
<year>2016</year>
<info>La historia se desarrolla hace dos milenios en unas islas del sur del Pacífico. La protagonista es Vaiana Waialiki, una joven que desea explorar el mundo navegando por el océano. Ella es la única hija de un importante capitán que pertenece a una familia con varias generaciones de marinos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya cambiazo!  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/hzHaFaPmNRZ/VayaCam81az0.mkv.mp4</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G66VPGO5SX</sublink>
<sublink></sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNu9Mq4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zBiJ2Fn.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Ellie, una aficionada a la gimnasia rítmica que está pasando por un momento complicado con su mejor amiga. Por su parte, su amigo Jack Malloy, lucha por cumplir las expectativas de su familia y amigos triunfando en el mundo del hockey. El gran reto llegará cuando Ellie y Jack se intercambien de cuerpo y tengan que vivir la vida del otro. En pleno proceso de adaptación, la llegada del próximo campeonato de gimnasia rítmica y la apertura de una plaza en el equipo de hockey hará que ambos protagonistas traten de encontrar la manera de volver a su propio cuerpo antes de que el intercambio se convierta en algo permanente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Apocalipsis  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/ubvx1fqewckg</sublink>
</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/x_men_apocalypse-913526208-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Desde el inicio de los tiempos Apocalipsis, el mutante más poderoso que ha existido nunca, era adorado como un dios mientras acumulaba los poderes del resto de mutantes convirtiéndose en un ser inmortal. Tras miles de años dormido, despierta en un mundo que no le gusta y por ello recluta un equipo, encabezado por Magneto, para acabar con toda la humanidad y crear un nuevo orden mundial. Pero el Profesor X, con la ayuda de Mística, se unirá a un grupo de jóvenes mutantes para tratar de detener al mayor enemigo contra el que se hayan enfrentado jamás.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zoolander No. 2  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/8myp7pgcdcxk</sublink>
</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/zoolander_no_2-865825258-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Diez años después de conocerse entre pasarelas y sesiones de fotos, Derek y Hansel han caído en el olvido. Deciden entonces emprender una nueva aventura en busca de la fama y el éxito que perdieron. Para ello, viajan a Europa para enfrentarse a las nuevas celebridades. Secuela de "Zoolander" (2001). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Z. La ciudad perdida  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>http://streamcloud.eu/5qz90vlve7lt</sublink>
</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_lost_city_of_z-256104451-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Principios del siglo XX. El explorador británico Percy Fawcett (Charlie Hunman), militar de carrera, es enviado a la selva amazónica para que delimite la frontera entre Brasil y Bolivia, ayudando así al Gobierno británico a preservar sus intereses en el negocio del caucho. En calidad de cartógrafo, Fawcett emprende un largo y peligroso viaje en el que se adentrará en territorios inexplorados de la jungla del Amazonas, acompañado por un grupo de hombres de confianza. Guiado por la obsesiva convicción de que las historias que había oído acerca de una ciudad antigua construida de oro, a la que dará el nombre de ciudad Z, eran ciertas, Fawcett tratará de hacer uno de los descubrimientos más importantes de la historia, esperando tener éxito allí donde tantos otros habían fracasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 13 Horas: Los soldados secretos de Bengasi  </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(*. *)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/YamMh4bcgEi/13H0ra83nga51.mkv.mp4</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G66W60U48D</sublink>
<sublink></sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pSGbhiz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uT6pxSf.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El 11 de septiembre de 2012, en el aniversario de los ataques terroristas a las Torres Gemelas y al Pentágono, un grupo de milicianos islamistas atentaron contra el consulado estadounidense y un anexo cercano de la CIA en Bengasi, Libia. Un equipo de seis miembros de Operaciones Especiales de Estados Unidos fue enviado para rescatar a los supervivientes.</info> 
</item>
 

 

 




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor en obras </title>
<meta>
<content>movie</content>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/825LhrTs6Go/Am0rObr4s.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6LCDTL4FA(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XT0Jq2u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IL7mvJd.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras perder su trabajo y a su novio la joven Gabriela (Christina Milian), una ejecutiva de San Francisco, gana en un concurso un hotel rural en Nueva Zelanda. Decide entonces dejar atrás la vida en la ciudad para restaurar el local y poner en marcha el negocio con ayuda de Jake Taylor (Adam Demos), un joven y apuesto contratista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After. Aquí empieza todo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/dX1BRcm3YG/Aft3r.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTMBJ6SH(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJ5Y6lC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F5kuiTK.jpg</fanart>
<genre>Drama.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La joven Tessa Young (Josephine Langford) cursa su primer año en la universidad. Acostumbrada a una vida estable y ordenada, su mundo cambia cuando conoce a Hardin Scott (Hero Fiennes Tiffin), un misterioso joven de oscuro pasado. Desde el primer momento se odian, porque pertenecen a dos mundos distintos y son completamente opuestos. Sin embargo, estos dos polos opuestos pronto se unirán y nada volverá a ser igual. Tessa y Hardin deberán enfrentarse a difíciles pruebas para estar juntos. La inocencia, el despertar a la vida, el descubrimiento sexual y las huellas de un amor tan poderoso como la fuerza del destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A pesar de todo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4QGG5L0AD(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/0o2texe307sn/Ap3sarT0do.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLh67p1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cIc0Hvu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despeitemse de ella y, de paso, descubrir que su padre no es quien ellas pensaban. En la búsqueda de la verdad sobre su origen, las hermanas tendrán que aguantarse, conocerse y aceptarse.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/hQg88U38QFh/Al1ta.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4Z0NWD6(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/07w9tgq9ho9e/A11taAng3lD3C0mbat3.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bellezonismo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/HuCE8xrTYzJ/B3ll3z0n1smo.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6GZF85SVX(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nJPWozs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mv9nnn0.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Sócrates y Capi son dos pilotos de coches que se encuentran en una competición de rallies. De forma inesperada, la pareja se pierde y acaba en un claro en mitad de un monte. Lejos de estar despoblado, esa localización resulta ser un Centro de Tecnificación de la Belleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Boi </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/RLiAfQ6C93n/B01.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQ84EF05(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/3p0wke7i3z8m/B01.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aJfnN3l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HuZAFeQ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>BOI es un joven que se inicia como conductor privado. Mientras espera con nervios la decisión que ha tomado su novia sobre un asunto que puede cambiarles la vida, deberá acompañar a sus primeros clientes: Michael y Gordon, dos empresarios de origen asiático que han venido a Barcelona con el objetivo de cerrar en menos de 48 horas un acuerdo de vital importancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/bd6PZhCVXsp/B0squeM4ldito.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G59BOXVDC2(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/qbuj02ex41n8/B0squeM4ldito.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMCZ0UAF(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/1wxrcz5ln857/B3ats.m.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/rrARQfRdjh/cab4lleroS0mbr4.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6LCDQZRPX(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VxYasaT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gFh3yb5.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capsized: Blood in the water (TV) </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/btwGNprjjwf/Caps1z3d.avi.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G60M3DC8MN(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nOcqeP9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mm38Xeh.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/iLegRR6YMCM/C4mpam3ntA113n1g3na.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5MR13P845(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/PjzEjU1ULrV/Cr1t3rsAt4qu3.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5JR5XTX17(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/czyf5u5wvxbp/Cr1t3rsAt4qu3.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/Syrhae21cTA/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G50599GES0(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/onpjr2zondbh/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4P54SR3XW(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/jmy648wmrzer/Cap1tanaMarv3l.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cripto </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4SJZ18PWD(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4SKE38DZX(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/tont9z757zpp/C3m3nter1oAn1m.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criminales en el mar </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4Q2X434(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/sy8r78ck23of/Cr1m1nal3s3n3lMar.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mESDF8J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LztP8Se.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Unos recién casados estadounidenses que visitan Europa en su luna de miel, quedan atrapados en el misterio de un asesinato después de presenciar un crimen. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4STDBTVL7(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/cscu1zojqsdq/Como_Entrenar_A_Tu_Dragon_3__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HO9o5AY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwVysMA.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/G7MXW8GvqSo/D0lorGl0ria.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZNGQOG1(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un itemector de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/VsAwrZMTQfw/Dmb0.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G55JNCO4CI(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/m21m4tae3594/Dmb0.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5BIG8IE5I(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/qc9gyo1gyy21/D3adw00d.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película [COLOR yellow]V.O[/COLOR] </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/SKm3wHgk9Mv/D3adw00d.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G50218ZIJ3(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/bpk3bzod0lo5/D3adw00d.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation [COLOR lime]CORRIGIENDO ENLACE[/COLOR] </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/z58wboyp498n(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZQBgDP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/Cbvn1qBYp77/3lH1j00.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G60LN048A8(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El parque mágico </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/j1oyerWsLQQ/P4rqueM4g1co.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G60JXSQKIZ(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qi0YHSe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oIeEZvS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>June (Brianna Denski) es una niña optimista y alegre que un día descubre un parque de atracciones llamado "Wonderland" escondido en el bosque. Allí conoce a una serie de divertidos animales que le explican que el parque, su hogar durante muchos años, está prácticamente en ruinas. Sólo June, con la ayuda de su imaginación y de sus nuevos amigos, podrá arreglarlo para salvar así a los animales que en él habitan, llevando de vuelta la magia a un lugar de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día que vendrá </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/4Nyf2pBUEqM/D1aV3ndran.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6MK6REA(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7eHLoiq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bmgN2nB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Posguerra en Alemania, año 1946. Rachael Morgan (Keira Knightley) aterriza en las ruinas de Hamburgo en pleno invierno para reunirse con su marido, Lewis (Jason Clarke), un coronel británico que ha recibido la misión de reconstruir la ciudad destruida. Pero cuando van a mudarse a su nueva casa, Rachael descubre con asombro que Lewis ha tomado una decisión inesperada: compartirán la enorme casa con sus antiguos propietarios, un viudo alemán (Alexander Skarsgård) y su atormentada hija. En esta atmósfera cargada, la hostilidad y el dolor dan paso a la pasión y la traición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secuestro de Stella </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/J3seprVPxSx/Secu3stroSt3lla.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G56FK315O3(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/gkyj6n3d2i4q/Secu3stroSt3lla.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1XhmSvf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTy6CqQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Raptada en plena la calle y retenida a cambio de un rescate, una mujer atada y amordazada hace lo imposible para frustrar los planes de sus dos enmascarados captores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/HCWQRMCfLEF/N1n0R3y.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G56F89NZ1I(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/BeB4qL34z8/Cab4llS0mbra5.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G55JITBZWQ(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/i476h2ieal6e/Cab4llS0mbra5.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mOyvCYq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Fantástico.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8O1Q38V(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/7w5impqfbi2n/3xtr3madam3nteCru3l.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emboscada final </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4W5MA0EXD(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JBxNSED.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UZakTwQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1934. Frank Hamer (Kevin Costner) y su sufrido compañero Manny Gault (Harrelson) son dos Ranger de Texas que sufrieron el reinado de robos de Bonnie & Clyde. Ambos fueron asignados como investigadores especiales de un caso que trajo de cabeza a banqueros y policías por igual, y que se llevó por delante la vida hasta de trece agentes de la ley ante la incredulidad del pueblo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/e/G2DMFH5ZJY(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/e89892bwturl/3scap3R00m.avi.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO5BDRGO(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/94an2bqa2q8b/3lCant0D3lL0b0.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRPFB1PK(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/yep6aub3f7z6/F3l1zD1aD3TuMu3rt32.avi.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feedback </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO05JZSY(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/idvz9otbn9ap/F3db4ck..mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFRL9P0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8BSfnwn.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Jarvis Dolan es el periodista estrella del exitoso late night radiofónico londinense “The Grim Reality” (“La cruda realidad”). Al comienzo de su programa, unos macabros encapuchados irrumpen en el estudio, tomando el control a punta de pistola. Están allí para sacar a la luz un escándalo que podría suponer el final de Jarvis. Obligado a continuar con el programa siguiendo el guion de los asaltantes, la noche se convertirá en una pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Glass </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G3LAYNK5PM(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/a42a9li2j18k/G1a55.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NwjBNtD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GbC78PM.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYSFVNWR(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/qhwvb50ih2v0/H1j0Nat1v0.avi.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoa8eZC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSK7slT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/FKSiRiMNyEa/I0.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G57OEN6AXC(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe deciitem si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4XHM0OC0I(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/bev6z6042479/1AmM0th3r.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Capítulo 3 - Parabellum </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G62RWN57G0(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fsAIuuT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QWw4skf.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>John Wick (Keanu Reeves) regresa a la acción, solo que esta vez con una recompensa de 14 millones de dólares sobre su cabeza y con un ejército de mercenarios intentando darle caza. Tras asesinar a uno de los miembros del gremio de asesinos al que pertenecía, Wick es expulsado de la organización, pasando a convertirse en el centro de atención de multitud de asesinos a sueldo que esperan detrás de cada esquina para tratar de deshacerse de él. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kim Possible (TV) </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/MEKf9aCrJtY/K1m.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5MOSTJHHX(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/652CVGk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZqEWTGg.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Kim Possible (Sadie Stanley) es una chica normal y corriente que se dedica a salvar al mundo en su tiempo libre. Con la ayuda de su mejor amigo, Ron Stoppable (Sean Giambrone), pelea contra villanos y hace frente a un sinfín de amenazas. Se prevé que la película se estrene en 2019.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo dejo cuando quiera </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/L4MDDVXE5qn/D3joCu4ndoQu1era.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6QJCE59ZL(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rjHs8Uv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T1vPl4l.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Amigos desde la facultad y sobradamente preparados, Pedro, Arturo y Eligio son tres profesores universitarios a los que la crisis ha dejado sin trabajo. Cansados y sin blanca, encuentran accidentalmente la solución a sus problemas en el proyecto de investigación en el que Pedro lleva años trabajando: un complejo vitamínico que ofrece, para su sorpresa, desfase a tope sin efectos secundarios. Los tres profesores, con el apoyo de Anabel, una abogada reconvertida en empleada de gasolinera, y de Jota, una alumna más interesada en la juerga que en los estudios, se lanzarán al mundo de la noche y de los negocios turbios para comercializar la mercancía. Algo para lo que no parecen estar aún tan sobradamente preparados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La intervención </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/WMEHP4LYntn/Int3rv3ncion.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6LBAB8U4O(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ihEIP4k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYfNbUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>En febrero de 1976 en Yibuti, un bus escolar fue secuestrado en la frontera somalí. Tras 30 horas de extrema tensión, se decide organizar una operación de rescate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña Suiza </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/hL2GLX1hKd5/Pequen1aSu1za.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G65F419IFP(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/At1QagJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DC8Wxtu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra las peripecias de los habitantes de un imaginario pueblo castellano enclavado en el centro del País Vasco llamado Tellería, que desea, tras 700 años de historia, pasar a ser parte del territorio vasco. Tras la negativa del gobierno, un curioso hallazgo en el santuario del pueblo originará que los osados habitantes de Tellería pidan su anexión, nada menos que a uno de los países más ricos del mundo: Suiza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/FWZfCMkxwvk/L4Ll0r0na.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5QAXYS92H(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/GfjpfBGAxur/H1jaL0b0.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5IDJB6651(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/oxobnwgodnof/H1jaL0b0.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo [COLOR yellow]V.O[/COLOR]</title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/DLKvjGQsY5w/H1jaL0b0.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5BJGBK4MH(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/ye4rcwntclor/H1jaL0b0.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYTX2WHL(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/0bwid6v3waeu/LaPr0t3ct0ra.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCYKaeL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más que madres </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/FXj72VbbEhi/M4sM4dres.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6IOKTIB(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z7ZVVMG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hI02Wbs.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carol (Angela Bassett), Gillian (Patricia Arquette) y Helen (Felicity Huffman), amigas de toda la vida, se sienten marginadas y olvidadas por sus hijos, ya adultos. Así que deciden ir a Nueva York para verlos sin avisarles... La aventura se convierte en un viaje interior, en el que deberán redefinir su relación con hijos, amigos, parejas y, lo más importante, ellas mismas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la esperanza </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/jJJbFhj3vTN/Esp3ranz4.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLP75U58(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KOtgW2I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eDjHjz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joyce Smith y su familia creían que lo habían perdido todo cuando su hijo adolescente John cayó en el helado lago Saint-Louis. En el hospital, John estuvo sin vida durante 60 minutos, pero Joyce no estaba dispuesta a renunciar por su hijo. Reunió toda su fuerza y fe, y clamó a Dios por su salvación. Milagrosamente, el corazón de John volvió a latir. A partir de ahí, Joyce comienza a desafiar a cualquier experto y prueba científica que tratan de explicar lo que ocurrió.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4SL602OTH(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/85whvlng79bh/Miss.Bala.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', itemigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYQEU8EE(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/jmim4751374d/Money_Trap__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZ3R6m4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2AAABK2.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4ZM61G4PE(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://verystream.com/stream/9ymVq5SAiFB/N0s0tr05.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/aZHekTVZ3wG/N4ncyDr3w.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G56F4988BL(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/mn5f2mrngb2j/N4ncyDr3w.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nuestro último verano </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/e/G2T8W5L5O8(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/ncw8ko305t5b/Nu3str0U1t1m0V3ran0.avi.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pk3wvr0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQnPF94.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Llega el verano y, con él, el despertar de la adultez. Un grupo de amigos explora la posibilidad de entablar relaciones nuevas y terminar otras antes de empezar la universidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/4vEhYzSa8Xu/P0k3m0n.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6DAV7LLTI(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peleando en familia </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/MauzWVN55hS/P3l3andoF4mil1a.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5O550CTPV(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hJLUI4s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svufHYT.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un antiguo luchador de lucha libre y su familia se ganan la vida actuando a lo largo del país, pero sus hijos sueñan con poder vivir del Wrestling.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeño gran problema </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/CxQ4xBrXoyk/P3qun1oPr0bl3ma.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLR2MKMS(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LiRXTSy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zxpzRtO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer recibe la posibilidad de cambiar su juventud cuando la presión de la vida adulta comienza a ser demasiado asfixiante para ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/WSLymFEEsLq/P0intBl4ck.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G56FLJUOXG(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/hp1n8x4072ju/P0intBl4ck.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impeitem que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el este </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRBXJ7L4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/53xglejkhotx/P3rdi3ste.m1080p.Castellano.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYCLn7O.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0yiOdA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Con mil trescientos millones de habitantes, y a punto de convertirse en la primera potencia económica mundial, China ha traspasado el tópico de país exótico de cultura milenaria, donde se come arroz con palillos y las erres se pronuncian eles, para convertirse en un país moderno y pujante, una nueva tierra de oportunidades en la que todo es posible. Por eso miles de jóvenes, hijos de una vieja Europa cada vez más vieja, cargan sus ambiciones en sus maletas y cruzan nueve mil kilómetros de distancia dispuestos, como los pioneros, a conquistar el Lejano Este. Pero no es nada fácil triunfar en una tierra que tiene un idioma, una cultura y unas costumbres que están a un mundo de distancia. Y no sólo geográficamente. Tras 'Perdiendo el norte' llegan las nuevas aventuras de la generación perdida, que en su búsqueda de fortuna por el Lejano Oriente se va a encontrar más perdida que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sextillizos </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/4pkHE8ntAQu/S3xt1ll1z0s.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G65F5PP7YN(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eCDz4vL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jT42Zko.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un futuro papá descubre que es un sextillizo y se dispone a hacer lo imposible por encontrar a sus cinco compañeros de útero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin piedad </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/2LyYe4XsRAx/S1nP1ed4d.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G642S7PUAG(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j1ML3Ix.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Kw6cH1C.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>"The Kid" cuenta la historia de un joven que presencia el encuentro entre Billy el Niño y el sherriff Pat Garret.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Share </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/86SpWAdvzsT/5har3.avi(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5XNZN0IWP(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZdx1yz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1tKYqHB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de pasar una noche de fiesta, Mandy (Rhianne Barreto), una adolescente en su último año de instituto, descubre que una serie de vídeos de ella, desnuda y semiinconsciente, se han hecho virales en la red. Su vida se convierte en un auténtico caos: es incapaz de volver a su rutina diaria; los padres la presionan para tomar medidas por su propia cuenta y sus amigos tratan de hacer todo lo posible para que se sienta como antes. Sin embargo, nada parece funcionar. Para Mandy, es imposible cerrar una herida sin saber qué ha sido lo que la ha producido, ni cómo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secret Obsession </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/dtmNdskBybT/S3cretObs3ssion.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G593XK0GNY(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/7kwemukyehw2/S3cretObs3ssion.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m3geuAF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fyRJ3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un grave accidente, Jennifer (Brenda Song) vuelve a una vida que no recuerda. Y sigue en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/8yj17BCw9wZ/5h4z4m.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G55KOGCE0D(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shaft </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4RZHS3HC5(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/etz0m3owu1ih/Sh4rft.m1080p.Castellano.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DgUBE6G.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3NwMy4f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Puede que JJ, también conocido como John Shaft Jr. (Usher), sea un experto en ciberseguridad con una licenciatura en el MIT (Massachusetts Institute of Technology), pero para descubrir la verdad que se esconde tras la inesperada muerte de su mejor amigo necesita un tipo de ayuda que sólo su padre le puede proporcionar. Aunque ha estado ausente durante casi toda la infancia de JJ, John Shaft (Jackson) acepta ayudar a su hijo a investigar en las calles infestada de heroína de Harlem (Estados Unidos). Pese a que la placa del FBI que porta JJ contrasta con el estilo de "tipo duro" de su padre, no cabe duda de que son padre e hijo. Además, Shaft tiene sus propios motivos para colaborar con la investigación y algunos casos abiertos que desea solucionar por las buenas... o por las malas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi a Gibraltar </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/4pVMh8ZqwaY/T4xiG1bralt4r.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5CL1YKBOA(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/phfi6s1wfkt8/T4xiG1bralt4r.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A0TlZPi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VEajIqU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>León Lafuente. Un taxista español. Siempre enfadado. Acosado por las deudas. Jodido por lo rápido que cambian las cosas: su taxi, su barrio, su mundo, y el vientre de su mujer embarazada. Todo está cambiando para León. Diego Manfredi. Tan mentiroso como encantador. Tan guapo como embaucador. Acaba de salir de la cárcel. Nadie ha venido a buscarlo. Los años en la cárcel lo han dejado sin familia ni porvenir. Y con un montón de deudas. Sandra Sánchez. Joven. Y aburrida como una ostra. Huyendo de su pueblo donde se ha pasado media vida rodeada de olivos. Huyendo de sus amigas, todas casadas, y de su novio. Tres perdedores que emprenden un viaje delirante con la promesa de un cargamento de oro perdido en los túneles del lugar más raro y desconocido de la Península Ibérica: Gibraltar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Intruder </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/hynyjNC8k5G/Th3Untrd3r.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G59DGOX8Y7(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/t0i4rgcwblje/Th3Untrd3r.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/afzUUsX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eLR4FnX.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven matrimonio compra una preciosa casa con varias acres de terreno en Napa Valley y descubren que el hombre al que se la compraron se niega a abandonar la propiedad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7S56JQH(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/vbzkitdq8kro/th3Pr0dig1.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/ch4F5vpBx57/R0bertR3b0rnes.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5FLY9909F(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/7w0e4ncdiff0/R0bertR3b0rnes.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en el Mar Rojo </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/gNZ18U9Du5G/R3sc4t3R0j0.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5LZD6E82E(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CIUVoS7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i6VD0l9.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de agentes del Mossad trabajan para rescatar y evacuar a varios etíopes judíos desde Israel a Sudán en el año 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocketman </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/USfaiYwYfbD/R0ch3tm4n.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6DT7ZBA9R(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dnLedjK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uHEA8BU.jpg</fanart>
<genre>Musical.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>'Rocketman' es la historia de Elton John, desde sus años como niño prodigio del piano en la Royal Academy of Music hasta llegar a ser una superestrella de fama mundial gracias a su influyente y duradera asociación con su colaborador y letrista Bernie Taupin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn [COLOR yellow]V.O[/COLOR] </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/8ZFMJd3yXNU/R0bertR3b0rn.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5DORJK6UG(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/rxezrxh23u7w/R0bertR3b0rn.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por mi hijo (TV) </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4L1F6VMLZ(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/lhwsr51p6j4z/T0doH1joHDTV.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOVAgo8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de un terrible accidente de coche, una mujer embarazada pierde al hijo que esperaba, quedando además incapacitada para concebir, pero ella quiere un bebé a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G4XEGMC9VJ(PREMIUM)</sublink>
<sublink>http://streamcloud.eu/bnxzjo0kzevn/Un0MasD3aFam1l1a.mkv.html(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/BJY174rta4V/V3nG4me.mkv.mp4(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G66WF07FJG(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza bajo cero </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5RI1GBKZO(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v1PPi7x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AazbUL0.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un conductor de quitanieves lleva una vida tranquila hasta que la muerte repentina de su hijo hace que se vea envuelto en una guerra entre narcotraficantes, armado solo con maquinaria pesada y la suerte del principiante. Remake de la película noruega "Uno tras otro"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRO9DVZM(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Qué te juegas? </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/EHhmt9T5eoY/Qu3T3Ju3ga5.avi(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5XNKC1MNZ(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uwBWx65.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yrAcSzo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roberto (Rey) y Daniela (Salamanca) son dos hermanos que viven en un mundo de riqueza y glamur gracias a la naviera que heredaron de su padre. Ambos comparten la itemección de la empresa, aunque tienen una actitud totalmente opuesta ante la vida: Daniela es minuciosa y perfeccionista; Roberto, en cambio, es un genio visionario que odia la meticulosidad de su hermana. Sin embargo, ambos encuentran la salida a sus desavenencias cuando se enamoran de la misma mujer: Isabel (Dolera), una monologuista a quien Roberto ha contratado para que seduzca a Daniela y así vuelva a ser tan divertida como lo era antes de tomar la itemección de la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿No es romántico? </title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/YHYY2WHhZMk/N035R0m4nt1c0.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G5ODS7JTCZ(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNs8Snr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7Hnpns2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya clase! </title></title>
<meta>
<content>movie</content>
<imdb></imdb>
<title>(.*?)</title>
<year>2019</year>
</meta>
<link>
<sublink>https://verystream.com/stream/9Zg3MeirGoo/Qu1enR1e.mkv(PREMIUM)</sublink>
<sublink>https://www.rapidvideo.com/v/G6LAVA8PME(PREMIUM)</sublink>
<sublink>(PREMIUM)</sublink>
</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B927M4K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0mmh0LH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos amigos ansiosos por presumir de su éxito ante antiguos abusones y amores de juventud pasarán una noche salvaje en una reunión de exalumnos.</info> 
</item>
