<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuenta pendiente </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DtZcEmT7iM6/Cu3ntaP3nd1.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G572JSVBDU</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7wc58xpjsnvj/Cu3ntaP3nd1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b293wSu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eRp8dOJ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El único superviviente de un grupo de atracadores que trató de robar un camión blindado es extraído de su celda para ser llevado a un centro experimental en el que se convierte en un conejillo de indias para probar una nueva y potente droga. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/rrARQfRdjh/cab4lleroS0mbr4.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LCDQZRPX</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VxYasaT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gFh3yb5.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rascacielos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aHPQb6jZa1r/R4scac1elos.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59BRC8SY3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/omt50z0hat8a/R4scac1elos.mkv.html</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sy3acx5zjyr2/R4scac1elos.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rUtihqM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lm8wMMH.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Will Sawyer, antiguo líder del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejército de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio más alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will deberá encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Escuadrón del Diablo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MSP1SeC7jBx/3scuadr0nD1bl0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MNDN1VKV</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/84cllik6bvi7/El_Escuadron_Del_Diablo__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4OZw2OK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RUyPHx9.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un cazarrecompensas viaja a Londres para capturar a un oficial de la CIA renegado, 
lo que desata una batalla en la que tendrá que enfrentarse a un compañero 
exmilitar y su ejército privado.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Dog </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/J3XQUF5hj9s/H0tD0g.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G79NCRALJZ</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mrkdsqndmbmpdacc</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zVWVKoB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bKFWCMQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Luke y Theo son dos agentes de la GSG10 (cuerpo de élite alemán): el primero, un tipo duro y listo y, el segundo, un currante incansable con una extraña memoria fotográfica. Cuando la hija del embajador Moldavo es secuestrada, los dos tienen que unir fuerzas, y descubren que lo sucedido es solo la punta del iceberg de una peligrosa trama... Un cerebro, dos policías.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/CxtVaZAKyf2/H3llb0y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RBUZM0C</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Capítulo 3 - Parabellum </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G62RWN57G0</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fsAIuuT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QWw4skf.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>John Wick (Keanu Reeves) regresa a la acción, solo que esta vez con una recompensa de 14 millones de dólares sobre su cabeza y con un ejército de mercenarios intentando darle caza. Tras asesinar a uno de los miembros del gremio de asesinos al que pertenecía, Wick es expulsado de la organización, pasando a convertirse en el centro de atención de multitud de asesinos a sueldo que esperan detrás de cada esquina para tratar de deshacerse de él. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GfjpfBGAxur/H1jaL0b0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IDJB6651</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/oxobnwgodnof/H1jaL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYTX2WHL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0bwid6v3waeu/LaPr0t3ct0ra.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCYKaeL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Megalodón </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4VHHR2I1P</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qqbsuywx049e/M3gal0don.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cgCwXUi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B5wRJ7k.jpg</fanart>
<genre>Acción. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un submarino de aguas profundas, que forma parte de un programa internacional, es atacado por una enorme criatura y queda averiado en el fondo de la fosa oceánica más profunda del Pacífico, con su tripulación atrapada en el interior. El tiempo se acaba y un oceanógrafo chino, el Dr. Chang, recluta a Jonas Taylor (Jason Statham), un especialista en rescate en aguas profundas, en contra de los deseos de su hija Suyin (Li Bingbing) que cree que puede rescatar a la tripulación por sus propios medios. Pero ambos deberán unir sus fuerzas para salvar a la tripulación y también al océano de una amenaza imparable: un tiburón prehistórico de 23 metros conocido con el nombre de Megalodón. Aunque se creía que estaba extinguido, el Meg está vivo y coleando... y está de caza. Cinco años antes, Jonas se había encontrado con esta misma criatura aterradora, pero nadie le creyó en ese momento. Ahora Jonas debe enfrentarse a sus miedos para volver a las profundidades marinas... donde volverá a verse cara a cara con el depredador más temible de todos los tiempos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SL602OTH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/85whvlng79bh/Miss.Bala.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Plan de escape 2: Hades </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DbCWQQM32k/Pl4nEsc4pe2.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G62CBBU3JT</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQAc9VN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/88rJSUv.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ray Breslin (Sylvester Stallone) lidera a un equipo de especialistas en seguridad entrenados para sacar a presos de las cárceles más impenetrables. Cuando uno de sus miembros es secuestrado y encerrado en una de las cárceles más sofisticadas del mundo, Ray tendrá que dar con él con la ayuda de algunos de sus amigos. Secuela de "Escape Plan" (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WSLymFEEsLq/P0intBl4ck.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56FLJUOXG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hp1n8x4072ju/P0intBl4ck.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impedir que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 5 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZttPnLt3NpR/tp1876.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7FNJO3SWG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ml44vaoxptlf/T4xq5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kDJgEbV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e84tya5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Sylvain Marot, un súper policía parisino y conductor excepcional, es trasladado contra su voluntad a la policía municipal de Marsella. El ex comisario Gibert, y alcalde de la ciudad, que está en lo más bajo de las encuestas, le confiará la misión de detener a los temibles "gangster italianos", que atracan todas las joyerías con la ayuda de potentes Ferraris. Pero para conseguirlo, Marot no tendrá más remedio que colaborar con el sobrino nieto del famoso Daniel, Eddy Maklouf, el peor piloto de VTC Marseille, pero el único que puede recuperar el legendario taxi blanco.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza bajo cero </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RI1GBKZO</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v1PPi7x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AazbUL0.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un conductor de quitanieves lleva una vida tranquila hasta que la muerte repentina de su hijo hace que se vea envuelto en una guerra entre narcotraficantes, armado solo con maquinaria pesada y la suerte del principiante. Remake de la película noruega "Uno tras otro"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 15:17 Tren a París </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Dr7SSq5rM5U/1517Tr3nAPar15.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6O5LKL8UN</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0bwvw3xnrmyp/45.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XKwLlya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2018</year>
<info>n la tarde del 21 de agosto de 2015, tres jóvenes americanos que viajaban por Europa se enfrentaron a un terrorista en un tren con destino a París, con 500 pasajeros a bordo. La película narra el curso de las vidas de estos amigos, desde los avatares de su niñez para encontrar su destino, hasta la serie de eventos que precedieron al ataque. A lo largo de esta desgarradora experiencia, su amistad nunca flaqueó, convirtiéndola en su mejor arma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 valientes </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YKFhPygsDPG/12Val13nt35.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G63FAORT8Q</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/upIrLWH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YNrvw1r.jpg</fanart>
<genre>Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 2001. Poco después de los atentados del 11-S, un equipo de soldados de élite de las Fuerzas Especiales, en colaboración con la C.I.A. y operativos de la Fuerza Aérea, unen sus fuerzas con la Alianza del Norte de Afganistán para derrotar a los talibanes, gobernantes del país. Tras conseguir introducirse en secreto en territorio afgano, este grupo de hombres, encabezado por Mitch Nelson (Chris Hemsworth), será el encargado de poner en práctica una peligrosa misión. En las escarpadas montañas afganas deberán convencer al general Dostum (Navid Negahban), de la Alianza del Norte, de la necesidad de unirse y combatir juntos a los talibanes y Al Qaeda. En esta arriesgada tarea no dispondrán de tanques, ya que será una batalla a caballo...</info> 
</item>

