<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aWJGxkD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FheleIg.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>1987</year>
<info>Martin Riggs es un policía de Los Ángeles con tendencias suicidas. Su compañero Roger Murtaugh es un veterano y responsable policía y padre de familia. Juntos intentan frustrar una operación de contrabando de droga. Al mismo tiempo, a pesar de sus diferentes caracteres, se harán buenos amigos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lKugSuh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CWKtQKF.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>La pareja de policías formada por Martin Riggs (Mel Gibson) y su compañero Roger Murtaugh (Danny Glover) se enfrenta ahora a una poderosa organización surafricana de traficantes de droga que opera en Estados Unidos. Su misión principal es la de proteger al testigo protegido Leo Getz (Joe Pesci), un alocado contable que ha blanqueado dinero para la banda y que en unos días va a testificar contra ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/86V1emW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/18MVgVg.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Martin Riggs y Roger Murtaugh, la incombustible pareja de policías de Los Ángeles, se enfrentan a un difícil caso: armas confiscadas y a punto de ser destruidas han desaparecido de las dependencias policiales y están llegando a manos de los delincuentes más peligrosos de la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapada en las profundidades </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kleVVR6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7QqL8Rb.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Las hermanastras Ida y Tuva sufren un accidente durante una sesión de buceo invernal en el norte de Noruega. Tuva queda atrapada a 30 metros de profundidad e Ida tendrá que poner a prueba sus habilidades para manejar la crisis. Sin ayuda del mundo exterior las hermanas deben resolver la situación por sus propios medios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] April Rain </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PEIiLSQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L0QgGC7.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Cuando un grupo de terroristas planean atacar a los Estados Unidos desde dentro, le tocará a una unidad especial casi militar infiltrarse para neutralizar el ataque.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alerta máxima </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RhX4WJN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9b7ajQN.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Casey Ryback, exmiembro de la marina americana, trabaja como cocinero a bordo del USS Missouri. La tripulación organiza una fiesta para celebrar el cumpleaños del capitán Adams: han contratado a la banda de música de William Strannix y a una chica playboy que deberá salir por sorpresa de la tarta. Lo que Adams ignora es que se trata de una sorpresa mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asalto al furgón blindado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lf136GV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/czEcCH3.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>En 1982, dos amigos deciden dar el golpe de sus vidas y robar un depósito de vehículos blindados para hacerse con el botín. Un detective de la policía de Nueva York se pone al mando de la investigación para tratar de esclarecer lo que hasta ese momento sería el robo a un furgón blindado más importante de la historia de Estados Unidos. Basada en hechos reales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Justice </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LZ5RJIk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e8nyCen.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Dos criminales disparan a su compañero durante un robo, Jack Justice, un temerario policía de Los Ángeles, dispara a uno de ellos en la cabeza con una ballesta y mata a golpes al otro. Su jefe lo suspende inmediatamente del servicio activo y le dice que se aleje de Los Ángeles lo más que pueda ... así que Jack se dirige a México para visitar a su padre retirado allí. Pero mientras conduce a través de Red Mesa, Texas, es testigo de algunas extrañas actividades policiales. Pronto se convierte en el chivo expiatorio de la policía corrupta y racista que intenta encubrir el asesinato de un narcotraficante y un oficial. Pero esta fuerza policial pronto descubrirá que están jugando con el hombre equivocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anna </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-154.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0XSHrJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjQRzfT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Bajo la hipnotizante belleza de Anna Poliatova (Sasha Luss) se esconde un secreto que la lleva a poder desatar una imparable agilidad y fuerza, convirtiéndose así en una de las asesinas a sueldo más temidas por los gobiernos de todo el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aves de presa (y la fantabulosa emancipación de Harley Quinn) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/22ySPcH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3CsWjvl.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de separarse de Joker, Harley Quinn y otras tres heroínas (Canario Negro, Cazadora y Renée Montoya) unen sus fuerzas para salvar a una niña (Cassandra Cain) del malvado rey del crimen Máscara Negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acorralado (Rambo) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1982-3.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/14SDOSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CUOt1L3.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1982</year>
<info>Cuando John Rambo, un veterano boina verde, va a visitar a un viejo compañero de armas, se entera de que ha muerto víctima de las secuelas de la guerra. Algunos días después, la policía lo detiene por vagabundo y se ensaña con él. Entonces recuerda las torturas que sufrió en Vietnam y reacciona violentamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A todo gas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HjkrT6o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HkLS6pA.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2003</year>
<info>El agente del FBI Brian O'Connor (Paul Walker) cayó en desgracia al ver su lealtad puesta a prueba en su anterior trabajo, el mundo de las carreras ilegales de Los Angeles. La decisión de O’Connor le permitió conservar su honor, pero le hizo perder su insignia y toda posibilidad de rehabilitarse. Ahora ha pasado el tiempo, O’Connor está en otra ciudad y tiene una última oportunidad. A los federales de Miami les está costando mucho detener a Carter Vellone (Cole Hauser), un empresario que utiliza su negocio como tapadera para un cartel internacional de blanqueo de dinero. Aduanas lleva un año sometiendo a Verone a una estricta vigilancia, y lo único que han podido establecer es su relación con las carreras callejeras ilegales. El tiempo se acaba, y los agentes deciden llamar a O’Connor para que haga lo que sabe hacer mejor que nadie: volver a infiltrarse. Pero antes pone algunas condiciones para aceptar la misión que puede permitirle recuperar su insignia. La primera: trabajar con su amigo de infancia y antiguo delincuente Roman Pearce (Tyrese), otro enfermo de la velocidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bleeding Steel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wxF80ut.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/X6NbVjt.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia.Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Un agente de las fuerzas especiales lucha para proteger a una joven de una siniestra banda criminal, pero siente una misteriosa conexión con ella, como si se conocieran de otra vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arw0b2M.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VZ2Uf9b.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Thriller.Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>Cinta basada en el cómic homónimo. La oscura y peligrosa ciudad de Gotham tan sólo se halla protegida por su corrupto cuerpo de policía. A pesar de los esfuerzos del fiscal del distrito Harvey Dent y el comisionado de policía Jim Gordon, la ciudad es cada vez más insegura hasta que aparece Batman, el Señor de la Noche. La reputada periodista Vicky Vale intentará descubrir el secreto que se oculta tras el hombre murciélago.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bad Boys for Life </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CSZphhb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DckMHjC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>En esta tercera entrega de la franquicia, los policías Mike Lowrey (Will Smith) y Marcus Burnett (Martin Lawrence) vuelven a patrullar juntos para intentar derrotar a Armando Armas (Jacob Scipio), el líder de un cartel de drogas mexicano en Miami. </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bala blindada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tXnYhvN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0rKeSrP.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>1987</year>
<info>Creasy, un ex agente de la CIA, entra a trabajar como guardaespaldas de Samantha, la hija de doce años de una rica familia italiana de la alta sociedad. La niña consigue algo inesperado: despertar en Creasy una ternura que había mantenido oculta durante muchos años y por diversas razones. Pero, precisamente entonces, la niña es secuestrada. En 2001, Tony Scott hizo un remake con Denzel Washington y Dakota Fanning.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brick Mansions (La fortaleza) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SfG0XS5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BB8hx8K.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>En un Detroit distópico, las antiguas mansiones de ladrillo dan ahora cobijo a los delincuentes más peligrosos de la ciudad. En un intento desesperado por proteger a la población, la policía construye, en torno a esos edificios, un muro de contención. Mientras el agente secreto Damian Coller (Paul Walker) libra una dura batalla contra la corrupción, Lino (David Belle), un expresidiario, intenta llevar una vida honrada. Cuando Tremain (RZA), el capo de la droga, secuestra a la novia de Lino, Damian acepta su ayuda para desmantelar la siniestra trama que pretende acabar con ciudad... Remake de "Distrito 13" (2004).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bus Driver</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFuEtkZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0qkJXcM.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Un autobús escolar pincha una rueda y se detiene en el rancho más cercano para pedir ayuda.
 El conductor, cinco estudiantes problemáticos y su profesor de gimnasia, 
 se topan con unos criminales que no se detendrán ante nada para asegurarse de que sus operaciones 
 de drogas no se descubren. Pero no cuentan con que el conductor del autobús es más hábil y decidido 
 de lo que cualquiera podría imaginar.</info> 
</item> 

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Burn Out </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-54.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Uulyp67.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u220fij.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Un corredor de motocicletas se convierte en mula para saldar la deuda de la madre de su hijo contra el crimen organizado parisino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bushwick </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-87.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zmUIyXc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xty0R6Y.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2017</year>
<info> Cuando Lucy sale del metro en Bushwick, 
 el último barrio de moda de Nueva York, 
 no encuentra ni hipsters ni rastros de la gentrificación, 
 sino un grupo de hombres armados, que no dudan en disparar a matar. 
 En medio del caos, Lucy hallará un aliado en un fornido vecino (Dave Bautista, Guardianes de la Galaxia), 
 que la acompañará hasta la casa de su abuela, 
 a través de unas calles que se han convertido en un campo de batalla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Colonia V  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MSgBMS7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UKRuEhP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>En el año 2045, tras el comienzo de una era glacial, un grupo de supervivientes vive bajo tierra formando una colonia que lucha por mantener un nivel mínimo de suministros que garantice la convivencia. Pero la situación es desesperada, y a la disminución de alimentos y bajada de temperaturas se suma el corte de comunicaciones con la Colonia V. Se organiza entonces un equipo de rescate, que tendrá que arriesgar la vida para salvar la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuenta pendiente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-98.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b293wSu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eRp8dOJ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El único superviviente de un grupo de atracadores que trató de robar un camión blindado es extraído de su celda para ser llevado a un centro experimental en el que se convierte en un conejillo de indias para probar una nueva y potente droga. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ciudad Virtual / Fabricated City </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8rdr35f.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xeJz3p7.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>En la vida real Kwon Yoo está sin empleo, pero en el mundo virtual es un gamer de éxito. Un día se convierte en el principal sospechoso de un asesinato, y sus amigos gamers se ponen en contacto con él para ayudarle a intentar destapar la verdad del caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ciudad sin ley </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-64.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/04FM0mf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WmBbPkP.png</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>Jang Chen (Yoon Kye-Sang) llega de China y trabaja como prestamista en una sórdida zona de Chinatown en Seúl. Está respaldado por sus esbirros sanguinarios Wei Sung-Rak (Jin Seon-Kyu) y Yang-Tae (Kim Sung-Kyu). Mientras tanto, Ma Suk-Do (Ma Dong-Seok) es un detective en el área de Chinatown de Seúl. Él trata de mantener la paz, mientras que dos pandillas chino-coreanas luchan por el poder.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] City Hunter y el perfume de Cupido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-200.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/K6OpNoR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oZ3z4Qo.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Nicky Larson es el mejor guardaespaldas, es un gran detective privado. Se le llama para una misión de alto riesgo: recuperar el perfume de Cupido, un perfume que haría a la persona que lo usara irresistible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Contacto sangriento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5tDp7WM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1QbMkrZ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>Cada cinco años se celebra en Hong Kong el "Kumite", un torneo secreto e ilegal del arte marcial full contact en el que se enfrentan los mejores luchadores del mundo. Frank Dux, que trabaja en secreto para la CIA, se convertirá en el primer occidental que participa en este torneo. Pero, para ganar, deberá derrotar al despiadado Chong Li, el vigente campeón. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corazones de acero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mw5J9WV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xsrmgfx.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Abril de 1945, la guerra está a punto de acabar. Al mando del veterano sargento Wardaddy (Brad Pitt), 
  una brigada de cinco soldados americanos a bordo de un tanque -el Fury- ha de luchar contra 
  un ejército nazi al borde de la desesperación, pues los alemanes saben que su derrota estaba ya
  cantada por aquel entonces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Danko: Calor rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LLKb2d3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DT5pnIF.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>Un policía ruso, Danko (Schwarzenegger), un hombre de inmensos músculos y apariencia fría, llega al departamento de policía de Chicago, y es asignado como compañero de un detective (Belushi). Ambos se enfrentarán a la mafia de la ciudad. Buddy movie (película de colegas) de poli americano y poli ruso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Danger Close: La batalla de Long Tan </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-214.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vOlhUKH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4ZIRJZg.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Agosto de 1966, en Vietnam del Sur. Durante más de tres horas y media, bajo una incesante lluvia y peleando contra el barro y los árboles, el comandante Harry Smith y su unidad con 108 soldados inexpertos tratan de hacer frente a un enemigo que supera las 2500 unidades. La munición se agota, aumenta el número de muertos y el enemigo se prepara para lanzar una última ofensiva que el ejército norteamericano tendrá que tratar de parar con honor, decencia y coraje. La batalla de Long Tan fue uno de los enfrentamientos más importantes de la Guerra de Vietnam.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depredador  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MDUKhw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qTyxBAI.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1987</year>
<info>Un grupo de mercenarios es contratado por la CIA para rescatar a unos pilotos que han sido apresados por la guerrilla en la selva centroamericana. La misión es un éxito, pero durante el viaje de regreso se dan cuenta de que algo misterioso e invisible está dándoles caza uno a uno. Ese algo resulta ser un cazador alienígena que se queda con las calaveras de sus víctimas como trofeos. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depredador 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zNVxWMp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JnOJZID.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>1990</year>
<info>Un grupo de policías de Los Angeles se enfrenta a un misterioso asesino que descuartiza a sus víctimas con un salvajismo inusitado. Pronto, el jefe del grupo, el capitán Harrigan, descubrirá que su enemigo es un alienígena llegado a la Tierra con el único propósito de practicar la caza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deep Blue Sea 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tOGu9fa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iI9z0rH.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2020</year>
<info>La doctora Emma Collins y su equipo están pasando su tercer verano en la isla Little Happy estudiando el efecto del cambio climático en el gran tiburón blanco. Junto a los dos últimos habitantes del antiguo pueblo pesquero, su vida se ve alterada cuando un equipo "científico" liderado por su exnovio y marino biológico Richard aparece buscando tres tiburones toro que son algo más de lo que aparentan en un principio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Días de trueno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XKiUbzK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mR9lV0F.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Romance</genre>
<year>1990</year>
<info>Cole Trickle es un joven temerario que busca en la emoción de pilotar un bólido la audacia que le haga perder todos los miedos. Entra con buen pie en el complejo mundo de las carreras y no sólo se rodea de un buen equipo, sino que además cuenta con la inestimable ayuda de Harry, un buen amigo que sabe cómo estimularlo para alcanzar la gloria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doble impacto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dEn34ga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hUtwYrY.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Dos hermanos gemelos fueron separados al nacer cuando sus padres fueron asesinados por criminales. Chad fue criado en París y Alex se convirtió en un insignificante ladrón en Hong Kong. Ambos han crecido sin conocer la existencia del otro y se han convertido en expertos en combate.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminators </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PW52qK3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gzejm4g.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Un ex agente federal de Estados Unidos debe abandonar el programa de protección de testigos y salir de su escondite cuando su casa de Londres es invadida por error debido a una dirección equivocada. Cuando el evento termina con múltiples homicidios, la noticia desencadena que quien le caza envía al asesino más peligroso de Europa para matarlo. Ahora a la fuga con su hija y su vida en peligro, un padre determinado debe ponerla a salvo ante la gente que ha estado escondiéndole pistas sobre lo ocurrido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mOyvCYq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/toV3wPh.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cadillac rosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2kRZdTR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1989</year>
<info>Tommy Nowak es un cazador de fugitivos que utiliza métodos muy originales para atrapar a sus víctimas. Su despreocupado tipo de vida da un giro de 180 grados cuando le encargan encontrar a una joven que, al verse involuntariamente implicada en un asunto muy turbio, decide huir con su hija de ocho meses en el Cadillac rosa de su marido. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En acto de servicio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-180.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2vRjoUr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFY8zNR.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Francotirador  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oubkaWk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2014</year>
<info>Autobiografía del marine SEAL Chris Kyle, un tejano que batió el récord de muertes como francotirador del ejército norteamericano. Kyle fue enviado a Irak con la misión de proteger a sus compañeros. Su puntería y precisión milimétrica salvó incontables vidas en el campo de batalla, por lo que se ganó el apodo de “Leyenda”, pero la noticia de sus hazañas llegó hasta las filas enemigas. Se puso precio a su cabeza y se convirtió en objetivo de los insurgentes. En Irak, Chris participó en cuatro peligrosas misiones, aplicando el principal lema de los marines: “no dejar a ningún hombre atrás”, mientras en casa le esperaban su mujer Taya (Sienna Miller) y sus dos hijos pequeños.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último héroe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-227.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m7JiKyT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jsdBKrZ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Hace quince años, Andrei, bajo la tutela de su padre, el coronel Rodin, fue entrenado en una escuela secreta, donde los agentes eran preparados siendo adolescentes. Cuando el proyecto piloto fue cerrado, Andrei, se quedó en Europa y trató de olvidar su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de los puños de hierro 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uZ8dx3O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1D0EP60.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2015</year>
<info>Un reticente aldeano une sus fuerzas a las de un misterioso extranjero para combatir fuerzas diabólicas, tanto terrenales como sobrenaturales, en una población minera de la China del siglo XIX. Cuando un forastero, Thaddeus, es hallado malherido junto a la aldea, el minero Li Kung (Dustin Nguyen) y su esposa Ah Ni (Eugenia Yuan) le acogen. Según va sanando, se involucra en el conflicto que enfrenta a los habitantes del lugar con el diabólico Master Ho (Carl Ng), su perverso clan y el aterrador Lord Pi (Cary-Hiroyuki Tagawa). Con Thaddeus a su lado, el apacible Kung se convierte en un peligroso guerrero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Escuadrón del Diablo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4OZw2OK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RUyPHx9.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un cazarrecompensas viaja a Londres para capturar a un oficial de la CIA renegado, 
lo que desata una batalla en la que tendrá que enfrentarse a un compañero 
exmilitar y su ejército privado.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rascacielos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rUtihqM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lm8wMMH.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Will Sawyer, antiguo líder del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejército de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio más alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will deberá encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escuadrón de la muerte  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-253.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dgqoBZC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gu5LkzE.jpg</fanart>
<genre>Bélico . Guerra de Afganistán. Basado en hechos reales. Ejército </genre>
<year>2019</year>
<info>El soldado Andrew Briggman (Nat Wolff) es un ambicioso miembro de infantería que acaba de llegar a Afganistán. Lucha a diario por destacar dentro de un escuadrón repleto de soldados salvajes y un poco alocados. Cuando el jefe del grupo es relevado por un nuevo líder (Alexander Skarsgård), Briggman se siente inspirado por su determinación y trata de imitar su conducta temeraria, alcanzando rápidamente el puesto como segundo de su unidad. Sin embargo, cuando Briggman es testigo de que el pelotón comienza a matar civiles inocentes, se verá obligado a decidir entre denunciarlo (poniendo su vida en peligro prácticamente de inmediato) o callarse para participar en lo que cree que son crímenes contra los derechos humanos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fight to the Finish </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oXq4xFQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ErPCDqg.png</fanart>
<genre>Acción.Romance</genre>
<year>2016</year>
<info>Un joven combatiente aficionado se hace enemigo de un duro delincuente cuando se pone en medio de su vecina de al lado y su ex novio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó, pero esta vez se terminará en el ring por el campeonato.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious 5 (A todo gas 5)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SAixgWD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WhiLSTn.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Desde que Brian O'Conner (Paul Walker) y Mia Toretto (Jordana Brewster) sacaron a Dom Toretto (Vin Diesel) de la cárcel, se han visto obligados a huir y cruzar muchas fronteras para evitar a la policía. Atrapados en Río de Janeiro, una vez más tienen que darse a la fuga; pero los tres se dan cuenta de que la única forma de poner fin a su huida permanente es enfrentarse de una vez por todas al empresario corrupto que quiere verlos muertos. Pero no es éste el único que les sigue la pista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious 7 (A todo gas 7) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-26.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-26-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ShrUybw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qJk1fGX.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Ha pasado un año desde que el equipo de Dominic Torreto y Brian pudiera regresar finalmente a Estados Unidos, tras ser indultados. Desean adaptarse a una vida en la legalidad, pero el entorno ya no es el mismo. Dom intenta acercarse a Letty, y Brian lucha para acostumbrarse a la vida en una urbanización con Mia y su hijo. Ninguno de ellos imagina que un frío asesino británico, entrenado para realizar operaciones secretas, se cruzará en sus vidas para convertirse en su mayor enemigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious: Hobbs & Shaw </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-122.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xaUucgM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JFAcYez.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Desde que se cruzaron los caminos del agente Hobbs (Johnson), un leal miembro de los servicios de Seguridad del Cuerpo Diplomático estadounidense, y del solitario mercenario Shaw (Statham), ex miembro de un cuerpo de élite del ejército británico, los insultos, golpes y burlas no han cesado entre ellos para ver cuál de los dos cae antes. Pero cuando un anarquista mejorado ciber-genéticamente llamado Brixton (Elba) se hace con el control de una peligrosa arma biológica, el mundo se enfrenta a una de sus mayores amenazas. Cuando Shaw se entera de que además Brixton ha derrotado a su hermana, una brillante e intrépida agente secreta del M16 (Kirby), él y Hobbs no tendrán más remedio que dejar su mortal enemistad a un lado para salvar el mundo y derrotar al único hombre capaz de acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gladiator </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yCAE7LO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sstIhFU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>En el año 180, el Imperio Romano domina todo el mundo conocido. Tras una gran victoria sobre los bárbaros del norte, el anciano emperador Marco Aurelio (Richard Harris) decide transferir el poder a Máximo (Russell Crowe), bravo general de sus ejércitos y hombre de inquebrantable lealtad al imperio. Pero su hijo Cómodo (Joaquin Phoenix), que aspiraba al trono, no lo acepta y trata de asesinar a Máximo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guns Akimbo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-230.torrent
<thumbnail>https://i.imgur.com/5gqBk4i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h1F13wx.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Miles (Daniel Radcliffe) se siente atascado en la vida: su trabajo no tiene futuro y sigue enamorado de su exnovia Nova. Un día descubre que un grupo de mafiosos llamado "Skizm" planea celebrar una peligrosa competición que reúne a extraños de distintos puntos de la ciudad con el propósito de comprobar cuál de ellos logra una mayor cantidad de espectadores online. Aunque al principio tiene dudas, pronto descubre que Nora ha sido secuestrada por Nix, un grupo armado que participa en el concurso, por lo que Miles decide dejar atrás sus miedos para participar en el torneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] G.I. Joe: La venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MU9gGB1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7P8UaTq.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>Esta vez los G.I. Joe no sólo tendrán que vérselas con su enemigo mortal, la organización criminal Cobra, sino que además se verán obligados a lidiar con las amenazas y traiciones dentro de su propio gobierno, que ponen en peligro su existencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Geostorm </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wFpAKbd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/46OLRg9.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>Cuando la red de satélites diseñada para controlar el clima global empieza a fallar,
 un obstinado ingeniero de comunicaciones se verá obligado a trabajar junto a su hermano,
 con el que lleva años sin tener contacto, para tratar de salvar el mundo de una tormenta de proporciones épicas.
 Mientras tratan de lidiar con el problema espacial, en la Tierra,
 se está tramando una conspiración para acabar con la vida del presidente de los Estados Unidos.

¿Qué pasaría si después de una década de devastadores fenómenos climaticos,
 finalmente se descubriera la forma de controlar a la madre naturaleza y la destrucción que causa? 
 Cuando el catastrófico cambio climático amenaza la supervivencia de la vida en la Tierra,
 los gobiernos se unen para crear el Project Dutch Boy: una red global de satélites 
 que rodean el planeta armados con tecnología de geoingeniería diseñada para evitar los desastres naturales.
 Después de haber protegido al planeta durante dos años, algo comienza a salir mal. Dos hermanos alejados
 (Gerard Butler y Jim Sturgess) tienen la tarea de resolver el desperfecto del programa antes
 de que una geo-tormenta se trague al mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Dog </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zVWVKoB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bKFWCMQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Luke y Theo son dos agentes de la GSG10 (cuerpo de élite alemán): el primero, un tipo duro y listo y, el segundo, un currante incansable con una extraña memoria fotográfica. Cuando la hija del embajador Moldavo es secuestrada, los dos tienen que unir fuerzas, y descubren que lo sucedido es solo la punta del iceberg de una peligrosa trama... Un cerebro, dos policías.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Indiana Jones y la última cruzada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p7brYWH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Eyy1mWH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>En esta tercera entrega, el padre del protagonista (Harrison Ford), Henry Jones, también arqueólogo (Sean Connery), es secuestrado cuando buscaba el Santo Grial. Indiana tendrá que ir a rescatarlo y, de paso, intentar hacerse con la preciada reliquia, que también ambicionan los nazis.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Infiltrado en Miami </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-88.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mKL4ZXd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/okj2Xjn.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando un amigo suyo de la infancia es asesinado en Miami, Baaba se muda a la ciudad de Florida y forma equipo con un policía local para intentar atrapar a los criminales responsables de la muerte de su amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jersey Boys  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Nxuoibr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2014</year>
<info>Adaptación del musical homónimo, que ganó un premio Emmy. Narra la historia de cuatro jóvenes de Nueva Jersey que iban por mal camino hasta que se unieron para crear el icónico grupo musical The Four Seasons”, liderado por Frankie Valli. La historia de sus esfuerzos, disputas y triunfos va acompañada de las canciones que influyeron en toda una generación</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jaque al asesino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-209.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SQHy8ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IITKDft.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre se despierta en el hospital sin recordar quién es y descubre que la policía le busca por cometer una serie de asesinatos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick (Otro día para matar) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jQqIRjy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fWKRfLR.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>En Nueva York, John Wick, un asesino a sueldo retirado, vuelve otra vez a la acción para vengarse de los gángsters que le quitaron todo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Pacto de sangre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n3nv6Xr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3B08Csz.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>El legendario asesino John Wick (Keanu Reeves) se ve obligado a salir del retiro por un ex-asociado que planea obtener el control de un misterioso grupo internacional de asesinos. Obligado a ayudarlo por un juramento de sangre, John emprende un viaje a Roma lleno de adrenalina estremecedora para pelear contra los asesinos más peligrosos del mundo</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Capítulo 3 - Parabellum </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-66.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fsAIuuT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QWw4skf.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>John Wick (Keanu Reeves) regresa a la acción, solo que esta vez con una recompensa de 14 millones de dólares sobre su cabeza y con un ejército de mercenarios intentando darle caza. Tras asesinar a uno de los miembros del gremio de asesinos al que pertenecía, Wick es expulsado de la organización, pasando a convertirse en el centro de atención de multitud de asesinos a sueldo que esperan detrás de cada esquina para tratar de deshacerse de él. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killerman  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-254.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6eh9Gzg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q31Z7rP.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En Nueva York, Moe Diamond (Liam Hemsworth) se dedica al blanqueo de dinero negro. Un día se verá buscando respuestas desesperadamente tras despertarse sin memoria, con un montón de dinero y drogas y un violento grupo de policías corruptos persiguiéndole.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La caza del Octubre rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0tCrJ1i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DI3lAFm.jpg</fanart>
<genre>Acción. Intriga</genre>
<year>1990</year>
<info>Un submarino nuclear, al mando de un prestigioso general de la Unión Soviética (Connery), se interna en el Océano Atlántico con rumbo a los Estados Unidos. La CIA, que ignora si pretende atacarles o desertar de su país, encarga al agente Jack Ryan (Baldwin) que se ponga en contacto con él para saber sus verdaderas intenciones. Fue la primera entrega de una saga sobre las aventuras de Jack Ryan, el brillante analista y agente de la inteligencia americana creado por Tom Clancy.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cocina del infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-199.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/daRpMal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Zinsf8e.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Años 70. Las esposas de un grupo de mafiosos de Nueva York continúan con los negocios de sus maridos después de que estos sean encarcelados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La corresponsal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-159.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vxz6pOP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7DC9SX5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Marie Colvin (Rosamund Pike) era una periodista reconocida mundialmente por su trabajo en distintos conflictos bélicos. Testigo de algunas cruentas batallas recientes, especialmente de lo sucedido en Oriente Medio, contaba con el respeto tanto de los lectores como de sus compañeros de profesión por su enorme valentía y humildad. Sin embargo, su personalidad era caótica y autodestructiva. Tras recibir el impacto de una granada en Sri Lanka, comienza a llevar un distintivo parche en el ojo mientras se sienta a beber rodeada de la alta sociedad londinense a la que aborrece, hasta que un día recibe una misión extremadamente peligrosa, que acepta junto a su prestigioso fotógrafo de guerra, Paul Conroy (Jamie Dornan). Juntos viajan a Siria para cubrir lo que sucede en la ciudad de Homs, donde aprenderá el verdadero coste de la guerra, tanto física como psicológicamente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mensajera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-148.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I115uhN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6TCJIqj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una mensajera londinense descubre que uno de los paquetes que transporta es una bomba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La jungla de cristal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Le3ljqN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dVWxFKP.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1988</year>
<info>En lo alto de la ciudad de Los Ángeles, un grupo terrorista se ha apoderado de un edificio tomando a un grupo de personas como rehenes. Sólo un hombre, el policía de Nueva York John McClane (Bruce Willis), ha conseguido escapar del acoso terrorista. Aunque está solo y fuera de servicio, McClane se enfrentará a los secuestradores. Él es la única esperanza para los rehenes.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La jungla 2: Alerta roja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q6AamJW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qVY1WDs.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>1990</year>
<info>Es Navidad. El teniente John McLane, de la policía de Los Ángeles, espera en el aeropuerto de Dulles, Washington, la llegada de su esposa. Mientras tanto, el coronel Stuart, un militar que ha sido expulsado del Congreso, organiza cerca de este aeropuerto con otros mercenarios profesionales una base de operaciones para liberar a un dictador sudamericano derrocado, al que se considera el mayor traficante del mundo. El dictador llegará en 58 minutos al aeropuerto de Dulles en calidad de preso político. El plan de Stuart consiste en impedir el aterrizaje de los demás aviones, que se ven así condenados a permanecer en el aire con el consiguiente riesgo de quedarse sin combustible. Exige, además un Boeing 747 para huir con el dictador previamente liberado. Pero McClane intentará frustrar sus planes...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran batalla </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-203.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i736Q4y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/w5vpwM4.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 645. Yang Manchun y sus tropas del reino de Goguryeo lucharán en el asedio de la fortaleza de Ansi para defenderla frente a 500.000 invasores de la dinastía Tang.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La lista negra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/su9RujM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/klzgjue.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1988</year>
<info>Quinta y última entrega de la serie policíaca iniciada con 'Harry, el sucio'. El protagonista vuelve a ser Harry Callahan, un controvertido inspector de la policía de Los Ángeles. Una lista de ocho personas célebres circula por San Francisco y se hacen macabras apuestas sobre cuál de ellas morirá primero. Uno de los nombres que figura en la lista es precisamente el del inspector que investiga el caso: Callahan.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1555078221-Close%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCYKaeL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563855310-La%20Hija%20del%20Lobo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Le llaman Bodhi  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cRIREgI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9GZttEB.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Johnny Utah (Keanu Reeves), un joven agente del FBI, se infiltra en los ambientes del surf para desenmascarar a una banda de atracadores que, como sello de identidad, usan caretas de presidentes de los Estados Unidos durante sus golpes. Pero Johnny pronto se encapricha de la guapa Tyler (Lori Petty) y, además, conoce a Bodhi (Patrick Swayze), el jefe de la banda, un hombre que vive al límite y que acaba ejerciendo una gran influencia sobre el joven policía.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los mercenarios 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/los-mercenarios-3-microhd-2QXxf.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SIc0ENu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BwjyOBi.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Gira en torno a la aparición de Stonebanks, el otro fundador del grupo conocido como Los Mercenarios, en la vida de Barney. Sus caminos se separaron cuando este se convirtió en traficante de armas, por lo que Barney se vio obligado a intentar matarle. Los Mercenarios se enfrentarán a este villano mientras se debaten entre las viejas y las nuevas tácticas de combate.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los intocables de Eliot Ness </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E1K6rH0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XfnhE9C.jpg</fanart>
<genre>Cine negro. Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>1987</year>
<info>Chicago, años 30. Época de la Ley Seca. El idealista agente federal Eliot Ness (Kevin Costner) persigue implacablemente al gángster Al Capone (Robert De Niro), amo absoluto del crimen organizado en la ciudad. La falta de pruebas le impide acusarlo de asesinato, extorsión y comercio ilegal de alcohol, pero Ness, con la ayuda de un par de intachables policías (Andy Garcia y Charles Martin Smith) reclutados con la ayuda de un astuto agente (Sean Connery), intentará encontrar algún medio para inculparlo por otra clase de delitos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Llamaradas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3cnNVei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IchI2Us.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Acción. Drama</genre>
<year>1991</year>
<info>Brian era un niño cuando vio morir a su padre en acto de servicio durante un incendio. Veinte años después, tiene que someterse a un duro periodo de pruebas en la compañía que manda su exigente hermano Stephen, para ser bombero en Chicago. Superado el escollo, su trabajo consistirá en investigar incendios para descubrir si han sido provocados. Mientras un pirómano se dedica a provocar incendios, los dos hermanos intentan superar las rencillas del pasado. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562282503-Miss%20Bala%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer gran combate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586831361-Mi%20primer%20gran%20combate%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ungdr28.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ryJgLME.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Leo Thompson (Seth Carr) tiene 11 años y se ha encontrado una máscara de lucha libre que le da superfuerza. Con ella y con el apoyo de su abuela (Tichina Arnold), se presenta a un campeonato de la WWE. Leo hará todo lo posible para cumplir su sueño: ser una superestrella de la WWE. ¿Podrá un niño vencer a los contrincantes más demoledores en el ring y ser un gran campeón?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/noche-de-venganza.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iULw6vD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C8woPN7.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Vincent Downs (Fox) es un agente que se encuentra en medio de una red de policías corruptos implicados con el control de un casino. Cuando un atraco sale mal, un grupo de criminales secuestra al hijo adolescente de Vincent. En sólo una noche, él debe salvar a su hijo, evadir una investigación interna de la propia policía y llevar a los secuestradores ante la justicia... Remake del film francés de 2011 "Nuit blanche".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Objetivo: Washington D.C. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689877-Objetivo%20Washington%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6gaLI9q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mMBmX39.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un ataque sorpresa con drones, el agente Mike Banning (Gerard Butler) es acusado de un intento de asesinato del presidente de los Estados Unidos. Perseguido por su propia agencia y por el FBI, Banning inicia una carrera a contrarreloj en la que ha de desvelar al auténtico grupo terrorista que ha puesto su mirada sobre el presidente. Secuela de Objetivo: Londres (2016)</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paradise Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084449-Paradise%20Beach%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CwBOzkj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IDGH5mF.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una banda de ladrones retirados llega al Paraíso: Phuket, en el sur de Tailandia. Ahora comerciantes, son días felices. Hasta el día en que llega el diablo: Mehdi, condenado a 15 años de prisión por el atraco que cometieron y que viene a recuperar su parte del pastel. El único problema, es que no hay pastel. Y el diablo tiene hambre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Plan de escape 2: Hades </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565877307-Plan%20Escape%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQAc9VN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/88rJSUv.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ray Breslin (Sylvester Stallone) lidera a un equipo de especialistas en seguridad entrenados para sacar a presos de las cárceles más impenetrables. Cuando uno de sus miembros es secuestrado y encerrado en una de las cárceles más sofisticadas del mundo, Ray tendrá que dar con él con la ayuda de algunos de sus amigos. Secuela de "Escape Plan" (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Plan de escape 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584847346-Plan%20de%20escape%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gKbK9Ad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uesDtex.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El experto en seguridad Ray Breslin (Stallone) es contratado para rescatar a la hija de un magnate de la tecnología de Hong Kong que ha sido secuestrada y puesta bajo custodia en una prisión de Letonia. Por si esto fuera poco, su novia (Jamie King) también es capturada. Ahora, él y su equipo (Dave Bautista & Curtis '50 Cent' Jackson) deberán realizar una misión de rescate que les llevará a enfrentarse a su peor enemigo mientras tratan de poner a salvo a los rehenes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563156931-Point%20Blank%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impedir que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>   
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Project Gutenberg </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482744-Project%20Gutenberg%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IhiWBU1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7gCbmPA.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Lee Man (Aaron Kwok) es un artista de la falsificación que ha sido arrestado en Tailandia y extraditado a Hong Kong por la policía. Antes de ser juzgado llega a un acuerdo con Yuen Man (Zhang Jingchu), uno de los tesoros nacionales del país, por el cual deberá de desenmascarar a la persona que se encuentra tras el denominado "Pintor" (Chow Yun-fat), el líder de una banda que se dedica a falsificar billetes. Lee no tiene otro remedio que testificar para evitar ingresar en prisión, pero este hecho le lleva a sufrir una serie de amenazas por parte de las personas a las que está a punto de delatar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rumbo a lo desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/rumbo-a-lo-desconocido-40e9d288c2903001117ce543753830cc.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ny1Icjc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1AwtHIR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El capitán William D. Stanaforth se embarca en una misión para colonizar Marte. Pero cuando todo se tuerce, el viaje cambia de objetivo: la supervivencia y mantener la cordura pasan a ser la prioridad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo: Acorralado Parte II (Rambo 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQcxvRB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y87WNF8.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Rambo es excarcelado y enviado de vuelta al Vietnam con una nueva misión: averiguar el paradero de unos soldados norteamericanos desaparecidos. Tras saltar en paracaídas en la jungla, portando únicamente un cuchillo y un arco con flechas, se le dice que no ataque al enemigo y que sólo haga fotografías de reconocimiento. Pero el plan no saldrá como estaba previsto...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo III </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TUfdfuI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4eJ37Oa.jpg</fanart>
<genre>Acción. Bélico</genre>
<year>1988</year>
<info>Cuando descubre que el coronel Trautman ha caído en manos soviéticas en Afganistán, Rambo regresa al servicio para intentar liberar a su amigo. Después de contactar a la resistencia afgana, entra en la zona sitiada por las tropas enemigas…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Rambo (Rambo IV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rambo-4-2fihQXwk28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g1bKiSY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ibCaI3g.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>El ex boina verde John Rambo (Stallone) lleva una solitaria y apacible vida en la jungla del norte de Tailandia, pescando y cazando cobras para venderlas. Todo cambia cuando un grupo de misioneros católicos le proponen que les sirva de guía hasta la frontera con Birmania para suministrar medicinas y alimentos a los refugiados asediados por el ejército birmano, que ha hecho de la tortura y el asesinato una práctica habitual. En estas circunstancias, Rambo no tendrá más remedio que volver a tomar partido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo: Last Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579992198-Rambo%20Blood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KwT78bF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TKoYcZI.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de haber vivido un infierno, John Rambo se retira a su rancho familiar, pero su descanso se ve interrumpido por la desaparición de su ahijada tras cruzar la frontera con México. El veterano de guerra emprende un peligroso viaje en su búsqueda, enfrentándose a uno de los carteles más despiadados de la zona. Así descubre que, tras la desaparición de la chica, hay oculta una red de trata de blancas. Con sed de venganza, deberá cumplir una última misión desplegando de nuevo sus habilidades para el combate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rock and a Hard Place </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rock-and-a-hard-place-vKRz1UQhPM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wdbsrD5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ioDQOtD.jpg</fanart>
<genre>Documental</genre>
<year>2017</year>
<info>El programa de correcciones y rehabilitación del condado de Miami-Dade, permite a los reclusos jóvenes someterse a un estricto curso de seis semanas para aprender de sus errores pasados y conseguir un futuro mejor para ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin City: Una dama por la que matar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1567042765-Sin%20City%202%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/95xUqZ2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6HJi3iG.jpg</fanart>
<genre>Cine negro. Acción. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>En las sórdidas calles de Sin City, un hombre busca venganza. Dwight (Josh Brolin) trata de ajustar cuentas con la misteriosa Ava Lord (Eva Green), la letal mujer que le traicionó. Nancy intenta superar la muerte de Hartigan, y Johny tiene una peligrosa misión: acabar con el mayor villano de Sin City. En su propósito, conocerá a la joven stripper Marcy (Julia Garner)...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sombra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569355447-Sombras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I7mqfSB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9tZl8w8.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El condado de Pei (Peixian) está bajo la administración de un rey salvaje y peligroso (Zheng Kai). El comandante militar de su ejército (Deng Chao), aunque ha demostrado su valía en el campo de batalla, se ve forzado a emplear toda clase de sucias estratagemas para poder sobrevivir a las traiciones que se suceden en la corte del rey. Para ello ha creado una "sombra" (interpretada por el propio Chao), un doble que es capaz de engañar al mismísimo rey y a sus enemigos cuando la situación lo requiere. Cuando el rey y el comandante deciden asediar la ciudad amurallada de Jing, comenzará un combate sin igual que sacudirá los cimientos de la corte de Peixian.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superdetective en Hollywood II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IgwrfDn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LjjK77r.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1987</year>
<info>El detective de Detroit Axel Foley se entera por las noticias de la tele de que su amigo Andrew Bogomil, capitán de la policía de Beverly Hills, ha sido tiroteado por una mujer. Cuando va a visitarlo al hospital, conoce a su hija Jan. Con la ayuda de dos agentes amigos suyos intenta localizar a la culpable, a pesar de que el jefe de policía Harold Lutz ha intentado encontrar alguna razón para despedir a los dos agentes. Axel y sus amigos descubren que los "atracos del alfabeto", que han tenido lugar en la zona, son obra del traficante de armas Maxwell Dent, que ha enviado a su prometida Karla Fry a matar a Bogomil porque éste le iba siguiendo los pasos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tango y Cash  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/53cHYGX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/St52Lrh.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>Tango y Cash son los dos policías más famosos de la ciudad. Harto de que desbaraten sus planes, un jefe de la mafia decide que, para librarse de ellos, lo mejor es manchar su imagen pública. Mediante una elaborada trampa, consigue que ambos acaben en la cárcel acusados de corrupción.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 5 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1538465287-Taxi%205%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kDJgEbV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e84tya5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Sylvain Marot, un súper policía parisino y conductor excepcional, es trasladado contra su voluntad a la policía municipal de Marsella. El ex comisario Gibert, y alcalde de la ciudad, que está en lo más bajo de las encuestas, le confiará la misión de detener a los temibles "gangster italianos", que atracan todas las joyerías con la ayuda de potentes Ferraris. Pero para conseguirlo, Marot no tendrá más remedio que colaborar con el sobrino nieto del famoso Daniel, Eddy Maklouf, el peor piloto de VTC Marseille, pero el único que puede recuperar el legendario taxi blanco.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thai Dragon 2: El protector </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/thai-dragon-2-el-protector-hdrip-3EDd1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JyxNrkO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H0UF8qe.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Kham se niega a vender a Khon, su elefante, a Suchart un comerciante que planea revenderlo a uno de los secuaces del gángster LC. Cuando Khon desaparece Kham va en busca de Suchart pero lo encuentra muerto. En ese momento, las dos sobrinas del comerciante entran y asumen que Kham es el asesino de su tío. A partir de entonces y con la única ayuda del agente de la Interpol Mark, Kham deberá iniciar una carrera contrarreloj para demostrar su inocencia y recuperar su elefante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tyler Rake </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587781124-Extraction%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8CeNDZB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pw1FW4F.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Tyler Rake (Hemsworth), un mercenario que ofrece sus servicios en el mercado negro, y al que contratan para una peligrosa misión: rescatar al hijo secuestrado de un capo de la mafia india que se encuentra en prisión. En el turbio submundo de los traficantes de armas y los narcos, una misión que se preveía letal pasa a convertirse en un desafío prácticamente imposible que cambiará para siempre las vidas de Tyler y el chico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transporter Legacy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.la/peliculas/transporter-legacy/#</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/x4fDRKX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zME3NNx.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>En los bajos fondos de Francia, Frank Martin (Ed Skrein) es conocido como «Transporter», el mejor conductor y mercenario que se puede comprar con dinero. Frank se rige por tres simples reglas: sin nombres, sin preguntas y sin renegociaciones, y transporta cualquier cosa por el precio adecuado. Hasta que conoce a la misteriosa mujer fatal llamada Anna (Loan Chabanol), que lidera un grupo de mortíferos asaltantes y que no se detendrá ante nada con tal de acabar con una despiadada banda rusa de traficantes humanos. Anna sabe que Frank es el mejor en su trabajo y, para asegurarse su colaboración, mantiene rehén a su padre (Ray Stevenson). Ahora, padre e hijo se verán obligados a trabajar con Anna para llevar a esta peligrosa banda ante la justicia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Huntress: Rune of the Dead </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586382659-The%20Huntress%20Rune%20of%20the%20Dead%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IukeLAy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IBHxuNS.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Terror </genre>
<year>2019</year>
<info>Dos hijas extrañan a su papá. No ha regresado de una incursión vikinga hace 2 años. La hermana mayor Runa hace las tareas de su padre, como la caza del arco. Ella está teniendo malos sueños / visiones. ¿Son presagios?</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Belko Experiment</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1517680309-The%20Belko%20Experiment%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5SIAc1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J1hcBTC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Terror. Thriller </genre>
<year>2016</year>
<info>En esta película un grupo de 83 americanos expatriados que trabajan en un edificio de Sao Paulo,
 Brasil, se ven atrapados en su lugar de trabajo mientras una voz les hace plantearse dudas 
 morales sobre qué hacer en situaciones límites.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Testigo protegido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582431307-Testigo%20protegido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V0nFOap.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aTDpUg6.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Una paramédica resulta herida tras presenciar un tiroteo entre dos agentes de policía corruptos. Cuando la llevan al hospital, debe hacer todo lo posible para evitar que alguno de los dos le de caza. Por suerte, un policía veterano, el teniente Wakes (Bruce Willis), ha sido asignado para que la proteja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un extraño presentimiento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1570482936-Un%20Extra%C3%B1o%20Presentimiento%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hlfjlzh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XTFBeRA.png</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>La detective Kate Johnson decide viajar a Belice para buscar a su hija Nina, que ha desaparecido. Una vez allí, Kate está convencida de que la joven ha sido secuestrada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viking Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587721485-Viking%20Blood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZByl085.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando un extraño se encuentra en medio de una batalla entre los antiguos dioses y los nuevos, decide que ninguno de los bandos merece ganar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza bajo cero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564675974-Cold%20Persuit%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v1PPi7x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AazbUL0.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un conductor de quitanieves lleva una vida tranquila hasta que la muerte repentina de su hijo hace que se vea envuelto en una guerra entre narcotraficantes, armado solo con maquinaria pesada y la suerte del principiante. Remake de la película noruega "Uno tras otro"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zona hostil </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/zona-hostil-SHh7POtNz1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ANgnTxW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/X9NZ1i8.jpg</fanart>
<genre>Bélico</genre>
<year>2017</year>
<info>A un convoy americano escoltado por la Legión española le estalla una mina al norte de Afganistán,
 y el inexperto Teniente Conte (Raúl Mérida) queda al mando de una dotación para proteger a los heridos hasta que los evacuen.
 La capitán Varela (Ariadna Gil), médico militar, acude al rescate en un helicóptero del Ejército Español,
 pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicóptero vuelca, 
 dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. 
 El impulsivo Comandante Ledesma (Antonio Garrido) propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y,
 además, llevarse el aparato siniestrado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 6 días </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1516201359-6%20Dias%20[Espa%C3%B1ol]%20[WwW.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ueClFbL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ENB82lQ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>En abril de 1980, un grupo de terroristas armados toma la embajada iraní en Londres con 26 rehenes, exigiendo que su secuestro se retransmita en directo y que se libere a 91 presos. Comienza así una tensa cuenta atrás de 6 días mientas un grupo de Operaciones Especiales del ejército, altamente entrenados, se prepara para asaltar la embajada en el caso de que las negociaciones entre las autoridades y los secuestradores no lleguen a un acuerdo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 valientes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1535056786-12%20Valiente%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/upIrLWH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YNrvw1r.jpg</fanart>
<genre>Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 2001. Poco después de los atentados del 11-S, un equipo de soldados de élite de las Fuerzas Especiales, en colaboración con la C.I.A. y operativos de la Fuerza Aérea, unen sus fuerzas con la Alianza del Norte de Afganistán para derrotar a los talibanes, gobernantes del país. Tras conseguir introducirse en secreto en territorio afgano, este grupo de hombres, encabezado por Mitch Nelson (Chris Hemsworth), será el encargado de poner en práctica una peligrosa misión. En las escarpadas montañas afganas deberán convencer al general Dostum (Navid Negahban), de la Alianza del Norte, de la necesidad de unirse y combatir juntos a los talibanes y Al Qaeda. En esta arriesgada tarea no dispondrán de tanques, ya que será una batalla a caballo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 15:17 Tren a París </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1528413718-15%2017%20Tren%20a%20Paris%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XKwLlya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2018</year>
<info>n la tarde del 21 de agosto de 2015, tres jóvenes americanos que viajaban por Europa se enfrentaron a un terrorista en un tren con destino a París, con 500 pasajeros a bordo. La película narra el curso de las vidas de estos amigos, desde los avatares de su niñez para encontrar su destino, hasta la serie de eventos que precedieron al ataque. A lo largo de esta desgarradora experiencia, su amistad nunca flaqueó, convirtiéndola en su mejor arma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 6 en la sombra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437168-6%20en%20la%20Sombra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rzEBRnv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MQGrtYO.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2019</year>
<info>Conoce a un nuevo tipo de héroe de acción. Seis agentes imposibles de rastrear, totalmente fuera de la red. Han enterrado su pasado para poder cambiar el futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 60 segundos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ArCQ6ig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Rhe9ySA.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2000</year>
<info>Hace ya tiempo que Randall "Memphis" Raines ha dejado atrás su pasado delictivo. Pero cuando se entera de que su hermano está en peligro, para salvarlo se ve obligado a hacer lo que mejor sabe hacer: robar coches: 50 coches y un contrato. Fanático del automovilismo, Memphis es una leyenda en el negocio de robo de coches. No se le resiste ninguna cerradura, ninguna alarma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 trampas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/12-trampas-2-hdrip-zFt5u.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7xDlN1f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/D4oTT4H.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Nick Malloy (Randy Orton) da vida a un técnico de emergencias médicas (EMT), que se ve envuelto en un vengativo juego compuesto por 12 peligrosas trampas. Con poco tiempo disponible, el paramédico deberá salvar la vida de su mujer en este peligroso juego. Secuela de la película protagonizada en el año 2009 por John Cena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 13 Horas: Los soldados secretos de Bengasi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/13-horas-los-soldados-secretos-de-bengasi-microhd-eHNld.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pSGbhiz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uT6pxSf.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El 11 de septiembre de 2012, en el aniversario de los ataques terroristas a las Torres Gemelas y al Pentágono, un grupo de milicianos islamistas atentaron contra el consulado estadounidense y un anexo cercano de la CIA en Bengasi, Libia. Un equipo de seis miembros de Operaciones Especiales de Estados Unidos fue enviado para rescatar a los supervivientes.</info> 
</item>
