<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anna </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578688886-Anna%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0XSHrJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjQRzfT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Bajo la hipnotizante belleza de Anna Poliatova (Sasha Luss) se esconde un secreto que la lleva a poder desatar una imparable agilidad y fuerza, convirtiéndose así en una de las asesinas a sueldo más temidas por los gobiernos de todo el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuenta pendiente </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1550339647-Backtrace%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b293wSu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eRp8dOJ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El único superviviente de un grupo de atracadores que trató de robar un camión blindado es extraído de su celda para ser llevado a un centro experimental en el que se convierte en un conejillo de indias para probar una nueva y potente droga. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] City Hunter y el perfume de Cupido </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945045-City%20Hunter%20y%20el%20Perfume%20de%20Cupido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/K6OpNoR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oZ3z4Qo.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Nicky Larson es el mejor guardaespaldas, es un gran detective privado. Se le llama para una misión de alto riesgo: recuperar el perfume de Cupido, un perfume que haría a la persona que lo usara irresistible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1567316926-El%20Caballero%20de%20las%20Sombras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mOyvCYq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Fantástico.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En acto de servicio </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945200-En%20Acto%20de%20Servicio%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2vRjoUr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFY8zNR.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Escuadrón del Diablo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556730387-El%20Escuadros%20del%20Diablo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4OZw2OK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RUyPHx9.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un cazarrecompensas viaja a Londres para capturar a un oficial de la CIA renegado, 
lo que desata una batalla en la que tendrá que enfrentarse a un compañero 
exmilitar y su ejército privado.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rascacielos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1541011775-Rascacielos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rUtihqM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lm8wMMH.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Will Sawyer, antiguo líder del Equipo de Rescate de Rehenes del FBI y veterano de guerra del ejército de Estados Unidos, ahora se encarga de evaluar la seguridad de los rascacielos. Durante un viaje de trabajo en China, se ve incriminado en el incendio del edificio más alto y seguro del mundo. Perseguido y a la fuga, Will deberá encontrar a los que le han tendido la trampa, limpiar su nombre y rescatar a su familia, atrapada en el interior del rascacielos… sin sucumbir a las llamas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562530485-Escape%20Room%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious: Hobbs & Shaw </title>
<link>https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083882-Fast%20And%20Furiois%20Hobbs%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xaUucgM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JFAcYez.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Desde que se cruzaron los caminos del agente Hobbs (Johnson), un leal miembro de los servicios de Seguridad del Cuerpo Diplomático estadounidense, y del solitario mercenario Shaw (Statham), ex miembro de un cuerpo de élite del ejército británico, los insultos, golpes y burlas no han cesado entre ellos para ver cuál de los dos cae antes. Pero cuando un anarquista mejorado ciber-genéticamente llamado Brixton (Elba) se hace con el control de una peligrosa arma biológica, el mundo se enfrenta a una de sus mayores amenazas. Cuando Shaw se entera de que además Brixton ha derrotado a su hermana, una brillante e intrépida agente secreta del M16 (Kirby), él y Hobbs no tendrán más remedio que dejar su mortal enemistad a un lado para salvar el mundo y derrotar al único hombre capaz de acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Dog </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/hot-dog-lWqvFGT0lH.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zVWVKoB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bKFWCMQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Luke y Theo son dos agentes de la GSG10 (cuerpo de élite alemán): el primero, un tipo duro y listo y, el segundo, un currante incansable con una extraña memoria fotográfica. Cuando la hija del embajador Moldavo es secuestrada, los dos tienen que unir fuerzas, y descubren que lo sucedido es solo la punta del iceberg de una peligrosa trama... Un cerebro, dos policías.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Infiltrado en Miami </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569355052-Infiltrado%20en%20Miami%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mKL4ZXd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/okj2Xjn.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando un amigo suyo de la infancia es asesinado en Miami, Baaba se muda a la ciudad de Florida y forma equipo con un policía local para intentar atrapar a los criminales responsables de la muerte de su amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Wick: Capítulo 3 - Parabellum </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1569708826-John%20Wick%20Capitulo%203%20Parabellum%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fsAIuuT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QWw4skf.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>John Wick (Keanu Reeves) regresa a la acción, solo que esta vez con una recompensa de 14 millones de dólares sobre su cabeza y con un ejército de mercenarios intentando darle caza. Tras asesinar a uno de los miembros del gremio de asesinos al que pertenecía, Wick es expulsado de la organización, pasando a convertirse en el centro de atención de multitud de asesinos a sueldo que esperan detrás de cada esquina para tratar de deshacerse de él. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cocina del infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582081482-Cocina%20al%20infierno%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/daRpMal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Zinsf8e.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Años 70. Las esposas de un grupo de mafiosos de Nueva York continúan con los negocios de sus maridos después de que estos sean encarcelados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La corresponsal </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708847-La%20Corresponsal%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vxz6pOP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7DC9SX5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Marie Colvin (Rosamund Pike) era una periodista reconocida mundialmente por su trabajo en distintos conflictos bélicos. Testigo de algunas cruentas batallas recientes, especialmente de lo sucedido en Oriente Medio, contaba con el respeto tanto de los lectores como de sus compañeros de profesión por su enorme valentía y humildad. Sin embargo, su personalidad era caótica y autodestructiva. Tras recibir el impacto de una granada en Sri Lanka, comienza a llevar un distintivo parche en el ojo mientras se sienta a beber rodeada de la alta sociedad londinense a la que aborrece, hasta que un día recibe una misión extremadamente peligrosa, que acepta junto a su prestigioso fotógrafo de guerra, Paul Conroy (Jamie Dornan). Juntos viajan a Siria para cubrir lo que sucede en la ciudad de Homs, donde aprenderá el verdadero coste de la guerra, tanto física como psicológicamente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mensajera </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576713904-La%20Mensajera%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I115uhN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6TCJIqj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una mensajera londinense descubre que uno de los paquetes que transporta es una bomba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran batalla </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945615-The%20Great%20Battle%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i736Q4y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/w5vpwM4.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 645. Yang Manchun y sus tropas del reino de Goguryeo lucharán en el asedio de la fortaleza de Ansi para defenderla frente a 500.000 invasores de la dinastía Tang.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1555078221-Close%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCYKaeL.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija del lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563855310-La%20Hija%20del%20Lobo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcdR28.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtsZLNg.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer (Gina Carano) regresa a casa tras realizar un viaje a través de Oriente Medio para descubrir que su padre ha fallecido. Además de la tragedia que esto supone, comienza a tener problemas con su hijo de 13 años, que desafía constantemente su autoridad. Cuando se da a conocer que su padre ha dejado tras de sí una cuantiosa herencia, su hijo es raptado por un grupo local de mafiosos cuyo líder es un hombre llamado "Padre" (Richard Dreyfuss). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562282503-Miss%20Bala%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Objetivo: Washington D.C. </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689877-Objetivo%20Washington%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6gaLI9q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mMBmX39.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un ataque sorpresa con drones, el agente Mike Banning (Gerard Butler) es acusado de un intento de asesinato del presidente de los Estados Unidos. Perseguido por su propia agencia y por el FBI, Banning inicia una carrera a contrarreloj en la que ha de desvelar al auténtico grupo terrorista que ha puesto su mirada sobre el presidente. Secuela de Objetivo: Londres (2016)</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paradise Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084449-Paradise%20Beach%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CwBOzkj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IDGH5mF.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una banda de ladrones retirados llega al Paraíso: Phuket, en el sur de Tailandia. Ahora comerciantes, son días felices. Hasta el día en que llega el diablo: Mehdi, condenado a 15 años de prisión por el atraco que cometieron y que viene a recuperar su parte del pastel. El único problema, es que no hay pastel. Y el diablo tiene hambre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Plan de escape 2: Hades </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565877307-Plan%20Escape%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQAc9VN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/88rJSUv.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ray Breslin (Sylvester Stallone) lidera a un equipo de especialistas en seguridad entrenados para sacar a presos de las cárceles más impenetrables. Cuando uno de sus miembros es secuestrado y encerrado en una de las cárceles más sofisticadas del mundo, Ray tendrá que dar con él con la ayuda de algunos de sus amigos. Secuela de "Escape Plan" (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563156931-Point%20Blank%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impedir que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>   
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Project Gutenberg </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482744-Project%20Gutenberg%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IhiWBU1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7gCbmPA.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Lee Man (Aaron Kwok) es un artista de la falsificación que ha sido arrestado en Tailandia y extraditado a Hong Kong por la policía. Antes de ser juzgado llega a un acuerdo con Yuen Man (Zhang Jingchu), uno de los tesoros nacionales del país, por el cual deberá de desenmascarar a la persona que se encuentra tras el denominado "Pintor" (Chow Yun-fat), el líder de una banda que se dedica a falsificar billetes. Lee no tiene otro remedio que testificar para evitar ingresar en prisión, pero este hecho le lleva a sufrir una serie de amenazas por parte de las personas a las que está a punto de delatar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acorralado (Rambo) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rambo-1-KaRRQ3EAFC.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/14SDOSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CUOt1L3.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1982</year>
<info>Cuando John Rambo, un veterano boina verde, va a visitar a un viejo compañero de armas, se entera de que ha muerto víctima de las secuelas de la guerra. Algunos días después, la policía lo detiene por vagabundo y se ensaña con él. Entonces recuerda las torturas que sufrió en Vietnam y reacciona violentamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo: Acorralado Parte II (Rambo 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rambo-2-URR3jGdUDr.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQcxvRB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y87WNF8.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Rambo es excarcelado y enviado de vuelta al Vietnam con una nueva misión: averiguar el paradero de unos soldados norteamericanos desaparecidos. Tras saltar en paracaídas en la jungla, portando únicamente un cuchillo y un arco con flechas, se le dice que no ataque al enemigo y que sólo haga fotografías de reconocimiento. Pero el plan no saldrá como estaba previsto...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo III </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rambo-3-UD0nZv80wp.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TUfdfuI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4eJ37Oa.jpg</fanart>
<genre>Acción. Bélico</genre>
<year>1988</year>
<info>Cuando descubre que el coronel Trautman ha caído en manos soviéticas en Afganistán, Rambo regresa al servicio para intentar liberar a su amigo. Después de contactar a la resistencia afgana, entra en la zona sitiada por las tropas enemigas…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Rambo (Rambo IV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rambo-4-2fihQXwk28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g1bKiSY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ibCaI3g.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>El ex boina verde John Rambo (Stallone) lleva una solitaria y apacible vida en la jungla del norte de Tailandia, pescando y cazando cobras para venderlas. Todo cambia cuando un grupo de misioneros católicos le proponen que les sirva de guía hasta la frontera con Birmania para suministrar medicinas y alimentos a los refugiados asediados por el ejército birmano, que ha hecho de la tortura y el asesinato una práctica habitual. En estas circunstancias, Rambo no tendrá más remedio que volver a tomar partido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo: Last Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579992198-Rambo%20Blood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KwT78bF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TKoYcZI.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de haber vivido un infierno, John Rambo se retira a su rancho familiar, pero su descanso se ve interrumpido por la desaparición de su ahijada tras cruzar la frontera con México. El veterano de guerra emprende un peligroso viaje en su búsqueda, enfrentándose a uno de los carteles más despiadados de la zona. Así descubre que, tras la desaparición de la chica, hay oculta una red de trata de blancas. Con sed de venganza, deberá cumplir una última misión desplegando de nuevo sus habilidades para el combate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sombra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569355447-Sombras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I7mqfSB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9tZl8w8.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El condado de Pei (Peixian) está bajo la administración de un rey salvaje y peligroso (Zheng Kai). El comandante militar de su ejército (Deng Chao), aunque ha demostrado su valía en el campo de batalla, se ve forzado a emplear toda clase de sucias estratagemas para poder sobrevivir a las traiciones que se suceden en la corte del rey. Para ello ha creado una "sombra" (interpretada por el propio Chao), un doble que es capaz de engañar al mismísimo rey y a sus enemigos cuando la situación lo requiere. Cuando el rey y el comandante deciden asediar la ciudad amurallada de Jing, comenzará un combate sin igual que sacudirá los cimientos de la corte de Peixian.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 5 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1538465287-Taxi%205%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kDJgEbV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e84tya5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Sylvain Marot, un súper policía parisino y conductor excepcional, es trasladado contra su voluntad a la policía municipal de Marsella. El ex comisario Gibert, y alcalde de la ciudad, que está en lo más bajo de las encuestas, le confiará la misión de detener a los temibles "gangster italianos", que atracan todas las joyerías con la ayuda de potentes Ferraris. Pero para conseguirlo, Marot no tendrá más remedio que colaborar con el sobrino nieto del famoso Daniel, Eddy Maklouf, el peor piloto de VTC Marseille, pero el único que puede recuperar el legendario taxi blanco.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza bajo cero </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564675974-Cold%20Persuit%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v1PPi7x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AazbUL0.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un conductor de quitanieves lleva una vida tranquila hasta que la muerte repentina de su hijo hace que se vea envuelto en una guerra entre narcotraficantes, armado solo con maquinaria pesada y la suerte del principiante. Remake de la película noruega "Uno tras otro"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 valientes </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1535056786-12%20Valiente%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/upIrLWH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YNrvw1r.jpg</fanart>
<genre>Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 2001. Poco después de los atentados del 11-S, un equipo de soldados de élite de las Fuerzas Especiales, en colaboración con la C.I.A. y operativos de la Fuerza Aérea, unen sus fuerzas con la Alianza del Norte de Afganistán para derrotar a los talibanes, gobernantes del país. Tras conseguir introducirse en secreto en territorio afgano, este grupo de hombres, encabezado por Mitch Nelson (Chris Hemsworth), será el encargado de poner en práctica una peligrosa misión. En las escarpadas montañas afganas deberán convencer al general Dostum (Navid Negahban), de la Alianza del Norte, de la necesidad de unirse y combatir juntos a los talibanes y Al Qaeda. En esta arriesgada tarea no dispondrán de tanques, ya que será una batalla a caballo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 15:17 Tren a París </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1528413718-15%2017%20Tren%20a%20Paris%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XKwLlya.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2018</year>
<info>n la tarde del 21 de agosto de 2015, tres jóvenes americanos que viajaban por Europa se enfrentaron a un terrorista en un tren con destino a París, con 500 pasajeros a bordo. La película narra el curso de las vidas de estos amigos, desde los avatares de su niñez para encontrar su destino, hasta la serie de eventos que precedieron al ataque. A lo largo de esta desgarradora experiencia, su amistad nunca flaqueó, convirtiéndola en su mejor arma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 6 en la sombra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437168-6%20en%20la%20Sombra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rzEBRnv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MQGrtYO.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2019</year>
<info>Conoce a un nuevo tipo de héroe de acción. Seis agentes imposibles de rastrear, totalmente fuera de la red. Han enterrado su pasado para poder cambiar el futuro.</info> 
</item>