<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Akira </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mF58tNG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IQhCc0o.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>1988</year>
<info>Año 2019. Neo-Tokyo es una ciudad construida sobre las ruinas de la antigua capital japonesa destruida tras la Tercera Guerra Mundial. Japón es un país al borde del colapso que sufre continuas crisis políticas. En secreto, un equipo de científicos ha reanudado por orden del ejército un experimento para encontrar a individuos que puedan controlar el arma definitiva: una fuerza denominada "la energía absoluta". Pero los habitantes de Neo-Tokyo tienen otras cosas de las que preocuparse. Uno de ellos es Kaneda, un joven pandillero líder de una banda de motoristas. Durante una pelea, su mejor amigo, Tetsuo, sufre un extraño accidente y termina ingresado en unas instalaciones militares. Allí los científicos descubrirán que es el poseedor de la energía absoluta. Pero Tetsuo, que no se resigna a convertirse en un conejillo de indias, muy pronto se convertirá en la amenaza más grande que el mundo ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Appleseed: The Beginning </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JEbyVN4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LYVPEKv.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>2004</year>
<info>Año 2131. La última ciudad de la Tierra, Olympus, se alza desde las cenizas de una guerra global sobre los hombros de los Bioroides, clones artificiales que constituyen la mitad de la población de la ciudad. Bajo la estricta guía de un superordenador, los últimos supervivientes de la humanidad disfrutan de una paz idílica… pero sólo en apariencia. Terroristas humanos dentro de las fuerzas militares buscan un regreso al poder y chocan de frente con las fuerzas ESWAT lideradas por la legendaria soldado Deunan Knute y su novio cyborg 75% máquina. Deunan tendrá que hacer frente a su pasado y sobreponerse al presente en una batalla sin tregua con el futuro de la humanidad en juego.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arrietty y el mundo de los diminutos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rutMeGz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HS6bgwo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Infantil</genre>
<year>2010</year>
<info>En una casita oculta bajo las tablas del suelo de una mansión campestre, vive una familia de seres diminutos, de apenas 10 cm. de altura, que tienen la norma de no dejarse ver nunca por los seres humanos; sin embargo, su tranquila existencia cambia cuando Arrietty, una audaz adolescente, es vista accidentalmente por un niño que se acaba de establecer en la casa debido a su delicada salud. Al tiempo que entre ambos surge una gran amistad, la existencia de los diminutos seres se verá peligrosamente amenazada... Adaptación del cuento infantil "The Borrowers", escrito por Mary Norton y ambientado en el Tokio contemporáneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ataque a los Titanes, la película. Parte 1. El arco y la flecha escarlatas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L1NhEGD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vQ8j801.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Primera de las dos películas recopilatorias/resumen de la primera temporada del anime "Attack on Titan". Cubrirá los acontecimientos de los episodios 1 a 13, incluyendo escenas nuevas, un redoblaje y adaptación a sonido 5.1.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán Harlock </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-59.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jB6HEbL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d7Nphe6.png</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>Cinco años de producción, 896 terminales empleados, 806 dispositivos usados para renderizar 1.400 planos; los números de Space Pirate: Captain Harlock son impresionantes. No es para menos: la expectación ante el reboot del manga de Leiji Matsumoto en un universo tridimensional era altísima, y el equipo del filme se ha asegurado de que ningún fan quede decepcionado, manteniendo la esencia de las aventuras de este pirata del espacio y proporcionando un baño de tecnología CGI que ha despertado la admiración del mismísimo James Cameron.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Ball Z: La Resurrección de F </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-64.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bjBJQ89.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2xF2hxy.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Después de que Bills, el Dios de la destrucción, decidiera no destruir la Tierra, se vive una gran época de paz. Hasta que Sorbet y Tagoma, antiguos miembros de élite de la armada de Freezer, llegan a la Tierra con el objetivo de revivir a su líder por medio de las Bolas de Dragón. Su deseo es concedido y ahora Freezer planea su venganza en contra de los Saiyajin. La historia hace que una gran oleada de hombres bajo el mando de Freezer lo acompañe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Quest: Your Story </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-193.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mbQAyOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZciShUA.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Lucas sigue los pasos de su padre para rescatar a su madre del malvado obispo Ladja. Su única esperanza es dar con el héroe celestial que esgrime la Espada de los Cielos. Película de animación 3D basada en videojuego de Square Enix "Dragon Quest V: Hand of the Heavenly Bride"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El tiempo contigo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-252.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SOOY9Yy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nPI8EeT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Hotaka Morishima es un estudiante de secundaria que se muda a Tokio para dejar atrás su vida en una isla aislada del mundo. Allí conocerá a Akina Amano, una chica con el misterioso poder de manipular y controlar el clima a su antojo. Dirigida y escrita por Makoto Shinkai ("Your Name").</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La princesa Mononoke  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WFOG0tz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xHUOsAM.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Con el fin de curar la herida que le ha causado un jabalí enloquecido, el joven Ashitaka sale en busca del dios Ciervo, pues sólo él puede liberarlo del sortilegio. A lo largo de su periplo descubre cómo los animales del bosque luchan contra hombres que están dispuestos a destruir la Naturaleza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perfect Blue </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j9wdsRW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tLqwp0M.jpg</fanart>
<genre>Animación. Terror. Thriller. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Mima es la cantante de un famoso grupo musical japonés. Debido al fracaso de ventas de sus discos, su mánager decide apartarla del grupo y darle un papel en una serie de televisión. Mima cae entonces en una profunda depresión que la lleva a replantearse su vida y su carrera, pero su crisis se agrava cuando descubre que su vida está al alcance de cualquiera en Internet y que alguien la está vigilando. Cuando la serie empieza a emitirse por televisión, Mima comprueba que la ficción se reproduce en su vida real: sueño y realidad se confunden hasta el punto de cuestionarse su propia identidad. El desarrollo de los acontecimientos y su propia intuición llevarán a la protagonista a un desenlace absolutamente inesperado...</info>
</item>