<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Appleseed: The Beginning </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JEbyVN4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LYVPEKv.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>2004</year>
<info>Año 2131. La última ciudad de la Tierra, Olympus, se alza desde las cenizas de una guerra global sobre los hombros de los Bioroides, clones artificiales que constituyen la mitad de la población de la ciudad. Bajo la estricta guía de un superordenador, los últimos supervivientes de la humanidad disfrutan de una paz idílica… pero sólo en apariencia. Terroristas humanos dentro de las fuerzas militares buscan un regreso al poder y chocan de frente con las fuerzas ESWAT lideradas por la legendaria soldado Deunan Knute y su novio cyborg 75% máquina. Deunan tendrá que hacer frente a su pasado y sobreponerse al presente en una batalla sin tregua con el futuro de la humanidad en juego.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Akira </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mF58tNG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IQhCc0o.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>1988</year>
<info>Año 2019. Neo-Tokyo es una ciudad construida sobre las ruinas de la antigua capital japonesa destruida tras la Tercera Guerra Mundial. Japón es un país al borde del colapso que sufre continuas crisis políticas. En secreto, un equipo de científicos ha reanudado por orden del ejército un experimento para encontrar a individuos que puedan controlar el arma definitiva: una fuerza denominada "la energía absoluta". Pero los habitantes de Neo-Tokyo tienen otras cosas de las que preocuparse. Uno de ellos es Kaneda, un joven pandillero líder de una banda de motoristas. Durante una pelea, su mejor amigo, Tetsuo, sufre un extraño accidente y termina ingresado en unas instalaciones militares. Allí los científicos descubrirán que es el poseedor de la energía absoluta. Pero Tetsuo, que no se resigna a convertirse en un conejillo de indias, muy pronto se convertirá en la amenaza más grande que el mundo ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El tiempo contigo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-252.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SOOY9Yy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nPI8EeT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Hotaka Morishima es un estudiante de secundaria que se muda a Tokio para dejar atrás su vida en una isla aislada del mundo. Allí conocerá a Akina Amano, una chica con el misterioso poder de manipular y controlar el clima a su antojo. Dirigida y escrita por Makoto Shinkai ("Your Name").</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La princesa Mononoke  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WFOG0tz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xHUOsAM.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Con el fin de curar la herida que le ha causado un jabalí enloquecido, el joven Ashitaka sale en busca del dios Ciervo, pues sólo él puede liberarlo del sortilegio. A lo largo de su periplo descubre cómo los animales del bosque luchan contra hombres que están dispuestos a destruir la Naturaleza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perfect Blue </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j9wdsRW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tLqwp0M.jpg</fanart>
<genre>Animación. Terror. Thriller. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Mima es la cantante de un famoso grupo musical japonés. Debido al fracaso de ventas de sus discos, su mánager decide apartarla del grupo y darle un papel en una serie de televisión. Mima cae entonces en una profunda depresión que la lleva a replantearse su vida y su carrera, pero su crisis se agrava cuando descubre que su vida está al alcance de cualquiera en Internet y que alguien la está vigilando. Cuando la serie empieza a emitirse por televisión, Mima comprueba que la ficción se reproduce en su vida real: sueño y realidad se confunden hasta el punto de cuestionarse su propia identidad. El desarrollo de los acontecimientos y su propia intuición llevarán a la protagonista a un desenlace absolutamente inesperado...</info>
</item>