<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A 47 metros 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437190-47%20Metros%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WRdiAmd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/flBKfO6.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Secuela de "A 47 metros". Sigue la aventura de 4 jóvenes que deciden explorar una Ciudad Maya sumergida. Una vez adentro, la emoción de vivir una gran aventura se convierte en una descarga de terror al descubrir que estas ruinas están custodiadas por un enorme y temible tiburón blanco. Con la reserva de aire escaseando, las 4 amigas deberán de bucear por un laberinto de cuevas y túneles claustrofóbicos en búsqueda de la salida de lo que se convirtió en un infierno acuático.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Animales fantásticos y dónde encontrarlos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/animales-fantasticos-y-donde-encontrarlos-hdrip-e1v75.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0ir84u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M7timoE.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2016</year>
<info>En esta película Año 1926. 
 Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para 
 encontrar y documentar una extraordinaria selección de criaturas mágicas. 
 Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, 
 donde podría haber llegado y salido sin incidentes…
 pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, 
 y la fuga de algunas criaturas fantásticas de Newt, 
 que podrían causar problemas el mundo mágico y en el mundo Muggle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abigail y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578688841-Abigail%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RiIqOrc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JPpTAGD.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven Abigail vive en una ciudad cuyas fronteras se cerraron hace muchos años debido a una epidemia de una misteriosa enfermedad. El padre de Abby era uno de los enfermos, y lo llevaron cuando ella tenía seis años. Al ir contra las autoridades para encontrar a su padre, Abby se entera de que su ciudad está llena de magia. Ella descubrirá en sí misma habilidades mágicas extraordinarias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ártico </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562720171-Artico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n6hjj1e.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j4sa6kT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Ártico, la temperatura puede bajar hasta -70° C. En este desierto helado y hostil alejado de todo, un hombre lucha por sobrevivir. A su alrededor, la inmensidad blanca, y los restos de un avión que le ha servido de refugio, vestigio de un accidente ya muy lejano. Con el tiempo, ha aprendido a luchar contra el frío y las tormentas, a cuidarse de los osos polares y a buscar comida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Assassination Classroom: La graduación </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1568027546-Assassination%20Classroom%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VY0uhy3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TlCAsRb.png</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Comienza un nuevo curso, y el grupo 3E ya tiene deberes que acometer. Cada alumno debe enfrentarse a sus propios retos, la identidad del invencible profesor de color amarillento es desvelada, el destino de la humanidad corre peligro...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1526686042-El%20Cuaderno%20de%20Sara%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Intriga. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Marian Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre que mató a Hitler y después a Bigfoot </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530550-Hombre%20Mato%20Hitler%20Bigfoot%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oBsovyD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6UgCQO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Calvin Barr, un veterano estadounidense que desde la II Guerra Mundial ha vivido con el secreto de que fue el responsable de asesinar a Adolf Hitler, es reclutado por el Gobierno Norteamericano para intentar dar cazar a una criatura mitológica: Bigfoot, que vive en los bosques canadienses.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El año de la plaga </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1568937439-El%20A%C3%B1o%20de%20la%20Plaga%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oZwSNky.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/irQdaBj.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Tras romper con Irene, los amigos de Víctor se empeñan en encontrarle una nueva novia, pero él no quiere olvidarla, incluso cuando aparece Lola. Súbitamente, Irene le llama, nerviosa, y le pide ayuda porque la gente a su alrededor se comporta de modo diferente, como si hubieran perdido sus recuerdos y emociones. Influenciado por las películas y series que han marcado su vida, Víctor no es capaz de ofrecer una explicación racional a lo que está pasando, pero decide convertirse en el héroe que nunca fue para Irene e ir a “rescatarla”, liándolo aún más cuando sus amigos deciden “ayudarle”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562530733-Ni%C3%B1o%20Que%20pudo%20ser%20Rey%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jacques</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1517009435-Jacques%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bv8p3u4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vWowPoh.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>En la película, en el verano de 1946, 
 la familia Cousteau vive al completo en su casa a la orilla del Mediterráneo, 
 en un paraíso en la tierra. Pero, a pesar de todo, Jacques no es feliz.
 Bucear y ver las estrellas junto a su mujer y sus dos hijos no es suficiente para él,
 pues ansía vivir grandes aventuras y cree en el progreso. Diez años más tarde, 
 ya convertido en una celebridad internacional gracias a inventos como los dispositivos de vida autónomos, 
 tendrá graves enfrentamientos con su hijo Philippe, 
 que intenta hacerle ver que el progreso y la polución tienen consecuencias nefastas en el mundo marino.
 Juntos a bordo de su buque Calypso sabrán dejar de lado sus diferencias… hasta que la tragedia llegue.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kong: La isla calavera </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/kong-la-isla-calavera-4k.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dGJxSLA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jwophi0.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>En los años 70, un variopinto grupo de exploradores y soldados es reclutado para viajar a una misteriosa isla del Pacífico. Entre ellos están el capitán James Conrad (Tom Hiddleston), el teniente coronel Packard (Samuel L. Jackson) y una fotoperiodista (Brie Larson). Pero al adentrarse en esta bella pero traicionera isla, los exploradores encontrarán algo absolutamente sorprendente. Sin saberlo, estarán invadiendo los dominios del mítico Kong, el gorila gigante rey de esta isla. Será Marlow (John C. Reilly), un peculiar habitante del lugar, quien les enseñe los secretos de Isla Calavera, además del resto de seres monstruosos que la habitan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La conquista de Siberia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945402-La%20Conquista%20de%20Siberia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eRjnS6c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kcavai7.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Bélico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1708, las relaciones comerciales entre Rusia y China quedan prohibidas. Es entonces cuando Pedro el Grande de Rusia decide mandar un grupo de soldados expedicionarios para buscar oro en la salvaje Siberia e intentar así compensar todo el dinero que están perdiendo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Monsters at Large </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1565877207-Monsters%20at%20Large%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ez5jHxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ygArz78.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>Alex decide terminar de una vez por todas con las pesadillas de su hermano formando una cuadrilla para combatir a los monstruos imaginarios. Todo va como nunca hasta que uno de los monstruos se convierte en real.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mia y el león blanco </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564859023-Mia%20y%20el%20Leon%20Blanco%20[1080p][Castel%C3%B1lano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VIbkqCr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7zKfGmR.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven que se ha trasladado con sus padres desde Londres a África desarrolla un vínculo sorprendente y especial con un león salvaje. Su increíble amistad la impulsa a viajar por la sabana para salvar a su mejor amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noé </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/noe-microhd-720p-UINFz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xmaduv1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fvMR4yz.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>En un mundo asolado por los pecados humanos, Noé, un hombre pacífico que sólo desea vivir tranquilo con su familia, recibe una misión divina: construir un Arca para salvar al mundo del inminente diluvio. Todas las noches tiene una pesadilla recurrente en la que puede ver la catástrofe provocada por ese diluvio, pero después el sueño termina con la reaparición de la vida en la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pompeya </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1546799129-Pompeya%20[Hdrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D22qgUo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/REE7yxu.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Pompeya, año 79 d.C. Milo (Kit Harington), un esclavo convertido en gladiador, ve cómo a su amor, la joven Cassia (Emily Browning), la obligan a prometerse con Corvus (Kiefer Sutherland), un corrupto senador. Cuando el Vesubio entra en erupción amenazando con destruirlo todo, Milo intentará salvarla... mientras todo se derrumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe La venganza de Salazar</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556730669-Piratas%20del%20Caribe%20Salazar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FR6Ke1f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YrCVodG.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Piratas del Caribe La venganza de Salazar 2017: Empujado hacia una nueva aventura, 
 un sumamente desafortunado Jack Sparrow descubre que los vientos de los malos augurios soplan incluso 
 más fuerte cuando los mortales piratas fantasma liderados por su viejo enemigo, el capitán Salazar, 
 escapan del Triángulo del Diablo. Decididos a matar a todo pirata que encuentren en el mar, 
 incluso al propio Sparrow. La única esperanza de supervivencia del Capitán Jack Sparrow se 
 encuentra en la búsqueda del legendario tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que otorga a su 
 poseedor el control total sobre los mares.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salyut-7: Héroes en el espacio</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1529298690-Salyut%207%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZtnJYWr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9vbpEmT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Era 1985: la Guerra Fría tenía como uno de sus puntales la carrera espacial.
  La estación Salyut-7 era una de las joyas de la corona de la industria soviética.
  Sin embargo, de repente dejó de comunicarse. 
  Una de las mayores y más complejas misiones espaciales aterriza
  en la pantalla a través de esta soberbia película de aventuras, 
  que incluye cuarenta minutos rodados en gravedad cero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Skif (The Last Warrior) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/the-last-warrior-YN9NujLP0r.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9MRdVxn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lMVrfDO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una nueva era está a punto de comenzar en Europa del Este. Los escitas, guerreros orgullosos, casi han desaparecido, y los pocos descendientes restantes se han convertido en despiadados asesinos mercenarios. Lutobor, es un guerrero que se ha involucrado en conflictos intertribales y que emprende un peligroso viaje para intentar salvar a su familia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Aeronauts </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690022-The%20Aeronauts%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hf3KDZZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pdbw772.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1862. La piloto Amelia Wren (Felicity Jones) y el científico James Glaisher (Eddie Redmayne) deciden embarcarse en un viaje para descubrir los secretos del cielo, volando en un globo aeroestático más alto de lo que nadie lo había hecho antes. Pero al llegar a las capas más altas de la atmósfera, ambos comienzan a tener problemas con el oxigeno y la altitud, viéndose forzados a luchar por su propia superviviencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The King </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084663-The%20King%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tD6DeoM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQbXZ7x.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Hal (Timotheé Chamalet), un príncipe caprichoso y sin interés por ejercer su derecho al trono de Inglaterra, ha abandonado las responsabilidades reales para vivir en libertad entre la plebe. Sin embargo, ante la muerte de su tirano padre, Hal se ve obligado a retomar la vida de la que quería huir para ser el nuevo rey: Enrique V. Después de su coronación, el joven monarca tendrá que aprender a lidiar con las intrigas palaciegas, una guerra y los lazos que le unen a su antigua vida, como la relación con su mejor amigo y mentor, el caballero John Falstaff (Joel Edgerton). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Z. La ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/z-la-ciudad-perdida.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EZASACS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HrWWEfN.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama </genre>
<year>2016</year>
<info>Principios del siglo XX. El explorador británico Percy Fawcett (Charlie Hunman), militar de carrera, es enviado a la selva amazónica para que delimite la frontera entre Brasil y Bolivia, ayudando así al Gobierno británico a preservar sus intereses en el negocio del caucho. En calidad de cartógrafo, Fawcett emprende un largo y peligroso viaje en el que se adentrará en territorios inexplorados de la jungla del Amazonas, acompañado por un grupo de hombres de confianza. Guiado por la obsesiva convicción de que las historias que había oído acerca de una ciudad antigua construida de oro, a la que dará el nombre de ciudad Z, eran ciertas, Fawcett tratará de hacer uno de los descubrimientos más importantes de la historia, esperando tener éxito allí donde tantos otros habían fracasado.</info> 
</item>