<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ártico </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/D3XnNMwbnge/Art1c0.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G779U6ZWQV</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c6r3i5vb1312/Art1c0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n6hjj1e.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j4sa6kT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Ártico, la temperatura puede bajar hasta -70° C. En este desierto helado y hostil alejado de todo, un hombre lucha por sobrevivir. A su alrededor, la inmensidad blanca, y los restos de un avión que le ha servido de refugio, vestigio de un accidente ya muy lejano. Con el tiempo, ha aprendido a luchar contra el frío y las tormentas, a cuidarse de los osos polares y a buscar comida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El año de la plaga </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HUfCsmH3io8/An10DePl4ga.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763JN3H7B</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oZwSNky.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/irQdaBj.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Tras romper con Irene, los amigos de Víctor se empeñan en encontrarle una nueva novia, pero él no quiere olvidarla, incluso cuando aparece Lola. Súbitamente, Irene le llama, nerviosa, y le pide ayuda porque la gente a su alrededor se comporta de modo diferente, como si hubieran perdido sus recuerdos y emociones. Influenciado por las películas y series que han marcado su vida, Víctor no es capaz de ofrecer una explicación racional a lo que está pasando, pero decide convertirse en el héroe que nunca fue para Irene e ir a “rescatarla”, liándolo aún más cuando sus amigos deciden “ayudarle”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre que mató a Hitler y después a Bigfoot </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/fajAPd72Z1A/H0mbreB1gf0ot.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G79N3U0XCI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/h2z1xp60a6mx/H0mbreB1gf0ot.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oBsovyD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6UgCQO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Calvin Barr, un veterano estadounidense que desde la II Guerra Mundial ha vivido con el secreto de que fue el responsable de asesinar a Adolf Hitler, es reclutado por el Gobierno Norteamericano para intentar dar cazar a una criatura mitológica: Bigfoot, que vive en los bosques canadienses.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/CVKvZfYddHK/cuaderMicro.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MO2130L6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/76pb35w3kf6p/El_Cuaderno_De_Sara__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Intriga. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Marian Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HCWQRMCfLEF/N1n0R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F89NZ1I</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mia y el león blanco </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VYyCkm5xBSi/M1a8l4nc0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O5BVYGU8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VIbkqCr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7zKfGmR.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven que se ha trasladado con sus padres desde Londres a África desarrolla un vínculo sorprendente y especial con un león salvaje. Su increíble amistad la impulsa a viajar por la sabana para salvar a su mejor amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4vEhYzSa8Xu/P0k3m0n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DAV7LLTI</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Skif (The Last Warrior) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UL5Y8tazzGf/U1t1m06u3rr3r0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQQVXHPI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kd99d3mg6pf5/U1t1m06u3rr3r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9MRdVxn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lMVrfDO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una nueva era está a punto de comenzar en Europa del Este. Los escitas, guerreros orgullosos, casi han desaparecido, y los pocos descendientes restantes se han convertido en despiadados asesinos mercenarios. Lutobor, es un guerrero que se ha involucrado en conflictos intertribales y que emprende un peligroso viaje para intentar salvar a su familia. </info> 
</item>