<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HCWQRMCfLEF/N1n0R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F89NZ1I</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4vEhYzSa8Xu/P0k3m0n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DAV7LLTI</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>