<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A 47 metros 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-135.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WRdiAmd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/flBKfO6.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Secuela de "A 47 metros". Sigue la aventura de 4 jóvenes que deciden explorar una Ciudad Maya sumergida. Una vez adentro, la emoción de vivir una gran aventura se convierte en una descarga de terror al descubrir que estas ruinas están custodiadas por un enorme y temible tiburón blanco. Con la reserva de aire escaseando, las 4 amigas deberán de bucear por un laberinto de cuevas y túneles claustrofóbicos en búsqueda de la salida de lo que se convirtió en un infierno acuático.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abigail y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-153.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RiIqOrc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JPpTAGD.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven Abigail vive en una ciudad cuyas fronteras se cerraron hace muchos años debido a una epidemia de una misteriosa enfermedad. El padre de Abby era uno de los enfermos, y lo llevaron cuando ella tenía seis años. Al ir contra las autoridades para encontrar a su padre, Abby se entera de que su ciudad está llena de magia. Ella descubrirá en sí misma habilidades mágicas extraordinarias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Animales fantásticos y dónde encontrarlos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0ir84u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M7timoE.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2016</year>
<info>En esta película Año 1926. 
 Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para 
 encontrar y documentar una extraordinaria selección de criaturas mágicas. 
 Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, 
 donde podría haber llegado y salido sin incidentes…
 pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, 
 y la fuga de algunas criaturas fantásticas de Newt, 
 que podrían causar problemas el mundo mágico y en el mundo Muggle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apocalypto </title>
><link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NRgC813.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XeutnHV.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción. Drama</genre>
<year>2006</year>
<info>Historia ambientada en la época del imperio maya. Cuando la idílica existencia de los mayas es brutalmente interrumpida por el ataque de una fuerza invasora, un hombre emprende un arriesgado viaje a un mundo regido por el miedo y la opresión en el que le espera un incierto final. Debido a un giro del destino y espoleado por el amor a su esposa y a su familia, emprenderá el regreso a su hogar en un desesperado esfuerzo por preservar su forma de vida... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arn El Caballero Templario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YD2L8G6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5z2yFqh.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción. Drama. Romance. Bélico</genre>
<year>2007</year>
<info>Arn Magnusson nace en 1150, en Gothia, al oeste de Suecia. Cuando crece se convierte en un joven extremadamente culto y en un hábil espadachín. En Cecilia encuentra el amor de su vida, pero un mundo cruel y dominado por los celos los obliga a separarse. Mientras que a Cecilia la obligan a ingresar en un convento, Arn tiene que entrar en la orden de los Caballeros Templarios y a partir para Tierra Santa, para participar en la guerra entre musulmanes y cristianos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ártico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-79.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n6hjj1e.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j4sa6kT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Ártico, la temperatura puede bajar hasta -70° C. En este desierto helado y hostil alejado de todo, un hombre lucha por sobrevivir. A su alrededor, la inmensidad blanca, y los restos de un avión que le ha servido de refugio, vestigio de un accidente ya muy lejano. Con el tiempo, ha aprendido a luchar contra el frío y las tormentas, a cuidarse de los osos polares y a buscar comida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Assassination Classroom: La graduación </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VY0uhy3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TlCAsRb.png</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Comienza un nuevo curso, y el grupo 3E ya tiene deberes que acometer. Cada alumno debe enfrentarse a sus propios retos, la identidad del invencible profesor de color amarillento es desvelada, el destino de la humanidad corre peligro...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Australia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LlmlIwh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/snMmcz2.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama. Bélico. Romance</genre>
<year>2008</year>
<info>Año 1939. Lady Sarah Ashley (Nicole Kidman), una aristócrata inglesa frívola y superficial. Un matrimonio sin amor y sin hijos le ha privado de todo lo que que no sea su cuadra de caballos. Convencida de que su marido le es infiel, Sarah viaja desde Londres hasta Darwin (Australia) para enfrentarse con él. Su guía, Drover (Hugh Jackman), es un ganadero tan tosco como refinada es Sarah. La profunda antipatía que se profesan se suaviza cuando Sarah se hace cargo de un joven mestizo, huérfano (Brandon Walters) y marginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Braveheart </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRUkakv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dNG8ZoB.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>En el siglo XIV, los escoceses viven oprimidos por los gravosos tributos y las injustas leyes impuestas por los ingleses. William Wallace es un joven escocés que regresa a su tierra despues de muchos años de ausencia. Siendo un niño, toda su familia fue asesinada por los ingleses, razón por la cual se fue a vivir lejos con un tío suyo</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Colmillo blanco </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fvQpYw5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bvmTelA.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1991</year>
<info>A finales del siglo XIX, el joven Jack Conroy llega a Alaska en plena fiebre del oro, dispuesto a reclamar la herencia de su difunto padre. Allí entablará una estrecha relación con Colmillo Blanco, un cruce de lobo y perro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dentro del laberinto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1986-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/di8mZZr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/K1rzEPa.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1986</year>
<info>Sarah debe recorrer un laberinto para rescatar a su hermano pequeño, que ha sido secuestrado por unos duendes y está en manos del poderoso rey Jareth. La niña descubre inmediatamente que ha llegado a un lugar donde las cosas no son lo que parecen. Dirigida por el creador de los Teleñecos. El guionista es Terry Jones, George Lucas es el productor ejecutivo y Frank Oz el animador.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El año de la plaga </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrent/2018-156.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oZwSNky.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/irQdaBj.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Tras romper con Irene, los amigos de Víctor se empeñan en encontrarle una nueva novia, pero él no quiere olvidarla, incluso cuando aparece Lola. Súbitamente, Irene le llama, nerviosa, y le pide ayuda porque la gente a su alrededor se comporta de modo diferente, como si hubieran perdido sus recuerdos y emociones. Influenciado por las películas y series que han marcado su vida, Víctor no es capaz de ofrecer una explicación racional a lo que está pasando, pero decide convertirse en el héroe que nunca fue para Irene e ir a “rescatarla”, liándolo aún más cuando sus amigos deciden “ayudarle”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1526686042-El%20Cuaderno%20de%20Sara%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Intriga. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Marian Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de la máscara de hierro  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pW2uzG4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6zqkaaJ.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Acción.Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>1660. Mientras Francia se muere de hambre, el Rey Luis XIV (Leonardo DiCaprio) mantiene un régimen de terror. Sólo "los tres mosqueteros" (Jeremy lrons, John Malkovich y Gérard Depardieu) podrán enfrentarse a esta situación. Su misión consiste en liberar a un misterioso prisionero que está encerrado en La Bastilla y que es el único que puede salvar a Francia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre que mató a Hitler y después a Bigfoot </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530550-Hombre%20Mato%20Hitler%20Bigfoot%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oBsovyD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6UgCQO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Calvin Barr, un veterano estadounidense que desde la II Guerra Mundial ha vivido con el secreto de que fue el responsable de asesinar a Adolf Hitler, es reclutado por el Gobierno Norteamericano para intentar dar cazar a una criatura mitológica: Bigfoot, que vive en los bosques canadienses.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Llanero Solitario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KTTh4TH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DfaAJrK.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Western. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Adaptación de las aventuras del héroe del serial radiofónico del mismo título. Un grupo de Rangers de Texas sufre el ataque de una banda de forajidos. Un indio llamado Toro encuentra al único superviviente, "el llanero solitario". Desde entonces, el héroe, su caballo Silver y su nuevo ayudante, Toro, recorren el estado para vengarse de los forajidos y hacer triunfar la justicia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562530733-Ni%C3%B1o%20Que%20pudo%20ser%20Rey%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El patriota </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fM8z378.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/krADNNl.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Bélico. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Año 1776, en plena guerra de Independencia entre los colonos de Nueva Inglaterra y las tropas del rey británico Jorge III. En Carolina del Sur, el viudo Benjamin Martin (Mel Gibson), heroico soldado en Francia y en la India, renuncia a combatir para cuidar de sus siete hijos. Pero la pacífica vida de la familia Martin se ve alterada cuando Gabriel (Heath Ledger), el hijo mayor, se alista en el ejército; mientras tanto su padre se esfuerza por sacar adelante a la prole. Sin embargo, los británicos, al mando del cruel coronel Tavington (Jason Isaacs), llegarán hasta las puertas de su casa poniendo en peligro a toda la familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El primer caballero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x7nwX4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B39T8sG.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Romance</genre>
<year>1995</year>
<info>Amor, honor, traición y pasión en el Reino de Camelot. Cuando Lady Ginebra contrae matrimonio con el rey Arturo, lo hace movida por dos razones: el respeto y la admiración que siente por él y la necesidad de que proteja su reino, Leonesse. Pero, cuando el destino lleva a Camelot al apuesto caballero Lanzarote, surge de inmediato el amor entre ellos, lo que sitúa a Ginebra ante un difícil dilema. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El renacido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kXB8cM4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xxwX2an.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Western</genre>
<year>2015</year>
<info>Año 1823. En las profundidades de la América salvaje, el explorador Hugh Glass (Leonardo DiCaprio) participa junto a su hijo mestizo Hawk en una expedición de tramperos que recolecta pieles. Glass resulta gravemente herido por el ataque de un oso y es abandonado a su suerte por un traicionero miembro de su equipo, John Fitzgerald (Tom Hardy). Con la fuerza de voluntad como su única arma, Glass deberá enfrentarse a un territorio hostil, a un invierno brutal y a la guerra constante entre las tribus de nativos americanos, en una búsqueda implacable para conseguir vengarse. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secreto de la pirámide </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EMZnB9d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0xbKyUn.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Cuando una oleada de extraños y horribles asesinatos mantienen en suspenso a Londres, el joven Sherlock Holmes y su nuevo amigo Watson se ven involucrados, casi sin advertirlo, en una oscura trama. Y el detective en ciernes se lanza a investigar y resolver el caso más sorprendente de su extraordinaria carrera.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último mohicano  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z78oecn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/utxjMpi.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción. Romance</genre>
<year>1992</year>
<info>En 1757, a orillas del río Hudson, franceses e ingleses luchan por el dominio de la región. Mientras que los franceses cuentan con el apoyo de los nativos, los ingleses reclutan a los colonos blancos. Hawkeye -Ojo de halcón- (Daniel Day-Lewis) es un hombre blanco que fue adoptado por los indios mohicanos. Tras salvar de una emboscada de los hurones a Cora Munro (Madeleine Stowe) y a su hermana pequeña Alice (Jodhi May), hijas de un oficial británico, las acompaña hasta el fuerte inglés William Henry, que está sufriendo el asedio de los franceses y los hurones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Everest </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MNS8IIq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IMxj7IC.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Inspirada en los hechos que tuvieron lugar durante un intento por alcanzar el techo del mundo en 1996, narra las peripecias de dos expediciones que se enfrentaron a la peor tormenta de nieve conocida. En un desesperado esfuerzo por sobrevivir, el temple de los alpinistas se ve puesto a prueba al tener que enfrentarse a la furia desatada de los elementos y a obstáculos casi insuperables.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Exodus: Dioses y reyes  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6yW2Eg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iwBsxed.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Narra la historia de Moisés (Christian Bale), un hombre de extraordinario valor que desafió al faraón Ramsés (Joel Edgerton) y liberó a 600.000 esclavos, que protagonizaron una épica y peligrosa huida a través de Egipto en busca de la Tierra Prometida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fantasy Island  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zMM3xAh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sdU2mB5.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Intriga. Terror </genre>
<year>2020</year>
<info>El enigmático Sr. Roarke hace realidad los sueños de los afortunados huéspedes que acuden a su lujoso y remoto resort tropical. Sin embargo, sus fantasías se convertirán en pesadillas, y los invitados deberán resolver el misterio que oculta la isla para poder escapar con vida. Adaptación del famoso programa de televisión de los años 70, ambientado en un resort ubicado en una isla mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hansel y Gretel: Cazadores de brujas</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L6vvJwF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WadjAGX.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Terror. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Han pasado quince años desde que Hansel (Jeremy Renner) y Gretel (Gemma Arterton) vivieron la aventura que los hizo famosos. Tras probar el sabor de la sangre siendo unos niños, ambos se han convertido en unos auténticos justicieros, dispuestos a todo para vengarse. Pero ahora, sin que ellos lo sepan, también se han convertido en la presa, y tienen que enfrentarse a algo mucho más siniestro que las brujas: su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hércules </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-55.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RC0RYOB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QA04bBA.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Hércules, como todos los héroes griegos, es un semidios. Tras realizar los terribles doce trabajos que le fueron impuestos y tras perder a su familia, decide darle la espalda a los dioses y encontrar consuelo en la búsqueda de aventuras. Gracias a sus andanzas, ha encontrado hombres afines que se han unido a él, pues comparten su amor por el combate y no temen la presencia constante de la muerte en sus vidas. El rey de Tracia pretende que estos hombres formen un ejército invencible. Adaptación de la novela gráfica de 2008 "Hercules: The Thracian War"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Indiana Jones En busca del arca perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1981-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LR6bIvn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c5bcsci.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>1981</year>
<info>Año 1936. Indiana Jones es un profesor de arqueología, dispuesto a correr peligrosas aventuras con tal de conseguir valiosas reliquias históricas. Después de una infructuosa misión en Sudamérica, el gobierno estadounidense le encarga la búsqueda del Arca de la Alianza, donde se conservan las Tablas de la Ley que Dios entregó a Moisés. Según la leyenda, quien las posea tendrá un poder absoluto, razón por la cual también la buscan los nazis.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Indiana Jones y la última cruzada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p7brYWH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Eyy1mWH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>En esta tercera entrega, el padre del protagonista (Harrison Ford), Henry Jones, también arqueólogo (Sean Connery), es secuestrado cuando buscaba el Santo Grial. Indiana tendrá que ir a rescatarlo y, de paso, intentar hacerse con la preciada reliquia, que también ambicionan los nazis.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jacques </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1517009435-Jacques%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bv8p3u4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vWowPoh.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>En la película, en el verano de 1946, 
 la familia Cousteau vive al completo en su casa a la orilla del Mediterráneo, 
 en un paraíso en la tierra. Pero, a pesar de todo, Jacques no es feliz.
 Bucear y ver las estrellas junto a su mujer y sus dos hijos no es suficiente para él,
 pues ansía vivir grandes aventuras y cree en el progreso. Diez años más tarde, 
 ya convertido en una celebridad internacional gracias a inventos como los dispositivos de vida autónomos, 
 tendrá graves enfrentamientos con su hijo Philippe, 
 que intenta hacerle ver que el progreso y la polución tienen consecuencias nefastas en el mundo marino.
 Juntos a bordo de su buque Calypso sabrán dejar de lado sus diferencias… hasta que la tragedia llegue.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jack, el cazagigantes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OeyUZsx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iKBWItX.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>La paz entre los seres humanos y los gigantes llega a su fin cuando éstos secuestran a una princesa. Un grupo de hombres valientes encabezados por un joven granjero intentará rescatarla... Adaptación para adultos del cuento infantil "Jack y las habichuelas mágicas".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jumanji  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6yUiWpS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dwrlL2Z.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>Alan Parris queda atrapado durante 25 años en un juego de mesa mágico y muy antiguo llamado Jumanji. Cuando, por fin, es liberado por dos niños, una manada de animales exóticos queda también en libertad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jumanji: Bienvenidos a la jungla </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2017-94.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XRjrb7o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EEsgKEI.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Cuatro adolescentes son absorbidos por un videojuego, en el que se convierten en avatares de personajes arquetípicos. Allí vivirán múltiples aventuras, al tiempo que buscan cómo salir de allí para volver a su mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jungle Cruise </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5d5JIJu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PjiqOZI.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2021</year>
<info>Principios del siglo XX. Frank (Dwayne Johnson) es el carismático capitán de una peculiar embarcación que recorre la selva amazónica. Allí, a pesar de los peligros que el río Amazonas les tiene preparados, Frank llevará en su barco a la científica Lily Houghton (Emily Blunt) y a su hermano McGregor Houghton (Jack Whitehall). Su misión será encontrar un árbol místico que podría tener poderes curativos. Claro que su objetivo no será fácil, y en su aventura se encontrarán con toda clase de dificultades, además de una expedición alemana que busca también este árbol con propiedades curativas. Película basada en una atracción de Disneylandia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kong: La isla calavera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dGJxSLA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jwophi0.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>En los años 70, un variopinto grupo de exploradores y soldados es reclutado para viajar a una misteriosa isla del Pacífico. Entre ellos están el capitán James Conrad (Tom Hiddleston), el teniente coronel Packard (Samuel L. Jackson) y una fotoperiodista (Brie Larson). Pero al adentrarse en esta bella pero traicionera isla, los exploradores encontrarán algo absolutamente sorprendente. Sin saberlo, estarán invadiendo los dominios del mítico Kong, el gorila gigante rey de esta isla. Será Marlow (John C. Reilly), un peculiar habitante del lugar, quien les enseñe los secretos de Isla Calavera, además del resto de seres monstruosos que la habitan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La conquista de Siberia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-184.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eRjnS6c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kcavai7.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Bélico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1708, las relaciones comerciales entre Rusia y China quedan prohibidas. Es entonces cuando Pedro el Grande de Rusia decide mandar un grupo de soldados expedicionarios para buscar oro en la salvaje Siberia e intentar así compensar todo el dinero que están perdiendo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La isla de las cabezas cortadas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cax18nq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PMkCPIz.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>La pirata Morgan Adams y su esclavo, William Shaw, emprenden la búsqueda de los tres fragmentos necesarios para reconstruir el mapa de un tesoro. Por desgracia, su cruel tío Dawg es el propietario del último trozo. Como la tripulación no considera que tenga dotes de mando, Adams, antes de iniciar la aventura, tendrá que sofocar un conato de motín. La situación se complicará aún más cuando la Corona Británica trate de acabar con sus incursiones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La llamada de lo salvaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mtoXomq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nvCV2LH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Buck, un perro bonachón cuya vida cambia de la noche a la mañana cuando su dueño se muda de California a los exóticos parajes de Alaska, durante la fiebre del oro, a finales del siglo XIX. Como novato de un grupo de perros de trineo (y posteriormente su líder), Buck experimenta una aventura que jamás olvidará, encontrando su lugar en el mundo y convirtiéndose así en su propio amo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tormenta perfecta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3FiX6Ni.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wE2Yuk4.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Gloucester, Massachussetts, octubre de 1991. El Andrea Gail es un barco de pesca capitaneado por Billy Tyne (George Clooney), un veterano pescador cuyas últimas salidas se han saldado con paupérrimas capturas. Buscando un golpe de suerte que haga cambiar esta mala racha, se interna en el Flemish Cap, un lugar más allá de las zonas frecuentadas por los pescadores. Lo que ignora es que, a la zona donde faena, se está aproximando la tormenta más aterradora y destructiva que se pueda concebir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La vida de Pi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tfP7Qrn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j2LhLg7.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama </genre>
<year>2012</year>
<info>Tras un naufragio en medio del océano Pacífico, el joven hindú Pi, hijo de un guarda de zoo que viajaba de la India a Canadá, se encuentra en un bote salvavidas con un único superviviente, un tigre de bengala con quien labrará una emocionante, increíble e inesperada relación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras del Doctor Dolittle </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wpcmuda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nGxF7Yx.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de perder a su mujer hace siete años, el excéntrico Dr. John Dolittle , un reputado doctor y veterinario, se encerró en sí mismo tras los muros de su mansión con la única compañía de su colección de animales exóticos. Pero cuando la joven reina cae gravemente enferma, Dolittle tendrá que dejar, muy a su pesar, su vida de ermitaño para embarcarse en una épica aventura a una mítica isla en busca de una cura, recuperando su sentido del humor y su coraje a medida que se cruza con viejos adversarios y mientras descubre maravillosas criaturas.</info> 
</item> 

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las crónicas de Narnia: El príncipe Caspian </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cXI3QJa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E2iQ7MA.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>La acción de "Las crónicas de Narnia. El Príncipe Caspian" transcurre un año después de los increíbles acontecimientos de "El León, la Bruja y el Armario", cuando los reyes y las reinas de Narnia -los 4 hermanos Pevensie- vuelven a reunirse en ese remoto y fantástico mundo, donde descubrirán que han pasado más de 1.300 años, calculados en tiempo narniano. Durante su ausencia, la Edad de Oro de Narnia ha terminado, y los Telmarinos han conquistado el reino de Narnia, que ahora está dominado por el malvado Rey Miraz, que gobierna sin piedad. Los cuatro niños no tardarán en conocer un nuevo y extraño personaje: el joven Príncipe Caspian, heredero legítimo al trono que se ha visto obligado a esconderse ya que su tío Miraz trama su asesinato para colocar a su hijo recién nacido en el trono. Con la ayuda del bondadoso duende, un valiente ratón parlante llamado Reepicheep, de un tejón llamado Trufflehunter y de un Duende Negro, Nikabrik, los Narnianos, liderados por los poderosos caballeros Peter y Caspian, se embarcan en un extraordinario viaje para encontrar a Aslan, liberar Narnia del yugo tiránico de Miraz y restaurar la magia y la paz en el territorio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6YeJcdk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2zsqGra.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>Hace dos años, Jesse liberó a Willy, una orca cautiva. Ahora vive felizmente con sus padres adoptivos. Un día, su hermanastro Elvis, le comunica la muerte de su verdadera madre. Durante el viaje, Jesse vuelve a encontrarse con su amiga Willy y con el Indio Randolph. Una gran amistad se establece entre Jesse y la nieta de este último.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 3. El rescate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aBi6IiW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/33qy4QT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Jesse tiene ya 16 años y debe cuidar todo lo que pueda de la orca Willy, haciendo frente entre otros obstáculos al tráfico ilegal de animales. Le ayudarán su amigo Randolph y un sarcástico científico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liberad a Willy 4: Aventura en Sudáfrica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/29n8Uif.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UWskk5T.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2010</year>
<info>Kirra (Bindi Irwin) una niña australiana de once años, se ve obligada a pasar una temporada con su abuelo (Beau Bridges) en Sudáfrica. Una noche su abuelo encuentra una orca atrapada en medio de una tempestad y decide capturarla. Nace entonces una gran amistad entre la niña y el animal, al que llama Willy. Cuando la orca crece y resulta imposible seguir cuidándola, la única solución que se presenta es venderla a un individuo sin escrúpulos cuya intención es ganar dinero exhibiéndola en un parque temático. Kirra, aterrada, intentará que su amiga vuelva a vivir libremente en el océano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los goonies </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rbOqoR8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QHQirv1.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Mikey es un niño de trece años que junto con su hermano mayor y sus amigos forman un grupo que se hacen llamar "los Goonies". Un día deciden subir al desván de su casa, donde su padre guarda antigüedades. Allí encuentran el mapa de un tesoro perdido que data del siglo XVII, de la época de los piratas, y deciden salir a buscarlo repletos de espíritu aventurero.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los tres mosqueteros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oPcOR72.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q4Npc8I.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1993</year>
<info>D'Artagnan, un habilidoso espadachín de provincias, viaja a París para cumplir un sueño: unirse, como su padre, al cuerpo de mosqueteros de la guardia del Rey. Entretanto el diabólico consejero real, el Cardenal Richelieu, con la ayuda del Capitán Rochefort, ha desmantelado la guardia del Rey para satisfacer su ambición de usurpar el poder y gobernar Francia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Monsters at Large </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1565877207-Monsters%20at%20Large%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ez5jHxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ygArz78.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>Alex decide terminar de una vez por todas con las pesadillas de su hermano formando una cuadrilla para combatir a los monstruos imaginarios. Todo va como nunca hasta que uno de los monstruos se convierte en real.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mia y el león blanco </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564859023-Mia%20y%20el%20Leon%20Blanco%20[1080p][Castel%C3%B1lano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VIbkqCr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7zKfGmR.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven que se ha trasladado con sus padres desde Londres a África desarrolla un vínculo sorprendente y especial con un león salvaje. Su increíble amistad la impulsa a viajar por la sabana para salvar a su mejor amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Náufrago </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nlCi0nQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QUVAt1w.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Chuck Noland, un ejecutivo de la empresa multinacional de mensajería FedEx, se ve apartado de su cómoda vida y de su prometida a causa de un accidente de avión que lo deja aislado de la civilización en una remota isla tropical en medio del océano. Tras cuatro años de lucha por la supervivencia, completamente solo en la isla, Chuck aprende todas las técnicas de subsistencia mientras sufre la tortura de la soledad. La solución: arriesgar la vida adentrándose mar adentro.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noé </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xmaduv1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fvMR4yz.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>En un mundo asolado por los pecados humanos, Noé, un hombre pacífico que sólo desea vivir tranquilo con su familia, recibe una misión divina: construir un Arca para salvar al mundo del inminente diluvio. Todas las noches tiene una pesadilla recurrente en la que puede ver la catástrofe provocada por ese diluvio, pero después el sueño termina con la reaparición de la vida en la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Percy Jackson y el ladrón del rayo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ILh4EGL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m9IbR9b.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>Tras su estancia en un campamento, Percy, un chico aparentemente normal, averigua que es hijo de Poseidón, el dios de los mares, y que sus dos amigos son: uno también un semidiós y el otro un sátiro. Los tres recorrerán un país plagado de monstruos mitológicos, para restaurar el orden cósmico antes de que se ponga el sol en el día más largo del año. Percy trata de recuperar la paz, rescatar a su madre, conocer a su padre y comprender quién es él mismo. Todo un reto que debe superar en apenas diez días.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Percy Jackson y el mar de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vs3hS4d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HddBKNA.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Para salvar su mundo, Percy y sus amigos deben encontrar el Vellocino de Oro. Vivirán así una auténtica odisea surcando las aguas del Mar de los Monstruos (que los hombres llaman el Triángulo de las Bermudas), pues tendrán que enfrentarse a terribles criaturas, a un ejército de zombies y al mismísimo Demonio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe La venganza de Salazar</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FR6Ke1f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YrCVodG.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Piratas del Caribe La venganza de Salazar 2017: Empujado hacia una nueva aventura, 
 un sumamente desafortunado Jack Sparrow descubre que los vientos de los malos augurios soplan incluso 
 más fuerte cuando los mortales piratas fantasma liderados por su viejo enemigo, el capitán Salazar, 
 escapan del Triángulo del Diablo. Decididos a matar a todo pirata que encuentren en el mar, 
 incluso al propio Sparrow. La única esperanza de supervivencia del Capitán Jack Sparrow se 
 encuentra en la búsqueda del legendario tridente de Poseidón, un poderoso artefacto que otorga a su 
 poseedor el control total sobre los mares.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe: En mareas misteriosas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NifZHhQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kxKzcS0.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Cuando Jack Sparrow (Johnny Depp) vuelve a encontrarse con una mujer a la que había conocido años atrás (Penélope Cruz), no está seguro de si se trata de amor o si ella es una estafadora sin escrúpulos que lo está utilizando para encontrar la legendaria Fuente de la Juventud. A todo esto, Jack es capturado por el Queen Anne's Revenge, el barco del temible pirata Barbanegra (Ian McShane), que lo obliga a unirse a su tripulación, lo que le hará vivir una inesperada aventura en la que no sabe quién le inspira más miedo si Barbanegra o esa mujer que regresa del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe: En el fin del mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3dPdPqg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rOeE8Qk.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción. Comedia</genre>
<year>2007</year>
<info>Siguiendo la estela de lo sucedido en “Piratas del Caribe: el cofre del hombre muerto”, nuestros héroes, Will Turner y Elizabeth Swann, se han aliado con el capitán Barbossa para buscar y liberar al capitán Jack Sparrow del poder de Davy Jones. Mientras el Holandés Errante y la Compañía de las Indias Orientales causan estragos a lo largo de los Siete Mares, Will y Elizabeth navegan hacia Singapur, donde deben enfrentarse al astuto pirata chino Sao Feng. Ahora, en los mismísimos confines de la tierra, todos ellos deben elegir un bando en la batalla final, ya que no sólo sus vidas y fortunas, sino también el futuro de la piratería clásica, pende de un hilo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Piratas del Caribe: El cofre del hombre muerto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IjBaALg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ecbyjLB.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Acción. Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Will Turner y Elizabeth Swann se van a casar, pero ambos son hechos prisioneros por Lord Cutler Beckett y acusados de haber liberado al capitán Jack Sparrow. Para salvar su vida, Will tendrá que encontrar a Jack y conseguir su misteriosa brújula, que esconde un gran poder además de la clave de una deuda de sangre del pirata con un temible y siniestro Davy Jones, el legendario capitán del barco fantasma El Holandés Errante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pompeya </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D22qgUo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/REE7yxu.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Pompeya, año 79 d.C. Milo (Kit Harington), un esclavo convertido en gladiador, ve cómo a su amor, la joven Cassia (Emily Browning), la obligan a prometerse con Corvus (Kiefer Sutherland), un corrupto senador. Cuando el Vesubio entra en erupción amenazando con destruirlo todo, Milo intentará salvarla... mientras todo se derrumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al lago azul  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FiAQ181.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dD6Ty4H.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Romance </genre>
<year>1991</year>
<info>Dos jóvenes naúfragos mueren dejando solo a su hijo de dos años en la barca. El niño es recogido en alta mar por un barco, donde Sarah Hargrave, que viaja con su pequeña hija, se hace cargo del niño. Al declararse una epidemia de cólera y para evitar una muerte cierta, Sarah y los niños son puestos en una pequeña embarcación que, después de varios días a la deriva, llega a una isla desierta. Al morir Sarah, los jóvenes se quedan solos y deberán luchar por sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rob Roy, la pasión de un rebelde </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jsXC7Nr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fPzfdHh.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Robert McGregor fue un héroe escocés del siglo XVIII. Sus problemas económicos, que lo fuerzan a pedir dinero prestado al Marqués de Montrose, y un cúmulo de adversidades lo convierten en un proscrito al que sólo el amor de su mujer le dará fuerzas para enfrentarse a todo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salyut-7: Héroes en el espacio</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZtnJYWr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9vbpEmT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Era 1985: la Guerra Fría tenía como uno de sus puntales la carrera espacial.
  La estación Salyut-7 era una de las joyas de la corona de la industria soviética.
  Sin embargo, de repente dejó de comunicarse. 
  Una de las mayores y más complejas misiones espaciales aterriza
  en la pantalla a través de esta soberbia película de aventuras, 
  que incluye cuarenta minutos rodados en gravedad cero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Skif (The Last Warrior) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/the-last-warrior-YN9NujLP0r.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9MRdVxn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lMVrfDO.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Una nueva era está a punto de comenzar en Europa del Este. Los escitas, guerreros orgullosos, casi han desaparecido, y los pocos descendientes restantes se han convertido en despiadados asesinos mercenarios. Lutobor, es un guerrero que se ha involucrado en conflictos intertribales y que emprende un peligroso viaje para intentar salvar a su familia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Aeronauts </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-169.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hf3KDZZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pdbw772.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1862. La piloto Amelia Wren (Felicity Jones) y el científico James Glaisher (Eddie Redmayne) deciden embarcarse en un viaje para descubrir los secretos del cielo, volando en un globo aeroestático más alto de lo que nadie lo había hecho antes. Pero al llegar a las capas más altas de la atmósfera, ambos comienzan a tener problemas con el oxigeno y la altitud, viéndose forzados a luchar por su propia superviviencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The King </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-113.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tD6DeoM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQbXZ7x.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Hal (Timotheé Chamalet), un príncipe caprichoso y sin interés por ejercer su derecho al trono de Inglaterra, ha abandonado las responsabilidades reales para vivir en libertad entre la plebe. Sin embargo, ante la muerte de su tirano padre, Hal se ve obligado a retomar la vida de la que quería huir para ser el nuevo rey: Enrique V. Después de su coronación, el joven monarca tendrá que aprender a lidiar con las intrigas palaciegas, una guerra y los lazos que le unen a su antigua vida, como la relación con su mejor amigo y mentor, el caballero John Falstaff (Joel Edgerton). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Troya (VE) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QVOjDxs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wYv2hh0.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>En el año 1193 a. C., Paris (Orlando Bloom), hijo de Príamo y príncipe de Troya, rapta a Helena (Diane Kruger), esposa de Menelao, el rey de Esparta, lo que desencadena la Guerra De Troya, en la que se enfrentan griegos y troyanos. El ejército griego asedió la ciudad de Troya durante más de diez años. Aquiles (Brad Pitt) era el gran héroe de los griegos, mientras Héctor (Eric Bana), el hijo mayor de Príamo (Peter O'Toole), el rey de Troya, representaba la única esperanza de salvación para la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un horizonte muy lejano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/soT0ODe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Lywntsj.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama. Romance. Western</genre>
<year>1992</year>
<info>Irlanda, 1892. Joseph y sus hermanos malviven del cultivo de unas tierras que son propiedad, como toda la comarca, del poderoso señor Christie. Cuando el padre de Joseph muere en un accidente provocado por los hombres de Christie, el joven decide vengarse, pero no lo consigue. Poco después, para evitar un duelo, emigra a América junto a Shannon, la bella hija de Christie. Nada más llegar a los Estados Unidos, a Shannon le roban todo su dinero; entonces Joseph decide protegerla haciéndola pasar por su hermana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underwater  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EWHQojn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0m7TJt1.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Thriller. Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una tripulación de seis integrantes quedan atrapados en una instalación submarina que se está inundando a gran velocidad como consecuencia de un sismo devastador. Su única oportunidad para sobrevivir es caminar a través del suelo marino hasta una lejana plataforma petrolífera abandonada. Además de los retos físicos que implica el viaje, descubren rápidamente que están siendo cazados por depredadores marinos míticos y monstruosos, dispuestos a matarlos</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Z. La ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EZASACS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HrWWEfN.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama </genre>
<year>2016</year>
<info>Principios del siglo XX. El explorador británico Percy Fawcett (Charlie Hunman), militar de carrera, es enviado a la selva amazónica para que delimite la frontera entre Brasil y Bolivia, ayudando así al Gobierno británico a preservar sus intereses en el negocio del caucho. En calidad de cartógrafo, Fawcett emprende un largo y peligroso viaje en el que se adentrará en territorios inexplorados de la jungla del Amazonas, acompañado por un grupo de hombres de confianza. Guiado por la obsesiva convicción de que las historias que había oído acerca de una ciudad antigua construida de oro, a la que dará el nombre de ciudad Z, eran ciertas, Fawcett tratará de hacer uno de los descubrimientos más importantes de la historia, esperando tener éxito allí donde tantos otros habían fracasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Liberad a Willy! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d7nTF91.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YgWuN8F.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Willy es una impresionante orca confinada en un pequeño parque acuático en el Pacífico Norte, lejos de su hábitat natural y separada de toda su familia y hogar. Nadie en el parque entiende el comportamiento y los sentimentos de Willy, excepto un muchacho de 12 años, quien al igual que Willy sabe muy bien lo que significa estar lejos de su familia.</info> 
</item>
