<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A fondo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0EoQos8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VZh50VU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la mañana temprano para evitar
 los atascos de tráfico de la salida de las vacaciones de verano. Tom, el padre,
 ajusta el control electrónico de velocidad en 130 km/h., 
 en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que dé la vuelta.
 Tom se da cuenta de que él no puede controlar su vehículo. La electrónica no responde, 
 la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar 
 el coche no surten ningún efecto.
 </info> 
</item>

<item>    
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A pesar de todo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1556993587-A%20Pesar%20de%20Todo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLh67p1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cIc0Hvu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, de paso, descubrir que su padre no es quien ellas pensaban. En la búsqueda de la verdad sobre su origen, las hermanas tendrán que aguantarse, conocerse y aceptarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A por ellas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/a-por-ellas-hdrip-6pPGP.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5E2r1zj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kr2VlyA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Un curioso equipo de baloncesto compuesto por mujeres de mediana edad en Texas,
 todas ellas ex campeonas de secundaria, reta a los actuales 
 -y arrogantes- campeonas de la escuela secundaria a una serie de partidos para recaudar fondos para la prevención del cáncer de mama.
 Las chispas saltarán cuando estas mujeres llegan a extremos cómicos para demostrar su valía dentro y fuera de la cancha,
 conviertiéndose en una sensación mediática nacional.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abajo el periscopio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bFrFnZl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WtMYCtz.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1996</year>
<info>El alto almirantazgo de la flota de los Estados Unidos se reúne para decidir si al capitán Dodge le dan su propio submarino. Como no se ponen de acuerdo, deciden darle uno que procede de la Segunda Guerra Mundial, con la peor y más disparatada tripulación, y ponerle a prueba ante una práctica de guerra. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abracadabra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9URVUau.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEYc9CC.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, 
  descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. 
  Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ace Ventura, un detective diferente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q6Ifncu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nRp9aHq.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>El detective Ace Ventura, especializado en rescatar animales secuestrados, recibe el encargo de localizar y rescatar el delfin Copo de Nieve, mascota del equipo de fútbol de Miami, que ha sido secuestrado el día anterior a la gran final que debe disputar el equipo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ace Ventura: Operación África </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Fm4YIgL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jE0mBot.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>Intentando superar el trauma que le ha dejado el fracaso de su última misión, en la que no pudo evitar que muriera el mapache que tenía que rescatar, el inefable detective Ace Ventura se retira a un monasterio budista. Pero, una vez allí, un extraño personaje le ofrece una fuerte suma de dinero para que trate de encontrar al animal sagrado de una tribu. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agárralo como puedas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WAUaDtq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xNrTC7y.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Tras quedar gravemente herido su compañero Nordberg en un tiroteo protagonizado por una banda de narcotraficantes, el incompetente teniente Frank Drebin busca al jefe de la organización para vengarse. Sospecha del magnate naviero Vincent Ludwig, pero no tiene pruebas para inculparlo. Sin embargo, de manera inesperada, consigue la ayuda de Jane Spencer, una antigua novia de Ludwig.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agárralo como puedas 2 y 1/2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6JjAclj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pGWhzTg.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1991</year>
<info>El inefable y patoso teniente de policía Frank Drebbin ha vuelto para para salvar a la ciudad. Pero en esta ocasión tiene que enfrentarse a los villanos de la industria energética. Un importante científico, el doctor Mainheimer, está a punto de publicar un informe sobre las reservas de energía que quedarán en el futuro Sus pesimistas previsionesque perjudican a los dueños de las industrias del petróleo, el carbón y las centrales nucleares. Así que los empresarios afectados secuestran a Mainheimer y lo reemplazan por un doble más favorable a sus intereses. Drebbin debe entrevistar a Jane, la secretaria del doctor, y la vieja pasión de ambos renacerá de sus cenizas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agárralo como puedas 33 y 1/3: El insulto final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WG2EucN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WOM8tt6.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>La noche de los Oscar, ¿quién ganará?, ¿quién perderá?, y por favor, ¿puede alguien quitar a ese imbécil del escenario? ¡Esperen! No se trata de un imbécil normal y corriente. Es el Teniente Frank Drebin, destrozando la ceremonia para detener un plan terrorista que podría ser su final... Y va a convertirse en el principio de toda una locura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agente contrainteligente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-46.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-46-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/djQTid2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6WRQRzf.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Assassination Classroom: La graduación </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VY0uhy3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TlCAsRb.png</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Comienza un nuevo curso, y el grupo 3E ya tiene deberes que acometer. Cada alumno debe enfrentarse a sus propios retos, la identidad del invencible profesor de color amarillento es desvelada, el destino de la humanidad corre peligro...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ahora los padres son ellos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/serw9ho.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DUP4HRV.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>Tercera entrega tras 'Los padres de ella' y 'Los padres de él'. Los Fockers tienen mellizos: un niño y una niña. Después de superar incontables obstáculos durante diez años, Greg Focker (Ben Stiller) ha logrado, por fin, tener una relación más o menos normal con su autoritario suegro Jack (Robert de Niro). Sin embargo, cuando Greg consigue un empleo en una compañía farmacéutica, la desconfianza de Jack hacia él se agudiza. Con motivo de la fiesta de cumpleaños de los mellizos, Greg debe demostrar al escéptico Jack que ya está preparado para ser el hombre de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Airbag </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2j9WHoj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sVa25fN.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Thriller</genre>
<year>1997</year>
<info>Juantxo pertenece a la alta sociedad; tiene dinero, una carrera universitaria acabada con 30 años, un magnífico trabajo de abogado y una novia guapa y rica, pero es un auténtico pardillo. Mientras celebra su despedida de soltero junto a dos mejores amigos en un prostíbulo, Juantxo pierde su anillo de compromiso. Será el inicio de una accidentada aventura en la que los tres se cruzarán con cargamentos de cocaína y mafiosos, a la búsqueda de la joya en un trepidante viaje lleno de vicio, corrupción y delirio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Al agua gambas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-127.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcjidAW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oDJr4tj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo pasa con Mary </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f3OwwLf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wyR8sD5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>1998</year>
<info>Ted Strohehmann ha vivido angustiado durante 14 años de su vida. La razón de su desgracia no es otra que la famosa Mary Jensen, la chica a la que todos desean y con la que por fin consigue tener una cita en la fiesta de graduación. Pero un desgraciado accidente con la cremallera del pantalón arruina sus planes. Ahora parece que tendrá otra oportunidad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ali G anda suelto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CcMc1tm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3HxSzUx.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2002</year>
<info>El Centro de Ocio John Nike en West Staines va a cerrar por falta de fondos. A Ali G le preocupa el destino del club alternativo de boy scouts que ha estado dirigiendo hasta ese momento. Decidido a salvar el centro se encadena a una estación de autobuses de Staines. Así­ consigue llamar la atención del primer ministro, que andaba buscando a un joven intelectual que le ayudase a ganar las elecciones en Staines, y que cree haber encontrado en él al hombre que necesitaba. El político convence a Ali de que la mejor forma de salvar el centro es presentarse a las elecciones para el Gobierno, y Ali le toma la palabra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yDlHVaj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HxppZHp.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Los protagonistas masculinos de la primera entrega, entonces obsesionados por perder la virginidad, se reencuentran en su pueblo natal tras su primer año en la universidad. Ha pasado un año, y Jim (Jason Biggs), Oz (Chris Klein), Kevin (Thomas Ian Nicholas) y Finch (Eddie Kay Thomas) deciden para pasar juntos el verano. Para poder tener independencia y perseguir mujeres, como tradicionalmente acostumbran, aunque sin éxito, deciden alquilar una casa en la playa. Como el alquiler es algo caro deciden invitar también a Stifler (Seann William Scott), quien además de tener mucho dinero, supuestamente sabe mucho de mujeres, aunque su personalidad es detestable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie 3: ¡Menuda boda! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F7V7ptp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yx9f0f7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Los años han pasado desde que vimos por última vez al grupo de East Great Falls High. Ahora Jim y Michelle están a punto de casarse, y antes de la boda se tiene que organizar la despedida de soltero, que corre a cargo, como no, de Stifler. Para que sea perfecta, intentarán reunir de nuevo al grupo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie: Band Camp </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Epr2FRg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tzIDUmf.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2005</year>
<info>Matt, el hermano pequeño de Stifler, es condenado a pasar un verano en el inmundo campamento de la banda de música, donde hace de las suyas con cámaras ocultas y ardientes tutores. Pero, cuando se queda prendado de su compañera de banda, Elyse, su empeño por maquillar sus rudos modales tiene resultados imprevistos. El padre de Jim (Eugene Levy) vuelve como estrafalario tutor para intentar devolver al redil al descarriado hermano menor de Stifler.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie 5: Una fiesta de pelotas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6emJvvO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZmchCIl.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Cuando Erik Stifler (John White) se da cuenta de que es el único miembro de su familia que podría acabar el instituto sin haber perdido la virginidad, decide que tiene que estar a la altura del legado recibido. Después de algunos consejos bienintencionados del padre de Jim (Eugene Levy), Erik está listo para arriesgarse en el fin de semana más escandaloso jamás vivido...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie 6: Fraternidad Beta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d9R6aT2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uc6XvzE.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2007</year>
<info>Erik, Ryan, y Cooze comienzan la universidad e ingresan en la Fraternidad Beta, presidida por el legendario Dwight Stifler. Pero el problema comienza cuando una fraternidad de chiflados amenaza con poner fin al libertinaje y la Fraternidad Beta tiene que reivindicar su derecho a la fiesta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Pie: El reencuentro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yHNyoG7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6RceRKr.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Un grupo de viejos amigos vuelven a reunirse. Jim (Jason Biggs) y Michelle (Alyson Hannigan) siguen felizmente casados, aunque hay una vecina que se ha enamorado de él. Además, la cinta sexual con Nadia se ha convertido en uno de los vídeos más vistos de Youtube. Oz (Chris Klein) vive en una mansión de Malibú, pero su novia parece sólo interesada por su dinero. Mientras tanto, la vida de Stifler (Seann William Scott) sigue siendo un desastre. Heather (Mena Suvari) sale con un cirujano que intenta parecer más joven, y Finch (Eddie Kaye Thomas), que ha viajado mucho, intenta ligar con Trish, una camarera amiga de Michelle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amigos por siempre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jtSW2AG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Z1EHdek.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Remake norteamericano del gran éxito del cine francés «Intocable» (2011),
que aborda la relación que se desarrolla entre un parapléjico y un desempleado 
con antecedentes criminales que es contratado como asistente personal para ayudarle 
en el día a día.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ana y el apocalipsis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-67.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NbVhPQe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3V3z6cU.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror. Musical</genre>
<year>2017</year>
<info>La tranquila localidad de Little Haven se ve invadida por una horda de muertos vivientes que amenazan con chafarles las fiestas navideñas. Anna y sus amigos harán frente a la amenaza con toda su energía, sobreviviendo a muñecos de nieve zombificados, salvajes despedidas de soltero y adolescentes desenfrenados. ¡Y aún les sobrarán fuerzas para marcarse unos números musicales!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Annie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V25SWof.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HYZG76E.jpg</fanart>
<genre>Musical. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Annie es una niña huérfana que vive en una casa de acogida y que quiere encontrar a sus padres. Un día en su camino se cruza el millonario Sr. Stacks (Jamie Foxx), candidato a alcalde de Nueva York. Este encuentro cambiará para siempre sus vidas... Remake del musical "Annie", adaptado a la época moderna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de la quema </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-97.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5CTOxi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/moqS2IX.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Quique (Salva Reina) es un chirigotero en paro que intenta mantener a flote a su familia mientras prepara el próximo concurso de chirigotas. Entre tanto, El Tuti (Joaquín Núñez), un traficante de drogas local, quiere que le ayude a robar el depósito de droga más grande de España... antes de que quemen toda la mercancía incautada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor a segunda vista  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-150.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xMRiT9l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CXIUA98.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Durante la noche, Rafael se encuentra inmerso en un mundo donde nunca ha conocido a Olivia, la mujer de su vida. No sabe cómo va a recuperar a su esposa ya que se ha convertido en un completo desconocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Año uno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mxWaO2f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i1tNVVg.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2009</year>
<info>Cuando Zed (Jack Black) y Oh (Michael Cera), dos nómadas holgazanes, son expulsados de su primitivo poblado, emprenden un viaje de épicas proporciones. Otra comedia de la factoría Apatow (Virgen a los 40, Lío embarazoso, Supersalidos).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] April Apocalypse </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KLWfGpt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpZwdGs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror. Romance</genre>
<year>2013</year>
<info>Artie está profundamente enamorado de April. Tras un accidente de coche, el chico despierta en medio de un Apocalipsis Zombi. El deseo de salvar a su amada hará de Artie una letal máquina que masacrará a todos los muertos vivientes que se crucen en su camino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquamarine </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HxGglhF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rGCJnNO.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2006</year>
<info>Claire (Emma Roberts) y Hailey (Joanna 'JoJo' Levesque) son dos grandes amigas de trece años de edad que se embarcan en la aventura de sus vidas cuando descubren a una sirena llamada Aquamarine (Sara Paxton) dentro de una piscina. Aquamarine ha aparecido en tierra tras una gran tormenta que ha golpeado duramente el club de playa de una pequeña ciudad de Florida, en la que Claire vive con sus padres. Claire y Hailey están tratando de aceptar la inminente partida de Hailey: se va a vivir a Australia, con su madre que es bióloga marina, después del último fin de semana del verano. La sirena, guapa y de pelo azul, de dieciocho años, ha abandonado su hogar justo antes de su matrimonio arreglado, en busca del amor verdadero. Si logra demostrar a su padre que ese tipo de amor no es un mito, la dejará cancelar la boda bajo el agua; pero sólo le ha dado tres días. Aqua reclama la ayuda de Claire y Hailey, quienes supuestamente son dos grandes expertas en el tema, las cuales se han instruido a través de las páginas de las revistas que leen y citan a diario. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma fatal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/79X9Fxm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/quXoE1o.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2007</year>
<info>Un superpolicía londinense, de los que disparan a dos manos y saltan sobre el capó de los coches en marcha, es enviado a un pueblecito de la campiña inglesa que, en realidad, no es tan tranquilo como parece.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arthur, el soltero de oro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oZQYELe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/slwcF3e.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Arthur es un joven que lleva una vida demasiado superficial y alocada (demasiadas fiestas, mujeres y alcohol), pero no tendrá más remedio que cambiar si quiere recibir una impresionante herencia. El único requisito para no perderla es que tendrá que casarse. A partir de entonces inicia un extraño periplo para encontrar a la mujer de sus sueños. ¿Podrá abandonar la vida que llevaba antes o la podrá amoldar a su nueva vida de futuro marido?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asuntos de familia (City Island) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ky0U7ig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6rDCOos.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2009</year>
<info>Vince, un funcionario de prisiones que además es un ejemplar padre de familia, descubre en la lista de nuevos convictos un nombre que le resulta familiar. Se trata de Tony, un hijo que tuvo 20 años atrás, y que abandonó al no poder hacerse cargo de él. Ahora, casado y con una nueva familia, Vince se lleva a Tony a casa para retomar la relación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atasco en la nacional </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tXmvVOW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/05BeWBw.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2007</year>
<info>La familia Montoro se va de vacaciones a la playa de Cullera. Manuel (Pablo Carbonell), el padre; Soledad (Anabel Alonso), la madre; Sergio (Luisber Santiago) y Estíbaliz (Ana María Polvorosa), dos mellizos de dieciséis años que no se parecen en nada; y Alex, de cinco. Al iniciar el viaje se ven inmersos en uno de los habituales atascos de esas fechas, por lo que terminan llegando tarde al apartahotel de Cullera. Allí les dicen que su apartamento ha sido alquilado, pues tenían que avisar si iban a llegar después de las seis. Tras la sorpresa y discusión, consiguen finalmente que les den un apartamento que tiene ciertas deficiencias... De esa forma comienzan sus vacaciones que no van a ser tan maravillosas como pensaban, pero que les van a deparar, también, las aventuras que nunca imaginaron...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapado en el tiempo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4S8rh5r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ncQZPQL.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Fantástico</genre>
<year>1993</year>
<info>Phil, el hombre del tiempo de una cadena de televisión, va un año más a Punxstawnwey, a cubrir la información del festival del Día de la Marmota. En el viaje de regreso, Phil y su equipo se ven sorprendidos por una tormenta que los obliga a regresar a la pequeña ciudad. A la mañana siguiente, al despertarse, comprueba atónito que comienza otra vez el Día de la Marmota.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aterriza como puedas II [COLOR red]OFF LINE[/COLOR]  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1982-.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/64TYoOK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IsPH5zN.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1982</year>
<info>Años después de que salvara heroicamente las vidas de los pasajeros de un avión Jumbo, cuya tripulación cayó intoxicada, Ted Striker trabaja como piloto de pruebas de la nueva Lanzadera lunar. Sin embargo será enviado a una institución mental tras estrellar su nave de pruebas, a pesar de no tener la culpa. Cuando se entere de que el mismo tipo de nave se utilizará para realizar el primer vuelo lunar comercial, escapará e intentará evitarlo por todos los medios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Austin Powers en Miembro de Oro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/deTJwll.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qKZu62U.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2002</year>
<info>El agente Austin Powers se enfrenta de nuevo al doctor Maligno y a su cómplice Mini-Yo, quien tras escapar de una cárcel de máxima seguridad obliga a Austin a ponerse de nuevo en acción. Miembro de Oro, un misterioso personaje que ayuda al doctor Maligno en su plan para dominar el mundo, viaja en el tiempo y secuestra al padre del protagonista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Austin Powers: Misterioso agente internacional </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aG1aPvH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3ox0XBf.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Primera aventura de Austin Powers (Mike Myers), un peculiar y atractivo espía de los años sesenta, cuyo principal enemigo es el doctor Maligno (interpretado también por Myers). Tras ser ambos sometidos a un proceso de congelación, se despiertan treinta años después en una sociedad completamente distinta a la que conocían. Sin embargo, ellos siguen siendo los mismos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Autopista al infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-6.mkv.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mTJHty7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BiaC8Ln.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror</genre>
<year>1990</year>
<info>Una pareja de recién casados (Lowe y Swanson) tienen dificultades durante su luna de miel, cuando la novia es secuestrada por Poli-infierno (Graham) quien la lleva a conocer las profundidades del Averno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bellezonismo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1567042383-Bellezonismo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nJPWozs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mv9nnn0.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Sócrates y Capi son dos pilotos de coches que se encuentran en una competición de rallies. De forma inesperada, la pareja se pierde y acaba en un claro en mitad de un monte. Lejos de estar despoblado, esa localización resulta ser un Centro de Tecnificación de la Belleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bendita locura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7tygRNF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2kXMfi9.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Guglielmo es un hombre de inmaculada fe cristiana, 
 propietario de una tienda de artículos religiosos y alta moda para obispos y cardinales. 
 Su pareja, Lidia, devota consorte desde hace 25 años, decide abandonarlo justamente el día de su aniversario, 
 echando por tierra su universo y sus certezas. 
 A su tienda no tardará en llegar una imprevisible candidata a dependiente: Luna,
 una chica de barrio de lo más descarado y perturbador, tan voluntariosa como incapaz. 
 Nada será igual desde ese día: Luna lo apunta a Tinder, y Guglielmo, soltero en apuros,
 descubrirá el sorprendente mundo de las citas a ciegas y los divertidísimos intentos 
 de mujeres dispuestas a todo con tal de encontrar un alma gemela.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos al barrio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-178.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QCLmFJt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/huG9t6P.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Fred ha tenido la idea de domiciliar su agencia de publicidad, ubicada en el centro de París, en La Courneuve, en una zona franca, para obtener ayudas y exenciones de impuestos. Pero cuando los auditores de impuestos descubren el engaño, Fred no tiene otra opción, para evitar pagar los millones ahorrados, que mudarse a La Courneuve con sus empleados, paralizados por esta llegada a territorio desconocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos al fin del mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2013-64.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WRSqEvf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/t0TIJ3J.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Ciencia ficción </genre>
<year>2013</year>
<info>Cinco amigos de la infancia se reúnen después de 20 años porque uno de ellos está empeñado en volver a probar suerte en un maratón alcohólico que nunca pudieron llegar a completar. Gary King, un cuarentón que todavía no ha conseguido superar la adolescencia, convence a sus cuatro reacios amigos y los arrastra a su pueblo natal en un desesperado intento por llegar al famoso pub “The World’s End”. Pero mientras intentan reconciliar el presente con el pasado, empiezan a darse cuenta de que la auténtica lucha debe librarse por el futuro, y no solo el suyo, sino el de toda la humanidad. Llegar al pub “The World’s End” es ahora el último de sus problemas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bitelchús </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1SmILkL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/t4yLk7X.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un matrimonio de fantasmas (Geena Davis y Alec Baldwin) contrata los servicios de Bitelchus (Michael Keaton), un especialista en asustar mortales, para que ahuyente a los nuevos propietarios de su querida casa Victoriana. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blue Iguana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-87.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ngvPJQJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tkC7oLO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Eddie y Paul son dos exconvictos en libertad condicional que trabajan en un restaurante de Nueva York. Sus vidas no van a ninguna parte hasta que una abogada inglesa les hace una oferta que no pueden rechazar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brillantissime </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-209.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/agvq2dx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0HX1qPs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Niza. Angela, mujer sin historia, es abandonada por su marido e hijo sin preaviso, la noche de Navidad. Entre el alivio y la depresión, Angela va a conocer todas las emociones y se va a plantear todas las preguntas sin respuesta. Todo cabe: la tristeza, la ansiedad de la soledad, la tentación del suicidio, el enfado, la ironía, la autoflagelación, hasta el momento de la revelación y de la aparición del deseo de recomponerse, de evolucionar. ¿A quién hablar de esto si no es a su psiquiatra, a su mejor amiga, a su madre...?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brittany Runs a Marathon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-129.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KdPpZvu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rwgeTGx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Brittany (Jillian Bell) es una agradable y divertida chica de 27 años de Nueva York con un desastre de vida. Suele salir todas las noches de fiesta y llega siempre tarde al trabajo. Pero un día recibe una mala noticia por parte de su médico después de someterse a unos análisis: tiene tensión alta, una presión sanguínea muy elevada y, lo que es aún peor, obesidad. Dispuesta a hacer todo lo posible por enmendar esta situación, Britanny se pone como meta correr la maratón de Nueva York. Parece que finalmente ha encontrado la dirección correcta... Pero, ¿es también el camino correcto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buenos principios </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586559621-Buenos%20Principios%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bQJR89A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rjjdaQ7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Henri es un escritor de mediana edad en crisis. ¿Y quienes son las personas responsables de sus fracasos, su abstinencia sexual y su dolor de espalda? Su esposa y sus cuatro hijos. Justo en el momento crítico en el que está haciendo un balance de su vida, de todas las mujeres que nunca volverá a tener, y de todos los coches que nunca conducirá... un perro de metro y medio, maleducado y demasiado entusiasta, decide instalarse en su casa. A pesar de los intentos de toda su familia por echarlo, y que el amor incondicional de su mujer comience a flaquear, este perro al que deciden llamar ?Estúpido? se convierte en el nuevo mejor amigo de Henri y le ayudará a entender que en la adaptación al cambio está su verdadera felicidad. </info> 
</item> 
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cariño, he encogido a los niños </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ArbIskF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KtPgy0I.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Aventuras. Infantil</genre>
<year>1989</year>
<info>Wayne Szalinski es un científico e inventor que desarrolla una máquina que permite encoger el tamaño de los objetos. Una pelota de béisbol activa accidentalmente la máquina sobre sus hijos, que vivirán una auténtica aventura intentando atravesar el césped del jardín hasta la casa, convertido ahora en una auténtica "jungla" para ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Carmina o revienta.  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hLi6jAm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rsUktsr.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Carmina es una señora de 58 años que regenta una venta en Sevilla donde se venden productos ibéricos. Tras sufrir varios robos y no encontrar el apoyo de la aseguradora, inventa una manera de recuperar el dinero para sacar a su familia adelante. Mientras espera el desenlace de su plan reflexiona en la cocina de su casa sobre su vida, obra y milagros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Carmina y amén. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EIznyd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ro6VCxu.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2014</year>
<info>Tras la súbita muerte de su marido, Carmina convence a su hija María de no dar parte de la defunción hasta pasados dos días y así poder cobrar la paga extra que él tenía pendiente. Durante esos dos días esconden el cadáver y disimulan su duelo en la cotidianidad de un bloque de pisos de un barrio humilde de Sevilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi 300 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LUlQG2q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fy8goRw.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Parodia de la exitosa película "300". El heroico Leónidas, sin más armas que la ropa interior de cuero y una capa, lidera un grupo de 13 espartanos en defensa de su patria contra los invasores persas (cuyas filas incluyen a Ghost Rider, Rocky Balboa, los Transformers y a una jorobada Paris Hilton).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937413-Casi%20Imposible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQEGzi8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gecutXQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Fred Flarsky (Seth Rogen) se reencuentra inesperadamente con el primer amor de su vida, que ahora es una de las mujeres más influyentes del mundo, Charlotte Field (Charlize Theron), logra llamar su atención gracias a su peculiar sentido del humor y a su visión idealista del mundo y de la política. Mientras se prepara para aspirar a la presidencia del país, Charlotte contrata a Fred para que sea el encargado de escribir sus discursos. Sin embargo, Fred se va a encontrar como un pez fuera del agua en el equipo de élite de Charlotte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] cazafantasmas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ElRj6vW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dyIosHq.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1984</year>
<info>A los doctores Venkman, Stantz y Spengler, expertos en parapsicología, no les conceden una beca de investigación que habían solicitado. Al encontrarse sin trabajo, deciden fundar la empresa "Los Cazafantasmas", dedicada a limpiar Nueva York de ectoplasmas. El aumento repentino de apariciones espectrales en la ciudad será el presagio de la llegada de un peligroso y poderoso demonio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cazafantasmas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1xRvcw6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XAe2X94.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1989</year>
<info>Han pasado cinco años desde que los Cazafantasmas entraron por última vez en acción. El doctor Peter Venkman, notable parapsicólogo de persuasivos encantos, ha quedado relegado a maestro de ceremonias de un programa de televisión donde se discuten fenómenos psíquicos. Ray Stantz y su colega Winston Zeddemore se ganan la vida entreteniendo a niños en fiestas infantiles, y el mago tecnológico Egon Spengler continúa sus investigaciones sobre los efectos de las emociones humanas en el campo de energía psicomagnética. La relación de Dana Barrett con Venkman se disolvió; ella se casó con otro hombre y tuvo un hijo, pero el matrimonio fracasó. Ahora Dana vive sola en Nueva York, criando a Oscar, su bebé de ocho meses, y trabajando como restauradora de cuadros en el Museo de arte de Manhattan, junto a un excéntrico experto en pinturas del periodo romántico, Janosz Poha. Todo parece normal hasta que el cochecito de Oscar rueda por sí solo y se mete entre el peligroso tráfico de la ciudad. Dana rescata al niño, pero se da cuenta que elementos sobrenaturales han entrado de nuevo en su vida y que amenazan a su hijo. Los Cazafantasmas no pueden resistirse a la petición de ayuda de Dana, especialmente Venkman, que aún sigue enamorado de ella. Se les une de nuevo el intrépido contador y ahora recién graduado abogado Louis y Janine, su secretaria de inagotable paciencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicos buenos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-136.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hpfVhdM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qGCllsc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de ser invitados a su primera "fiesta del beso", tres buenos amigos (Jacob Tremblay, Keith L. Williams y Brady Noon) destrozan por casualidad un dron que tenían prohibido tocar. Para reemplazarlo, se ausentan de clase y toman una serie de decisiones erróneas, involucrándose en un caso que incluye drogas y policía. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocodrilo Dundee II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fy9AzOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uR0Gnz2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>Vuelve el popular cazador de cocodrilos australiano con su carisma, desparpajo y simpatía, en otra aventura para toda la familia. Ahora, Michael J. 'Cocodrilo' Dundee (Paul Hogan) y la periodista Sue Charlton (Linda Kozlowski) viven juntos en un apartamento en Nueva York, tratando de adaptarse a su nueva vida. Pero todo cambia cuando Sue es secuestrada por Rico, un traficante de droga que quiere recuperar unas fotos que le incriminan en un asesinato. Mick rescata a Sue y como siguen en el punto de mira de los asesinos, ambos se dirigen a Australia donde, en los parajes que conoce tan bien, Mick tendrá ocasión de demostrar sus habilidades como cazador y estar preparado para la llegada de Rico y sus secuaces.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocodrilo Dundee en Los Ángeles </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BEGPda4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7dRQC8D.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Nuevas aventuras del famoso personaje creado por Paul Hogan, esta vez con su hijo, acaecidas en la "jungla" californiana. Mick Dundee vive en la actualidad con Sue, la mujer que le robó el corazón. El padre de Sue le ruega a su hija que se traslade urgentemente a California para hacerse cargo de la dirección de su periódico. En la selva de los Ángeles "Cocodrilo Dundee", su mujer y su hijo vivirán las más divertidas y emocionantes aventuras investigando un misterio que les llevará a un estudio cinematográfico en Hollywood.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo acabar con tu jefe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSHVoKA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/asq7U1O.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Para Nick, Kurt y Dale, la única solución para hacer su rutina diaria más tolerable sería hacer desaparecer a sus insoportables jefes. Con la ayuda de unas copas de más y el consejo poco fiable de un expresidiario buscavidas, los tres idean un enrevesado e infalible plan para deshacerse para siempre de sus superiores. El único problema es que el plan es tan infalible como el cerebro que lo concibe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo acabar sin tu jefe 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jiDgxzA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bDchKhn.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Cegados por la ambición, Nick (Bateman), Dale (Day) y Kurt (Sudeikis) deciden crear su propio negocio y ser los jefes, pero un avispado inversor echa a perder sus planes. Vencidos, desesperados y sin recursos legales, los tres aspirantes a empresarios traman un plan para secuestrar al hijo del inversor, pedir un rescate y recuperar el control de su empresa. Secuela de "Cómo acabar con tu jefe"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Como la vida misma </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QAZCgQk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jquQ0JS.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>2010</year>
<info>Tras la muerte en accidente de sus mejores amigos, Holly Berenson (Katherine Heigl) y Eric Messer (Josh Duhamel), los dos solteros, tendrán que cuidar de su hija. Holly es la responsable de un servicio de catering, y Eric trabaja en televisión como periodista deportivo. Aunque no simpatizan en absoluto, cuando la niña se queda huérfana, se verán obligados a olvidar sus diferencias mientras vivan bajo el mismo techo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo conquistar Hollywood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EKt0cCK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gNyNyHA.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Thriller</genre>
<year>1995</year>
<info>Chili Palmer, un gángster de Miami, viaja a Los Ángeles para cobrar una deuda a un mediocre productor. Pero una vez allí, entra de lleno en el mundo del cine: se hace productor, tiene un idilio con una estrella de cine e incluso reserva mesa en los restaurantes de moda. Todo sería perfecto si no fuera por el acoso al que lo someten unos estafadores locales y un gángster de su pasado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo escapar de Búfalo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594317485-C%C3%B3mo%20escapar%20de%20B%C3%BAfalo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/csISOAg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N7trMND.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Peg Dahl (Zoey Deutch) es una joven que sueña con ir a la Universidad para luego ganar dinero y dejar atrás su vida en una de las zonas más pobres de su ciudad. Inteligente y mordaz, cuando por fin llega la aceptación de la Universidad a la que quiere ir, se da cuenta de que le será imposible permitirse el coste de sus estudios. Es entonces cuando decide comenzar a buscar vías de financiación que la llevarán a pasar por prisión y a conocer a un recolector de deudas que cambiará su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Como pez fuera del agua </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-74.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9frqYeH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6GGZzod.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Un hombre y una mujer muy diferentes entre sí se conocen debido a que sus hijos se han enamorado. El desencuentro entre ambos será inevitable. Giovanni (Antonio Albanese) trabaja para un prestigioso grupo internacional que se propone reurbanizar las periferias en las ciudades italianas. Mónica (Paola Cortellesi) trabaja como cajera de un supermercardo en uno de los suburbios más poblados de Roma. Dos mundos opuestos condenados a entenderse cuando descubren que sus correspondientes hijos adolescentes, Agnese y Alejo, se han enamorado. A pesar del inevitable rencor inicial por las diferencias sociales y prejuicios que tienen el uno respecto a la otra, Giovanni y Mónica decidirán unir sus fuerzas para intentar terminar con la historia entre sus hijos. Los dos juntos vivirán en primera persona la vida del otro, entre multicines de periferia, playas abarrotadas y reservas naturales para privilegiados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo ser un french lover </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585015739-Como%20ser%20un%20french%20lover%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TOdlF5x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/b7XHFts.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras ser abandonado por su "amiga" de 80 años a causa de un muchacho 60 años más joven que él, un gigolo entrado en años solicita la ayuda de su sobrino adolescente para encontrar a su siguiente multimillonaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crazy, Stupid, Love </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SKzZyEK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gm7MofN.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Cal Weaver (Steve Carell), cuarentón y puritano, tiene una vida perfecta: un buen trabajo, una bonita casa, unos hijos estupendos y está casado con su novia de la adolescencia. Sin embargo, cuando se entera de que su esposa (Julianne Moore) lo ha traicionado y quiere el divorcio, su vida se desmorona.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criminales en el mar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1560573899-Criminales%20en%20el%20Mar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mESDF8J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LztP8Se.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Unos recién casados estadounidenses que visitan Europa en su luna de miel, quedan atrapados en el misterio de un asesinato después de presenciar un crimen. </info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerpo de Elite</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W1I68tG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IZLX8pQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Comedia de acción que nos presenta al Cuerpo de Élite, 
 servicio secreto español que sería el equivalente a la CIA en 
 Estados Unidos o al MI6 en Gran Bretaña. Tras la trágica muerte de sus miembros,
 el cuerpo recluta a un nuevo grupo de agentes que deberán dar con un loco terrorista 
 que se ha hecho con una vieja bomba sumergida en la playa de Palomares (Almería) donde, recordemos, 
 en 1966 un bombardero estadounidense que transportaba armas nucleares cayó sobre la costa del Mediterráneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerpos especiales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-54.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ch5wKgE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/13RngqM.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Sarah Ashburn es una arrogante detective del FBI que se ve obligada a trabajar a regañadientes junto a Shannon Mullins, una agente de policía de la ciudad de Boston, Massachusetts, de carácter excéntrico e impulsivo. Las dos mujeres tendrán que aprender a resolver sus grandes diferencias, a compartir sus habilidades y a unir sus fuerzas para conseguir el objetivo que tienen en común: atrapar a un capo de la droga ruso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuestión de karma </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9aAm4MM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xadUzx7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Giacomo (Fabio De Luigi) es el extravagante heredero de una dinastía de empresarios, pero más que interesarse por los negocios, prefiere dedicarse a sus muchas pasiones. Su vida ha estado marcada por la desaparición de su padre cuando era muy pequeño. El encuentro con un excéntrico esoterista francés le cambia la vida: éste le convence de haber encontrado a la reencarnación de su padre. Se trata de un tal Mario Pitagora (Elio Germano), un hombre para nada espiritual, interesado solo por el dinero, y endeudado con media ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] De la India a París en un armario de Ikea </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-148.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wUsWt1K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xvaTs2z.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Drama </genre>
<year>2018</year>
<info>Aja, un joven estafador de Mumbai, comienza, tras la muerte de su madre, un viaje extraordinario siguiendo las huellas del padre que nunca conoció. Encuentra el amor en París en una tienda de muebles suecos, el peligro en compañía de inmigrantes somalíes en Inglaterra, la fama en una pista de baile en Roma, la aventura en un globo aerostático sobre el Mediterráneo, y finalmente entiende qué es la verdadera riqueza y en quién quiere convertirse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] De tonta, nada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-83.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRrEX5m.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IsOhj6B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Desastre y total: Agencia de detectives nº1  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BfdW66s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zpq5qRl.jpg</fanart>
<genre>Comedia </genre>
<year>2020</year>
<info>Timmy es un imaginativo niño de 11 años que es fundador, presidente y director general de la mejor agencia de detectives de la ciudad, probablemente del estado y quizás de la nación: de nombre Total Failure. Timmy dirige la agencia junto a su mejor amigo, un imaginario oso polar de 1500 libras de peso cuyo mayor talento parece ser comer de la basura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deuce Bigalow: Gigoló europeo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/THDoSsL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zXaLGQN.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2005</year>
<info>Deuce (Rob Schneider), un limpiador de peceras ingenuo y de buen corazón, creía que su carrera de gigoló había terminado. Pero cuando se veía lejos de todo aquello, es tentado a regresar a su increíble profesión de 'placer pagado'. Hicks (Eddie Griffin), su antiguo proxeneta, se ve implicado en los asesinatos de los gigolós más prestigiosos de Europa. Deuce se ve obligado a regresar como espía de incógnito para limpiar el nombre de su gran amigo. Para conseguir sus propósitos, éste debe competir con la poderosa Unidad Europea de Prostitutos e incluso exponerse a otra serie de estrafalarias clientes. Entre todos estos líos, conoce a la hermosa Eva (Hanna Verboom), que sufre de un desorden crónico obsesivo-compulsivo y a su vez es extremadamente talentosa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos padres en apuros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-132.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a5IZUAW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QZ4rFpL.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos padres con problemas con el alcohol tratan de ocultar sus recientes dificultades financieras a su hija y a sus amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos padres por desigual</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-85.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mG0d6G8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xw8LTBY.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Brad (Will Ferrell) y Dusty (Mark Wahlberg) se las han apañado para lograr lo que nadie ha logrado:
 compartir amistad y paternidad (uno como padre natural, el otro como padre adoptivo).
 Todo va a pedir de boca hasta que entran en escena el autoritario y machista padre de Dusty,
 Kurt (Mel Gibson), y el sensiblero y emotivo padre de Brad, Don (John Lithgow)... 
 ¡justo a tiempo para las Navidades! Horrorizado ante el estilo progresista de educación empleado por Brad y Dusty, 
 Kurt se propone romper la relación entre los dos. A medida que aparecen las primeras grietas en su amistad... 
 ¿podrán los chicos demostrar a Kurt que su estilo moderno de educación funciona y pasar la mejor
 Navidad en familia de la historia? </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos tontos muy tontos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/dos-tontos-muy-tontos.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KVYSLzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oVg2mDh.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>La vida de Lloyd y Harry, dos amigos de una estupidez supina, es un auténtico desastre. El primero trabaja como chófer de una limousina, y el segundo se dedica a transportar perros. Cuando Lloyd se enamora de una chica de buena posición, que deja olvidado un maletín en el coche, los dos amigos emprenden un viaje por todo el país para devolvérselo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos tontos todavía más tontos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-19.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-19-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C6gqxyf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ro8dKZ0.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Han pasado ya veinte años desde que Harry y Lloyd se conocieran y formaran el divertido dúo que nos hizo reír con sus disparatadas ocurrencias, pero ninguno de los dos parece haber madurado. Harry tiene una hija a la que apenas conoce, y necesitando un trasplante de riñón, intenta localizarla para pedirle que le done uno de los suyos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dr. Dolittle </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I5be3Gu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A8OwQ6G.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>John Dolittle es un peculiar veterinario que tiene el don de comprender lo que dicen los animales. Mientras su consulta se desborda de mascotas de toda especie, sus colegas piensan que se ha vuelto loco de remate. Una taquillera comedia realizada a mayor gloria de Mr. Murphy. Remake de "El extravagante Dr. Dolittle" con Rex Harrison como protagonista.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumplin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lO6TtYj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MUZRaGu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Una chica muy segura de sí misma a la que todo el mundo llama «Dumplin»
 (Danielle Macdonald) comienza a trabajar en una cadena de comida rápida, 
 donde conoce a un chico que le gusta. Al parecer, la atracción entre ambos es mutua, 
 aunque Dumplin comienza a tener dudas sobre su atractivo físico.
 Decidida a remediar este problema,
 y también con el propósito de ganarse el respeto de su madre, 
 una antigua «reina de la belleza» (Jennifer Aniston), 
 Dumplin se inscribe en un concurso de belleza.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El arte de vivir bajo la lluvia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-138.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IhB3AJc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M5qwDq1.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un perro llamado Enzo rememora las lecciones que ha aprendido de Denny (Milo Ventimiglia), un piloto de carreras.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El becario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Rb8A2c8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHrmMI1.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>La joven dueña de un exitoso negocio online dedicado a la moda acepta a regañadientes que la compañía contrate, como parte de un programa laboral, a un hombre de setenta años como becario senior. Sin embargo, poco a poco irá dándose cuenta de lo indispensable que puede volverse para la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día de la bestia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F6fvv3h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7WsSpyn.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>1995</year>
<info>Un sacerdote cree haber descifrado el mensaje secreto del Apocalipsis según San Juan: el Anticristo nacerá el 25 de diciembre de 1995 en Madrid. Para impedir el nacimiento del hijo de Satanás, el cura se alía con José María, un joven aficionado al death metal. Ambos intentan averiguar en qué parte de Madrid tendrá lugar el apocalíptico acontecimiento. Con la ayuda del profesor Cavan, presentador de un programa de televisión de carácter esotérico y sobrenatural, el cura y José Mari invocan al diablo en una extraña ceremonia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día llegará </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-255.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XCRAYLT.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Moses Al Shabaz (Marchánt Davis), un predicador de Miami que está al borde de perder el poco dinero que le queda, recibe una oferta económica para salvar a su familia del desahucio. No sabe que tras el dinero se esconde la mano del FBI, que planea emplearle como cabeza de turco por proclamar ideas revolucionarias en las zonas más castigadas por la pobreza de Miami.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El dictador </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2l8g8d1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MKjdzc6.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>El Almirante Haffaz Aladeen (Baron Cohen), un dictador antioccidental, arriesga su vida con tal de evitar el establecimiento de la democracia en Wadiya, un país norteafricano con recursos petrolíferos. Su más fiel consejero es su tío Tamir (Ben Kingsley), Jefe de la Policía Secreta, Jefe de Seguridad y Proveedor de Mujeres. Por desgracia para Aladeen y sus consejeros, Occidente ha empezado a inmiscuirse en los asuntos de Wadiya, país que ha sido sancionado varias veces por las Naciones Unidas en la última década. Tras sufrir un atentado que le cuesta la vida a uno de sus consejeros, Tamir convence a Aladeen para que vaya a Nueva York a solucionar la cuestión en la ONU. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran baño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrent/2018-120.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C25DiYB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gtJFnuf.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En plena crisis de los cuarenta, un peculiar grupo de hombres decide formar el primer equipo nacional de natación sincronizada masculino. Desafiando estereotipos e ignorando la incomprensión de los que les rodean, se sumergen en una insólita aventura que les llevará a hacer frente a las dificultades y a sacar lo mejor de si mismos gracias a la ilusión y el trabajo en equipo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lobo de Wall Street </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jUciy2C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PrrlhoI.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Película basada en hechos reales del corredor de bolsa neoyorquino Jordan Belfort (Leonardo DiCaprio). A mediados de los años 80, Belfort era un joven honrado que perseguía el sueño americano, pero pronto en la agencia de valores aprendió que lo más importante no era hacer ganar a sus clientes, sino ser ambicioso y ganar una buena comisión. Su enorme éxito y fortuna le valió el mote de “El lobo de Wall Street”. Dinero. Poder. Mujeres. Drogas. Las tentaciones abundaban y el temor a la ley era irrelevante. Jordan y su manada de lobos consideraban que la discreción era una cualidad anticuada; nunca se conformaban con lo que tenían.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El oro de Moscú  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pPbdMLf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wq4IK4a.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Por una extraña coincidencia del destino, el empleado de un hospital recibe una importante información confidencial de un anciano moribundo y la comparte con un supuesto amigo. Es así como emprenden una aventura rocambolesca y disparatada que no conduce a ninguna parte. Entonces, muy a su pesar, se confían a otras personas que también van cayendo en el pozo sin fondo que implica descifrar el enigma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Pajaro Loco La Pelicula </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1518205435-El%20Pajaro%20Loco%20La%20pelicula%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LldOWMm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9CcPjgY.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Lance Walters es un abogado divorciado que decide irse a vivir con su hijo y su nueva 
 novia a una casa de ensueño en un bosque situado en las montañas. Sin embargo, 
 allí descubrirá que para construir su hogar deberá cortar un árbol en el que vive un pájaro carpintero,
 contra el que empezará una guerra para decidir quién se quedará con el lugar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El papel de sus vidas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582879257-El%20papel%20de%20sus%20vidas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vMfwpBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bHlss7K.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una actriz que se ha realizado una cirugía plástica que ha salido mal decide contratar a una doble para reemplazarla en su próximo rodaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El peque se va de marcha </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YZMlJXb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tVrMe1Q.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Infantil. Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>En una bonita mañana de verano, en un privilegiado suburbio de una gran ciudad, Baby Bink se dispone a comenzar su mañana como siempre suele hacer: su desayuno, un relajado baño y su libro de cuentos favoritos: "El peque se va de marcha". Pero la tranquila vida de Baby Bink se ve amenazada cuando es secuestrado por una banda de inteligentes ladrones que se hacen pasar por fotógrafos de niños. Los secuestradores pronto se darán cuenta de lo difícil que resulta cuidar de un bebé y, aunque no intencionadamente, Baby Bink se dispone a explorar la ciudad y esos sitios que tan bien conoce de su libro de cuentos. Los secuestradores pasarán por toda clase de aventuras y situaciones límites tratando de localizar al bebé que, inteligentemente, ha tomado un día libre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El permiso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-179.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Faha4Rj.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Se centra en una mujer (Thompson) que vive con su madre (Goldberg) al mismo tiempo que trabaja en una cárcel. En el trabajo tendrá la oportunidad de demostrar sus habilidades cuando se le asigna la tarea de acompañar a un prisionero (Leo) que tiene permiso para visitar a su madre que se muere. El viaje no saldrá como estaba planeado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El príncipe de Zamunda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1RwyFXn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/npAVbwP.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>1988</year>
<info>Es el 21 cumpleaños del príncipe Akeem, del reino africano de Zamunda, y debe casarse con una mujer a la que no ha visto nunca, como hizo su padre antes que él. Pero como no está de acuerdo en que le impongan la mujer con la que tiene que pasar el resto de su vida, Akeem decide viajar a Nueva York, donde nadie le conoce, y así poder buscar una chica guapa e inteligente que le ame realmente por su persona y no por su riqueza. Así, se instala en Nueva York con un amigo y, a pesar de contar con una inmensa fortuna, decide vivir muy modestamente en Queens.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El profesor chiflado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E4YesBJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njdB60d.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>1996</year>
<info>Mientras Sherman Klump, un profesor universitario de buen corazón pero extraordinariamente gordo, está realizando un importante estudio sobre la reestructuración del ADN, conoce a Carla, una nueva profesora, y se enamora de ella. Frustrado y acomplejado por su oronda apariencia, decide probar en sí mismo una revolucionaria fórmula para perder peso. Queda así transformado en el romántico Buddy Love, pero los contratiempos y complicaciones que surgirán entonces serán totalmente imprevisibles.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El regreso de Aladino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-201.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0y5pbl7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jNRnATQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de liberar a Bagdad de las garras de su terrible visir, Aladin está aburrido en palacio. Todavía no ha decidido pedir matrimonio a la princesa. Pero un terrible dictador, Shah Zaman, se invita al Palacio y anuncia que ha venido a tomar la ciudad y casarse con la Princesa. Aladin no tiene más remedio que huir del Palacio. Intentará recuperar a su antiguo Genio y así, volver para liberar a la ciudad y salvar a su novia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey del barrio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v4zJUFr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DFoKasK.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2020</year>
<info>Una comedia dramática semiautobiográfica sobre los años que pasó Pete Davidson en Staten Island, incluyendo la muerte de su padre el 11-S y su introducción en el mundo de la comedia. </info>
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey de los belgas</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6vgp5N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q4yQcu0.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>En esta pelicula el Rey Nicolás III debe realizar un viaje a Estambul acompañado 
 del cineasta británico Duncan Lloyd, encargado de filmar la visita a la ciudad turca 
 con el fin de mejorar la aburrida imagen del monarca. 
 Pero los planes del rey se ven interrumpidos por una terrible noticia: 
 la región de Valonia, en el sur de Bélgica, ha declarado su independencia.
 ¿Qué hará entonces el soberano? Decide escribir su propio discurso y salvar su reino,
 pero una fuerte tormenta le impide volver a su país. Ante esta complicada situación,
 tomará un camino alternativo que le llevará a conocer desconocidas regiones de Europa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos helechos: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-92.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FV5Md1z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bpHaUfG.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Zach Galifianakis y su peculiar equipo se ponen en ruta para completar una serie de sus famosas entrevistas entre helechos y, de paso, intentar restaurar su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emma. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4oVlPqi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HjL5Ugv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Guapa, inteligente y rica, la joven Emma Woodhouse es una reina sin rival en su pequeño pueblo. Nueva adaptación de la novela de Jane Austen publicada en 1815 sobre la vida de la joven Emma. El guion corre a cargo de la novelista ganadora del Premio Booker Eleanor Catton, que en el año 2013 se convirtió en la más joven en recibir el prestigioso galardón.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Éramos pocos y llegaron los aliens</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-69.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/acRdJqP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5444xRX.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>En Dillford (Ohio) hace tres días todo estaba tranquilo y se mantenía el estatus de siempre: los vampiros estaban en la parte superior del orden social, los zombis eran en la parte inferior, y los seres humanos se quedaban en el medio. Pero este delicado equilibrio se ve destrozado cuando el apocalipsis alienígena llega a Dillford y pone fin a toda la armonía. Ahora es el humano contra vampiros contra zombies, y todos ellos están en contra de los alienígenas. Corresponde a tres adolescentes —un humano, un vampiro y un zombie— que hacen equipo, y deben encontrar la manera de deshacerse de los visitantes interplanetarios, y tratar de restablecer el orden en esta pequeña ciudad “normal”.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espías  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-63.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3RoZgfm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ooAqMkO.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Susan Cooper (Melissa McCarthy) es una modesta y sedentaria analista de la CIA y la heroína olvidada de las misiones más peligrosas de la agencia. Pero cuando su compañero (Jude Law) desaparece de la faz de la Tierra y otro agente (Jason Statham) se ve envuelto en problemas, Susan se presenta voluntaria como agente secreto para emprender una misión encubierta en la que se tendrá que infiltrar en el mundo de un sanguinario traficante de armas para evitar un desastre mundial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espía como puedas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I9qZyU9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/605zmWl.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>El agente SAE 2040, más conocido como Dick Steele, abandonó La Agencia siendo el mejor espía de la compañía. Tiempo después, el director de La Agencia intenta convencer a Steele para que vuelva al servicio por una buena causa: su enemigo el general Rancor, presuntamente muerto hace quince años en una pelea con Steele, está todavía vivo, aunque manco. Y el agente SAE 2040 es el único que puede atraparle e impedir que consiga el poder. Steel debe volver al servicio y, para dar con el malvado, cuenta con la ayuda de la bella y misteriosa agente 3.14.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eternamente joven  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xPMvnw5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YQP0Wur.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Fantástico</genre>
<year>1992</year>
<info>Año 1939. Daniel McCormick (Mel Gibson), piloto de pruebas, es un hombre al que todo le va bien en la vida. Todo cambia una mañana en la que su novia, Helen, tiene un desgraciado accidente. Desolado, se ofrece voluntario para un experimento secreto: El cuerpo de Daniel queda congelado en una cápsula experimental. En 1992, más de cincuenta años después, dos niños descubren la cápsula y descongelan el cuerpo, llevando a Daniel a casa de uno de ellos, que vive con su madre Claire (Jamie Lee Curtis).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extra ordinario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-141.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rT6Zkfj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sDWQMip.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Rose, una dulce y amable profesora de autoescuela, debe emplear sus talentos sobrenaturales para salvar a la hija de Martin de las garras de una antigua estrella del rock que planea utiliza a la joven como parte de un pacto satánico para recuperar su fama perdida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familia al instante </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556730449-Familia%20al%20Instante%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6AObB5s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iQ9sm7B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>La emoción y alegría de convertirse en padres llega de pronto para Pete y Ellie,
 una joven pareja que decide compartir su felicidad y sumar a su familia a Juan,
 Lita y Lizzy, tres niños que son hermanos entre sí­.
 Pero con ello también comienzan muchos berrinches, puertas azotadas, 
 cenas accidentadas, responsabilidades triples, pero sobre todo, una gran familia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] FBI: Frikis Buscan Incordiar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mvX90XB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pUKA4D3.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2004</year>
<info>La policía va tras la pista de la banda de Cárdenas. Él y sus compinches se dedican a incordiar a los frikis de la ciudad, haciéndoles toda clase de salvajadas. Las fuerzas del orden no permitirán que se salgan con la suya, aunque quizá ya sea demasiado tarde...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Forrest Gump </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QxTOBHz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q2qQ6dl.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>1994</year>
<info>Forrest Gump (Tom Hanks) sufre desde pequeño un cierto retraso mental. A pesar de todo, gracias a su tenacidad y a su buen corazón será protagonista de acontecimientos cruciales de su país durante varias décadas. Mientras pasan por su vida multitud de cosas en su mente siempre está presente la bella Jenny (Robin Wright), su gran amor desde la infancia, que junto a su madre será la persona más importante en su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Four Rooms </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlrrIlv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Zo26uTV.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1995</year>
<info>Durante una Nochevieja, en un hotel de Los Ángeles, un botones (Tim Roth) es continuamente solicitado por los ocupantes de cuatro habitaciones. En una de ellas se han reunido unas brujas, en otra un hombre apunta con un revólver a su mujer, que está atada a la cama, en la tercera un gángster y su mujer le piden que cuide a sus hijos y en la cuarta dos hombres realizan una arriesgada apuesta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fuga de cerebros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O6GsvLS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/liHHLNr.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2009</year>
<info>Emilio (Mario Casas), un chico tímido y mediocre en los estudios, tiene una sola obsesión: su compañera Natalia (Amaia Salamanca), la chica más guapa y más lista de la clase, de la que lleva toda su vida enamorado. Cuando el último día del curso se decide, por fin, a declararse, se entera de que a Natalia le han concedido una beca para estudiar Medicina en Oxford. Todo parece perdido para Emilio, pero sus colegas marginados del instituto lo convencen para que no se rinda. Así, después de falsificar expedientes y becas, acaba yendo él también a Oxford.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fuga de cerebros 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RWh40dE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zfXVawW.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Secuela de "Fuga de cerebros". A los protagonistas, la Universidad de Oxford se les ha quedado pequeña y, ahora, se proponen como meta la Universidad de Harvard. "Fuga de cerebros" fue una de las películas más taquilleras en España en el 2009, con casi 7 millones de euros de recaudación y 1.200.000 espectadores, después de ganar el premio del público en el Festival de Málaga de 2009.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Full Monty </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jqfnUZO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/npwBUQU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1997</year>
<info>El cierre de la fábrica de acero de Yorkshire deja sin trabajo a casi toda la población masculina. Gaz, uno de los obreros afectados, perderá el derecho de ver a su hijo si no consigue dinero para pagar la pensión de manutención familiar a su mujer. En medio de la desesperación, se le ocurre una idea, a primera vista disparatada, y se la plantea a los amigos que están en la misma situación: organizar un espectáculo de strip-tease. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gremlins </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zJUFqD9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xckfqap.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror</genre>
<year>1984</year>
<info>Rand (Hoyt Axton) es un viajante que un día regala a su hijo Billy (Zach Galligan) una tierna y extraña criatura, un mogwai. El inocente regalo, sin embargo, será el origen de toda una ola de gamberradas y fechorías en un pequeño pueblo de Estados Unidos. Todo empieza cuando son infringidas, una tras otra, las tres reglas básicas que deben seguirse para cuidar a un mogwai: no darle de comer después de medianoche, no mojarlo y evitar que le dé la luz del sol.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gremlins 2, la nueva generación </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZjNz8mi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mX05gpE.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Aventuras. Terror</genre>
<year>1990</year>
<info>Tras la muerte de su cuidador, un simpático Gremlin es llevado a un laboratorio donde se encuentra con su antiguo dueño. Debido a un despiste, el animalillo se moja, multiplicándose en temibles duendecillos que se apoderarán del rascacielos más moderno de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Háblame de ti </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1563489632-Hablame%20de%20ti%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LNrG0MU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wpq3HM6.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Alain es un respetado hombre de negocios y un brillante orador. En su vida, no hay lugar para el ocio o la familia. Un día, sufre un derrame cerebral que frena su brillante carrera profesional y le causa problemas profundos en el habla y la memoria. En su rehabilitación cuenta con el apoyo de Jeanne, una joven logopeda. A fuerza de trabajo y paciencia, Jeanne y Alain llegarán a conocerse y él intentará reconstruirse y empezar una nueva vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hasta que la boda nos separe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ftHWQvf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uWpdNkx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2020</year>
<info>Marina es una treintañera que se gana la vida organizando bodas. A diferencia de sus clientes, ella disfruta de una vida sin ataduras ni compromisos, hasta que una noche conoce a Carlos, un affaire más para ella y un momento de debilidad para él. Porque él tiene novia: Alexia, una joven perfecta y amiga de infancia de Marina. Cuando Alexia descubre la tarjeta de visita de Marina entre las cosas de Carlos, lo interpreta como una propuesta de matrimonio y dice que sí de inmediato.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Holmes & Watson </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555944923-Holmes%20y%20Watson%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hPoDuzR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ej6bDx8.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Intriga</genre>
<year>2018</year>
<info>Ha habido un asesinato en el Palacio de Buckingham y, dentro de cuatro días,
 la Reina Victoria será la próxima víctima si nadie puede evitarlo.
 Por suerte para ella, Sherlock Holmes (Will Ferrell) y John Watson (John C. Reilly) 
 se pondrán manos a la obra para frenar de una vez a James Moriarty e impedir que 
 lleve a cabo su terrible plan. O al menos lo intentarán, porque esta no es una historia 
 convencional de Sherlock Holmes. Esto es Holmes & Watson.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Shots ¡La madre de todos los desmadres! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PklPs8L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gyaacb5.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1991</year>
<info>"Topper" Harley es un piloto de élite, un "Top Gun" de las fuerzas aéreas norteamericanas, que tiene que convivir con el legado de su padre y que mantiene una dura rivalidad con otro piloto, Kent Gregory. Un día se le encomienda una dura y peligrosa misión: destruir una planta nuclear de Sadam Hussein.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Shots 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJDbNds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c8bczwk.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Topper Harley es hallado trabajando de chapuzas en un monasterio budista. La CIA le necesita para encabezar una misión de rescate en Irak: rescatar a la misión de rescate que tenía que rescatar a unos cautivos de la operación tormenta del desierto. Tug Benson, el presidente de los EE.UU., tendrá un importante papel en todo el asunto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hunt for the Wilderpeople, a la caza de los Humanos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JCOWk4x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ynNpliS.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2016</year>
<info>Ricky es un rebelde chico de ciudad de doce años al que no encuentran hogar 
de acogida para él, salvo una granja en medio de la nada con una pareja; ella encantadora,
 él, arisco y solitario. Cuando comienza a sentirse a gusto, 
 un problema imprevisto dará pie a una caza humana por el campo neozelandés.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Infiltrados en la universidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g2qbAg1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uR8JWlf.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Los agentes de policía Jenko (Channing Tatum) y Schmidt (Jonah Hill) tendrán que infiltrarse en un campus universitario para intentar desarticular una red de narcotráfico. Secuela de "Infiltrados en clase".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Intocable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m6JlryV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WJOmPeK.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Philippe, un aristócrata millonario que se ha quedado tetrapléjico a causa de un accidente de parapente, contrata como cuidador a domicilio a Driss, un inmigrante de un barrio marginal recién salido de la cárcel. Aunque, a primera vista, no parece la persona más indicada, los dos acaban logrando que convivan Vivaldi y Earth Wind and Fire, la elocuencia y la hilaridad, los trajes de etiqueta y el chándal. Dos mundos enfrentados que, poco a poco, congenian hasta forjar una amistad tan disparatada, divertida y sólida como inesperada, una relación única en su especie de la que saltan chispas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass 3D </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ks5AVP4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MnG5FX4.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>El formato Jackass, donde Johnny Knoxville y sus amigos se someten al peligro de forma voluntaria, se adapta al cine 3D. En su primera semana en USA ha obtenido un enorme éxito de taquilla: nada menos que 50 millones de dólares, la película con mejor entrada del otoño 2010.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass, la película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1vrnqpT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cAx3C9B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2002</year>
<info>Las gamberradas de Johnny Knoxville y sus "colegas" en la popular MTV -todo un éxito de audiencia de la cadena televisiva especializada en música- es trasladada a la gran pantalla con una gran éxito de taquilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass presenta: Bad Grandpa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GOnOQ4C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FDWxddN.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Historia sobre un malhumorado anciano de 86 años, Irving Zisman (Johnny Knoxville), al que inesperadamente le encasquetan a su nieto de 8 años Billy (Jackson Nicoll). Las dos generaciones de folloneros pronto se sienten muy unidos al comenzar un increíble viaje por el corazón de Norteamérica, haciendo un montón de jugarretas y gamberradas a gente desprevenida de la vida real, que no tenían ni la más remota idea de que estaban interviniendo en una comedia de cámara oculta "verdaderamente escandalosa". Spin off de 'Jackass'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackass: Number Two </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8C05bPY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6cHZ1SU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2006</year>
<info>Johnny Knoxville y sus amigos siguen con sus arriesgadas aventuras. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jacuzzi al pasado 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sL4w32F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8wrI28P.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>'Jacuzzi al pasado 2' sigue contando con las presencias de los alocados Jacob (Clark Duke), Nick (Craig Robinson) y Lou (Rob Corddry). Los tres amigos deciden volver a poner en marcha el mágico jacuzzi que tiene la habilidad de permitir viajar en el tiempo, cuando Lou, que se ha convertido en "el padre de Internet", es atacado por un desconocido asaltante. El problema es que, en vez de viajar al pasado para cambiar las tornas, acaban en el futuro, donde conocen al hijo de Adam (Adam Scott), papel que interpretó John Cusack en la primera entrega. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jay y Bob el silencioso: el reboot  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583038052-Jay%20y%20Bob%20El%20Silencioso%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/axCKMdS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KxoMe9B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jay y Silent Bob regresan a Hollywood para impedir que se realice un reboot de "Bluntman y Chronic".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jefa por accidente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1559426252-Jefa%20por%20Accidente%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4fsFFrI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UVa3Mf5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Maya Davilla (Jennifer Lopez) es una mujer inteligente que ha trabajado diligentemente en una tienda local, solo para que un puesto directivo le sea negado por falta de un título universitario. Después de un caso de identidad equivocada, Maya impresiona al CEO de una de las mayores corporaciones en Nueva York y consigue un trabajo en su compañía. Ante la increíble oportunidad de tener la carrera y el estilo de vida que siempre soñó, debe demostrar que su inteligencia puede ser tan valiosa como un título universitario y que nunca es demasiado tarde para una segunda oportunidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jojo Rabbit </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588958542-Jojo%20Rabbit%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LO3C1N7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KBTdN5S.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Jojo "Rabbit" Betzler (Roman Griffin Davis) es un solitario niño alemán perteneciente a las Juventudes Hitlerianas que ve su mundo puesto patas arriba cuando descubre que su joven madre Rosie (Scarlett Johansson) esconde en su ático a una niña judía (Thomasin McKenzie). Con la única ayuda de su mejor amigo imaginario, el mismísimo Adolf Hitler (Taika Waititi), Jojo deberá afrontar su ciego nacionalismo con las contradicciones de una guerra absurda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juerga de Mamis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/x32s0gZ.jpg?1</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XMvvfPQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info> En esta película cuatro madres, que lo único que tienen en común es que sus niños van a la misma clase, 
deciden un día salir de fiesta y desmadrarse. La noche empieza de forma desastrosa, pero la combinación de alcohol, 
karaoke y un camarero buenorro les conducirá a una noche inolvidable en la 
que se darán cuenta de que tienen mucho más en común de lo que pensaban.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jugando con fuego </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-182.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Eh4Mc7g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rrems1v.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el superintendente de bomberos, Jake Carson (John Cena) y su equipo de élite de expertos bomberos (Keegan-Michael Key, John Leguizamo y Tyler Mane) acuden al rescate de tres hermanos (Brianna Hildebrand, Christian Convery y Finley Rose Slater) durante un incendio forestal, se dan cuenta rápidamente de que ninguna capacitación podría prepararlos para su trabajo más desafiante hasta el momento: ser niñeras. Incapaces de localizar a los padres de los niños, los bomberos tienen sus vidas, trabajos e incluso su cuartel de bomberos de cabeza y aprenden rápidamente que los niños, como los incendios, son salvajes e impredecibles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killer Kate! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809590-Killer%20Kate%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ezmxPUB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QNgVZFo.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Kate y Angie son dos hermanas distanciadas por el tiempo. En un intento de reconciliación y varios años después de dejar su hogar, Angie invita a Kate a su despedida de soltera, que tiene lugar en una casa remota que ha reservado a través de una aplicación móvil. No se imaginan que al alquilar esta casa se adentran en una trampa mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killer Weekend </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/killer-weekend-wGuK1LZHPa.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ot66036.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KuRXgTk.png</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando una despedida de soltero se convierte en un evento de supervivencia zombie, un giro desafortunado de lo ocurrido hará que los invitados peleen por sus vidas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kills on Wheels</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1517786268-Kills%20on%20Wheels%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/28CzVaO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1CwKjy.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Ruspaszov es un exbombero que se encuentra en una silla de ruedas desde hace tres años, 
 a raíz de un accidente de trabajo. El cinismo y el alcohol ayudan al menos a soportar su situación. 
 Zolika, de tan sólo 20 años de edad, vive en una silla de ruedas desde siempre.
 Su encuentro les devolverá a cada uno el gusto por la vida. Especialmente cuando Rupaszov,
 poniéndose al servicio del jefe de la mafia local, decide utilizar su discapacidad como una tapadera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kim Possible (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559244894-Kim%20Posible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/652CVGk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZqEWTGg.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Kim Possible (Sadie Stanley) es una chica normal y corriente que se dedica a salvar al mundo en su tiempo libre. Con la ayuda de su mejor amigo, Ron Stoppable (Sean Giambrone), pelea contra villanos y hace frente a un sinfín de amenazas. Se prevé que la película se estrene en 2019.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La boda de mi mejor amiga </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cD3uosb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WTnFcFb.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Annie (Kristen Wiig) es una treintañera soltera del Medio Oeste, con una vida sentimental más bien precaria, a la que Lilliam, su mejor amiga (Maya Rudolph), le pide que sea su dama de honor. Sin embargo, aunque nunca ha ejercido esa función, la pobre se esfuerza por dárselas de snob en la fiesta anterior a la boda. Mientras tanto, otra amiga de Lillian (Rose Byrne) hará todo lo posible por arrebatarle el papel a la inexperta Annie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La coppia dei campioni </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/la-coppia-dei-campioni-hdrip-nZv81.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8iMaOU2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a1D18iN.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>A dos empleados de una multinacional les toca una entrada para la final de la Champions en Praga. Dos carácteres opuestos, uno directivo, milanés, y el otro, mozo de almacén, y romano. Se conocen en el aeropuerto, y al instante se odian. Debido a unas turbulencias el avión debe aterrizar en Eslovenia, y desde allí, los dos se ven obligados a emprender trayecto juntos para llegar a tiempo al partido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vxet6QA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QGEJuaw.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror</genre>
<year>1991</year>
<info>El delirante y gótico estilo de vida de la peculiar familia Addams se ve amenazado peligrosamente cuando el codicioso dúo que forman madre e hijo, con la ayuda de un abogado sin ningún escrúpulos, conspiran para hacerse con la fortuna familiar...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams. La tradición continúa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dvNaSrG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pbes3ni.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror </genre>
<year>1993</year>
<info>Fue amor al primer susto cuando Gomez y Morticia acogieron a un nuevo miembro en el grupo familiar, Pubert, su delicado, blandito y bigotudo niño. Fue entonces cuando Fétido se enamoró de la voluptuosa niñera. Pero tras algunas investigaciones, Miércoles y Pugsley descubren que la “inocente” niñera es en realidad una viuda negra asesina que planea añadir a Fétido a su colección de maridos muertos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gracia de Lucía </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556491339-La%20Gracia%20de%20Lucia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TQJICM7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4gGnqkW.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Lucía es una mujer joven que cuida a su hija adolescente ella sola a 
pesar de las dificultades económicas. 
Para seguir adelante trabaja en un estudio de arquitectura, 
donde le piden evaluar un importante terreno de gran interés para todo el mundo.
 Pronto descubre que algo va mal, 
 un problema en los mapas que podrían acarrear grandes riesgos geológicos. 
 Al principio decide callarse, pero cuando la cosa se complica,
 Lucía luchará por sus principios para salvar el valle en el que creció.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran aventura de Mortadelo y Filemón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uAazAqV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kZy3w1K.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2003</year>
<info>Al profesor Bacterio le han robado el más peligroso de sus inventos, un artefacto que termina en manos de un dictador bajito, chalado y dispuesto a usarlo de forma criminal. Bacterio quiere recuperarlo como sea, pero desconfía de las dotes de Mortadelo y Filemón. Cuando los famosos detectives se enteran de que la T.I.A. ha contratado a un detective chulesco y fanfarrón para resolver el caso, deciden actuar por su cuenta y riesgo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran boda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XDNmzbY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/D4LuYfH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2013</year>
<info>Con motivo de la boda de su hijo adoptivo Alejandro (Ben Barnes), Ellie Griffin (Diane Keaton) vuelve a su casa diez años después de que su marido Don (Robert De Niro) la engañara con Bebe, su mejor amiga (Sarandon), y se fuera a vivir con ella. Pero, cuando Alejandro les anuncia que su madre biológica (Patricia Rae) asistirá a la boda y que, debido a sus estrictas creencias religiosas, no debe saber que Ellie y Don están divorciados, éstos se verán obligados a aparentar que son un matrimonio feliz, y Bebe tendrá que salir de escena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La loca historia de las galaxias  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tihZunz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Utznso.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1987</year>
<info>El planeta Spaceball intenta "robar" la atmósfera del vecino Druidia secuestrando y pidiendo rescate por la princesa Vespa. El inventor de la trama es Dark Helmet -Rick Moranis-, pero se las tendrá que ver con Lone Starr -Bill Pullman-. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La máscara </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/edXTREp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MDNSFVi.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Fantástico</genre>
<year>1994</year>
<info>Stanley Ipkiss es un empleado de banca extremadamente amable, pero desgraciadamente es un pusilánime cuando tiene que enfrentarse a alguien. Tras uno de los peores días de su vida, Stanley encuentra una máscara que representa a Loki, un dios de la malicia y la travesura. Cuando se coloca la máscara se convierte en una persona completamente diferente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mejor defensa es un ataque </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-151.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TTht7w6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QxdRfLu.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre que es atacado mientras camina solo por la calle (Jesse Eisenberg) decide apuntarse en un dojo de karate, donde un peculiar y carismático maestro (Alessandro Nivola) le enseña mucho más que a defenderse a sí mismo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña Suiza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066753-La%20Peque%C3%B1a%20Suiza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/At1QagJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DC8Wxtu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra las peripecias de los habitantes de un imaginario pueblo castellano enclavado en el centro del País Vasco llamado Tellería, que desea, tras 700 años de historia, pasar a ser parte del territorio vasco. Tras la negativa del gobierno, un curioso hallazgo en el santuario del pueblo originará que los osados habitantes de Tellería pidan su anexión, nada menos que a uno de los países más ricos del mundo: Suiza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña traviesa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-166.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TgXvppI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C15uEQC.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Lilli es una niña de 11 años que ¡puede hablar con animales! Éste es un secreto que nadie conoce, excepto sus padres. Su talento especial les ha causado bastantes problemas en el pasado y ha obligado a la familia a mudarse de nuevo. En esta ocasión, Lilli prometerá a sus padres guardar su secreto, pero las cosas no serán tan fáciles. Lilli descubrirá que un malvado ladrón ha secuestrado a un pequeño elefante del Zoo, lo que la llevará a emprender una nueva aventura donde deberá hacer uso de su habilidad especial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tribu </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1530861835-La%20Tribu%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sXn7CYB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QTsoTmk.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Virginia (Carmen Machi), limpiadora de profesión y “streetdancer” vocacional, recupera al hijo que dio en adopción: Fidel (Paco León), un ejecutivo que lo ha perdido todo, incluida la memoria. Junto a “Las Mamis”, el extravagante grupo de baile que forman las compañeras de Virginia, madre e hijo descubrirán que a pesar de venir de mundos muy diferentes, ambos llevan el ritmo en la sangre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las invisibles </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1566537391-Las%20Invisibles%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wn2cSe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nbjn2cl.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>A raíz de una decisión del ayuntamiento, el centro de acogida para mujeres sin domicilio fijo va a cerrar. A las trabajadoras sociales del centro solo les quedan tres meses para rehabilitar a estas mujeres. A partir de ahora, ¡todo está permitido: falsificaciones, enchufes, mentiras...!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Let's Dance </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-145.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YLwKCyw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDfRa9p.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joseph, un apasionado bailarín de hip-hop, se niega a entrar en la compañía de su padre para probar suerte en París. Junto a su novia Emma y su mejor amigo Karim, se une a la banda de Yuri en París, un famoso breaker, para intentar ganar un concurso internacional de hip-hop. Pero el día de las selecciones, nada sucede como esperaba: Joseph es traicionado por Emma y Yuri. Recogido por Remi, un célebre antiguo bailarín, Joseph descubre el mundo de la danza clásica y conoce a la brillante Chloe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ligar en la era digital </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530842-Swiped%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Iy7d1f2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QD4PQmj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>James, un estudiante de primer año en la universidad y genio de la computación, es reclutado por su compañero de habitación, Lance, para codificar la mejor aplicación de conexión. Pero cuando James descubre que su madre divorciada está usando la aplicación, se producen consecuencias inesperadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Like a Boss </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vchvF9F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9gCkH2P.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Dos amigas con un concepto muy distinto de la belleza deciden fundar una empresa juntas. Una es más práctica, mientras que la otra tiene como objetivo amasar una fortuna para permitirse una vida de lujos y caprichos.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Llenos de vida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565155080-Llenos%20de%20Vida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zka2Rqk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KBLK2DE.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Castro es un antiguo presentador estrella de la televisión, ahora en plena decadencia. Un día su chófer, Manu, le lleva a la inauguración de la nueva casa de su productora y vieja amiga, Nathalie, a las afueras de París. Hélène, hermana de Nathalie y exmujer de Castro, también está invitada. Cuando eran jóvenes compartían los mismos ideales pero, con el tiempo, Castro se ha convertido al pragmatismo (o más bien al cinismo) mientras que Hélène se ha mantenido fiel a sus principios. Nina, la hija de ambos, quien acaba de escribir un libro inspirado en la vida de sus padres, se suma a la fiesta. Mientras que Castro asiste, impotente, a la caída inexorable de sus índices de audiencia, Hélène intenta desesperadamente imponer la presencia de una refugiada afgana en su programa. Y mientras, la fiesta sigue por todo lo alto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Loca academia de policía </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7gi4ZJ7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Tdod6m3.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1984</year>
<info>Las nuevas normas dictadas por la alcaldesa significan que el sexo, el peso, la altura y la inteligencia ya no serán factores decisivos para alistarse en las fuerzas del orden. Esto abre las puertas de toda clase de chusma, para disgusto de los instructores, si bien es cierto que no todo el mundo estará ahí por elección, como es el caso de Mahoney cuya alternativa era la prisión, y que intentará por todos los medios que le expulsen hasta que se da cuenta de que le gusta ser cadete de la academia. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo dejo cuando quiera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1567693778-Lo%20dejo%20Cuando%20Quiera%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rjHs8Uv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T1vPl4l.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Amigos desde la facultad y sobradamente preparados, Pedro, Arturo y Eligio son tres profesores universitarios a los que la crisis ha dejado sin trabajo. Cansados y sin blanca, encuentran accidentalmente la solución a sus problemas en el proyecto de investigación en el que Pedro lleva años trabajando: un complejo vitamínico que ofrece, para su sorpresa, desfase a tope sin efectos secundarios. Los tres profesores, con el apoyo de Anabel, una abogada reconvertida en empleada de gasolinera, y de Jota, una alumna más interesada en la juerga que en los estudios, se lanzarán al mundo de la noche y de los negocios turbios para comercializar la mercancía. Algo para lo que no parecen estar aún tan sobradamente preparados.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Bando </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809613-Los%20Bando%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yrDw8Zp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7B8e8p1.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Los amigos Grim y Aksel tienen un grupo de rock llamado Los Bando en el que Grim toca la batería y Aksel canta y toca la guitarra. Desafortunadamente, la voz de Aksel no es muy buena, es terrible, pero Grim aún no ha tenido el valor de decírselo. Ambos han soñado siempre con participar en el Campeonato Noruego de Rock y, al ser aceptados, Grim se propone contarle a Aksel la verdad sobre su voz. Pero al decirlo hay una confusión, así que Aksel entiende que lo que falta es un bajista y organizan una audición, a la que solamente se presenta Thilda, una niña de nueve años que toca el violonchelo. Así que Aksel, Grim, Thilda y Martin, un talento local que les llevará en auto caravana al campeonato, emprenden un alocado viaje por carretera que se convertirá en una carrera a contrarreloj para llegar a tiempo al evento de sus vidas.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Borrowers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/89lSTZk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d1F0jpx.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Infantil </genre>
<year>1997</year>
<info>Son precavidos, silenciosos, intrépidos, miden 6,5 cm y nunca los han visto. Pocho Clock, Obdulia y sus hijos Anita y Pizquita viven pacificamente "de prestado" en el subsuelo de una casa habitada por la familia Lender. Un día, la intrépida Anita decide lanzarse a la aventura, y es atrapada por el joven Pete Lender, pero ambos se hacen buenos amigos y éste le cuenta a Anita que su tía abuela Mary, a quien pertenece la casa, ha muerto y, al no aparecer su testamento, tienen que abandonar su hogar. Juntos se unirán en la alucinante aventura de la búsqueda del testamento para detener los planes del rastrero abogado Ocius Potter, que desea derribar la casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los fantasmas atacan al jefe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pd27PiL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/13cMrDU.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Sátira de "Un cuento de Navidad" de Charles Dickens. La desbordante alegría de las fiestas navideñas hace que Frank Cross sufra alucinaciones fantasmagóricas. Cross, que ha hecho una carrera meteórica desde el puesto más modesto del departamento de envíos de una cadena de TV hasta alcanzar la presidencia, es tacaño, desagradable, ingrato, implacable y con un cruel sentido del humor. Antes de que la Nochebuena termine, recibirá la visita de un desconcertante taxista neoyorquino del pasado, una estrafalaria hada del presente, y un sádico mensajero del futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los gemelos golpean dos veces  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ezK3LVT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j2fvH3M.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Dos hombres adultos descubren que son hermanos gemelos aunque no se parecen en nada, ya que su nacimiento fue fruto de un experimento que tuvo un inesperado final. Mientras que Julius (Schwarzenegger) se crió con facilidades y es una persona culta y muy ingenua; Vincent (DeVito) fue a un orfanato y es timador, mentiroso y muchas cosas más. Al conocerse, deciden ir en busca de su madre biológica y durante el viaje, ambos aprenden mucho uno del otro y también sobre sí mismos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Japón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-119.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xCyUE73.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aRmovwi.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1614 una expedición japonesa encabezada por el nieto del emperador desembarcó en el pueblo sevillano de Coria del Río, y el heredero al trono se enamoró de una bella sevillana, formó una familia y nunca regresó a Japón. 400 años después, el Emperador Satohito muere y el heredero legítimo resulta ser Paco Japón, vecino de 37 años de Coria del Río. La vida de Paco y de su familia cambiará drásticamente al verse de la noche a la mañana viviendo en el Palacio Imperial y preparándose para ser los nuevos Emperadores de Japón. El choque cultural y lingüístico entre japoneses y andaluces provocará situaciones cómicas y disparatadas en esta aventura donde Oriente y Occidente se dan la mano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los muertos no mueren </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-89.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QGlyIxX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0OFL8PH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En la pequeña localidad de Centerville, los muertos vuelven a la vida y un variopinto grupo de personajes tendrá que hacerles frente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los padres de él </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JqomK7R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CI4o6kc.jpg</fanart>
<genre>Comedia </genre>
<year>2004</year>
<info>Cuatro años después de que el enfermero Greg (alias Gaylord) Focker, durante un fin de semana en casa de sus suegros, se las ingeniara para perder el equipaje, provocar un incendio y pintar a un gato, por fin, ha conseguido ganarse la confianza de su suegro y todo son planes de boda. Sólo queda un pequeño escollo que superar: los futuros consuegros deben pasar un fin de semana juntos para conocerse mejor y, sobre todo, para que Jack, el padre de la novia, pueda estudiar a los padres de Greg. Todo parece ir viento en popa hasta que Jack descubre que los padres de Greg (abogado él y médico ella) son demasiado liberales: él cuida de la casa y ella es una terapeuta sexual de la tercera edad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pingüinos del Sr. Poper </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZUeNaIG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aUjoBQA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Mr. Popper (Jim Carrey) es un poderoso empresario que se queda un tanto descolocado cuando recibe como herencia nada menos que... ¡6 pingüinos! Obviamente, su cuidado no es una tarea sencilla, circunstancia que provoca ciertos problemas tanto en el trabajo como en el hogar de dicho individuo. Sin embargo, también le servirá para comprender el valor de la amistad y de la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Rodríguez y el más allá </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582959757-Los%20Rodr%C3%ADguez%20y%20el%20m%C3%A1s%20all%C3%A1%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iiRQjiD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WTZidjv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los Rodríguez son una familia como otra cualquiera, o al menos eso creían. Todo cambiará para ellos cuando descubran que el difunto abuelo era, en realidad, de otro planeta. Su nieto, Nicolás, abre en el trastero de la casa familiar una puerta cósmica por donde acceder al “más allá”. Y a partir de ahí, el caos se apoderará de esta familia, que deberá aprender a controlar los superpoderes que ha recibido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vigilantes de la playa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QSi98GR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MWTRbqv.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Los populares socorristas que se encargan de la seguridad en la californiana playa de 
  Santa Mónica llegan a la gran pantalla, ellos son la élite de la élite, el alma de esta playa.
  Mitch Buchannon (Dwayne Johnson), un estricto y esforzado socorrista de la antigua escuela,
  deberá trabajar codo con codo con el rebelde Matt Brody (Zac Efron), 
  un joven ex nadador olímpico caído en desgracia al que le gusta saltarse las normas. 
  A pesar de tener personalidades opuestas, los dos socorristas deberán unir fuerzas y formar equipo. 
  Juntos descubrirán una trama criminal, en torno a drogas y asesinos, que amenaza el futuro de la Bahía.
  Su objetivo será proteger la playa de su destrucción a manos de un magnate del petróleo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Malditos vecinos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9uWK0IO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZssnhsO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Aparentemente, Mac Radner (Seth Rogen) y su esposa Kelly (Rose Byrne) han hecho realidad el sueño americano: acaban de tener una niña adorable y se han comprado una preciosa casa en las afueras. La pareja de treintañeros está convencida de que ha adquirido el aplomo necesario para la vida de adultos, pero estos ex juerguistas van a enfrentarse a un reto inesperado. Cuando Mac y Kelly descubren que sus nuevos vecinos son los miembros de la fraternidad Delta Psi Beta, con el carismático presidente Teddy Sanders (Zac Efron) a la cabeza, intentan estar a la altura de la situación y parecer más colegas que adultos. Pero las juergas de los chicos adquieren proporciones épicas y a la pareja no le queda más remedio que poner un poco de orden. La guerra entre vecinos escala a la velocidad del rayo a medida que el matrimonio se las ingenia para que expulsen a los universitarios, y estos últimos, para hacer perder la poca cordura que les queda a los nuevos padres.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mallrats </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wrjHBxw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qHtDhUo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1995</year>
<info>A Brodie y T.S. los acaban de dejar sus respectivas novias. Para evadirse deciden visitar un centro comercial. Una vez allí, y con la ayuda de varios amigos, intentan reconquistarlas y de paso sabotear el concurso que prepara allí el padre de una de las chicas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Maniquí </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/1987-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/H1wqBDA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yArz77e.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Fantástico</genre>
<year>1987</year>
<info>Jonathan Switcher es el dependiente del departamento de unos grandes almacenes que un día descubre que una de sus maniquíes es una mujer del antiguo egipto que ha cobrado vida. Este hecho se convierte para él en motivo de inspiración para el diseño de los escaparates del negocio. Por otra parte, unos rivales del gremio pretenderán acabar con él con malas artes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Makinavaja, el último choriso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vSYjaMh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mRKbZvJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1992</year>
<info>Makinavaja y su amigo Popeye son dos delincuentes de los barrios bajos de Barcelona que día a día intentan salir adelante en un mundo lleno de injusticias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más que madres </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564858979-Mas%20que%20madres%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z7ZVVMG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hI02Wbs.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carol (Angela Bassett), Gillian (Patricia Arquette) y Helen (Felicity Huffman), amigas de toda la vida, se sienten marginadas y olvidadas por sus hijos, ya adultos. Así que deciden ir a Nueva York para verlos sin avisarles... La aventura se convierte en un viaje interior, en el que deberán redefinir su relación con hijos, amigos, parejas y, lo más importante, ellas mismas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mejor... imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2GHesP3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NtG6hVq.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>1997</year>
<info>Melvin Udall (Jack Nicholson), un escritor maniático que padece un trastorno obsesivo-compulsivo, es el ser más desagradable y desagradecido que uno pueda tener como vecino en Nueva York. Entre sus rutinas está la de comer todos los días en una cafetería, donde le sirve Carol Connelly (Helen Hunt), camarera y madre soltera. Simon Nye (Greg Kinnear), un artista gay que vive en el apartamento contiguo al de Melvin, sufre constantemente su homofobia. De repente, un buen día, Melvin tiene que hacerse cargo de un pequeño perro aunque detesta los animales. La compañía del animal contribuirá a suavizar su carácter. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mentiroso compulsivo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QO1UIC2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Af5DG5U.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1997</year>
<info>Fletcher Reed (Jim Carrey) es un servidor de la justicia que se atiene a un sólo 
código ético: la verdad es negociable. Sin permitir que los hechos 
interfieran con un buen argumento, no tiene rival en cuanto a exagerar y distorsionar 
la verdad. El es una persona muy convincente y un mentiroso empedernido que se está
 labrando una prometedora carrera legal representando a los personajes más inmorales
 de la sociedad, clientes que otros abogados no representan por pura ética.
 Pero lo que hace de Fletcher un buen abogado es también lo que le convierte 
 en un padre irresponsable. Un día, su hijo Max (Justin Cooper) lo transforma
 en una persona honrada, y Fletcher descubre que su más preciado tesoro,
 su boca, de repente se ha convertido en su más grave debilidad.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi novia es una extraterrestre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CaJreFY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uszixVJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Steve Mills, un científico viudo y con una hija, dedica la mayor parte de su tiempo a investigar la vida en otros planetas. Un buen día, durante uno de sus experimentos, aparece Celeste, una extraterrestre con el aspecto de una hermosísima mujer, y Mills se enamora de ella. El problema es que a Celeste no le resultará nada sencillo adaptarse a la vida en la Tierra, al amor, al sexo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miedo y asco en Las Vegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YxekQmd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIyxdk8.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Un periodista y un misterioso abogado que viajan en un descapotable rojo se dirigen, a través del desierto, a Las Vegas. El maletero del coche es una auténtica farmacia: dos bolsas de marihuana, 75 pastillas de mescalina, 5 hojas de ácidos y muchas otras drogas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mil maneras de morder el polvo  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-54.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-54-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/orIcChO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3HJv1Em.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Western</genre>
<year>2014</year>
<info>Albert, un granjero cobarde, que al echarse atrás en un duelo pistolero, su novia decide abandonarlo por otro hombre. Sin embargo, llegará a la ciudad una hermosa mujer, de quien se enamora y que lo ayudará a descubrir su coraje que será puesto a prueba inmediatamente, dado que esta llamativa mujer arrastra un marido prófugo que reclama venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Modo avión </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JKETO51.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tWHlZa5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2020</year>
<info>Una influencer tiene un accidente de tráfico mientras habla por teléfono, así que la envían a la granja de su abuelo, donde se somete a una desintoxicación digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1556491361-Money%20Trap%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZ3R6m4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2AAABK2.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muerto en una semana (o le devolvemos su dinero) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1547769461-Muerto%20en%20una%20Semana%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DQiaQyk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oBJDx64.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2018</year>
<info>Numerosos intentos de suicidio fallidos conducen a William a contratar a un sicario, Lesie, apunto de retirarse del negocio, para que haga el trabajo por él. Pero William encuentra, por fin, una razón para seguir con vida. El problema es que el contrato está firmado y el trabajo, pagado. Y aunque el asesino no tiene inconveniente en cancelar su trabajo, el jefe de este tiene otra cosa en mente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mujer y marido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-63.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R006Lsr.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Sofia y a Andrea forman una pareja que, a pesar de estar casada desde hace diez años, está a punto de divorciarse. Él es un neurólogo genial que saca adelante un experimento sobre el cerebro humano; ella, una ambiciosa presentadora en plena ascensión. A raíz de un experimento científico de Andrea, ambos se ven, de repente y literalmente, en el cuerpo del otro, sin otra posibilidad que la de vivir la existencia y el día a día del cónyuge.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Necesitamos tu voto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-172.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GbWg2np.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zW4TCEs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un joven de 25 años entra en el equipo de campaña de un candidato a las elecciones presidenciales como asistente de la directora de comunicación. Fascinado por ella, aprende a su lado los intríngulis de un puesto tan relevante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Niños grandes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U0UnfDo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h5kDyuY.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2010</year>
<info>Después de treinta años, cinco amigos vuelven a verse para asistir al funeral de su entrenador de baloncesto de la infancia. Con sus esposas e hijos a cuestas, deciden pasar el fin de semana del 4 de julio en una casa cerca de un lago, en la que muchos años antes habían celebrado la conquista de un campeonato. Curiosamente, esos días de convivencia les harán comprender que, a pesar de que ya son personas adultas, en realidad no han madurado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Niños grandes 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JfMKmiG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/farVlDZ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Lenny se ha trasladado con su familia a la pequeña ciudad donde tanto él como sus amigos se criaron. En esta ocasión, los adultos serán quienes reciban toda una lección de sus propios hijos. Secuela de "Niños grandes".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche en el museo: El secreto del faraón  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-63.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wQCYj1G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SskcfRo.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>En esta tercera entrega de 'Noche en el museo', el guarda del museo Larry Daley, interpretado de nuevo por Ben Stiller, emprenderá una aventura épica para evitar que la magia desaparezca para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nuestro último verano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1556895442-The%20Last%20Summer%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pk3wvr0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQnPF94.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Llega el verano y, con él, el despertar de la adultez. Un grupo de amigos explora la posibilidad de entablar relaciones nuevas y terminar otras antes de empezar la universidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ocho apellidos catalanes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6vaekjv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vn0zB0D.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2015</year>
<info>Las alarmas de Koldo (Karra Elejalde) se encienden cuando se entera de que su hija Amaia (Clara Lago), tras romper con Rafa (Dani Rovira), se ha enamorado de un catalán (Berto Romero). Decide entonces poner rumbo a Sevilla para convencer a Rafa de que lo acompañe a Cataluña para rescatar a Amaia de los brazos del joven y de su ambiente. Secuela de "Ocho apellidos vascos".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ocho apellidos vascos</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/INbFgnL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pxFWb9H.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2014</year>
<info>Rafa (Dani Rovira) es un joven señorito andaluz que no ha tenido que salir jamás de su Sevilla natal para conseguir lo único que le importa en la vida: el fino, la gomina, el Betis y las mujeres. Todo cambia cuando conoce una mujer que se resiste a sus encantos: es Amaia (Clara Lago), una chica vasca. Decidido a conquistarla, se traslada a un pueblo de las Vascongadas, donde se hace pasar por vasco para vencer su resistencia. Adopta el nombre de Antxon y varios apellidos vascos: Arguiñano, Igartiburu, Erentxun, Gabilondo, Urdangarín, Otegi, Zubizarreta... y Clemente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ola de crímenes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1548801686-Ola%20de%20Crimenes%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eoH24Jy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ElvG3a.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>El hijo adolescente de Leyre (Maribel Verdú), un ama de casa acomodadamente divorciada, mata a su padre en un arrebato. Ella decide hacer lo imposible por ocultarlo, desatando a su pesar una caótica ola de crímenes en la ciudad de Bilbao. Mientras, la nueva esposa del difunto (Paula Echevarría) y su implacable abogada (Juana Acosta) tratan de ocultar la jugosa trama de corrupción en la que se movían. Pero no habían contado con la perseverancia de la pareja de inspectores de la Ertzaintza (Antonio Resines y Raúl Peña) encargados del caso…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Padre no hay más que uno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-123.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRMAiul.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSVKHCJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Javier es lo que hemos bautizado como un “marido-cuñao”. Ese que sin ocuparse en absoluto de lo que supone el cuidado de la casa y de los niños, sabe perfectamente qué es lo que hay que hacer, y que continuamente regala a su mujer frases del tipo: “Es que no te organizas”, o “no te pongas nerviosa”, ya que considera que su desbordada mujer se ahoga en un vaso de agua. Javier tendrá que enfrentarse a la realidad que supone bregar con cinco hijos (de entre cuatro y doce años) cuando su mujer decide irse de viaje y dejarle solo con ellos. La caótica situación que se provoca en casa evolucionará de forma progresivamente cómica hasta el desastre más absoluto, pero a la vez les dará la oportunidad a padre e hijos de conocerse y disfrutarse por primera vez. Una experiencia que cambiará sus vidas para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Palm Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587051991-Palm%20Beach%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rP5IVyv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JkqnH6h.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de amigos de toda la vida se reúne para celebrar una pequeña fiesta entre ellos en la localidad de Palm Beach (Sydney).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paul </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tqUjXka.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1FVbHBD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2011</year>
<info>Aventuras de dos frikis ingleses que viajan hasta la Comic Con y, después, hasta el Área 51. En su camino se encuentran con un pequeño alienígena llamado Paul que necesita que le presten ayuda para escapar del Gobierno y, también, para encontrar el camino de regreso a su hogar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeñas mentiras para estar juntos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584803584-Peque%C3%B1as%20Mentiras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sktLtdM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0dIFBVU.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Siete años después de lo acontecido en "Pequeñas mentiras sin importancia", angustiado y al borde de la depresión, Max (François Cluzet) decide pasar solo un largo fin de semana en su casa de la costa. Pero sus viejos amigos Eric, Marie, Vincent, Isabelle y Antoine han planeado visitarle para darle una fiesta sorpresa de cumpleaños. Una oportunidad para ponerse al día después de mucho tiempo separados, y de paso para comprobar qué queda de su amistad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeño gran problema </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563726496-Peque%C3%B1o%20Gran%20Problema%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LiRXTSy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zxpzRtO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer recibe la posibilidad de cambiar su juventud cuando la presión de la vida adulta comienza a ser demasiado asfixiante para ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paranormal Movie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YJr07zg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ELt4vGF.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Malcolm (Marlon Wayans) y Kisha (Essence Atkins) deciden mudarse a una casa de ensueño que resulta estar ocupada por un demonio. Cuando éste se apodera del cuerpo de Kisha, Malcolm decide buscar la ayuda de un sacerdote, un psíquico y un equipo de cazadores de fantasmas. Parodia de la serie Paranormal Activity.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peleando en familia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564859043-Peleando%20en%20Familia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hJLUI4s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svufHYT.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un antiguo luchador de lucha libre y su familia se ganan la vida actuando a lo largo del país, pero sus hijos sueñan con poder vivir del Wrestling.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el este </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1560229668-Perdiendo%20el%20Este%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYCLn7O.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0yiOdA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Con mil trescientos millones de habitantes, y a punto de convertirse en la primera potencia económica mundial, China ha traspasado el tópico de país exótico de cultura milenaria, donde se come arroz con palillos y las erres se pronuncian eles, para convertirse en un país moderno y pujante, una nueva tierra de oportunidades en la que todo es posible. Por eso miles de jóvenes, hijos de una vieja Europa cada vez más vieja, cargan sus ambiciones en sus maletas y cruzan nueve mil kilómetros de distancia dispuestos, como los pioneros, a conquistar el Lejano Este. Pero no es nada fácil triunfar en una tierra que tiene un idioma, una cultura y unas costumbres que están a un mundo de distancia. Y no sólo geográficamente. Tras 'Perdiendo el norte' llegan las nuevas aventuras de la generación perdida, que en su búsqueda de fortuna por el Lejano Oriente se va a encontrar más perdida que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el norte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-54.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2icCQbE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Bp8jVEu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Hugo y Braulio, dos jóvenes con formación universitaria, hartos de no encontrar ni trabajo ni futuro en España, deciden emigrar a Alemania siguiendo los cantos de sirena de un programa de televisión tipo "Españoles por el mundo". Pero pronto descubrirán que sobrar en un sitio no significa ser necesario en otro, y que perseguir el sueño alemán puede tener mucho de pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Persiguiendo a Amy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MBU954u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/frmO7Kv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Holden McNell y su mejor amigo, Banky Edwards, disfrutan del éxito de su más reciente creación, el cómic de culto ”Bluntman and Chronic”. Cuando conocen a Alyssa Jones, también creadora de cómics, Holden se siente inmediatamente atraído por ella, pero como las inclinaciones sentimentales de Alyssa apuntan en otra dirección, prefiere que Holden y ella sean simplemente amigos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Poli de guardería  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhEmltp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSDrELB.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Acción</genre>
<year>1990</year>
<info>John Kimble es un rudo y veterano detective que lleva años tras la pista de un narcotraficante. La única persona que puede testificar contra él es su ex-esposa. El problema es que ha desaparecido y la única pista que tiene es el nombre del colegio de Oregón en el que estudia su hijo. Para poder localizarla a ella, tendrá que hacerse pasar por maestro de guardería. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Puñales por la espalda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585194899-Puniales%20por%20la%20espalda%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5eS4z9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q1AUsqL.jpg</fanart>
<genre>Comedia negra</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el renombrado novelista de misterio Harlan Thrombey (Christopher Plummer) es encontrado muerto en su mansión, justo después de la celebración familiar de su 85 cumpleaños, el inquisitivo y cortés detective Benoit Blanc (Daniel Craig) es misteriosamente reclutado para investigar el asunto. Se moverá entre una red de pistas falsas y mentiras interesadas para tratar de descubrir la verdad tras la muerte del escritor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Resacón 2, ¡ahora en Tailandia! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xyH6Orv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hLVk1f7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Alan (Zach Galifianakas), Stu (Ed Helms) y Phil (Bradley Cooper) vuelven a despertarse en otra habitación de otro hotel y, para no perder la costumbre, en esta ocasión tampoco recuerdan nada. Esta vez sólo saben que están en Tailandia, adonde han viajado, junto a Doug (Justin Bartha), para asistir a la boda de Stu con Lauren (Jamie Chung). El principal problema: el hermano menor de Lauren, Teddy, ha desaparecido. Y para encontrarlo intentarán recomponer su noche anterior, que al parecer ha contado con monos, monjes, transexuales... y Chow (Ken Jeong),</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] R3sacón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ayE6tDp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xOKYXHV.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Tras la inesperada muerte de su padre, Alan (Zach Galifianakis) es llevado por sus amigos Phil (Bradley Cooper), Stu (Ed Helms) y Doug (Justin Bartha) a un centro especializado para que mejore. Esta vez no hay boda ni fiesta de despedida ¿Qué puede ir mal? Pues que cuando estos chicos salen a la carretera, y sobre todo cuando aparece Chow (Ken Jeong)... la suerte está echada. Tercera entrega de la franquicia iniciada en 2009 con 'Resacón en Las Vegas'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Señor dame paciencia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NUeS7CZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u0P6nsX.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2017</year>
<info>En la película Gregorio (Jordi Sánchez) es un banquero muy conservador, 
 muy del Real Madrid y muy gruñón cuya mujer fallece repentinamente y este tendrá que 
 cumplir su última voluntad, que es esparcir sus cenizas en el Guadalquivir. 
 Para llevar a cabo su tarea, Gregorio deberá pasar un fin de semana en Sanlúcar de Barrameda 
 con sus hijos. De esta manera, tendrá que convivir con el novio de su hija Sandra, un catalán muy culé, 
 y con el de Alicia, un hippy. Además, su hijo Carlos, 
 con el que lleva meses sin hablarse por “salir del armario” se presenta con su novio Eneko, 
 un vasco de origen senegalés.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scary Movie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iDHqpIi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XAbREhp.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Una bella estudiante muere asesinada. Un grupo de desorientados adolescentes descubre que entre ellos hay un asesino. La heroína Cyndi Campbell y su grupo de despistados amigos se verán aterrorizados por un singular psicópata enmascarado que pretende vengarse de ellos, después de que lo atropellaran por accidente el pasado Halloween.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sex Tape. Algo pasa en la nube </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PFDeK2W.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ts7Sudo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Cuando Jay (Jason Segel) y Annie (Cameron Diaz) entablaron relación, la atracción entre ambos era muy intensa. Diez años y dos hijos después, se dan cuenta de que hay que reavivar la llama de la pasión. Deciden entonces grabarse en vídeo mientras mantienen una maratoniana sesión sexual de tres horas. El problema surge cuando descubren que el vídeo ha sido enviado por error a sus amigos y familiares.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sextillizos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066938-Sextillizos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eCDz4vL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jT42Zko.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un futuro papá descubre que es un sextillizo y se dispone a hacer lo imposible por encontrar a sus cinco compañeros de útero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solo en casa  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VaYWZLR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vJyGW3B.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Infantil</genre>
<year>1990</year>
<info>Kevin McAllister es un niño de ocho años, miembro de una familia numerosa, que accidentalmente se queda abandonado en su casa cuando toda la familia se marcha a pasar las vacaciones a Francia. Kevin aprende a valerse por sí mismo e incluso a protegerse de Harry y Marv, dos bribones que se proponen asaltar todas las casas cerradas de su vecindario. En cuanto su madre lo echa en falta, regresa apresuradamente a Chicago para recuperar a su hijo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solo en casa 2: Perdido en Nueva York  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2fccCYT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svGAP4a.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Infantil</genre>
<year>1992</year>
<info>En plenas fiestas navideñas, el pequeño Kevin McCallister (Macaulay Culkin) y su familia están a punto de coger un avión para disfrutar de unas pequeñas vacaciones, pero Kevin se equivoca y embarca en un avión que lo lleva a Nueva York, donde vuelve a encontrarse solo y desprotegido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Somos los Miller </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2013-65.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/owyNGeW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/r4kk8Cb.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Un traficante de marihuana se crea una familia ficticia con una stripper y dos jóvenes. Esto forma parte de su plan para pasar un gran cargamento de droga desde México a Estados Unidos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Space Jam </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tkWpS7Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5DaCKaf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción. Fantástico. Infantil</genre>
<year>1996</year>
<info>Bugs Bunny y su equipo desafían a los Nerdlucks (un grupo de pequeños extraterrestres) a un partido de baloncesto para decidir si los Looney Tunes permanecen en la Tierra o se trasladan a una lejana galaxia para trabajar en un parque de atracciones de Montaña Tontolandia. Los Nerdlucks cuentan con una poderosa arma secreta que los hace superiores: se han apoderado de las mejores cualidades de las estrellas de la NBA (Charles Barkley y Patrick Ewing). Pero también los Looney poseen un arma secreta: ¡Michael Jordan!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stuber Express </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-94.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NuGfVpq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4P09IJD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida de un apacible conductor de Uber, Stu (Kumail Nanjiani), cambia repentinamente cuando se sube a su vehículo un pasajero (Dave Bautista) que resulta ser un policía que sigue la pista a un brutal asesino. Stu se ve obligado a luchar por salvar la vida, protagonizando una misión en la que nunca pidió participar, y cuyo principal objetivo tiene claro desde que descubre lo que está sucediendo: obtener las cinco estrellas de calificación en este movido viaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Súper empollonas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-91.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBRFwVl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Dqha1Ee.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos excelentes estudiantes y grandes amigas, en la víspera de su graduación de su instituto, de repente se dan cuenta de que podrían haberse esforzado algo menos en clase y haberse divertido más. Así que deciden hacer algo al respecto para compensar tanto estudio y tan poca diversión: recuperar los años perdidos en una noche loca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superagente Makey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0El7E7p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kk7CSlU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>José Miguel "Makey" es un policía campechano que adora su trabajo en el barrio de Carabanchel y con un sentido de la responsabilidad y el honor desmesurado. Su vida da un vuelco cuando, tras provocar un pequeño gran desastre, es destinado a la Costa del Sol como agente de movilidad (vaya, de los que ponen multas). Allí Makey se reencontrará con su hija, con la que hace años que no se habla, y se verá, sin comerlo ni beberlo, envuelto en una peligrosa trama de narcotráfico internacional. Makey está a punto de convertirse en el protagonista de las películas de acción con las que siempre ha soñado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superlópez </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1553497081-Superlopez%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5mION7b.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mTHtTZe.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde su llegada a la Tierra procedente del planeta Chitón, la vida de Juan López no ha sido fácil. Con superpoderes es difícil no destacar. Poder volar, leer la mente, tener supervisión o detener un convoy del metro para que no descarrile… y regresar luego a la oficina, esforzándose en ser un tipo normal, no ha sido nada sencillo para él. O quizás sí, porque Juan no necesita más que su cruasán matinal para ser feliz… Sin embargo, algo está a punto de cambiar. La aparición en la ordenada vida de López de Luisa, un antiguo amor de instituto, va a causar estragos. Ya no es momento de pasar inadvertido. A pesar de que con ello pueda llamar la atención del malvado Skorba y de su sibilina hija, Ágata, y poner en peligro la supervivencia de su planeta de origen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Supermaderos 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1530689353-Supermaderos%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R0BretH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pNl0BWO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando surge un litigio fronterizo internacional entre EE.UU. y Canadá, los supermaderos (Mac, Thorny, Foster, Rabbit y Farva), son llamados para establecer un nuevo puesto de patrulla de carreteras en la zona en litigio.... Secuela de "Super maderos" que reúne a los cinco personajes de la película original. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superpoli en Las Vegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2TQAOFt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DcLvFR9.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Kevin James vuelve a interpretar a Paul Blart, un guardia de seguridad. Blart va a Las Vegas para supervisar una Exposición y aprovecha la ocasión para llevarse a su hija Maya (Raini Rodriguez), que pronto se irá a estudiar fuera. Paul descubre con sorpresa que se está produciendo un atraco, así que tendrá que detener a los criminales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tall Girl </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/tall-girl-odRpaBmrTz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rXAsCpV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQ1LwZM.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jodi lleva años acomplejada por su estatura (1,91 m). Siendo con mucho la chica más alta del instituto, nunca se ha sentido a gusto con su cuerpo. Después de años andando encorvada, aguantando burlas e intentando pasar desapercibida, por fin decide que ya es hora de superar sus inseguridades y se enreda en un trío amoroso en el instituto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi a Gibraltar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563946825-Taxi%20a%20Gilbraltar%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A0TlZPi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VEajIqU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>León Lafuente. Un taxista español. Siempre enfadado. Acosado por las deudas. Jodido por lo rápido que cambian las cosas: su taxi, su barrio, su mundo, y el vientre de su mujer embarazada. Todo está cambiando para León. Diego Manfredi. Tan mentiroso como encantador. Tan guapo como embaucador. Acaba de salir de la cárcel. Nadie ha venido a buscarlo. Los años en la cárcel lo han dejado sin familia ni porvenir. Y con un montón de deudas. Sandra Sánchez. Joven. Y aburrida como una ostra. Huyendo de su pueblo donde se ha pasado media vida rodeada de olivos. Huyendo de sus amigas, todas casadas, y de su novio. Tres perdedores que emprenden un viaje delirante con la promesa de un cargamento de oro perdido en los túneles del lugar más raro y desconocido de la Península Ibérica: Gibraltar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi Express </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OGj36z5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jC9hxec.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Daniel, un joven repartidor de pizzas, consigue hacer realidad uno de sus sueños: obtener la licencia de taxi. Pero un encuentro fortuito con Emilien le pone en un aprieto: para conservar su licencia de taxi, han de detener a una banda que está desmantelando los bancos del país.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5R4fcda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U0kVI19.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>El embajador japonés se encuentra de visita en Marsella para informarse de las técnicas policiales anti-terroristas de la ciudad. Sin embargo, durante la visita es secuestrado por un grupo yakuza junto a Petra, agente policial compañera de Émilien, el cual tendrá que recurrir de nuevo a Daniel y a su peculiar taxi para salvar la situación, restaurar el "honor" del cuerpo de policía e impedir un conflicto internacional.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IxnSuLg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MTkOm11.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Daniel instala opciones a su taxi y Lili se enfada. El comisario se deja cegar por su becaria japonesa y su investigación se estanca. Emilien ve a Papá Noel por todas partes y Petra está perdiendo la paciencia. De Marsella a Tignes, de la Cannebière -paseo marítimo del puerto de Marsella- a las pistas de ski, la aventura continúa. La policía francesa está inmersa en la persecución de una banda criminal. Emilien ve cómo la investigación se estanca y recurre a su amigo Daniel. De momento no puede contar con su comisario, porque éste presta toda su atención a una guapísima periodista japonesa que requiere de su tiempo para un reportaje de investigación. Emilien está obsesionándose más y más con este caso y aunque está a punto de ser padre no le presta a Petra ninguna atención situando su matrimonio al borde del abismo. Daniel y Emilien se verán obligados a viajar hasta las montañas nevadas para poder resolver todo este embrollo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 4 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/62i4O6A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TSVMoIQ.jpg</fanart>
<genre>Acción.Comedia</genre>
<year>2007</year>
<info>El departamento de la policía de Marsella tienen bajo custodia a un gran criminal belga, mientras esperan su traslado a una cárcel de alta seguridad en el Congo. Desafortunadamente Émilien es engañado por el bandido y este deja al preso irse. Aquí comienza la caza de este criminal, al darse cuenta del error cometido por Émilien, con la ayuda de Daniel y su flamante taxi encuentran la guarida donde se esconde el criminal, es hora de ponerse manos a la obra con la captura de este bandido y quien mejor que el capitán Gilbert para dirigir la misión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi 5 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1538465287-Taxi%205%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kDJgEbV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e84tya5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Sylvain Marot, un súper policía parisino y conductor excepcional, es trasladado contra su voluntad a la policía municipal de Marsella. El ex comisario Gibert, y alcalde de la ciudad, que está en lo más bajo de las encuestas, le confiará la misión de detener a los temibles "gangster italianos", que atracan todas las joyerías con la ayuda de potentes Ferraris. Pero para conseguirlo, Marot no tendrá más remedio que colaborar con el sobrino nieto del famoso Daniel, Eddy Maklouf, el peor piloto de VTC Marseille, pero el único que puede recuperar el legendario taxi blanco.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ted </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1YU6ZPT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4vAaLAD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2012</year>
<info>Cuando John Bennett (Mark Wahlberg) era pequeño, deseaba que su osito de peluche Ted fuera un oso de verdad y, por desgracia, su sueño se hizo realidad. Más de veinte años después, Ted sigue con John y saca de quicio a su novia Lori, que empieza a perder la paciencia. Para colmo, a John no parece preocuparle su futuro profesional y se pasa la vida fumando porros con Ted. A pesar de ello, John intenta alcanzar la madurez, pero parece que para conseguirlo le resulta indispensable la ayuda de Ted.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ted 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jhXwDWK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MtpPGZ0.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2015</year>
<info>Recién casados, Ted y Tami-Lynn quieren tener un bebé. Pero antes de ser padre, Ted tendrá que demostrar ante un tribunal de justicia que es una persona. Secuela de la exitosa "Ted" (2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Bromley Boys </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565155202-The%20Bromley%20Boys%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aPkMEkm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mApX5YT.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un chico, una chica y el peor equipo de fútbol de Inglaterra. No sabrás de quién enamorarte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Interview </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aAyC9rX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0bjuZYj.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Dave Skylark (James Franco), presentador de un conocido programa de entrevistas, y el productor Aaron Rapoport (Seth Rogen) consiguen una entrevista exclusiva con Kim Jong-Un, dictador de Corea del Norte. La CIA les pide entonces que aprovechen la ocasión para asesinar al déspota, pero Dave y Aaron no son precisamente las personas más cualificadas para perpetrar un magnicidio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tiempo después </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556339524-Tiempo%20Despues%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fVenQUq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lHBpVF3.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>En el 9177, mil años arriba, mil años abajo –que tampoco hay que pillarse los dedos
 con estas minucias-, el mundo entero –y según algunos autores, 
 el universo también- se ha visto reducido a un solo Edificio
 Representativo y a unas afueras cochambrosas habitadas por todos los 
 parados y hambrientos del cosmos. Entre todos estos desgraciados, José María,
 decide que con las dificultades que haya que salvar y mediante la venta
 en el Edificio Representativo de una riquísima limonada que él manufactura, 
 otro mundo es posible.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tienes un e-mail </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WaVOBIT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NCkryzq.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>1998</year>
<info>Kathleen Kelly, la propietaria de una pequeña librería de cuentos infantiles, ve peligrar su negocio cuando una cadena de grandes librerías abre un local al lado de su tienda. Cuando conoce a Joe Fox, el hijo del dueño de la cadena, sentirá inmediatamente por él una gran antipatía. Lo que ambos ignoran es que mantienen una relación por correo electrónico.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Timadoras compulsivas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-87.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y10zHAf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOqR7Hc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos artistas del engaño, una de clase alta y la otra de los barrios bajos, deciden unirse para timar a los hombres... Remake de la comedia de 1988 'Dirty Rotten Scoundrels'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toc Toc </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/52kn8tU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H89Ncz4.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Un grupo de pacientes coincide en la consulta de un eminente psicólogo, todos ellos aquejados de TOC (Trastorno Obsesivo Compulsivo). Pero como el médico se retrasa, tendrán que esperarle intentando mantener a raya -o no tanto- sus manías, impulsos, convulsiones, obsesiones y rituales. Adaptación de la famosa obra teatral del autor y humorista francés Laurent Baffie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todos a una </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562905451-Todos%20a%20Una%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bGsDcYd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p4Byw9b.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Para no perder la subvención de la federación, un entrenador forma un equipo de baloncesto con falsos deficientes mentales, y así poder participar en los juegos paraolímpicos de Sidney en el año 2000. Siete parados desencantados y dos verdaderos jugadores minusválidos es el equipo que vuela para Australia. Los farsantes van a tener que convivir con los demás atletas, compartir el alojamiento y los vestuarios. El cinismo y la arrogancia de éstos va a confrontarse con la pasión y el esfuerzo de los demás atletas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente 3: El protector </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J4yjp6n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ga1Y9O1.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2005</year>
<info>Una popular eurodiputada, Giannina Ricci, llega de visita a España. Su objetivo, a través de un detallado informe que desvela las ilegalidades e irregularidades de la multinacional Petronosa, es cerrar las factorías de dicha empresa, que atentan contra el medio ambiente. El más alto directivo de la compañía soborna a dos mandos de los cuerpos de seguridad encargados de proteger a la señorita Ricci, para que faciliten el atentado que planea contra la eurodiputada. No se les ocurre nada mejor que encargar la protección durante la estancia en España de la diputada a Jose Luis Torrente, con probabilidad, uno de los individuos más anormales de la tierra. Por si fuera poco, le dejan elegir y entrenar los que conformarán el cuerpo de élite que le ayude con la protección. Una panda de seres más aberrantes que el propio Torrente si cabe. Se masca la tragedia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente 4: Lethal Crisis (Crisis Letal) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9h1kkHW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KhYv5oO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Cuarta entrega de las aventuras del casposo policía José Luis Torrente. En esta ocasión encontramos a nuestro (anti)héroe en una situación delicada. Tras varios intentos fallidos de llevar una vida digna (como si eso fuese posible), decide aceptar un peligroso encargo que le hace un viejo conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Torrente 5: Operación Eurovegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mq3HWtE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vlIiRWj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2018. Torrente sale de la cárcel, y se encuentra aturdido ante una España convulsa y dividida. Debe encontrar respuestas en su interior para despejar su confusión, y por ello decide convertirse en un "fuera de la ley". Así que se propone atracar un casino con una banda de incompetentes. A través de un contacto de su estancia en prisión, localiza a John Marshall, la persona que se ocupó de supervisar la seguridad cuando se planificó el principal casino-hotel de Eurovegas. Marshall, el más indicado para planificar un golpe, le explica la necesidad de organizar una banda de especialistas, que Torrente se encargará de reclutar entre sus "contactos".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Troupe Zero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-173.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5dgSO7D.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xUOPaP3.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En la Georgia rural de 1977, una chica problemática (Mckenna Grace) sueña con vivir en el espacio exterior. Cuando una competición nacional le ofrece la posibilidad de ver su sueño cumplido, ésta se propone reclutar a un improvisado grupo de "Birdie Scouts", forjando una amistad que durará para toda la eternidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un corazón extraordinario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-70.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TmIssVQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R2O6YHe.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Lenny Reinhard (Elyas M'Barek) tiene ya 30 años pero sigue siendo un irresponsable y malcriado. Por eso, su padre le obliga a cuidar de uno de sus pacientes adolescentes que tiene una grave enfermedad cardiaca. Será entonces cuando Lenny rompa con todas las reglas para hacer que se cumplan cada uno de los deseos de su nuevo amigo. ) </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un golpe con estilo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-69.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8hjmBa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XTXoKue.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Tres jubilados a los que el sistema les ha quitado el plan de pensiones planean atracar un banco para recuperar su dinero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pez llamado Wanda  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gT2mRS9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rO5ZTrR.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un cuarteto de atracadores ejecuta con éxito un gran golpe en la joyería Hatton Gardens de Londres. El problema es que es detenido George, el jefe de la banda y única persona que sabe dónde están escondidas las joyas. Wanda, la única mujer del grupo, planea seducir a Archie, el abogado defensor de George, con la esperanza de sonsacarle el escondite del botín. Los otros dos miembros del grupo que esperan su parte son Otto, un siniestro psicópata admirador de Nietzsche, y Ken, un tartamudo aficionado a los peces exóticos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un verano en Ibiza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-146.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vAYxgyu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A0FzSUJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Philippe es un podólogo conservador de unos sesenta años que, con el fin ganarse a los hijos de su novia, se va con ellos de vacaciones a Ibiza. Pero rodeado de jóvenes a la última moda y adolescentes insoportables, Philippe se siente como un pez fuera del agua. Ibiza está muy lejos de ser el lugar idóneo para las relajadas vacaciones familiares que él esperaba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una familia embarazosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-59.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KlKzTOI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rN4BzyC.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Aunque inseparables, Abril (Camille Cottin) y su madre, Mado (Juliette Binoche), no pueden ser más diferentes. La hija, de 30 años, está casada, trabaja y es organizada, a diferencia de su madre, que a sus 47 años sigue siendo una eterna adolescente sin preocupaciones, dependiente de su hija desde su divorcio. Pero cuando las dos se quedan embarazadas al mismo tiempo y bajo el mismo techo, el choque es inevitable. Porque si Mado no está preparada para ser abuela, Abril, por su parte, está luchando para imaginar a su madre ... ¡madre! </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una noche fuera de control</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SuCHwPr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vmvdsn3.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Cinco amigas de la universidad se reúnen después de 10 años para una despedida de soltera en Miami.
  La fiesta se les va de las manos cuando por accidente matan a un stripper.
  En su intento por ocultarlo, verán cómo su relación se estrecha y estarán más unidas que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vacaciones </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ro9Dnzd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dbieddW.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Con la esperanza de reconstruir los vínculos familiares, Rusty Griswold decide dar una sorpresa a su mujer y a sus dos hijos, proponiéndoles viajar a través del país hasta llegar al “parque de atracciones favorito de las familias estadounidenses”, Walley World.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vamos de polis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-65.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/89xwsGf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KIPEt04.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Cuando dos amigos se visten como agentes de policía para una fiesta de disfraces, se convierten en la sensación del barrio. El problema llega cuando estos "héroes" se meten en un lío muy peligroso con mafiosos y detectives corruptos de por medio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vivir dos veces </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-168.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/st47ViC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lFjT0iA.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Emilio (Oscar Martínez), su hija Julia (Inma Cuesta) y su nieta Blanca (Mafalda Carbonell) emprenden un viaje disparatado y a la vez revelador. Antes de que a Emilio le falle la memoria definitivamente, la familia le ayudará a buscar al amor de su juventud. En el camino encontrarán la oportunidad de una vida nueva y sin trampas. Decisiones discutibles y contratiempos los llevará a enfrentarse a los engaños sobre los que han montado sus vidas. ¿Será posible vivir dos veces?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Yo, mi mujer y mi mujer muerta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-161.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IFhnS89.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tQXNcds.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bernardo se niega cumplir el deseo de su difunta esposa española, ya que lo considera un delirio: esparcir sus cenizas en la Costa del Sol, donde ella nació y solía ir todos los años a visitar a su hermana. Pero, después de que unos delincuentes profanen su tumba, decide tomar un avión y cumplir su deseo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zohan: Licencia para peinar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WM8lpIA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bcoMOHi.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Zohan (Adam Sandler), un peculiar y muy competente agente israelí de los servicios secretos del Mossad, finge su muerte para poder trasladarse de Israel a Nueva York y cumplir allí el sueño de su vida: convertirse en peluquero y estilista. Aunque Zohan se ha propuesto olvidar su peligrosa vida como agente de la lucha antiterrorista, pronto se da cuenta de que no es tan sencillo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos a Zombieland </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2009-1.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2009-1-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JX3Y8NZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LLSenwM.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Terror</genre>
<year>2009</year>
<info>En un mundo plagado de zombis, Columbus (Jesse Eisenberg) es un joven que vive aterrorizado. Pero precisamente el miedo y la cobardía le han permitido sobrevivir. Un día conoce a Tallahassse (Woody Harrelson), un gamberro cazazombies cuyo único deseo en la vida es lograr el último Twinkie (dulce americano) de la tierra. Cuando ambos conocen a Wichita (Emma Stone) y a Little Rock (Abigail Breslin), que también sobreviven al caos como pueden, tendrán que elegir entre confiar en ellos o sucumbir ante los zombies.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zombieland: Mata y remata </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-157.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5PbdLgd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Sc5vNP.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta secuela y empleando el característico sentido del humor del que hizo gala "Zombieland", el grupo de protagonistas tendrá que viajar desde la Casa Blanca hasta el corazón de los Estados Unidos, sobreviviendo a nuevas clases de muertos vivientes que han evolucionado desde lo sucedido hace algunos años, así como a algunos supervivientes humanos rezagados. Pero, por encima de todo, tendrán que tratar de soportar los inconvenientes de convivir entre ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zoolander: Un descerebrado de moda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5IZ6Xs5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vr34Sj7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Derek Zoolander (Stiller) ha sido el modelo masculino más cotizado durante los últimos tres años. La noche de la gala que podría suponer su cuarta corona, el galardón se lo lleva un nuevo modelo llamado Hansel (Wilson). Derek queda en entredicho y como un idiota, y decide retirarse. Sin embargo, un prestigioso diseñador le pide que desfile para él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zoolander No. 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jIUh9mr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eKzMyFj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Diez años después de conocerse entre pasarelas y sesiones de fotos, Derek y Hansel han caído en el olvido. Deciden entonces emprender una nueva aventura en busca de la fama y el éxito que perdieron. Para ello, viajan a Europa para enfrentarse a las nuevas celebridades. Secuela de "Zoolander" (2001). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559244826-En%20que%20Piensan%20los%20Hombres%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Qué te juegas? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565486104-Que%20te%20Juegas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uwBWx65.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yrAcSzo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roberto (Rey) y Daniela (Salamanca) son dos hermanos que viven en un mundo de riqueza y glamur gracias a la naviera que heredaron de su padre. Ambos comparten la dirección de la empresa, aunque tienen una actitud totalmente opuesta ante la vida: Daniela es minuciosa y perfeccionista; Roberto, en cambio, es un genio visionario que odia la meticulosidad de su hermana. Sin embargo, ambos encuentran la salida a sus desavenencias cuando se enamoran de la misma mujer: Isabel (Dolera), una monologuista a quien Roberto ha contratado para que seduzca a Daniela y así vuelva a ser tan divertida como lo era antes de tomar la dirección de la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Dónde estás mamá? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-58.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QJPmGmx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xxrFhx9.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Una noche, cuando vuelven a su casa, los señores Prioux descubren con asombro que un tal Patrick se les ha metido en casa a vivir. Por lo visto, el joven está convencido que ha vuelto a casa de sus padres para presentarles a su mujer. Los Prioux, que no tienen hijos, no dan crédito a sus ojos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿No es romántico? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1558450258-No%20Es%20Romantico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNs8Snr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7Hnpns2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Por amor o por dinero? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582669496-Por%20amor%20o%20por%20dinero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QmAzSBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yLcZ9JH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un romance toma un giro inesperado cuando Mark descubre que Connie, su futura esposa, ha estado planeando algo contra él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Semos peligrosos! (uséase Makinavaja 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hvqAXC7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NTSH0Gw.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Nada más salir del talego, Maki va a buscar a su amigo Popeye, ahora reciclado en banquero. Juntos rescatan al abuelo de una peligrosa forma de "ruleta rusa" que se juega en el asilo, y deciden tomarse unas vacaciones en la playa. Un grupo de sudaméricanos que roban coches en las gasolineras, se llevará al abuelo secuestrado. Pero ese no será el único secuestro. Habrá persecuciones, ciegos de la ONCE convertidos en asesinos, asesores financieros gorrones, y mucho más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya cambiazo! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNu9Mq4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zBiJ2Fn.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Ellie, una aficionada a la gimnasia rítmica que está pasando por un momento complicado con su mejor amiga. Por su parte, su amigo Jack Malloy, lucha por cumplir las expectativas de su familia y amigos triunfando en el mundo del hockey. El gran reto llegará cuando Ellie y Jack se intercambien de cuerpo y tengan que vivir la vida del otro. En pleno proceso de adaptación, la llegada del próximo campeonato de gimnasia rítmica y la apertura de una plaza en el equipo de hockey hará que ambos protagonistas traten de encontrar la manera de volver a su propio cuerpo antes de que el intercambio se convierta en algo permanente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya clase! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1567317502-Vaya%20Clase%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B927M4K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0mmh0LH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos amigos ansiosos por presumir de su éxito ante antiguos abusones y amores de juventud pasarán una noche salvaje en una reunión de exalumnos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 10 días sin mamá </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-104.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tV66cER.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OysDpzv.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carlo y Giulia están casados y son padres de tres hijos. Carlo es un padre ausente, completamente volcado en su trabajo y Giulia se dedica al cien por cien a ser madre de familia. Cansada y estresada, decide un día por sorpresa irse de viaje a Cuba durante 10 días con su hermana. Carlo se verá obligado a asumir el papel de padre a tiempo completo, una situación que desencadenará el caos familiar pero que le dará la oportunidad de conocer mejor a sus hijos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] @buelos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-177.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4dg5pTc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1pNtg6y.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Isidro Hernández (Carlos Iglesias) es un parado de 59 años al que la crisis expulsó del mercado laboral. Tras dos años sin recibir ofertas de trabajo llega a la conclusión que la única forma de volver a trabajar y sentirse útil es montando su propio negocio. Pero ¿qué puede emprender alguien de su edad a quien la sociedad relega simplemente al cuidado de sus nietos? La respuesta es clara: con la ayuda de Arturo (Roberto Álvarez), un exitoso escritor de novelas románticas, y de Desiderio (Ramón Barea), un jubilado con ganas de ser abuelo, se embarcarán en el ambicioso proyecto de intentar montar una guardería. Para desarrollarlo, los tres amigos se adentrarán en un 'coworking' repleto de jóvenes, donde tendrán que sacar al emprendedor que llevan dentro.</info> 
</item>
