<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>    
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A pesar de todo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1556993587-A%20Pesar%20de%20Todo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLh67p1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cIc0Hvu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, de paso, descubrir que su padre no es quien ellas pensaban. En la búsqueda de la verdad sobre su origen, las hermanas tendrán que aguantarse, conocerse y aceptarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Al agua gambas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083769-Al%20Agua%20Gambas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcjidAW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oDJr4tj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de la quema </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684226-Antes%20de%20la%20Quema%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5CTOxi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/moqS2IX.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Quique (Salva Reina) es un chirigotero en paro que intenta mantener a flote a su familia mientras prepara el próximo concurso de chirigotas. Entre tanto, El Tuti (Joaquín Núñez), un traficante de drogas local, quiere que le ayude a robar el depósito de droga más grande de España... antes de que quemen toda la mercancía incautada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brittany Runs a Marathon </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809282-Britanny%20Runs%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KdPpZvu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rwgeTGx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Brittany (Jillian Bell) es una agradable y divertida chica de 27 años de Nueva York con un desastre de vida. Suele salir todas las noches de fiesta y llega siempre tarde al trabajo. Pero un día recibe una mala noticia por parte de su médico después de someterse a unos análisis: tiene tensión alta, una presión sanguínea muy elevada y, lo que es aún peor, obesidad. Dispuesta a hacer todo lo posible por enmendar esta situación, Britanny se pone como meta correr la maratón de Nueva York. Parece que finalmente ha encontrado la dirección correcta... Pero, ¿es también el camino correcto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bendita locura </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1556730129-Bendita%20Locura%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7tygRNF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2kXMfi9.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Guglielmo es un hombre de inmaculada fe cristiana, 
 propietario de una tienda de artículos religiosos y alta moda para obispos y cardinales. 
 Su pareja, Lidia, devota consorte desde hace 25 años, decide abandonarlo justamente el día de su aniversario, 
 echando por tierra su universo y sus certezas. 
 A su tienda no tardará en llegar una imprevisible candidata a dependiente: Luna,
 una chica de barrio de lo más descarado y perturbador, tan voluntariosa como incapaz. 
 Nada será igual desde ese día: Luna lo apunta a Tinder, y Guglielmo, soltero en apuros,
 descubrirá el sorprendente mundo de las citas a ciegas y los divertidísimos intentos 
 de mujeres dispuestas a todo con tal de encontrar un alma gemela.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bellezonismo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1567042383-Bellezonismo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nJPWozs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mv9nnn0.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Sócrates y Capi son dos pilotos de coches que se encuentran en una competición de rallies. De forma inesperada, la pareja se pierde y acaba en un claro en mitad de un monte. Lejos de estar despoblado, esa localización resulta ser un Centro de Tecnificación de la Belleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blue Iguana </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1557802131-Blue%20Iguana%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ngvPJQJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tkC7oLO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Eddie y Paul son dos exconvictos en libertad condicional que trabajan en un restaurante de Nueva York. Sus vidas no van a ninguna parte hasta que una abogada inglesa les hace una oferta que no pueden rechazar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937413-Casi%20Imposible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQEGzi8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gecutXQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Fred Flarsky (Seth Rogen) se reencuentra inesperadamente con el primer amor de su vida, que ahora es una de las mujeres más influyentes del mundo, Charlotte Field (Charlize Theron), logra llamar su atención gracias a su peculiar sentido del humor y a su visión idealista del mundo y de la política. Mientras se prepara para aspirar a la presidencia del país, Charlotte contrata a Fred para que sea el encargado de escribir sus discursos. Sin embargo, Fred se va a encontrar como un pez fuera del agua en el equipo de élite de Charlotte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criminales en el mar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1560573899-Criminales%20en%20el%20Mar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mESDF8J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LztP8Se.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Unos recién casados estadounidenses que visitan Europa en su luna de miel, quedan atrapados en el misterio de un asesinato después de presenciar un crimen. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicos buenos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437238-Chicos%20Buenos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hpfVhdM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qGCllsc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de ser invitados a su primera "fiesta del beso", tres buenos amigos (Jacob Tremblay, Keith L. Williams y Brady Noon) destrozan por casualidad un dron que tenían prohibido tocar. Para reemplazarlo, se ausentan de clase y toman una serie de decisiones erróneas, involucrándose en un caso que incluye drogas y policía. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] De la India a París en un armario de Ikea </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568027586-De%20la%20India%20a%20Par%C3%ADs%20en%20un%20armario%20de%20Ikea%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wUsWt1K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xvaTs2z.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Drama </genre>
<year>2018</year>
<info>Aja, un joven estafador de Mumbai, comienza, tras la muerte de su madre, un viaje extraordinario siguiendo las huellas del padre que nunca conoció. Encuentra el amor en París en una tienda de muebles suecos, el peligro en compañía de inmigrantes somalíes en Inglaterra, la fama en una pista de baile en Roma, la aventura en un globo aerostático sobre el Mediterráneo, y finalmente entiende qué es la verdadera riqueza y en quién quiere convertirse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] De tonta, nada </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562720256-De%20Tonta%20Nada%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRrEX5m.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IsOhj6B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos padres en apuros </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437390-Dos%20Padres%20en%20Apuros%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a5IZUAW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QZ4rFpL.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos padres con problemas con el alcohol tratan de ocultar sus recientes dificultades financieras a su hija y a sus amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumplin </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1556491074-Dumblin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lO6TtYj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MUZRaGu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Una chica muy segura de sí misma a la que todo el mundo llama «Dumplin»
 (Danielle Macdonald) comienza a trabajar en una cadena de comida rápida, 
 donde conoce a un chico que le gusta. Al parecer, la atracción entre ambos es mutua, 
 aunque Dumplin comienza a tener dudas sobre su atractivo físico.
 Decidida a remediar este problema,
 y también con el propósito de ganarse el respeto de su madre, 
 una antigua «reina de la belleza» (Jennifer Aniston), 
 Dumplin se inscribe en un concurso de belleza.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El permiso </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083855-El%20Permiso%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Faha4Rj.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Se centra en una mujer (Thompson) que vive con su madre (Goldberg) al mismo tiempo que trabaja en una cárcel. En el trabajo tendrá la oportunidad de demostrar sus habilidades cuando se le asigna la tarea de acompañar a un prisionero (Leo) que tiene permiso para visitar a su madre que se muere. El viaje no saldrá como estaba planeado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran baño </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1558705382-El%20Gran%20Ba%C3%B1o%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C25DiYB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gtJFnuf.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En plena crisis de los cuarenta, un peculiar grupo de hombres decide formar el primer equipo nacional de natación sincronizada masculino. Desafiando estereotipos e ignorando la incomprensión de los que les rodean, se sumergen en una insólita aventura que les llevará a hacer frente a las dificultades y a sacar lo mejor de si mismos gracias a la ilusión y el trabajo en equipo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El arte de vivir bajo la lluvia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437412-el%20Arte%20de%20Vivir%20Bajo%20la%20Lluvia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IhB3AJc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M5qwDq1.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un perro llamado Enzo rememora las lecciones que ha aprendido de Denny (Milo Ventimiglia), un piloto de carreras.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos helechos: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569354970-Entre%20dos%20Helechos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FV5Md1z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bpHaUfG.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Zach Galifianakis y su peculiar equipo se ponen en ruta para completar una serie de sus famosas entrevistas entre helechos y, de paso, intentar restaurar su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extra ordinario </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437481-Extra%20Ordinary%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rT6Zkfj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sDWQMip.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Rose, una dulce y amable profesora de autoescuela, debe emplear sus talentos sobrenaturales para salvar a la hija de Martin de las garras de una antigua estrella del rock que planea utiliza a la joven como parte de un pacto satánico para recuperar su fama perdida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familia al instante </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556730449-Familia%20al%20Instante%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6AObB5s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iQ9sm7B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>La emoción y alegría de convertirse en padres llega de pronto para Pete y Ellie,
 una joven pareja que decide compartir su felicidad y sumar a su familia a Juan,
 Lita y Lizzy, tres niños que son hermanos entre sí­.
 Pero con ello también comienzan muchos berrinches, puertas azotadas, 
 cenas accidentadas, responsabilidades triples, pero sobre todo, una gran familia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Háblame de ti </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1563489632-Hablame%20de%20ti%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LNrG0MU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wpq3HM6.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Alain es un respetado hombre de negocios y un brillante orador. En su vida, no hay lugar para el ocio o la familia. Un día, sufre un derrame cerebral que frena su brillante carrera profesional y le causa problemas profundos en el habla y la memoria. En su rehabilitación cuenta con el apoyo de Jeanne, una joven logopeda. A fuerza de trabajo y paciencia, Jeanne y Alain llegarán a conocerse y él intentará reconstruirse y empezar una nueva vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Holmes & Watson </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555944923-Holmes%20y%20Watson%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hPoDuzR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ej6bDx8.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Intriga</genre>
<year>2018</year>
<info>Ha habido un asesinato en el Palacio de Buckingham y, dentro de cuatro días,
 la Reina Victoria será la próxima víctima si nadie puede evitarlo.
 Por suerte para ella, Sherlock Holmes (Will Ferrell) y John Watson (John C. Reilly) 
 se pondrán manos a la obra para frenar de una vez a James Moriarty e impedir que 
 lleve a cabo su terrible plan. O al menos lo intentarán, porque esta no es una historia 
 convencional de Sherlock Holmes. Esto es Holmes & Watson.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jefa por accidente </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1559426252-Jefa%20por%20Accidente%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4fsFFrI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UVa3Mf5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Maya Davilla (Jennifer Lopez) es una mujer inteligente que ha trabajado diligentemente en una tienda local, solo para que un puesto directivo le sea negado por falta de un título universitario. Después de un caso de identidad equivocada, Maya impresiona al CEO de una de las mayores corporaciones en Nueva York y consigue un trabajo en su compañía. Ante la increíble oportunidad de tener la carrera y el estilo de vida que siempre soñó, debe demostrar que su inteligencia puede ser tan valiosa como un título universitario y que nunca es demasiado tarde para una segunda oportunidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killer Kate! </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809590-Killer%20Kate%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ezmxPUB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QNgVZFo.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Kate y Angie son dos hermanas distanciadas por el tiempo. En un intento de reconciliación y varios años después de dejar su hogar, Angie invita a Kate a su despedida de soltera, que tiene lugar en una casa remota que ha reservado a través de una aplicación móvil. No se imaginan que al alquilar esta casa se adentran en una trampa mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killer Weekend </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/killer-weekend-wGuK1LZHPa.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ot66036.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KuRXgTk.png</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando una despedida de soltero se convierte en un evento de supervivencia zombie, un giro desafortunado de lo ocurrido hará que los invitados peleen por sus vidas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kim Possible (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559244894-Kim%20Posible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/652CVGk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZqEWTGg.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Kim Possible (Sadie Stanley) es una chica normal y corriente que se dedica a salvar al mundo en su tiempo libre. Con la ayuda de su mejor amigo, Ron Stoppable (Sean Giambrone), pelea contra villanos y hace frente a un sinfín de amenazas. Se prevé que la película se estrene en 2019.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña traviesa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482721-Peque%C3%B1a%20Traviesa%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TgXvppI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C15uEQC.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Lilli es una niña de 11 años que ¡puede hablar con animales! Éste es un secreto que nadie conoce, excepto sus padres. Su talento especial les ha causado bastantes problemas en el pasado y ha obligado a la familia a mudarse de nuevo. En esta ocasión, Lilli prometerá a sus padres guardar su secreto, pero las cosas no serán tan fáciles. Lilli descubrirá que un malvado ladrón ha secuestrado a un pequeño elefante del Zoo, lo que la llevará a emprender una nueva aventura donde deberá hacer uso de su habilidad especial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tribu </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1530861835-La%20Tribu%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sXn7CYB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QTsoTmk.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Virginia (Carmen Machi), limpiadora de profesión y “streetdancer” vocacional, recupera al hijo que dio en adopción: Fidel (Paco León), un ejecutivo que lo ha perdido todo, incluida la memoria. Junto a “Las Mamis”, el extravagante grupo de baile que forman las compañeras de Virginia, madre e hijo descubrirán que a pesar de venir de mundos muy diferentes, ambos llevan el ritmo en la sangre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gracia de Lucía </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556491339-La%20Gracia%20de%20Lucia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TQJICM7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4gGnqkW.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Lucía es una mujer joven que cuida a su hija adolescente ella sola a 
pesar de las dificultades económicas. 
Para seguir adelante trabaja en un estudio de arquitectura, 
donde le piden evaluar un importante terreno de gran interés para todo el mundo.
 Pronto descubre que algo va mal, 
 un problema en los mapas que podrían acarrear grandes riesgos geológicos. 
 Al principio decide callarse, pero cuando la cosa se complica,
 Lucía luchará por sus principios para salvar el valle en el que creció.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mejor defensa es un ataque </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576817748-La%20Mejor%20Defensa%20en%20un%20Ataque%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TTht7w6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QxdRfLu.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre que es atacado mientras camina solo por la calle (Jesse Eisenberg) decide apuntarse en un dojo de karate, donde un peculiar y carismático maestro (Alessandro Nivola) le enseña mucho más que a defenderse a sí mismo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña Suiza </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066753-La%20Peque%C3%B1a%20Suiza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/At1QagJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DC8Wxtu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra las peripecias de los habitantes de un imaginario pueblo castellano enclavado en el centro del País Vasco llamado Tellería, que desea, tras 700 años de historia, pasar a ser parte del territorio vasco. Tras la negativa del gobierno, un curioso hallazgo en el santuario del pueblo originará que los osados habitantes de Tellería pidan su anexión, nada menos que a uno de los países más ricos del mundo: Suiza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las invisibles </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1566537391-Las%20Invisibles%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wn2cSe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nbjn2cl.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>A raíz de una decisión del ayuntamiento, el centro de acogida para mujeres sin domicilio fijo va a cerrar. A las trabajadoras sociales del centro solo les quedan tres meses para rehabilitar a estas mujeres. A partir de ahora, ¡todo está permitido: falsificaciones, enchufes, mentiras...!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Let's Dance </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437673-Lets%20Dance%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YLwKCyw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDfRa9p.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joseph, un apasionado bailarín de hip-hop, se niega a entrar en la compañía de su padre para probar suerte en París. Junto a su novia Emma y su mejor amigo Karim, se une a la banda de Yuri en París, un famoso breaker, para intentar ganar un concurso internacional de hip-hop. Pero el día de las selecciones, nada sucede como esperaba: Joseph es traicionado por Emma y Yuri. Recogido por Remi, un célebre antiguo bailarín, Joseph descubre el mundo de la danza clásica y conoce a la brillante Chloe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ligar en la era digital </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530842-Swiped%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Iy7d1f2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QD4PQmj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>James, un estudiante de primer año en la universidad y genio de la computación, es reclutado por su compañero de habitación, Lance, para codificar la mejor aplicación de conexión. Pero cuando James descubre que su madre divorciada está usando la aplicación, se producen consecuencias inesperadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Llenos de vida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565155080-Llenos%20de%20Vida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zka2Rqk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KBLK2DE.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Castro es un antiguo presentador estrella de la televisión, ahora en plena decadencia. Un día su chófer, Manu, le lleva a la inauguración de la nueva casa de su productora y vieja amiga, Nathalie, a las afueras de París. Hélène, hermana de Nathalie y exmujer de Castro, también está invitada. Cuando eran jóvenes compartían los mismos ideales pero, con el tiempo, Castro se ha convertido al pragmatismo (o más bien al cinismo) mientras que Hélène se ha mantenido fiel a sus principios. Nina, la hija de ambos, quien acaba de escribir un libro inspirado en la vida de sus padres, se suma a la fiesta. Mientras que Castro asiste, impotente, a la caída inexorable de sus índices de audiencia, Hélène intenta desesperadamente imponer la presencia de una refugiada afgana en su programa. Y mientras, la fiesta sigue por todo lo alto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo dejo cuando quiera </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1567693778-Lo%20dejo%20Cuando%20Quiera%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rjHs8Uv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T1vPl4l.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Amigos desde la facultad y sobradamente preparados, Pedro, Arturo y Eligio son tres profesores universitarios a los que la crisis ha dejado sin trabajo. Cansados y sin blanca, encuentran accidentalmente la solución a sus problemas en el proyecto de investigación en el que Pedro lleva años trabajando: un complejo vitamínico que ofrece, para su sorpresa, desfase a tope sin efectos secundarios. Los tres profesores, con el apoyo de Anabel, una abogada reconvertida en empleada de gasolinera, y de Jota, una alumna más interesada en la juerga que en los estudios, se lanzarán al mundo de la noche y de los negocios turbios para comercializar la mercancía. Algo para lo que no parecen estar aún tan sobradamente preparados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Bando </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809613-Los%20Bando%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yrDw8Zp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7B8e8p1.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Los amigos Grim y Aksel tienen un grupo de rock llamado Los Bando en el que Grim toca la batería y Aksel canta y toca la guitarra. Desafortunadamente, la voz de Aksel no es muy buena, es terrible, pero Grim aún no ha tenido el valor de decírselo. Ambos han soñado siempre con participar en el Campeonato Noruego de Rock y, al ser aceptados, Grim se propone contarle a Aksel la verdad sobre su voz. Pero al decirlo hay una confusión, así que Aksel entiende que lo que falta es un bajista y organizan una audición, a la que solamente se presenta Thilda, una niña de nueve años que toca el violonchelo. Así que Aksel, Grim, Thilda y Martin, un talento local que les llevará en auto caravana al campeonato, emprenden un alocado viaje por carretera que se convertirá en una carrera a contrarreloj para llegar a tiempo al evento de sus vidas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Japón </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084346-Los%20japon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xCyUE73.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aRmovwi.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1614 una expedición japonesa encabezada por el nieto del emperador desembarcó en el pueblo sevillano de Coria del Río, y el heredero al trono se enamoró de una bella sevillana, formó una familia y nunca regresó a Japón. 400 años después, el Emperador Satohito muere y el heredero legítimo resulta ser Paco Japón, vecino de 37 años de Coria del Río. La vida de Paco y de su familia cambiará drásticamente al verse de la noche a la mañana viviendo en el Palacio Imperial y preparándose para ser los nuevos Emperadores de Japón. El choque cultural y lingüístico entre japoneses y andaluces provocará situaciones cómicas y disparatadas en esta aventura donde Oriente y Occidente se dan la mano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los muertos no mueren </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708943-Los%20Muertos%20no%20Mueren%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QGlyIxX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0OFL8PH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En la pequeña localidad de Centerville, los muertos vuelven a la vida y un variopinto grupo de personajes tendrá que hacerles frente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más que madres </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564858979-Mas%20que%20madres%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z7ZVVMG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hI02Wbs.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carol (Angela Bassett), Gillian (Patricia Arquette) y Helen (Felicity Huffman), amigas de toda la vida, se sienten marginadas y olvidadas por sus hijos, ya adultos. Así que deciden ir a Nueva York para verlos sin avisarles... La aventura se convierte en un viaje interior, en el que deberán redefinir su relación con hijos, amigos, parejas y, lo más importante, ellas mismas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1556491361-Money%20Trap%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gZ3R6m4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2AAABK2.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muerto en una semana (o le devolvemos su dinero) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1547769461-Muerto%20en%20una%20Semana%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DQiaQyk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oBJDx64.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2018</year>
<info>Numerosos intentos de suicidio fallidos conducen a William a contratar a un sicario, Lesie, apunto de retirarse del negocio, para que haga el trabajo por él. Pero William encuentra, por fin, una razón para seguir con vida. El problema es que el contrato está firmado y el trabajo, pagado. Y aunque el asesino no tiene inconveniente en cancelar su trabajo, el jefe de este tiene otra cosa en mente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Necesitamos tu voto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616831-1571020156-Nescesitamos%20tu%20Voto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GbWg2np.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zW4TCEs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un joven de 25 años entra en el equipo de campaña de un candidato a las elecciones presidenciales como asistente de la directora de comunicación. Fascinado por ella, aprende a su lado los intríngulis de un puesto tan relevante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nuestro último verano </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1556895442-The%20Last%20Summer%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pk3wvr0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQnPF94.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Llega el verano y, con él, el despertar de la adultez. Un grupo de amigos explora la posibilidad de entablar relaciones nuevas y terminar otras antes de empezar la universidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ola de crímenes </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1548801686-Ola%20de%20Crimenes%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eoH24Jy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ElvG3a.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>El hijo adolescente de Leyre (Maribel Verdú), un ama de casa acomodadamente divorciada, mata a su padre en un arrebato. Ella decide hacer lo imposible por ocultarlo, desatando a su pesar una caótica ola de crímenes en la ciudad de Bilbao. Mientras, la nueva esposa del difunto (Paula Echevarría) y su implacable abogada (Juana Acosta) tratan de ocultar la jugosa trama de corrupción en la que se movían. Pero no habían contado con la perseverancia de la pareja de inspectores de la Ertzaintza (Antonio Resines y Raúl Peña) encargados del caso…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Padre no hay más que uno </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809724-Padre%20no%20hay%20mas%20que%20Uno%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRMAiul.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSVKHCJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Javier es lo que hemos bautizado como un “marido-cuñao”. Ese que sin ocuparse en absoluto de lo que supone el cuidado de la casa y de los niños, sabe perfectamente qué es lo que hay que hacer, y que continuamente regala a su mujer frases del tipo: “Es que no te organizas”, o “no te pongas nerviosa”, ya que considera que su desbordada mujer se ahoga en un vaso de agua. Javier tendrá que enfrentarse a la realidad que supone bregar con cinco hijos (de entre cuatro y doce años) cuando su mujer decide irse de viaje y dejarle solo con ellos. La caótica situación que se provoca en casa evolucionará de forma progresivamente cómica hasta el desastre más absoluto, pero a la vez les dará la oportunidad a padre e hijos de conocerse y disfrutarse por primera vez. Una experiencia que cambiará sus vidas para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeño gran problema </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563726496-Peque%C3%B1o%20Gran%20Problema%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LiRXTSy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zxpzRtO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer recibe la posibilidad de cambiar su juventud cuando la presión de la vida adulta comienza a ser demasiado asfixiante para ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el este </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1560229668-Perdiendo%20el%20Este%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYCLn7O.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0yiOdA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Con mil trescientos millones de habitantes, y a punto de convertirse en la primera potencia económica mundial, China ha traspasado el tópico de país exótico de cultura milenaria, donde se come arroz con palillos y las erres se pronuncian eles, para convertirse en un país moderno y pujante, una nueva tierra de oportunidades en la que todo es posible. Por eso miles de jóvenes, hijos de una vieja Europa cada vez más vieja, cargan sus ambiciones en sus maletas y cruzan nueve mil kilómetros de distancia dispuestos, como los pioneros, a conquistar el Lejano Este. Pero no es nada fácil triunfar en una tierra que tiene un idioma, una cultura y unas costumbres que están a un mundo de distancia. Y no sólo geográficamente. Tras 'Perdiendo el norte' llegan las nuevas aventuras de la generación perdida, que en su búsqueda de fortuna por el Lejano Oriente se va a encontrar más perdida que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peleando en familia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564859043-Peleando%20en%20Familia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hJLUI4s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svufHYT.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un antiguo luchador de lucha libre y su familia se ganan la vida actuando a lo largo del país, pero sus hijos sueñan con poder vivir del Wrestling.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sextillizos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066938-Sextillizos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eCDz4vL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jT42Zko.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un futuro papá descubre que es un sextillizo y se dispone a hacer lo imposible por encontrar a sus cinco compañeros de útero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Supermaderos 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1530689353-Supermaderos%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R0BretH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pNl0BWO.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando surge un litigio fronterizo internacional entre EE.UU. y Canadá, los supermaderos (Mac, Thorny, Foster, Rabbit y Farva), son llamados para establecer un nuevo puesto de patrulla de carreteras en la zona en litigio.... Secuela de "Super maderos" que reúne a los cinco personajes de la película original. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superlópez </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1553497081-Superlopez%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5mION7b.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mTHtTZe.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde su llegada a la Tierra procedente del planeta Chitón, la vida de Juan López no ha sido fácil. Con superpoderes es difícil no destacar. Poder volar, leer la mente, tener supervisión o detener un convoy del metro para que no descarrile… y regresar luego a la oficina, esforzándose en ser un tipo normal, no ha sido nada sencillo para él. O quizás sí, porque Juan no necesita más que su cruasán matinal para ser feliz… Sin embargo, algo está a punto de cambiar. La aparición en la ordenada vida de López de Luisa, un antiguo amor de instituto, va a causar estragos. Ya no es momento de pasar inadvertido. A pesar de que con ello pueda llamar la atención del malvado Skorba y de su sibilina hija, Ágata, y poner en peligro la supervivencia de su planeta de origen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Súper empollonas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569355495-Super%20Empollonas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBRFwVl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Dqha1Ee.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos excelentes estudiantes y grandes amigas, en la víspera de su graduación de su instituto, de repente se dan cuenta de que podrían haberse esforzado algo menos en clase y haberse divertido más. Así que deciden hacer algo al respecto para compensar tanto estudio y tan poca diversión: recuperar los años perdidos en una noche loca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stuber Express </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482785-Stuber%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NuGfVpq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4P09IJD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida de un apacible conductor de Uber, Stu (Kumail Nanjiani), cambia repentinamente cuando se sube a su vehículo un pasajero (Dave Bautista) que resulta ser un policía que sigue la pista a un brutal asesino. Stu se ve obligado a luchar por salvar la vida, protagonizando una misión en la que nunca pidió participar, y cuyo principal objetivo tiene claro desde que descubre lo que está sucediendo: obtener las cinco estrellas de calificación en este movido viaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Taxi a Gibraltar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563946825-Taxi%20a%20Gilbraltar%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A0TlZPi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VEajIqU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>León Lafuente. Un taxista español. Siempre enfadado. Acosado por las deudas. Jodido por lo rápido que cambian las cosas: su taxi, su barrio, su mundo, y el vientre de su mujer embarazada. Todo está cambiando para León. Diego Manfredi. Tan mentiroso como encantador. Tan guapo como embaucador. Acaba de salir de la cárcel. Nadie ha venido a buscarlo. Los años en la cárcel lo han dejado sin familia ni porvenir. Y con un montón de deudas. Sandra Sánchez. Joven. Y aburrida como una ostra. Huyendo de su pueblo donde se ha pasado media vida rodeada de olivos. Huyendo de sus amigas, todas casadas, y de su novio. Tres perdedores que emprenden un viaje delirante con la promesa de un cargamento de oro perdido en los túneles del lugar más raro y desconocido de la Península Ibérica: Gibraltar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tall Girl </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/tall-girl-odRpaBmrTz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rXAsCpV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQ1LwZM.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jodi lleva años acomplejada por su estatura (1,91 m). Siendo con mucho la chica más alta del instituto, nunca se ha sentido a gusto con su cuerpo. Después de años andando encorvada, aguantando burlas e intentando pasar desapercibida, por fin decide que ya es hora de superar sus inseguridades y se enreda en un trío amoroso en el instituto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Bromley Boys </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565155202-The%20Bromley%20Boys%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aPkMEkm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mApX5YT.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un chico, una chica y el peor equipo de fútbol de Inglaterra. No sabrás de quién enamorarte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Timadoras compulsivas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569709055-Timadoras%20Compulsivas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y10zHAf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOqR7Hc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos artistas del engaño, una de clase alta y la otra de los barrios bajos, deciden unirse para timar a los hombres... Remake de la comedia de 1988 'Dirty Rotten Scoundrels'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tiempo después </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556339524-Tiempo%20Despues%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fVenQUq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lHBpVF3.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>En el 9177, mil años arriba, mil años abajo –que tampoco hay que pillarse los dedos
 con estas minucias-, el mundo entero –y según algunos autores, 
 el universo también- se ha visto reducido a un solo Edificio
 Representativo y a unas afueras cochambrosas habitadas por todos los 
 parados y hambrientos del cosmos. Entre todos estos desgraciados, José María,
 decide que con las dificultades que haya que salvar y mediante la venta
 en el Edificio Representativo de una riquísima limonada que él manufactura, 
 otro mundo es posible.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todos a una </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562905451-Todos%20a%20Una%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bGsDcYd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p4Byw9b.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Para no perder la subvención de la federación, un entrenador forma un equipo de baloncesto con falsos deficientes mentales, y así poder participar en los juegos paraolímpicos de Sidney en el año 2000. Siete parados desencantados y dos verdaderos jugadores minusválidos es el equipo que vuela para Australia. Los farsantes van a tener que convivir con los demás atletas, compartir el alojamiento y los vestuarios. El cinismo y la arrogancia de éstos va a confrontarse con la pasión y el esfuerzo de los demás atletas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un verano en Ibiza </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437749-Un%20Verano%20en%20Ibiza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vAYxgyu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A0FzSUJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Philippe es un podólogo conservador de unos sesenta años que, con el fin ganarse a los hijos de su novia, se va con ellos de vacaciones a Ibiza. Pero rodeado de jóvenes a la última moda y adolescentes insoportables, Philippe se siente como un pez fuera del agua. Ibiza está muy lejos de ser el lugar idóneo para las relajadas vacaciones familiares que él esperaba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559244826-En%20que%20Piensan%20los%20Hombres%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Qué te juegas? </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565486104-Que%20te%20Juegas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uwBWx65.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yrAcSzo.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roberto (Rey) y Daniela (Salamanca) son dos hermanos que viven en un mundo de riqueza y glamur gracias a la naviera que heredaron de su padre. Ambos comparten la dirección de la empresa, aunque tienen una actitud totalmente opuesta ante la vida: Daniela es minuciosa y perfeccionista; Roberto, en cambio, es un genio visionario que odia la meticulosidad de su hermana. Sin embargo, ambos encuentran la salida a sus desavenencias cuando se enamoran de la misma mujer: Isabel (Dolera), una monologuista a quien Roberto ha contratado para que seduzca a Daniela y así vuelva a ser tan divertida como lo era antes de tomar la dirección de la empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿No es romántico? </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1558450258-No%20Es%20Romantico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNs8Snr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7Hnpns2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya clase! </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1567317502-Vaya%20Clase%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B927M4K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0mmh0LH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos amigos ansiosos por presumir de su éxito ante antiguos abusones y amores de juventud pasarán una noche salvaje en una reunión de exalumnos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 10 días sin mamá </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607554-10%20giorni%20senza%20mamma%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tV66cER.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OysDpzv.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carlo y Giulia están casados y son padres de tres hijos. Carlo es un padre ausente, completamente volcado en su trabajo y Giulia se dedica al cien por cien a ser madre de familia. Cansada y estresada, decide un día por sorpresa irse de viaje a Cuba durante 10 días con su hermana. Carlo se verá obligado a asumir el papel de padre a tiempo completo, una situación que desencadenará el caos familiar pero que le dará la oportunidad de conocer mejor a sus hijos.</info> 
</item>