<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After. Aquí empieza todo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dX1BRcm3YG/Aft3r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTMBJ6SH</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJ5Y6lC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F5kuiTK.jpg</fanart>
<genre>Drama.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La joven Tessa Young (Josephine Langford) cursa su primer año en la universidad. Acostumbrada a una vida estable y ordenada, su mundo cambia cuando conoce a Hardin Scott (Hero Fiennes Tiffin), un misterioso joven de oscuro pasado. Desde el primer momento se odian, porque pertenecen a dos mundos distintos y son completamente opuestos. Sin embargo, estos dos polos opuestos pronto se unirán y nada volverá a ser igual. Tessa y Hardin deberán enfrentarse a difíciles pruebas para estar juntos. La inocencia, el despertar a la vida, el descubrimiento sexual y las huellas de un amor tan poderoso como la fuerza del destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ártico </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8O3GUCM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c6r3i5vb1312/Art1c0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n6hjj1e.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j4sa6kT.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Ártico, la temperatura puede bajar hasta -70° C. En este desierto helado y hostil alejado de todo, un hombre lucha por sobrevivir. A su alrededor, la inmensidad blanca, y los restos de un avión que le ha servido de refugio, vestigio de un accidente ya muy lejano. Con el tiempo, ha aprendido a luchar contra el frío y las tormentas, a cuidarse de los osos polares y a buscar comida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Rienda Suelta: Doce Relinchos De Navidad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3KasXHdW4VC/Ar13nda5u31ta.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MHNXVXGQ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/znir0a22ctrl/A_rienda_suelta_Doce_relinchos_de_Navidad.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/34s2XNL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wg2aJgB.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Bright Fields se prepara para el gran evento de Navidad. Zoe, tras romper un adorno, 
está a punto de descubrir un secreto familiar.
 Gaby está a merced de Mia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos a Marwen </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMW3NU1M</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1qdvb8z17nwo/813nv3n1d0saMarw3n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LPIyRB9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4nIbYxm.jpg</fanart>
<genre>Drama. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Film inspirado en el documental "Marwencol" (2010), que narraba la historia real de Mark Hogancamp, un hombre que tras sufrir un terrible asalto estuvo en coma nueve días, tras el cual se despertó con una amnesia completa. Su única terapia fue construir en su jardín unas maquetas con figuras de soldados de II Guerra Mundial...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black 47 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QXyMZvJhPkW/Bl4ck47.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G51OH22WHF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gffs2s0or37m/Bl4ck47.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iozPt6S.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/W5jNaFM.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En Irlanda durante la Gran Hambruna (1845-1849), un Ranger irlandés que ha estado luchando por el ejército británico en el extranjero abandona su puesto para reunirse con su familia. A pesar de experimentar los horrores de la guerra, se sorprende por la destrucción de su patria por el hambre y la brutalización de su pueblo y su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buenos vecinos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QVEGFhfE2Ww/Bu3nosV3c1nos.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RDLUVI3</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4prJXf5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OLwylLS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2017</year>
<info>Un hombre es acusado de adulterio por su prometida, viéndose obligado a trasladarse a casa de sus padres. Mientras lucha por la custodia de su hija de cuatro años, se ve progresivamente involucrado en una disputa entre sus progenitores y los vecinos de estos, a propósito de un viejo y hermoso árbol.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Boi </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RLiAfQ6C93n/B01.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQ84EF05</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3p0wke7i3z8m/B01.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aJfnN3l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HuZAFeQ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>BOI es un joven que se inicia como conductor privado. Mientras espera con nervios la decisión que ha tomado su novia sobre un asunto que puede cambiarles la vida, deberá acompañar a sus primeros clientes: Michael y Gordon, dos empresarios de origen asiático que han venido a Barcelona con el objetivo de cerrar en menos de 48 horas un acuerdo de vital importancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMCZ0UAF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1wxrcz5ln857/B3ats.m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Conociendo a Astrid </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DDe4L3k7egm/A5tr1d.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IHJQ049R</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1dndkk6l0qzf/A5tr1d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wl5gkPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OeoCI5l.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic de la escritora sueca Astrid Lindgren, creadora de Pippi Calzaslargas, que acabó convirtiéndose en un fenómeno mundial para varias generaciones de niños y adultos. Según confesiones de la propia Astrid, se sabe que el nombre de 'Pippi' lo concibió cuando su hijo de siete años, enfermo de una infección pulmonar en el invierno de 1941, le pidió que le narrara, a fin de matar el tedio en sus horas de encierro, las aventuras de una niña llamada "Pippi Calzaslargas". Dos años después, mientras Astrid Lindgren reposaba de una fractura en la pierna, aprovechó su tiempo para escribir las aventuras de esta niña traviesa que pronto daría la vuelta el mundo y se convertiría en un símbolo feminista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capharnaüm </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMY9ZF76</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s6G7tcf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jkWduB.jpg</fanart>
<genre>Drama Pobreza. Infancia </genre>
<year>2018</year>
<info>Ante un tribunal, Zain, un niño de 12 años, declara ante el juez. -¿Por qué has demandado a tus propios padres? -Por darme la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Creed II </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3LB3CMIQX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ltjs5h77fy6w/Cr33d2.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RjQRyZE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GlCPM37.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Adonis Creed se debate entre las obligaciones personales y el entrenamiento para su próxima gran pelea, con el desafío de su vida por delante. Enfrentarse a un oponente que tiene vínculos con el pasado de su familia solo intensifica su inminente batalla en el ring. Afortunadamente Rocky Balboa está a su lado a lo largo de todo el camino, y juntos se cuestionarán por lo que vale la pena luchar y descubrirán que nada es más importante que la familia... Secuela de "Creed", el spin-off de Rocky que en 2015 obtuvo muy buenas críticas y dio inicio a una nueva saga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cripto </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SJZ18PWD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Donbass </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Gv5iEGYNZuu/D0nb455.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DTZ221DF</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/InxCYHq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J82AWON.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando se llama “paz” a la guerra, cuando la propaganda es presentada como la verdad, cuando se llama “amor” al odio, es ahí dónde la misma vida comienza a parecerse a la muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dios no está muerto: Una luz en la oscuridad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3rSw3UAoVut/D105N035taMu3rt0UnaLuz3nLa05cur1dad.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66V691R0T</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uWRYTk1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AOE0Imb.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El pastor Dave (David A.R. White) tendrá que lidiar con la dolorosa tragedia de ver su iglesia quemada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G7MXW8GvqSo/D0lorGl0ria.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZNGQOG1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un director de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadores (Lying and Stealing) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UmKeXoYSapc/Est4f4d0res.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763LLM9BD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/amDld9k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f7Yxles.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ivan (Theo James) es un ladrón de arte que quiere dejar su oficio. Elysa (Emily Ratajkowski) es una aspirante a actriz a quien persiguen sus pecados en Hollywood, así como una montaña de deudas. Cuando se conocen, ambos sienten una gran atracción mutua.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Gordo y el Flaco (Stan & Ollie) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/24CXQPqaxDn/G0rdoFl4co.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZV63SJC</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lql90smfaj5h/G0rdoFl4co.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1a1pYNe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LWUM3sm.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stan (Steve Coogan) y Ollie (John C. Reilly), conocidos en castellano como "El gordo y el flaco", se embarcan en su gira de despedida ahora que su época dorada parece haber quedado anclada en el pasado. Con la ayuda de sus respectivas mujeres, Lucille (Shirley Henderson) e Ida (Nina Arianda), ambos logran conquistar al público de las salas de Reino Unido gracias a su peculiar manera de interpretar y de entender el mundo. Este biopic ahonda en la personalidad de ambos personajes y en las circunstancias personales que les convirtieron en figuras cómicas de leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bailarín </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/eEDruQhBNkd/B4ilar1n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6QKKJ70Q7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ma7AhHc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cTln0Fd.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rusia, 1961. Rudolf Nureyev, el bailarín de ballet más grande de todos los tiempos, viaja por primera vez fuera de la Unión Soviética como miembro de la prestigiosa Kirov Ballet Company. Aunque el KGB sigue de cerca sus pasos y a pesar del gran peligro que conllevaba entonces la deserción, Nureyev huirá tomando una decisión que podría cambiar el curso de su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día que vendrá </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4Nyf2pBUEqM/D1aV3ndran.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6MK6REA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7eHLoiq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bmgN2nB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Posguerra en Alemania, año 1946. Rachael Morgan (Keira Knightley) aterriza en las ruinas de Hamburgo en pleno invierno para reunirse con su marido, Lewis (Jason Clarke), un coronel británico que ha recibido la misión de reconstruir la ciudad destruida. Pero cuando van a mudarse a su nueva casa, Rachael descubre con asombro que Lewis ha tomado una decisión inesperada: compartirán la enorme casa con sus antiguos propietarios, un viudo alemán (Alexander Skarsgård) y su atormentada hija. En esta atmósfera cargada, la hostilidad y el dolor dan paso a la pasión y la traición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8O1Q38V</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w5impqfbi2n/3xtr3madam3nteCru3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO5BDRGO</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/94an2bqa2q8b/3lCant0D3lL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYSFVNWR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qhwvb50ih2v0/H1j0Nat1v0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoa8eZC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSK7slT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La intervención </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WMEHP4LYntn/Int3rv3ncion.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LBAB8U4O</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ihEIP4k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYfNbUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>En febrero de 1976 en Yibuti, un bus escolar fue secuestrado en la frontera somalí. Tras 30 horas de extrema tensión, se decide organizar una operación de rescate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Me llamo Gennet (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/LiupYBvfx5a/G3nn3t.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G725FXWLR1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9X2clR4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wLRN9ap.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>La joven sordociega Gennet Corcuera comienza una nueva etapa de su vida en la que por primera vez vive sola e independiente, trabajando de maestra. Preparando una próxima conferencia, trata de reunir y dar forma escrita a sus especiales recuerdos: las fugaces visiones de su Etiopía natal durante la terrible hambruna de 1984 (donde captó la atención y los cuidados de Carmen Corcuera, suegra del embajador de España en Addis Abeba, que, para conseguir su adopción, pasó dos años trabajando en el centro de acogida donde Gennet fue abandonada); su difícil proceso de integración y aprendizaje en un mundo donde no había lugar para gente como ella; los recuerdos desvaneciéndose en la memoria de Carmen; y el gran logro de convertirse en la primera sordociega europea en finalizar una carrera universitaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mug </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2MgFaexAQZY/mu6.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RTF581B</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aN7vJ8N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4IcoEw4.png</fanart>
<genre>Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Jacek gasta pintas de rebelde y escucha a Metallica en un pueblo polaco de misa diaria, gris como un dolor de postguerra y en pleno milagro arquitectónico: construir un Cristo a escala del Corcovado de Brasil. Y en esas están cuando Jacek, trabajándole la cabeza al Jesucristo, cae dentro de ella y se destroza la cara. Ahora hay que rehacérsela, si bien los médicos confían más en la voluntad de Dios que en el bisturí, y Dios parece que el día de la operación está de broma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la esperanza </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jJJbFhj3vTN/Esp3ranz4.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLP75U58</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KOtgW2I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eDjHjz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joyce Smith y su familia creían que lo habían perdido todo cuando su hijo adolescente John cayó en el helado lago Saint-Louis. En el hospital, John estuvo sin vida durante 60 minutos, pero Joyce no estaba dispuesta a renunciar por su hijo. Reunió toda su fuerza y fe, y clamó a Dios por su salvación. Milagrosamente, el corazón de John volvió a latir. A partir de ahí, Joyce comienza a desafiar a cualquier experto y prueba científica que tratan de explicar lo que ocurrió.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SL602OTH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/85whvlng79bh/Miss.Bala.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aZHekTVZ3wG/N4ncyDr3w.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F4988BL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mn5f2mrngb2j/N4ncyDr3w.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peleando en familia </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MauzWVN55hS/P3l3andoF4mil1a.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O550CTPV</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hJLUI4s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svufHYT.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un antiguo luchador de lucha libre y su familia se ganan la vida actuando a lo largo del país, pero sus hijos sueñan con poder vivir del Wrestling.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Share </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/86SpWAdvzsT/5har3.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5XNZN0IWP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZdx1yz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1tKYqHB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de pasar una noche de fiesta, Mandy (Rhianne Barreto), una adolescente en su último año de instituto, descubre que una serie de vídeos de ella, desnuda y semiinconsciente, se han hecho virales en la red. Su vida se convierte en un auténtico caos: es incapaz de volver a su rutina diaria; los padres la presionan para tomar medidas por su propia cuenta y sus amigos tratan de hacer todo lo posible para que se sienta como antes. Sin embargo, nada parece funcionar. Para Mandy, es imposible cerrar una herida sin saber qué ha sido lo que la ha producido, ni cómo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocketman </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/USfaiYwYfbD/R0ch3tm4n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DT7ZBA9R</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dnLedjK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uHEA8BU.jpg</fanart>
<genre>Musical.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>'Rocketman' es la historia de Elton John, desde sus años como niño prodigio del piano en la Royal Academy of Music hasta llegar a ser una superestrella de fama mundial gracias a su influyente y duradera asociación con su colaborador y letrista Bernie Taupin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XEGMC9VJ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bnxzjo0kzevn/Un0MasD3aFam1l1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

