<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la sombra de Kennedy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hBB65hh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z2mfTgA.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Biopic del 36º sobre el presidente norteamericano Lyndon B. Johnson:
 su época como senador, su candidatura a la Vicepresidencia y su papel como 
 Presidente de los Estados Unidos tras el asesinato de John Fitzgerald Kennedy en Dallas,
 en noviembre de 1963.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Rienda Suelta: Doce Relinchos De Navidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/34s2XNL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wg2aJgB.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Bright Fields se prepara para el gran evento de Navidad. Zoe, tras romper un adorno, 
está a punto de descubrir un secreto familiar.
 Gaby está a merced de Mia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Young Man with High Potential </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-191.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3eW91s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qaaF2K4.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando el talentoso pero sexualmente inexperto estudiante de informática Piet es rechazado por la brillante y bella Klara, queda profundamente herido. Toma una dosis de un medicamento para dormir, lo que lleva a una noche tumultuosa durante la cual pierde su inocencia en más de un sentido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abre los ojos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uzs5XId.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ys7qp8N.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Romance. Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>1997</year>
<info>César, un atractivo joven que ha heredado de sus padres una gran fortuna, vive en una espléndida casa en la que organiza lujosas fiestas. Cuando una noche conoce a Sofía y se enamora de ella, Nuria, su antigua amante, se muere de celos. Al día siguiente, yendo en coche con César, intenta suicidarse. Cuando César se despierta en el hospital, descubre que su rostro ha quedado horriblemente desfigurado. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acoso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QmfrmxI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0sVfuKQ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Intriga </genre>
<year>1994</year>
<info>Tom Sanders, un maduro y atractivo ejecutivo que trabaja en una empresa de alta tecnología, está a punto de ser ascendido. Sin embargo, en una semana crucial para su vida, verá sus aspiraciones rotas cuando, en su lugar, sea nombrada Meredith Jonson, una antigua novia suya que ahora es una ambiciosa ejecutiva.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Adults in the Room (Comportarse como adultos) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-237.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pw1iIyb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GdJe2Lo.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Adaptación del libro escrito por el ex-Ministro de Finanzas griego Yanis Varoufakis durante la crisis griega de 2015.</info> 
</item>

<item>   
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After. Aquí empieza todo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1565154689-After%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJ5Y6lC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F5kuiTK.jpg</fanart>
<genre>Drama.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La joven Tessa Young (Josephine Langford) cursa su primer año en la universidad. Acostumbrada a una vida estable y ordenada, su mundo cambia cuando conoce a Hardin Scott (Hero Fiennes Tiffin), un misterioso joven de oscuro pasado. Desde el primer momento se odian, porque pertenecen a dos mundos distintos y son completamente opuestos. Sin embargo, estos dos polos opuestos pronto se unirán y nada volverá a ser igual. Tessa y Hardin deberán enfrentarse a difíciles pruebas para estar juntos. La inocencia, el despertar a la vida, el descubrimiento sexual y las huellas de un amor tan poderoso como la fuerza del destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alcanzando tu sueño (Teen Spirit) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-184.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kYjqDoB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mO0OXNq.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Violent (Fanning) es una introvertida adolescente que vive en la Isla de Wight, en Inglaterra, y que sueña con convertirse en una estrella del pop para poder así alejarse de tu triste panorama familiar. Con la ayuda de un inesperado mentor, Violet se inscribe en un concurso de canto que pondrá a prueba su integridad, talento y ambición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algunos hombres buenos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2xTI6uD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VjLZpBb.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>1992</year>
<info>El teniente Daniel Kaffee es un joven y prometedor abogado de la Marina que tiene una excelente reputación. Sus superiores le confían la defensa de dos marines acusados de asesinato. A primera vista, el caso no parece complicado. Pero cuando tenga que vérselas con el Coronel Nathan R. Jessup, Comandante en Jefe de la base de Guantánamo, saldrán a la luz nuevas pistas que harán que el caso adquiera dimensiones insospechadas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alma salvaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6CChWgj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pibw0Pi.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>En los años 90, tras unas duras experiencias personales que tocaron fondo con su divorcio y sobre todo con la muerte de su madre, la joven Cheryl Strayed decidió recorrer en solitario, y careciendo de experiencia, más de 1600 kilómetros por el Sendero de las Cimas del Pacífico, que atraviesa el desierto de Mojave y sube hasta la frontera entre los estados de Oregón y Washington, en un intento de encontrarse a sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American History X </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MbS6uaT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GHKaOwe.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>Derek (Edward Norton), un joven "skin head" californiano de ideología neonazi, es encarcelado por asesinar a un negro que pretendía robarle su furgoneta. Cuando sale de prisión y regresa a su barrio dispuesto a alejarse del mundo de la violencia, se encuentra con que su hermano pequeño (Edward Furlong), para quien Derek es el modelo a seguir, sigue el mismo camino que a él lo condujo a la cárcel. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Psycho </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ecw3sui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BLxVlQD.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>En un mundo moralmente plano en el que la ropa tiene más sentido que la piel, Patrick Bateman es un espécimen soberbiamente elaborado que cumple todos los requisitos de Master del Universo, desde el diseño de su vestuario hasta el de sus productos químicos. Es prácticamente perfecto, como casi todos en su mundo e intenta desesperadamente encajar en él. Cuando más intenta ser como cualquier otro hombre adinerado de Wall Street, más anónimo se vuelve y menos control tiene sobre sus terribles instintos y su insaciable sed de sangre, que lo arrastra a una vorágine en la que los objetos valen más que el cuerpo y el alma de una persona.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amistad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e58X1U6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7zF3ZBs.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Una noche del verano de 1839, cincuenta y tres esclavos negros que viajaban a bordo del navio "La Amistad" se amotinaron y tomaron el control del barco frente a las costas de Cuba. Fracasado su intento de regresar a África, fueron detenidos por tropas americanas y se encontraron en un país extraño y a merced de un sistema judicial que les era ajeno.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor a segunda vista  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576817245-Amor%20a%20Segunda%20Vista%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xMRiT9l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CXIUA98.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Durante la noche, Rafael se encuentra inmerso en un mundo donde nunca ha conocido a Olivia, la mujer de su vida. No sabe cómo va a recuperar a su esposa ya que se ha convertido en un completo desconocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apolo 13  (Apolo XIII) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wykQbnU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N1uZTig.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras</genre>
<year>1995</year>
<info>El Apolo XIII inicia su viaje a la Luna en abril de 1970. Cuando está a punto de llegar a su destino, se produce una explosión en el espacio que les hace perder oxígeno y, además, cambia el rumbo de la nave. La situación de los tripulantes se hace desesperada cuando el oxígeno empieza a agotarse. Mientras tanto, el mundo entero vive pendiente del desenlace de tan angustiosa aventura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apostando al límite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/28buT2D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/r9wab70.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2005</year>
<info>Brandon Lang (McConaughey) ha soñado siempre con jugar al fútbol, pero trabaja en una empresa de apuestas de Las Vegas. A pesar de que sus lesiones de rodilla lo incapacitan para jugar en la liga profesional, su tenacidad se ve recompensada cuando, inesperadamente, lo ficha un cazatalentos (Pacino) que está convencido de que Brandon tiene un don especial para adivinar quiénes serán los ganadores de los partidos de fútbol del fin de semana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arde Mississippi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lYKZKfs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dlXufGp.jpg</fanart>
<genre>Drama.Intriga</genre>
<year>1988</year>
<info>En 1964, en un pueblo sureño, donde el racismo está profundamente arraigado y el Ku Klux Klan reivindica violentamente la supremacía blanca, tres activistas defensores de los derechos humanos desaparecen sin dejar rastro. Dos agentes del FBI, de caracteres muy diferentes, se harán cargo de la investigación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arrugas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j2qMzNJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S4TScX5.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Emilio y Miguel, dos ancianos recluidos en un geriátrico se hacen amigos. Emilio, que padece un principio de Alzheimer, cuenta inmediatamente con la ayuda de Miguel y otros compañeros que tratarán de evitar que vaya a parar a la planta de los desahuciados. Su disparatado plan tiñe de humor y ternura el tedioso día a día de la residencia, pues para ellos acaba de empezar una nueva vida. Largometraje de animación 2D para adultos, basado en el cómic homónimo de Paco Roca (Premio Nacional de Cómic 2008).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] As I Lay Dying (El último deseo) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-ultimo-deseo-microhd-720p-5QhOr.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U2jxOSm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KSV3dw1.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Adaptada de la célebre novela "Mientras agonizo" de William Faulkner, AS I LAY DYING sigue el viaje atormentado de una familia que acompaña los restos de su madre hasta su última morada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Así somos (People Like Us) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pbsnVd4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MhTyIW4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Tras la muerte de su padre, Sam (Chris Pine) debe enviar 150.000 doláres a Frankie (Elizabeth Banks), una hermana alcóholica de la que no sabía nada, y cuyo hijo es un problemático niño de doce años incapaz de controlar su temperamento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] AK-47 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iwFk0Oy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZL7gLAG.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Película biográfica sobre el inventor y diseñador de armas pequeñas Mikhail Timofeevich Kalashnikov.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atardecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-192.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ifvEvbn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j6XElbK.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>1913, Budapest. Después de pasar su infancia en un orfanato, Irisz Leiter llega a la capital húngara con 20 años y la esperanza de trabajar de sombrerera en la antigua tienda de sombreros de sus padres biológicos. Pero Oszkar, el nuevo propietario, la rechaza. A su vez, se tendrá que enfrentar a su pasado cuando descubre un hermano que nunca supo que tenía. Su misión de encontrarlo la lleva a descubrir oscuros secretos mientras el país se prepara para el caos de la guerra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atando cabos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CT7xECQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GSIk7tp.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2001</year>
<info>Cuando Quoyle, un hombre solitario y desdichado, pierde a su ex esposa en un accidente de coche, decide abandonar Nueva York y trasladarse con su tía y su hija a un pequeño puerto pesquero de Terranova, la tierra natal de sus antepasados. Allí consigue trabajo como reportero en el periódico local y, a medida que pasa el tiempo, se siente cada vez más identificado con el paisaje y más a gusto consigo mismo. Además, poco a poco, surgirá el amor entre él y una mujer que también tiene que combatir los fantasmas del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantique </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-147.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b3An8qB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9qrrg3M.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>A lo largo de la costa atlántica, una torre futurista que pronto será inaugurada se cierne sobre un suburbio de Dakar. Ada, de 17 años, está enamorada de Souleimane, un joven trabajador de la construcción. Pero ella ha sido prometida a otro hombre. Una noche, Souleimane y sus compañeros desaparecen en el mar. Poco después, regresan para atormentar a su antiguo vecindario tomando posesión de las novias que dejaron atrás. Algunos de los trabajadores han venido reclamando venganza y amenazan con quemar la torre si el desarrollador no paga sus salarios. Pero Souleiman ha regresado por Ada, para que puedan estar juntos por última vez.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atraco en Belfast </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/76XpsVa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7goZr35.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Jimbo, para proteger a su familia y pagar las deudas de juego que ha contraído con un mafioso, atraca un mercado de pescado. En la huida, es acorralado en una tienda, donde toma como rehenes a un grupo de personas. Rodeado por la Policía y la Guardia británica, el joven buscará desesperadamente una manera de salir de su precaria situación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ayla: La hija de la guerra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-79.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E4Jrd8v.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p1csoVE.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>En 1950, en medio de los estragos de la Guerra de Corea, el sargento Süleyman se encuentra a una niña medio congelada, sin sus padres y sola. Frenética, asustada y al borde de la muerte, esta niña atrapa el corazón de Süleyman, que arriesga su propia vida para salvarla. No conociendo su nombre e incapaz de comunicarse con ella, Süleyman le llama Ayla, en reminiscencia de la luna en la fatídica noche en la que se encontraron. Los dos forman un vínculo instantáneo e inseparable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bajo el sol</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.la/peliculas/bajo-el-sol/#</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s6ohOWy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1bPrFGn.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2015</year>
<info> En esta película cuentan tres historias de amor ambientadas en Croacia a lo largo de tres décadas. 
 Las historias están conectadas por el hecho de que el amor entre un hombre croata y una
 mujer serbia está de algún modo prohibido ya se esté en 1991, en 2001 o en 2011.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1561042229-Beats%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos a Marwen </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LPIyRB9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4nIbYxm.jpg</fanart>
<genre>Drama. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Film inspirado en el documental "Marwencol" (2010), que narraba la historia real de Mark Hogancamp, un hombre que tras sufrir un terrible asalto estuvo en coma nueve días, tras el cual se despertó con una amnesia completa. Su única terapia fue construir en su jardín unas maquetas con figuras de soldados de II Guerra Mundial...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black Beauty </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/odSdXJ4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qLuDZyO.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Una adolescente profundamente afligida por haber perdido a sus padres comienza a tener un vínculo muy especial con un caballo que ha sido alejado de su familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black 47 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-86.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iozPt6S.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/W5jNaFM.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En Irlanda durante la Gran Hambruna (1845-1849), un Ranger irlandés que ha estado luchando por el ejército británico en el extranjero abandona su puesto para reunirse con su familia. A pesar de experimentar los horrores de la guerra, se sorprende por la destrucción de su patria por el hambre y la brutalización de su pueblo y su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blaze </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-185.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/93ni7TS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MnjlCX2.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la vida del cantante y compositor de country norteamericano Blaze Foley (Texas, 1949 – Nashville, Tennessee 1989). Blaze fue una inusual leyenda de la música del Texas Outlaw Music que engendró a autores como Merle Haggard y Willie Nelson. A través de una historia que recorre tres periodos de su vida, los diferentes hilos exploran su romance con Sybil Rosen; su última noche oscura en la tierra; y el impacto de sus canciones y el impacto de su muerte en sus fans, amigos y enemigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Boi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1564260292-Boi%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aJfnN3l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HuZAFeQ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>BOI es un joven que se inicia como conductor privado. Mientras espera con nervios la decisión que ha tomado su novia sobre un asunto que puede cambiarles la vida, deberá acompañar a sus primeros clientes: Michael y Gordon, dos empresarios de origen asiático que han venido a Barcelona con el objetivo de cerrar en menos de 48 horas un acuerdo de vital importancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bomb City </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LoYzIy1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Bi2ljJj.jpg</fanart>
<genre>Drama.Crimen. Basado en hechos reales</genre>
<year>2017</year>
<info>Invierno de 1997. Brian Deneke es un joven punk de Amarillo, Texas, conocido por su cresta verde y su pasión por la música punk. Organiza conciertos con sus amigos en un lugar ruinoso conocido como 'Bomb City', donde los asiduos se niegan a ajustarse a la cultura conservadora que los rodea. Su estilo de vida y estética encienden la intolerancia de la comunidad, sobre todo la de un grupo de deportistas de secundaria conocidos como White-hatters. Comienzan así una serie de peleas callejeras entre ambos grupos que culminarán en uno de los crímenes de odio más polémicos de la historia estadounidense reciente...
Basada en la historia de un joven asesinado en un entorno de aversión cultural hacia él y sus amigos. Un polémico delito de odio que cuestiona la moralidad de la justicia americana, ya que el asesino, un niño "bien", estrella del equipo de fútbol, solo fue condenado a 10 años de libertad vigilada y una multa de 10 mil dólares.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Breath (Respira) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fHTHMaZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/W9Wn9tq.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Basada en la novela bestseller de Tim Winton ambientada a mediados de los 70 en la costa de Australia. 
 Dos chicos con ganas de descubrir cosas desarrollan una amistad con un misterioso
 aventurero que les invita a tomar riesgos que tendrán un impacto profundo en sus vidas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buenos vecinos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-72.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4prJXf5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OLwylLS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2017</year>
<info>Un hombre es acusado de adulterio por su prometida, viéndose obligado a trasladarse a casa de sus padres. Mientras lucha por la custodia de su hija de cuatro años, se ve progresivamente involucrado en una disputa entre sus progenitores y los vecinos de estos, a propósito de un viejo y hermoso árbol.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadena perpetua  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mntHHws.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hC4mzA6.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1994</year>
<info>Acusado del asesinato de su mujer, Andrew Dufresne (Tim Robbins), tras ser condenado a cadena perpetua, es enviado a la cárcel de Shawshank. Con el paso de los años conseguirá ganarse la confianza del director del centro y el respeto de sus compañeros de prisión, especialmente de Red (Morgan Freeman), el jefe de la mafia de los sobornos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cambio de reinas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SYq5ccU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0LY6FB4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Tras años de guerra entre Francia y España, que han dejado a los dos países debilitados, Felipe de Orleans, el regente de Francia, pone en marcha un plan para consolidar la paz entre ambas naciones. Casará a su hija de 12 años, señorita de Montpensier, con el heredero del trono español y a Luis XV, próximo Rey de Francia, con Mariana Victoria, de 4 años, Infanta de España. Una adolescente y una niña se verán atrapadas en una red de alianzas, traiciones y juegos de poder.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capharnaüm </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s6G7tcf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jkWduB.jpg</fanart>
<genre>Drama Pobreza. Infancia </genre>
<year>2018</year>
<info>Ante un tribunal, Zain, un niño de 12 años, declara ante el juez. -¿Por qué has demandado a tus propios padres? -Por darme la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán Phillips </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WzxJTCl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7DahIsw.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>Año 2009, en el cuerno de África. En aguas internacionales a 145 millas de la costa de Somalia, el buque carguero “Maersk Alabama”, al mando del capitán de la marina mercante estadounidense Richard Phillips (Tom Hanks), fue abordado y retenido por piratas somalíes, siendo el primer barco norteamericano secuestrado en los últimos doscientos años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cats  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1589771035-Cats%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vO6kQF6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iTTBrGN.jpg</fanart>
<genre>Musical. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Adaptación del famoso musical de Andrew Lloyd Webber, del mismo título. La trama gira en torno a una tribu de gatos -los Jellicles- durante la noche del año en que toman su más trascendente elección: la de decidir cuál de ellos renacerá en una nueva existencia. La producción teatral se representó ininterrumpidamente 21 años en el West End de Londres, mientras que en Broadway (Nueva York) se mantuvo 18 años en cartel. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cisne negro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY82Nz0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cOgJWWS.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2010</year>
<info>Nina (Natalie Portman), una brillante bailarina que forma parte de una compañía de ballet de Nueva York, vive completamente absorbida por la danza. La presión de su controladora madre (Barbara Hershey), la rivalidad con su compañera Lily (Mila Kunis) y las exigencias del severo director (Vincent Cassel) se irán incrementando a medida que se acerca el día del estreno. Esta tensión provoca en Nina un agotamiento nervioso y una confusión mental que la incapacitan para distinguir entre realidad y ficción.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Colegas de copas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-58.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4P8OI4u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ADY9m2d.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Luke y Kate son dos inseparables compañeros de trabajo que, tras finalizar la jornada, comparten risas, coqueteos y, sobre todo, una gran afición por la cerveza. Ambos, sin embargo, tienen pareja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Como la vida misma  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-186.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FcagprV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0Xemiia.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Un doloroso incidente es el hilo conductor de una historia de amor que abarca varias generaciones a lo largo de dos continentes en las calles de Nueva York y España, y cuyos implicados jamás podrían imaginar su resultado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Conociendo a Astrid </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-111.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wl5gkPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OeoCI5l.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic de la escritora sueca Astrid Lindgren, creadora de Pippi Calzaslargas, que acabó convirtiéndose en un fenómeno mundial para varias generaciones de niños y adultos. Según confesiones de la propia Astrid, se sabe que el nombre de 'Pippi' lo concibió cuando su hijo de siete años, enfermo de una infección pulmonar en el invierno de 1941, le pidió que le narrara, a fin de matar el tedio en sus horas de encierro, las aventuras de una niña llamada "Pippi Calzaslargas". Dos años después, mientras Astrid Lindgren reposaba de una fractura en la pierna, aprovechó su tiempo para escribir las aventuras de esta niña traviesa que pronto daría la vuelta el mundo y se convertiría en un símbolo feminista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Creed. La leyenda de Rocky  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cBMchqt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sTmgeTU.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Adonis Johnson no llegó a conocer a su padre, el campeón del mundo de los pesos pesados Apollo Creed, que falleció antes de que él naciera. Sin embargo, nadie puede negar que lleva el boxeo en la sangre, por lo que pone rumbo a Philadelphia, el lugar en el que se celebró el legendario combate entre su padre y Rocky Balboa. Una vez allí, Adonis busca a Rocky y le pide que sea su entrenador. A pesar de que este insiste en que ya ha dejado ese mundo para siempre, Rocky ve en Adonis la fuerza y determinación que tenía su enconado rival, y que terminó por convertirse en su mejor amigo. Finalmente, acepta entrenarle a pesar de estar librando su propio combate contra un rival más letal que cualquiera a los que se enfrentó en el cuadrilátero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Creed II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RjQRyZE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GlCPM37.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Adonis Creed se debate entre las obligaciones personales y el entrenamiento para su próxima gran pelea, con el desafío de su vida por delante. Enfrentarse a un oponente que tiene vínculos con el pasado de su familia solo intensifica su inminente batalla en el ring. Afortunadamente Rocky Balboa está a su lado a lo largo de todo el camino, y juntos se cuestionarán por lo que vale la pena luchar y descubrirán que nada es más importante que la familia... Secuela de "Creed", el spin-off de Rocky que en 2015 obtuvo muy buenas críticas y dio inicio a una nueva saga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criadas y señoras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FNusJAd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/o3HS5Jq.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Mississippi, años 60. Skeeter (Emma Stone) es una joven sureña que regresa de la universidad decidida a convertirse en escritora. Su llegada altera la vida de la ciudad e incluso la de sus amigos porque se ha propuesto entrevistar a las mujeres negras que se han pasado la vida al servicio de las grandes familias sufriendo todas las formas de discriminación racial.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuestión de justicia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585982521-Cuestion%20de%20Justicia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ySNnCFu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QAZ2wFv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia real del joven abogado Bryan Stevenson (Jordan) y de su histórica batalla por la justicia. Después de licenciarse en Harvard, Bryan recibe ofertas de trabajo muy lucrativas. Pero él prefiere poner rumbo a Alabama para defender a personas que han sido condenadas erróneamente o que carecían de recursos para tener una representación legal adecuada, y lo hace con el apoyo de la activista local Eva Ansley (Larson). Uno de sus primeros y más turbulentos casos es el de Walter McMillian (Foxx), que en 1987 fue sentenciado a la pena muerte por el asesinato de una chica de 18 años, a pesar de que las pruebas demostraban ostensiblemente su inocencia. En los años posteriores, Bryan se ve envuelto en un laberinto de maniobras legales y políticas y de un racismo abierto y descarado mientras lucha por Walter y otros como él, a pesar de tenerlo todo en su contra, incluido el sistema legal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Derribad al hombre  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-235.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/il5IFXa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GZqVLo6.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras aún velan a su recién fallecida madre, las hermanas Connolly se ven envueltas de lleno en un crimen que han de encubrir y que les lleva a descubrir las entrañas del pueblo pesquero de Maine en el que viven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diane </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-205.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dY2YT0s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U9aHi74.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Diane es una viuda septuagenaria que dedica su vida a las necesidades de los demás. Llena sus días sirviendo comida a los vagabundos, visitando a amigos enfermos y, sobre todo, intentando ayudar a su hija drogadicta. Pero cuando su existencia empieza a marchitarse, se verá obligada a reflexionar sobre su identidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diecisiete </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-112.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/52wmOFf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0YTvDoD.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Héctor es un chico de 17 años que lleva dos interno en un centro de menores. Insociable y poco comunicativo, apenas se relaciona con nadie hasta que se anima a participar en una terapia de reinserción con perros. En ella establece un vínculo indisoluble con una perra, a la que llama Oveja. Pero un día la perra es adoptada y Héctor se muestra incapaz de aceptarlo. A pesar de que le quedan menos de dos meses para cumplir su internamiento, decide escaparse para ir a buscarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dios no está muerto: Una luz en la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-139.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uWRYTk1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AOE0Imb.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El pastor Dave (David A.R. White) tendrá que lidiar con la dolorosa tragedia de ver su iglesia quemada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dobles vidas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-163.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjyw9TJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TPJJ3do.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>A Alain, un exitoso editor parisino, y a Léonard, uno de sus autores de toda la vida, les cuesta aceptar por completo el mundo digital actual... y puede que la crisis de la mediana edad. Cuando se reúnen para debatir sobre el nuevo manuscrito de Léonard, Alain debe encontrar una manera elegante de decirle a Léonard que se está quedando atrás, de exponerle sus dudas, mientras que la esposa de Alain, Selena, cree que por fin Léonard ha conseguido realizar su obra maestra. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1563156845-Dolor%20y%20Gloria%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un director de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Donbass </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-142.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/InxCYHq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J82AWON.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando se llama “paz” a la guerra, cuando la propaganda es presentada como la verdad, cuando se llama “amor” al odio, es ahí dónde la misma vida comienza a parecerse a la muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Downton Abbey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-170.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F1xMgYH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nain4JP.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>1927. La familia Crawley y su carismática servidumbre se preparan para el momento más crucial de sus vidas. Una visita del rey y la reina de Inglaterra desatará una situación de escándalo, romance e intriga que pondrá en peligro el futuro de Downton. Continuación de la aclamada serie televisiva, 'Downton Abbey'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eduardo Manostijeras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AIGrGct.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z0kFg72.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Drama. Romance</genre>
<year>1990</year>
<info>Durante una noche de Navidad, una anciana le cuenta a su nieta la historia de Eduardo Manostijeras (Johnny Depp), un muchacho creado por un extravagante inventor (Vincent Price) que no pudo acabar su obra, dejando al joven con cuchillas en lugar de dedos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El árbol de la vida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0n4aNC7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BLSZgS7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Estados Unidos, años 50. Jack (Hunter McCracken) es un niño que vive con sus hermanos y sus padres. Mientras que su madre (Jessica Chastain) encarna el amor y la ternura, su padre (Brad Pitt) representa la severidad, pues la cree necesaria para enseñarle al niño a enfrentarse a un mundo hostil. Ese proceso de formación se extiende desde la niñez hasta la edad adulta. Es entonces cuando Jack (Sean Penn) evoca los momentos trascendentes de su infancia y trata de comprender qué influencia tuvieron sobre él y hasta qué punto determinaron su vida. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El asesino de los caprichos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-192.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dy1FknJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ttXKU97.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos policías van tras la pista de un misterioso asesino en serie que escoge a sus víctimas entre la clase pudiente de Madrid y reproduce con sus cadáveres las escenas de los Caprichos de Goya.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bailarín </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrent/2018-147.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ma7AhHc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cTln0Fd.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rusia, 1961. Rudolf Nureyev, el bailarín de ballet más grande de todos los tiempos, viaja por primera vez fuera de la Unión Soviética como miembro de la prestigiosa Kirov Ballet Company. Aunque el KGB sigue de cerca sus pasos y a pesar del gran peligro que conllevaba entonces la deserción, Nureyev huirá tomando una decisión que podría cambiar el curso de su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El banquero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qwYTGA9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ggl0OqL.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Historia de Joe Morris (Jackson) y Bernard Garrett (Mackie), que en los años 50 se convirtieron en los dos primeros banqueros afroamericanos en los Estados Unidos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El campeón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-213.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/87gTAMo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u0Bqa0e.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Christian Ferro es una joven estrella del fútbol que juega en la AS Roma cuya vida consiste en estar rodeado de toda clase de lujos y malas influencias que hacen mella en su personalidad. Valerio es un profesor arisco y solitario. Los dos vienen de dos mundos alejados entre sí pero deberán aprender a sacar fuerza el uno del otro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561136567-El%20Canto%20del%20Lobo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caso Fischer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-62.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KoPIOZV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/54hMzX7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>"Pawn Sacrifice" (El sacrificio del peón) narra la historia de la preparación y del legendario enfrentamiento por el campeonato del mundo entre Bobby Fischer, campeón de ajedrez norteamericano, y el campeón soviético Boris Spassky. El duelo, que tuvo lugar en 1972, en plena Guerra Fría, fue mucho más que un conjunto de partidas para conquistar un campeonato; prueba de ello es que captó la atención televisada de todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caso Willingham </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-139.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Zqt0co.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a80TCM7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Cameron Todd Willingham fue ejecutado en Texas tras ser acusado de haber asesinado a sus tres hijos. El juez que llevó el caso rechazó las pruebas científicas y los testimonios de expertos que apuntaban hacia su inocencia, algo que el propio Willingham mantuvo desde el día en el que fue detenido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El club de los poetas muertos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uMcYHJH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sbpTh8F.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1989</year>
<info>En un elitista y estricto colegio privado de Nueva Inglaterra, un grupo de alumnos descubrirá la poesía, el significado del "carpe diem" -aprovechar el momento- y la importancia vital de luchar por alcanzar los sueños, gracias al Sr. Keating, un excéntrico profesor que despierta sus mentes por medio de métodos poco convencionales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cocinero de los últimos deseos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-80.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUnvZcO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/usOJT0y.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Mitsuru Sasaki es un cocinero de talla mundial que ha perdido la pasión por su oficio. Aunque puede cocinar cualquier plato habiéndolo probado sólo una vez, su restaurante ha quebrado debido a su carácter extremadamente perfeccionista. Para pagar sus deudas, toma una decisión: cocinará personalmente una última comida para quien esté dispuesto a pagar un millón de yens por ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día que vendrá </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564858886-El%20Dia%20que%20Vendra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7eHLoiq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bmgN2nB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Posguerra en Alemania, año 1946. Rachael Morgan (Keira Knightley) aterriza en las ruinas de Hamburgo en pleno invierno para reunirse con su marido, Lewis (Jason Clarke), un coronel británico que ha recibido la misión de reconstruir la ciudad destruida. Pero cuando van a mudarse a su nueva casa, Rachael descubre con asombro que Lewis ha tomado una decisión inesperada: compartirán la enorme casa con sus antiguos propietarios, un viudo alemán (Alexander Skarsgård) y su atormentada hija. En esta atmósfera cargada, la hostilidad y el dolor dan paso a la pasión y la traición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Gordo y el Flaco (Stan & Ollie) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530527-Gordo%20y%20Flaco%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1a1pYNe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LWUM3sm.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stan (Steve Coogan) y Ollie (John C. Reilly), conocidos en castellano como "El gordo y el flaco", se embarcan en su gira de despedida ahora que su época dorada parece haber quedado anclada en el pasado. Con la ayuda de sus respectivas mujeres, Lucille (Shirley Henderson) e Ida (Nina Arianda), ambos logran conquistar al público de las salas de Reino Unido gracias a su peculiar manera de interpretar y de entender el mundo. Este biopic ahonda en la personalidad de ambos personajes y en las circunstancias personales que les convirtieron en figuras cómicas de leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El ilusionista </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1a5fu1T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s1Xzc0P.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>2006</year>
<info>En la Viena de 1900, el misterioso Eisenheim (Edward Norton) cautiva al público con sus espectáculos de magia e ilusionismo. Sus poderes sobrenaturales llegan a oídos del príncipe heredero Leopold (Rufus Sewell), un hombre escéptico que acude al espectáculo acompañado de su prometida, la bella y sofisticada Sophie (Jessica Biel). Sospechando un fraude por parte de Eisenheim, el príncipe encarga al perspicaz inspector de policía Uhl (Paul Giamatti) que lo vigile de cerca. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El imperio del sol  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yrTCkfx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h6y6Etp.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras. Bélico</genre>
<year>1987</year>
<info>Cuando, en diciembre de 1941, el ejército japonés ocupa Shanghai, la privilegiada vida de James Graham, un niño inglés de clase alta, toca a su fin. Es separado de sus padres y confinado en un campo de concentración próximo a un aeropuerto militar chino. En un ambiente dominado por la tristeza y la miseria se verá obligado a madurar prematuramente, y eso condicionará su visión del mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El indomable Will Hunting </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S9QxLKY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xiswfin.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1997</year>
<info>Will es un joven rebelde con una inteligencia asombrosa, especialmente para las matemáticas. El descubrimiento de su talento por parte de los profesores le planteará un dilema: seguir con su vida de siempre -un trabajo fácil, buenos amigos con los que tomar unas cervezas- o aprovechar sus grandes cualidades intelectuales en alguna universidad. Sólo los consejos de un solitario y bohemio profesor le ayudarán a decidirse.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El jilguero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-176.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OfrnBci.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vMfEtYw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Theodore Decker tenía 13 años cuando su madre fue asesinada en un atentado en el Museo Metropolitan de Nueva York. Esta tragedia cambia el rumbo de su vida y se ve sumido en una desgarradora odisea de dolor y culpa, reinvención y redención, y también de amor. A pesar de todo, se aferra a una prueba tangible de esperanza que le dejó aquel terrible día: un cuadro que representa a un pequeño pájaro encadenado a su percha, "El jilguero".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juez </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9a2IojU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7VLFBCY.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Hank Palmer (Robert Downey Jr.), un importante abogado, regresa a su hogar tras la muerte de su madre. Se entera entonces de que su padre (Robert Duvall), que es el juez del pueblo y de quien está distanciado, es sospechoso de haber cometido un crimen. Su decisión de investigar el caso lo lleva poco a poco a restablecer con los suyos una relación que estaba rota.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El laberinto rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LspYN2h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1ffvnpk.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller</genre>
<year>1997</year>
<info>Jack Moore es un abogado norteamericano que visita Pekín para cerrar un importante negocio. Tras pasar la noche con una joven china, al día siguiente es acusado de su asesinato. Como el sistema judicial chino es muy distinto al occidental, necesitará la ayuda de la abogada de oficio que le asignan para hacer frente a una acusación que puede costarle la vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El mayordomo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZPUO5HI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nQW46l3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Cecil Gaines (Forest Whitaker) fue mayordomo jefe de la Casa Blanca durante el mandato de ocho presidentes (1952-1986), lo que le permitió ser testigo directo de la historia política y racial de los Estados Unidos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El nuevo Karate Kid </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G8YFMlz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fGyHlvB.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>1994</year>
<info>Julie (Hilary Swank) perdió a sus padres cuando solo era una niña. Ahora, a sus diecisiete años, se ha convertido en una adolescente difícil, por lo que su abuela decide dejarla unas semanas bajo la tutela del señor Miyagi (Pat Morita), un antiguo amigo, con el fin de corregir su actitud. Por si fuera poco, la joven se convierte en el objetivo de Alpha Elite, un grupo de disciplina militar de su instituto al que deberá aprender a hacer frente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Padrino. Parte III </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ltQUMSS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2iHgl2R.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Michael Corleone, heredero del imperio de don Vito Corleone, intenta rehabilitarse socialmente y legitimar todas las posesiones de la familia negociando con el Vaticano. Después de luchar toda su vida se encuentra cansado y centra todas sus esperanzas en encontrar un sucesor que se haga cargo de los negocios. Vincent, el hijo ilegítimo de su hermano Sonny, parece ser el elegido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El profesor Marston y Wonder Women </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nexN0EO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/501Xir2.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info> La película esta basada en la vida del Dr. William Marston,
 psicólogo y teórico de Harvard, quien ayudó a crear el detector de mentiras y el famoso personaje 
 ficticio de la Mujer Maravilla. Esta película muestra parte de la relación poco 
 convencional que compartió con dos mujeres: su esposa Elizabeth (Rebecca Hall), y Olive Byrne, 
 una alumna de William que invita a la pareja a una hermandad femenina, 
 en donde exploran y comparten ideas sobre sexualidad y sumisión. 
 A partir de este evento, William, Elizabeth y Olive forman un triángulo tanto amoroso como intelectual:
 la química entre los tres fue la clave para crear a la famosa heroína y dotarla de sus propios ideales feministas.
 Luchando contra aquellos que intentaron censurar la historieta por considerarla violenta y llena de perversión, 
 el trío defendió firmemente la presencia de 
 un personaje femenino que sirviera de inspiración para las mujeres de todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dwR9bt5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qPl6GRk.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>Michael Kovak (Colin O'Donoghue), un decepcionado seminarista norteamericano, decide asistir a un curso de exorcismos en el Vaticano, lo que hará que su fe se tambalee y tenga que enfrentarse a terribles fuerzas demoniacas. En Roma conocerá al Padre Lucas (Hopkins), un sacerdote poco ortodoxo que le enseñará el lado oscuro de la Fe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El show de Truman (Una vida en directo) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pBjL9Rb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hlOfZ0l.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>1998</year>
<info>Truman Burbank es un hombre corriente y algo ingenuo que ha vivido toda su vida en uno de esos pueblos donde nunca pasa nada. Sin embargo, de repente, unos extraños sucesos le hacen sospechar que algo anormal está ocurriendo. Todos sus amigos son actores, toda su ciudad es un plató, toda su vida está siendo filmada y emitida como el reality más ambicioso de la historia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sumiller </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0WvDvkb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aZRxxda.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Elijah quiere ser sumiller. Su padre, sin embargo, espera que participe en el negocio familiar, el asador más conocido de Memphis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vendedor de tabaco </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-178.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QAxTdSC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Yu4F5f.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Viena, 1937, durante la unión de Austria y la Alemania nazi. Un chico de diecisiete años es aprendiz de un vendedor de tabaco, entre cuyos clientes está el médico neurólogo y padre del psicoanálisis Sigmund Freud.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vicio del poder </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556808955-El%20Vicio%20del%20poder%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T802jw3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RMn0Rwb.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Explora la historia real sobre cómo Dick Cheney (Christian Bale),
 un callado burócrata de Washington, 
 acabó convirtiéndose en el hombre más poderoso del mundo como vicepresidente 
 de los Estados Unidos durante el mandato de George W. Bush (Sam Rockwell), 
 con consecuencias en su país y el resto del mundo que aún se dejan sentir hoy en día.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vuelo (Flight) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LddYeP7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N0k5xKZ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Tras un aterrizaje de emergencia en medio del campo gracias al cual salvan la vida un centenar de pasajeros, el comandante Whip Whitaker (Denzel Washington), que pilotaba el avión, es considerado un héroe nacional. Sin embargo, cuando se pone en marcha la investigación para determinar las causas de la avería, se averigua que el capitán tenía exceso de alcohol en la sangre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En buenas manos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-197.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rMhx0ZP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZJNW973.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Theo acaba de nacer. Después de dar a luz, su madre biológica le entrega a un programa de adopción. Los servicios de adopción deben encontrar entonces a la que se convertirá en su madre adoptiva. En el otro extremo, Alice (Élodie Bouchez), de 41 años, lleva casi diez años luchando por ser madre. Un grupo de profesionales trabajará para que Theo y Alice puedan reunirse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos aguas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/entre-dos-aguas-NxWXZBsaJg.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OwTv44Q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ftxswNi.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Isra y Cheíto son dos hermanos gitanos: Isra fue sentenciado a prisión por tráfico 
de drogas y Cheíto se alistó en la Infantería de la Marina.
 Cuando Isra sale de prisión y Cheíto vuelve de una larga misión,
 regresan a la isla de San Fernando. 
 El reencuentro entre ambos hermanos trae consigo los recuerdos de la violenta muerte de su
 padre cuando apenas eran unos niños. Doce años han pasado desde La leyenda del tiempo, 
 la película de Lacuesta cuando Isra y Cheíto eran adolescentes.
 Ahora Isra regresa a San Fernando para recuperar a su esposa e hijas.
 ¿Pero cómo logrará salir adelante en el lugar con la tasa de desempleo más alta de España?
 Su búsqueda de redención, su necesidad de ordenar sus vidas y reconciliarse entre
 sí une a Isra y Cheíto una vez más.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Erin Brockovich </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U8gbyWZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xs3URiP.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>Erin Brockovich es una madre soltera que consigue un puesto de trabajo en un pequeño despacho de abogados. Su personalidad poco convencional hará que sus comienzos no sean demasiado alentadores, pero todo cambiará cuando decida investigar el extraño caso de unos clientes que padecen una sospechosa enfermedad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadoras de Wall Street </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-208.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gwA2Qlw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G4iCFyb.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Inspirado en el artículo viral de la revista New York Magazine, Hustlers sigue a un equipo de ex empleados de clubes de striptease que se unen para cambiar las tornas de sus clientes de Wall Street.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadores (Lying and Stealing) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937462-Estafadores%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/amDld9k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f7Yxles.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ivan (Theo James) es un ladrón de arte que quiere dejar su oficio. Elysa (Emily Ratajkowski) es una aspirante a actriz a quien persiguen sus pecados en Hollywood, así como una montaña de deudas. Cuando se conocen, ambos sienten una gran atracción mutua.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familiye </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-71.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2A1Iikb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y5d4790.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Familiye cuenta la historia de un exconvicto que, 
después de salir de la cárcel, tiene que cuidar a sus dos hermanos menores.
 Uno de ellos es adicto al juego, el otro tiene síndrome de Down.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Farming </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-206.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eUjUt9X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dzEkPnU.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Enitan es un joven nigeriano que fue "cedido" por sus padres a una familia británica blanca con la esperanza de darle un futuro mejor. Atrapado entre dos mundos y sin pertenecer a ninguno de los dos, la necesidad de amor y aceptación de Enitan es explotada por los adultos, transformando a un dulce muchacho en una amenaza adolescente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559614041-Feliz%20dia%20de%20tu%20Muerte%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frankie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-232.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2yeKHeu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E7sLTjT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Tres generaciones luchan contra una experiencia que les cambiará las vidas durante un día de vacaciones en Sintra, histórica ciudad portuguesa conocida por sus jardines, villas y palacios de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Galveston </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1554783973-Galveston%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/khRBvde.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XZn3dX8.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de escapar de una emboscada, un sicario enfermo vuelve a su ciudad natal de Galveston donde planea su venganza. Roy Cady es un asesino a sueldo en New Orleans al que le fue diagnosticado cáncer de pulmón a los 40 años. Ante la sospecha de que su jefe quiere eliminarle, Roy trata de huir hacia el horizonte desconocido. En su camino, se encontrará con una joven desamparada que le da la oportunidad de darle un nuevo sentido a su vida... Basada en la novela del creador de 'True Detective'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Garabandal, solo Dios lo sabe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-77.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WQGQyFe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jExixgk.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>18 de junio de 1961. En una pequeña aldea del norte de España, San Sebastián de Garabandal, cuatro niñas, Conchita, Jacinta, Mari Loli y Mari Cruz, afirman haber tenido una aparición de San Miguel Arcángel. Días después, el 2 de julio de 1961, reciben la visita de la Virgen del Carmen. Tras esta primera vez, se siguen más de dos mil encuentros. El párroco del pueblo, don Valentín, y el brigada de la Guardia Civil, don Juan Álvarez Seco, se encontrarán súbitamente implicados como protagonistas en un acontecimiento que les desborda, tratando de comprender dónde está la verdad, frente a una jerarquía perpleja, y ante una multitud cada vez más creciente de personas que acuden al pueblo en busca de respuestas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Get Rich Or Die Tryin' </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/adeM6MX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/04J4DVS.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2005</year>
<info>Un chico huérfano, que siempre ha vivido en la calle, llega a ser con el paso del tiempo un poderoso traficante de drogas, pero, inesperadamente, decide dejarlo todo para triunfar en el mundo de la música.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gloria Bell </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568027609-Gloia%20Bell%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JSJJZk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uoQxLGi.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Una divorciada de espíritu libre (Moore) pasa los días trabajando en una oficina. Por la noche se desata bailando en las diferentes discotecas de Los Ángeles. Cuando encuentra a Arnold (Turturro), su vida cambia radicalmente al verse inmersa en un inesperado romance.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gracias a Dios </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565734472-Gracias%20a%20Dios%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MFx0Q4t.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a76TAut.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Alexandre vive en Lyon con su esposa e hijos. Por casualidad, se entera de que el sacerdote que abusó de él cuando era un boy scout sigue trabajando con niños. Se lanza a un combate al que se unen François y Emmanuel, otras víctimas del sacerdote, con el fin de liberarse de sus sufrimientos a través de la palabra. Pero las repercusiones y consecuencias de sus testimonios no dejarán a nadie indemne. Basada en el caso real de Bernard Preynat, sacerdote de la Diócesis de Lyon, acusado en 2016 de abusar sexualmente de decenas de niños.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Green Book </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1558705663-Green%20Book%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bomjxtp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DVbZGS0.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Años 60. Tony Lip (Viggo Mortensen) es un rudo italoamericano del Bronx que es contratado como chófer del virtuoso pianista negro Don Shirley (Mahershala Ali). Ambos emprenderán un viaje para una gira de conciertos por el Sur de Estados Unidos, donde Tony deberá tener presente "El libro verde", una guía que indicaba los pocos establecimientos donde se aceptaba a los afroamericanos. Son dos personas que tendrán que hacer frente al racismo y los prejuicios, pero a las que el destino unirá, obligándoles a dejar de lado las diferencias para sobrevivir y prosperar en el viaje de sus vidas</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Grimsey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-165.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4ti5WeD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g7LcieI.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance </genre>
<year>2019</year>
<info>Después de romper con Norberto y de que éste se fuera a Islandia, Bruno lo quiere encontrar. Arnau es un guía local en Reykjavik que se le unirá en esta búsqueda quijotesca. Su viaje se convertirá en un proceso de duelo hasta que lleguen a la remota isla de Grimsey. Allí, Bruno tendrá que aprender lo que realmente significa el amor para poder continuar con su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hala </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585630348-Hala%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jEpipy3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xq0IwA1.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Hala (Geraldine Viswanathan) es el orgullo y la alegría de su padre. Con un don para los estudios y una gran responsabilidad, su vida transcurre a medio camino entre expandir su vida social como una adolescente de Chicago y sus labores de cara a los inmigrantes pakistanís que solicitan su ayuda. Como toda adolescente, Hala empieza a experimentar un poderoso impulso sexual que se amplifica tras conocer a Jesse, un compañero de clase que comparte su pasión por el skateboard y la poesía. Sin embargo, el padre de Hala tiene otros planes para ella, y planea casarla según las tradiciones culturales de la familia. A medida que la joven comienza a desafiar la autoridad de sus padres, la relación entre ellos se resiente, poniendo a prueba el deseo de Hala por ser una persona totalmente libre y moderna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1555720052-Hijo%20Nativo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoa8eZC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSK7slT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historia de un matrimonio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-142.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4VoAHmV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQJkSAN.jpg</fanart>
<genre>Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un director de teatro y su mujer, actriz, luchan por superar un divorcio que les lleva al extremo tanto en lo personal como en lo creativo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hombres de honor  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/okTW0Gs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ki6gn02.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2000</year>
<info>Carl Brashear nació en Kentucky en el seno de una familia de campesinos negros cuya vida ha estado siempre marcada por el racismo. Mac, el padre de Carl, le enseñó desde niño el valor de la perseverancia como arma para vencer los obstáculos y alcanzar sus sueños. Carl sueña con ingresar en la escuela de buzos de la marina de los Estados Unidos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hooligans </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EVZoaHv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vhhnuHs.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2005</year>
<info>Un joven erróneamente expulsado de Harvard se muda a Londres, donde se introduce en el violento mundo de los hooligans y las bandas callejeras.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hurricane </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-174.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Fk912ob.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LM3wrc3.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un grupo de polacos luchó en el cielo de Inglaterra en la Segunda Guerra Mundial, no sólo para lograr que Gran Bretaña fuera libre, sino también para hacer que la idea de su país se mantuviera viva tras la colisión de las fuerzas alemanas y rusas. Equipados con un casi obsoleto Hurricane y con uniformes de la RAF lucharon para que Polonia viviera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Q </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EMCkWyB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vMFQZiu.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2002</year>
<info>John Q. Archibald (Denzel Washington) es un hombre corriente que trabaja en una fábrica y se ocupa de su familia. 
Su mujer Denise (Kimberly Elise) y su hijo Michael (Daniel E. Smith) son todo su mundo. 
Pero, cuando su hijo cae gravemente enfermo y es preciso someterlo urgentemente
 a un trasplante de corazón, resulta que su seguro médico no cubre la operación.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Karate kid, el momento de la verdad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-1.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/1984-1-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kmMcY6I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/r5heeSu.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1984</year>
<info>Daniel Larusso llega a Los Ángeles procedente de la costa Este de Estados Unidos dispuesto a hacer nuevos amigos. Sin embargo, se convierte en el blanco de los ataques de los Cobras, un hostil grupo de estudiantes de kárate, cuando comienza a salir con Ali, la antigua novia del cabecilla del grupo. En tal situación, no tiene más remedio que pedirle ayuda a Miyagi, un maestro de artes marciales, para que le enseñe kárate. Bajo la tutela de Miyagi, Daniel desarrolla no sólo sus aptitudes físicas, sino también la seguridad en sí mismo que necesita para superar todos los obstáculos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Karate Kid II: la historia continúa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/1986-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pBCYdpB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jZec4G7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1986</year>
<info>Daniel acompaña a Miyagi a su tierra, Okinawa. Para Daniel es un viaje a un mundo nuevo y exótico, donde aprenderá cosas sobre el pasado secreto de su maestro. Para Miyagi es la oportunidad de ver a su padre por última vez y de reanudar su romance con el amor de su infancia. Pero el regreso de Miyagi también reaviva su vieja enemistad son Sato, una enemistad que arrastrará a Daniel a un choque de culturas y combates. Ahora, lejos de los torneos, la energía del público y la seguridad del hogar, Daniel se enfrentará a su mayor desafío cuando el maestro se convierte en aprendiz y el precio del honor es la propia vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Karate Kid III: El desafío final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZQI0ZSQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/36uqssE.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1989</year>
<info>El joven karateka Daniel Larusso libra su batalla mas difícil cuando el malvado Kreese le arrastra a una complicada situación, al obligarle a defender su título de campeón del torneo del Valley. Su maestro, Miyagi, no está de acuerdo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kursk </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1554172733-Kurk%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/we1f77M.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nSFrWej.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la tragedia del submarino nuclear ruso 2000 K-141 Kursk ocurrida en agosto del año 2000, y la negligencia gubernamental que le siguió. Mientras los marineros luchan por sobrevivir, sus familias luchan desesperadamente contra los obstáculos políticos y las ínfimas probabilidades de salvarles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La aparición </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1548026773-La%20Aparicion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tQZvzuP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u8vpBVl.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Jacques, un reportero de un periódico francés, un día recibe una misteriosa llamada telefónica del Vaticano. En una pequeña ciudad en el sureste de Francia, una joven de 18 años afirma haber visto una aparición de la Virgen María. El rumor se extiende rápidamente y el fenómeno toma tal magnitud que miles de peregrinos acuden al lugar de las supuestas apariciones. Jacques, que no tiene nada que ver con este mundo, acepta ser parte de una comisión de investigación para arrojar luz sobre este acontecimiento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La audición </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587616452-La%20audici%C3%B3n%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VrZvSdf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PEQd1wg.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Anna enseña violín en una escuela para jóvenes músicos de Berlín. En contra del criterio de sus colegas, la profesora aprueba el ingreso de Alexander, un niño en el que detecta un notable talento. Le instruye con gran dedicación y afecto, y pronto le dedica más atención que a su propio hijo de diez años. Surge la rivalidad entre ambos chicos, y el matrimonio de Anna se tambalea. Pero donde ella falló, su talentoso alumno debe tener éxito, y a medida que se acerca una audición importante, Anna se obsesiona cada vez más con llevarle a lo más alto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La banda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-183.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hIPx3LX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R6laYSU.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Edu, un joven músico que lleva un monótona vida en Londres, regresa momentáneamente a su Valencia natal para asistir a la boda de su hermano. Tras pasar años fuera, el retorno despierta en él la necesidad de recuperar todo lo que dejó atrás: los amigos, la famila y, especialmente, a Alicia, la eterna novia de su mejor amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La biblioteca de los libros rechazados </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-102.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7LTJnts.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vGnI4CV.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven editora descubre una novela magistral escrita por Henri Pick, un cocinero fallecido dos años antes. Según su viuda, Pick jamás leyó un libro y lo único que escribió en su vida fue la lista de la compra. Cuando la novela se convierte en un éxito de ventas, un crítico literario escéptico y obstinado se une a la hija de Pick para desentrañar el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cabaña</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/P98z5xr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3hnJW9H.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info> En esta película Hace cuatro años la hija menor de Mackenzie Allen Phillips, Missy, 
 fue secuestrada durante unas vacaciones familiares. 
 Todas las pruebas llevaron a los policías a pensar que fue asesinada salvajemente 
 en una cabaña abandonada en los bosques de Oregon. Mack sigue arrastrando una gran tristeza en la actualidad, 
 pero todo cambia cuando recibe una carta firmada por Dios en la que se le invita a ir de nuevo a la 
 cabaña durante un fin de semana. A pesar de los muchos recuerdos que aparecen en su mente, 
 Mack acaba frente a la puerta de esa choza en una tarde de invierno, 
 volviendo a revivir su más oscura pesadilla. Sin embargo,
 lo que encuentra allí cambiará su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La canción de mi padre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-176.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3d5gkM1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Aw7H6Ts.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>La historia real de la aclamada canción "I Can Only Imagine", la canción cristiana contemporánea más escuchada de todos los tiempos, compuesta por el cantante Bart Millard, de la banda cristiana MercyMe, basado en su propia vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La ceniza es el blanco más puro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-210.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YJqwgqO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jQ8CWu8.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En 2001, la joven Qiao está enamorada de Bin, cabecilla de la mafia local de Datong. Cuando Bin es atacado por una pandilla rival, Qiao se defiende y dispara varias veces. Es condenada a cinco años de cárcel. Tras cumplir su pena, Qiao busca a Bin e intenta volver con él. Pero él no quiere seguirla. Diez años más tarde, en Datong, Qiao sigue soltera y ha salido adelante manteniéndose fiel a los valores de la mafia. Pero Bin, cansado de la vida, regresa buscándola, a la única persona a la que ha amado...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La chaqueta metálica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GR1hOh3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VLvdGcD.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>1987</year>
<info>Un grupo de reclutas se prepara en Parris Island, centro de entrenamiento de la marina norteamericana. Allí está el sargento Hartman, duro e implacable, cuya única misión en la vida es endurecer el cuerpo y el alma de los novatos, para que puedan defenderse del enemigo. Pero no todos los jóvenes están preparados para soportar sus métodos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La directora de orquesta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-185.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JGPQqk1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tj4NvIv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Antonia Brico sueña con convertirse en una directora de orquesta, pero nadie la tiene en cuenta por ser una mujer.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La doctora de Brest </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rAKWCN4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Iv1vWIY.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Narra la historia real de la doctora Irène Frachon (Sidse Babett Knudsen), la mujer que en 2010 se atrevió a plantarle cara a la industria sanitaria y farmaceútica francesa, cuando se destapó el escándalo mediático en torno a la comercialización de un controvertido medicamento cuyos efectos secundarios provocaron la muerte de cientos de personas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La espía roja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565292471-Espia%20Roja%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xTNL2id.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/frhEJuB.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Joan Stanley (Judi Dench) es una encantadora anciana que jamás ha levantado ningún tipo de sospecha… hasta que una mañana del año 2000 agentes del MI5 la detienen, acusada de proporcionar información a la Rusia comunista. Ha salido a la luz uno de mayores casos de espionaje del KGB y Joan es una de las sospechosas. Durante el interrogatorio Joan vuelve a recordar el año 1938, cuando estudiaba Física en Cambridge y se enamoró de un joven comunista, Leo Galich (Tom Hughes), el mismo que tiempo después, durante la II Guerra Mundial, le puso ante una difícil encrucijada: elegir entre traicionar a su país o salvar al mundo de una catástrofe nuclear. Y es que, trabajando en unas instalaciones de alto secreto dedicadas a la investigación nuclear durante la guerra llega a la conclusión de que el mundo está al borde de una destrucción garantizada, y deberá elegir entre traicionar a su país y a sus seres queridos... o salvarlos. Película basada en la vida de Melita Norwood (Joan Stanley en el film), la espía británica que estuvo más tiempo al servicio de la KGB.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La fiesta acaba de empezar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-189.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lhoaLwR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8VveIu4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En mitad de sombrío invierno, la joven Luisaidh (Karen Gillan) comienza a perder el rumbo de su vida afectada por el suicidio de su mejor amigo. Ella intenta curar su desdicha con sexo rutinario, patatas fritas y una enorme predisposición a creer en el poder de la bebida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La forma del agua  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t2fXCAp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FSq3aSA.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Drama. Romance. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>En un inquietante laboratorio de alta seguridad, durante la Guerra Fría, se produce una conexión insólita entre dos mundos aparentemente alejados. La vida de la solitaria Elisa (Sally Hawkins), que trabaja como limpiadora en el laboratorio, cambia por completo cuando descubre un experimento clasificado como secreto: un hombre anfibio (Doug Jones) que se encuentra ahí recluido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija de un ladrón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585629267-La%20hija%20de%20un%20ladron%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wJuC4VH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PnYA3xD.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Sara ha estado sola toda su vida. Tiene 22 años y un bebé, su deseo es formar una familia junto a su hermano pequeño y el padre de su hijo. Su padre, Manuel, tras años de ausencia y al salir de la cárcel, decide reaparecer en sus vidas. Sara sabe que él es el principal obstáculo en sus planes y toma una decisión difícil: alejarlo de ella y de su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gaviota </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556730519-La%20Gaviota%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aPVquKf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMJOBi6.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En Rusia, a finales del siglo XIX, la veterana y vanidosa estrella del teatro Irina Arkádina (Annette Bening), 
cuyos días de gloria quedaron en el pasado, pasa los días en una finca de ensueño cerca de un lago, 
propiedad de su hermano enfermo (Brian Dennehy).
 Allí tendrá que compartir el tiempo con varias personas: su amante, el famoso escritor Boris Trigorin (Corey Stoll);
 su hijo y aspirante a escritor (Billy Howle) y la ingenua actriz Nina Zarechnaya (Saoirse Ronan). Durante esa temporada,
 todos tendrán que hacer frente a una serie de conflictos, tanto románticos como artísticos,
 mientras sufren al haberse enamorado de las personas inadecuadas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran apuesta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2ZCjKpt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8tLNV0i.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Tres años antes de la crisis mundial del 2008 originada por las hipotecas subprime que hundió prácticamente el sistema financiero global, cuatro tipos fuera del sistema fueron los únicos que vislumbraron que todo el mercado hipotecario iba a quebrar. Decidieron entonces hacer algo insólito: apostar contra el mercado de la vivienda a la baja, en contra de cualquier criterio lógico en aquella época... Adaptación del libro “La gran apuesta” de Michael Lewis, que reflexiona sobre la quiebra del sector inmobiliario norteamericano que originó la crisis económica mundial en 2008.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran estafa americana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wWyopey.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mHfJmMK.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2013</year>
<info>Estado de Nueva York, años setenta. Irving Rosenfeld (Christian Bale), un brillante estafador, y su inteligente y seductora compañera Sydney Prosser (Amy Adams) se ven obligados a trabajar para un tempestuoso agente del FBI, Richie DiMaso (Bradley Cooper), que sin querer los arrastra al peligroso mundo de la política y la mafia de Nueva Jersey. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran mentira </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-236.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LHTeWyy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HUHDN7F.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roy Courtnay (Ian McKellen) es un estafador profesional que no puede creer su suerte: ha conocido online a la adinerada viuda Betty McLeish (Helen Mirren). A medida que ella le abre su corazón, Roy se sorprende a sí mismo al darse cuenta de que alberga sentimientos hacia ella, convirtiendo lo que debería ser una estafa fácil y sencilla en una de las situaciones más complejas de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La importancia de llamarse Oscar Wilde </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-161.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kaT5Lnz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tGdTiUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic centrado en los últimos tres años del gran poeta Oscar Wilde (1854–1900). Wilde (Rupert Everett), recluido en un hotel de Francia con sus amigos (Edwin Thomas y Colin Firth), decide atravesar Europa, presa de impulsos contradictorios: ir a ver a su mujer (Emily Watson) o a su amante, Sir Alfred "Bosie" Douglas (Colin Morgan).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La intervención </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1567317024-Intervencion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ihEIP4k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYfNbUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>En febrero de 1976 en Yibuti, un bus escolar fue secuestrado en la frontera somalí. Tras 30 horas de extrema tensión, se decide organizar una operación de rescate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La juventud </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-60.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VzVtvCx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6ep0bI4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Fred Ballinger (Michael Caine), un gran director de orquesta, pasa unas vacaciones en un hotel de los Alpes con su hija Lena y su amigo Mick, un director de cine al que le cuesta acabar su última película. Fred hace tiempo que ha renunciado a su carrera musical, pero hay alguien que quiere que vuelva a trabajar; desde Londres llega un emisario de la reina Isabel, que debe convencerlo para dirigir un concierto en el Palacio de Buckingham, con motivo del cumpleaños del príncipe Felipe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La ladrona de libros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LR7JeaC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oxeysi1.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Narra la historia de una animosa y valerosa jovencita llamada Liesel, que transforma las vidas de todas las personas de su entorno cuando la envían a vivir con una familia de acogida en la Alemania de la II Guerra Mundial. Para Liesel, el poder de las palabras y de la imaginación se convierte en una forma de escapar de los tumultuosos eventos que la rodean, tanto a ella como a toda la gente que conoce y quiere. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La lista de Schindler </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f3jxLMS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E5QK643.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Oskar Schindler (Liam Neeson), un empresario alemán de gran talento para las relaciones públicas, busca ganarse la simpatía de los nazis de cara a su beneficio personal. Después de la invasión de Polonia por los alemanes en 1939, Schindler consigue, gracias a sus relaciones con los altos jerarcas nazis, la propiedad de una fábrica de Cracovia. Allí emplea a cientos de operarios judíos, cuya explotación le hace prosperar rápidamente, gracias sobre todo a su gerente Itzhak Stern (Ben Kingsley), también judío. Pero conforme la guerra avanza, Schindler y Stern comienzan ser conscientes de que a los judíos que contratan, los salvan de una muerte casi segura en el temible campo de concentración de Plaszow, que lidera el Comandante nazi Amon Goeth (Ralph Fiennes), un hombre cruel que disfruta ejecutando judíos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Mula (The Mule) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1558061633-La%20Mula%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k87HH7l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tXchrSw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A Earl Stone (Eastwood), un octogenario que está en quiebra, solo, y que se enfrenta a la ejecución hipotecaria de su negocio, se le ofrece un trabajo aparentemente facil: sólo requiere conducir. Pero, sin saberlo, Earl se convirte en traficante de drogas para un cártel mexicano, y pasa a estar bajo el radar del agente de la DEA Colin Bates (Cooper).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pasión de Cristo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fgN6y9C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iJeXJ6D.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2004</year>
<info>Año 30 de nuestra era. En la provincia romana de Judea, un misterioso carpintero llamado Jesús de Nazareth comienza a anunciar la llegada del "reino de Dios" y se rodea de un grupo de humildes pescadores: los Apóstoles. Durante siglos, el pueblo judío había esperado la llegada del Mesías - personaje providencial que liberaría su sagrada patria e instauraría un nuevo orden basado en la justicia-. Las enseñanzas de Jesús atraen a una gran multitud de seguidores que lo reconocen como el Mesías. Alarmado por la situación, el Sanedrín, con la ayuda de Judas Iscariote, uno de los doce Apóstoles, arresta a Jesús. Acusado de traición a Roma, Cristo es entregado a Poncio Pilato, quien, para evitar un motín, lo condena a a morir en la cruz como un vulgar criminal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La profesora de parvulario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564676149-La%20Profesora%20de%20Parvularios%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p32el1X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kdwkbnv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Lisa Spinelli es una profesora de Staten Island que es inusualmente atenta con sus estudiantes. Cuando descubre que uno de ellos es un niño prodigio, se queda fascinada, y acabará arriesgando su vida familiar y su libertad para intentar que el niño desarrolle su talento... Remake de un aclamado film israelí</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La red social  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xXSfupJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wvoE4Fw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2010</year>
<info>Una noche de otoño del año 2003, Mark Zuckerberg (Jesse Eisenberg), alumno de Harvard y genio de la programación, se sienta delante de su ordenador y empieza a desarrollar una nueva idea: TheFacebook. Lo que comenzó en la habitación de un colegio mayor pronto se convirtió en una revolucionaria red social. Seis años y 500 millones de amigos después, Zuckerberg es el billonario más joven de la historia. Pero a este joven emprendedor el éxito le trajo también complicaciones personales y legales, en especial la acusación de que robó la idea a unos estudiantes de su misma universidad, y su turbulenta relación con Eduardo Saverin (Andrew Garfield), su antiguo amigo y co-fundador de Facebook.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La sombra del pasado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564260635-la%20Sombra%20del%20Pasado%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jZmPtB4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OaSOkdg.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Kurt Barnert es un joven estudiante de arte en la Alemania del Este. Está enamorado de su compañera de clase, Ellie. El padre de ella, el Professor Seeband, un famoso médico, no aprueba la relación de su hija y está decidido a destruirla. Lo que ninguno de ellos sabe es que sus vidas están conectadas por un terrible crimen cometido hace décadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tapadera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oXYT5lt.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Mitch McDeere (Tom Cruise), un joven y brillante abogado recién salido de la facultad de Harvard, se deja seducir por las promesas y regalos de un prestigioso bufete de abogados de Memphis. Sin embargo, muy pronto tendrá razones para empezar a sospechar que algo extraño está sucediendo en la poderosa empresa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La teoría del todo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GUZKpMu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qL2BTCt.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Narra la relación entre el célebre astrofísico Stephen Hawking y su primera mujer, Jane, desde que ambos se conocieron siendo estudiantes en la Universidad de Cambridge a principios de los 60 y a lo largo de 25 años, especialmente en su lucha juntos contra la enfermedad degenerativa que postró al famoso científico en una silla de ruedas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tercera esposa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-165.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/COeozy5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y8sODI3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Una niña de 14 años tiene problemas con las políticas familiares, su propia agencia y la perspectiva de la maternidad cuando se convierte en la tercera esposa de un rico terrateniente en la Vietnam rural del siglo XIX.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trinchera infinita </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-210.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m0mgDs9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ET2xq0t.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Higinio y Rosa llevan pocos meses casados cuando estalla la Guerra Civil, y la vida de él pasa a estar seriamente amenazada. Con ayuda de su mujer, decidirá utilizar un agujero cavado en su propia casa como escondite provisional. El miedo a las posibles represalias, así como el amor que sienten el uno por el otro, les condenará a un encierro que se prolongará durante más de 30 años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La última lección </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-158.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/199se9S.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RYeFS9Y.png</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Un profesor de instituto se arroja por la ventana de un aula bajo la mirada aterrorizada de sus alumnos. A pesar de la tragedia, seis de ellos se mantienen fríos e inexpresivos. Pierre, el sustituto del profesor, se percata del carácter hostil de estos seis estudiantes, que parecen estar tramando algo, y motivando que Pierre se obsesione con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La última locura de Claire Darling </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587498058-La%20%C3%BAltima%20locura%20de%20Claire%20Darling%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CWu3YfV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DLOTsba.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>En Verderonne, pequeño pueblo en Oise, cerca de París, es el primer día del verano y Claire Darling se despierta convencida de que es su último día. Decide vaciar su casa y hacer un mercadillo. Estos objetos tan amados reflejan lo que ha sido una vida trágica y resplandeciente. Esta última locura de Claire provocará el regreso de su hija Marie, a quien no ha visto desde hace 20 años. Adaptación de la novela estadounidense "Faith Bass Darling´s Last Garage Sale".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La verdad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/usxxi4I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d3xzbpu.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Elecciones estadounidenses de 2004. Inmerso el país en la guerra contra Iraq y Afganistán, todo parece indicar que George W. Bush será reelegido presidente de los Estados Unidos. La productora de noticias de la CBS Mary Mapes (Cate Blanchett) y su socio, el presentador Dan Rather (Robert Redford), descubren una historia que podría cambiar el curso de las elecciones: Bush había utilizado todo tipo de influencias para evitar ir a la guerra de Vietnam. La emisión de un programa especial que saca a la luz este hecho desata una tormenta informativa que hará que Mapes y Rather tengan que luchar para demostrar la veracidad de la noticia, poniendo la verdad por encima de los intereses políticos y económicos que se esconden detrás de los medios de comunicación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las chicas de Manson </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-218.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rnBvWXS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IN4Wiee.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Las tres jóvenes que participaron en los infames asesinatos de Manson fueron condenadas a pena de muerte en primera instancia, pero tras la supresión de la pena capital, su sentencia pasó a ser de cadena perpetua. Décadas después de los brutales crímenes, una joven estudiante es encomendada con la tarea de mostrarles la cruda realidad de sus actos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las dos caras de la verdad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mvcDzuq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PijjdzF.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>1996</year>
<info>Martin Vail (Richard Gere), un ambicioso abogado de Chicago, es capaz de aceptar cualquier caso con tal de salir en la prensa. Un día decide ocuparse de uno que parece imposible de ganar: la defensa de Aaron (Edward Norton), un joven que es acusado del asesinato del arzobispo de Chicago, tras ser detenido mientras huía del escenario del crimen.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lejos de Praga </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-60.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g1MIE3T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2Mn9JrW.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>La historia de un niño pequeño que se ve obligado a mudarse de Praga durante la Segunda Guerra Mundial a un pequeño pueblo de Slavonice, donde conoce al resto de su familia. Él tiene que hacer nuevos amigos y acostumbrarse a una nueva vida que es inmensamente diferente de lo que este chico de la ciudad estaba acostumbrado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Le Mans '66 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-197.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yR8G0ut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9xZ2B4I.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Se centra en un excéntrico y decidido equipo americano de ingenieros y diseñadores, liderados por el visionario automovilístico Carroll Shelby (Damon) y su conductor británico Ken Miles (Bale). Henry Ford II y Lee Iacocca les dan la misión de construir desde cero un nuevo automóvil con el fin de derrocar el dominio de Ferrari en el Campeonato del Mundo de Le Mans de 1966.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Litus </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-166.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qhg8Fj8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JUyedKa.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Se centra en el reencuentro de un grupo de amigos tras el suicidio, tres meses atrás, de uno de ellos. Durante la reunión, saldrán a la luz los secretos más íntimos y las tensiones escondidas durante años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KwErNOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QExJRgC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Diciembre del año 2004. María (Naomi Watts), Henry (Ewan McGregor) y sus tres hijos pequeños vuelan desde Japón a Tailandia para pasar las vacaciones de Navidad en la playa. Una mañana, mientras se encuentran todos en la piscina del complejo a orillas del mar, un tremendo tsunami destroza el hotel y gran parte de la costa del sudeste asiático. Este desastre cambió para siempre la vida de millones de personas. Esta es sólo la historia de una familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lolita </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/djap4xd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WSsxW2N.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1997</year>
<info>Humbert es un europeo culto, brillante y atractivo que se instala en una ciudad de Nueva Inglaterra como profesor. Una vez allí, se hospeda en casa de Charlotte, una voluptuosa viuda, que ve en Humbert la encarnación de sus fantasías provincianas. Pero Humbert oculta una herida envenenada: el recuerdo de un frustrado amor de adolescencia. Por eso, Lolita, la hija de Charlotte, se le aparece a Humbert como la materialización de sus sueños.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los dos papas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-164.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U9yAQGt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3UMTkFA.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Explora la relación que mantuvieron el Papa Benedicto XVI y su sucesor, el Papa Francisco, dos de los líderes más poderosos de la Iglesia Católica, que abordan sus propios pasados ​​y las demandas del mundo moderno para que la institución avance.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los descendientes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7jIrdqp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kBNGJX3.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Matt King (George Clooney), casado y padre de dos niñas, se ve obligado a replantearse la vida cuando su mujer sufre un terrible accidente que la deja en coma. Intenta torpemente recomponer la relación con sus problemáticas hijas -la precoz Scottie, de 10 años (Amara Miller), y la rebelde Alexandra, de 17 (Shailene Woodley)- al tiempo que se enfrenta a la difícil decisión de vender las propiedades de la familia. Herederos de la realeza hawaiana y de los misioneros, los King poseen en Hawai tierras vírgenes de un valor incalculable.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Luchando por un sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PmouBHt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DtfBERo.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>En 1980, un adolescente escapa de los disturbios en Irán solo para enfrentarse a una hostilidad aún mayor en Estados Unidos. Decidido a encajar, se une al equipo de lucha grecorromana del instituto.
Drama deportivo que narra una historia de superación, al mismo tiempo que denuncia el racismo y la xenofobia presente en el mundo occidental en general y, como refleja la cinta, en Estados Unidos en particular. George Kosturos ("El galope salvaje") interpreta a Ali, un joven enclenque que ha tenido que huir de Irán tras la revolución de Jomeini y que consigue llegar a una pequeña localidad de California, donde le acoge su tío.
La película cuenta también con la presencia de secundarios de lujo como William Fichtner ("Black Hawk derribado") y Jon Voight ("Ray Donovan"). Curiosamente, el personaje de este último comparte nombre con un personaje de "Los Simpson", el director Skinner</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Margin Call </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PYKLdTF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOBU1Jh.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Crónica de la vida de ocho trabajadores de un poderoso banco de inversión durante las 24 horas previas al inicio de la crisis financiera de 2008. Cuando Peter Sullivan (Zachary Quinto), un analista principiante, revela datos que podrían conducir la empresa a la ruina, se desencadena una catarata de decisiones tanto morales como financieras que producen un terremoto en la vida de los implicados en el inminente desastre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Malcolm X  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qFJ8DqJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mzK4xcz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1992</year>
<info>Malcolm Little (1925–1965) nació en Omaha (Nebraska). Su padre, ministro baptista, murió siendo él niño, y su madre acabó en un psiquiátrico cuando el Ku Klux Klan incendió su casa. Después de ser rechazado por el ejército, cayó en la delincuencia y fue a parar a la cárcel. Allí se convirtió al Islam y cambió radicalmente su vida, convirtiéndose pronto en un carismático líder del movimiento de liberación de la comunidad negra norteamericana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la esperanza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563726448-Mas%20alla%20de%20la%20Esperanza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KOtgW2I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eDjHjz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joyce Smith y su familia creían que lo habían perdido todo cuando su hijo adolescente John cayó en el helado lago Saint-Louis. En el hospital, John estuvo sin vida durante 60 minutos, pero Joyce no estaba dispuesta a renunciar por su hijo. Reunió toda su fuerza y fe, y clamó a Dios por su salvación. Milagrosamente, el corazón de John volvió a latir. A partir de ahí, Joyce comienza a desafiar a cualquier experto y prueba científica que tratan de explicar lo que ocurrió.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Me llamo Gennet (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1568417197-Me%20Llamo%20Gennet%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9X2clR4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wLRN9ap.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>La joven sordociega Gennet Corcuera comienza una nueva etapa de su vida en la que por primera vez vive sola e independiente, trabajando de maestra. Preparando una próxima conferencia, trata de reunir y dar forma escrita a sus especiales recuerdos: las fugaces visiones de su Etiopía natal durante la terrible hambruna de 1984 (donde captó la atención y los cuidados de Carmen Corcuera, suegra del embajador de España en Addis Abeba, que, para conseguir su adopción, pasó dos años trabajando en el centro de acogida donde Gennet fue abandonada); su difícil proceso de integración y aprendizaje en un mundo donde no había lugar para gente como ella; los recuerdos desvaneciéndose en la memoria de Carmen; y el gran logro de convertirse en la primera sordociega europea en finalizar una carrera universitaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Midway </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585271960-Midway%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TglPYBG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dIpqJ3z.jpg</fanart>
<genre> Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1942, Segunda Guerra Mundial. Después del devastador ataque sorpresa que destruyó Pearl Harbor, la Armada Imperial Japonesa se prepara para un nuevo ataque. Pero el Almirante Nimitz (Woody Harrelson) y Dick Best (Ed Skrein), el mejor piloto de la armada estadounidense, preparan un contraataque al imponente ejército japonés. Así, Best encabezará un ataque masivo que hará que Japón se dé cuenta de su error. Una decisión que cambió el curso de la historia para siempre. Mientras estos dos titánicos enemigos emprenden una letal batalla para cambiar el rumbo de la guerra, todas las miradas se vuelcan hacia la remota isla de Midway, donde una serie de contundentes ataques aéreos y marítimos pondrán a prueba la potencia y la fortaleza de ambas naciones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mientras dure la guerra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-186.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TlsOnX1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T2DsCOn.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>España. Verano de 1936. El célebre escritor Miguel de Unamuno decide apoyar públicamente la sublevación militar que promete traer orden a la convulsa situación del país. Inmediatamente es destituido por el gobierno republicano como rector de la Universidad de Salamanca. Mientras, el general Franco consigue sumar sus tropas al frente sublevado e inicia una exitosa campaña con la secreta esperanza de hacerse con el mando único de la guerra. La deriva sangrienta del conflicto y el encarcelamiento de algunos de sus compañeros provoca que Unamuno empiece a cuestionar su postura inicial y a sopesar sus principios. Cuando Franco traslada su cuartel a Salamanca y es nombrado Jefe del Estado en la zona nacional, Unamuno acude a su Palacio, decidido a hacerle una petición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Morir</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tFqFqMy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IWVcCrd.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info> Drama psicológico que retratará la dura vida de una pareja en la que él es un enfermo terminal.
 Desde que Félix le confiesa a su amada que sólo le queda un año de vida, 
 la convivencia entre ambos se convierte en un tormento sutil pero tenaz. 
 La vida se estrecha repentinamente y Marie, rebosante de belleza y juventud, 
 se debate entre la entrega más abnegada al enfermo y la necesidad de encauzar su vida,
 al menos, en la posibilidad de un futuro.
 El recelo y la desconfianza se convierten en un espejo invertido de equívocos y ambigüedades, 
 y este morir el eclipse, imperecedero e irresoluble, del amor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muerte entre las flores </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yV3t2Wr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ts0UA59.jpg</fanart>
<genre>Cine negro. Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Año 1929. Entre dos amigos surge una gran rivalidad a causa del amor de una mujer. Leo, un gángster que domina la ciudad, y Tom, su lugarteniente, se enfrentan en una guerra abierta que desencadenará traiciones, conflictos políticos, corruptelas y escisiones internas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mug </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1568682432-Mug%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aN7vJ8N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4IcoEw4.png</fanart>
<genre>Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Jacek gasta pintas de rebelde y escucha a Metallica en un pueblo polaco de misa diaria, gris como un dolor de postguerra y en pleno milagro arquitectónico: construir un Cristo a escala del Corcovado de Brasil. Y en esas están cuando Jacek, trabajándole la cabeza al Jesucristo, cae dentro de ella y se destroza la cara. Ahora hay que rehacérsela, si bien los médicos confían más en la voluntad de Dios que en el bisturí, y Dios parece que el día de la operación está de broma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mujercitas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587051955-Mujercitas%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A7WmYZI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/McIUqwc.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Amy, Jo, Beth y Meg son cuatro hermanas en plena adolescencia, que viven con su madre en una Norteamérica que sufre lejanamente su Guerra Civil. Con sus variadas vocaciones artísticas y anhelos juveniles, descubrirán el amor y la importancia de los lazos familiares.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mystic River  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8mGgSmp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PB1ZXkg.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>2003</year>
<info>Cuando Jimmy Markum (Sean Penn), Dave Boyle (Tim Robbins) y Sean Devine (Kevin Bacon) eran unos niños que crecían juntos en un peligroso barrio obrero de Boston, pasaban los días jugando al hockey en la calle. Pero, un día, a Dave le ocurrió algo que marcó para siempre su vida y la de sus amigos. Veinticinco años más tarde, otra tragedia los vuelve a unir: el asesinato de Katie (Emmy Rossum), la hija de 19 años de Jimmy. A Sean, que es policía, le asignan el caso; pero también tiene que estar muy pendiente de Jimmy porque, en su desesperación, está intentando tomarse la justicia por su mano. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Only You </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-199.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CsEHj2y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ODHTCQr.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance </genre>
<year>2018</year>
<info>Elena, 35, y Jake, 26, se conocen por casualidad en nochevieja intentando coger el mismo taxi. Pero en lugar de ir cada uno por su cuenta, comparten el viaje y acaban empezando una relación. A las pocas semanas ya están viviendo juntos y, poco después, hablando de formar una familia. Pero poco a poco la realidad se irá imponiendo y complicará las cosas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paula </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zNgAFgQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/l9k4Fza.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info> En esta película Alemania, principios del siglo XX. 
 La joven artista Paula Becker está decidida a seguir sus propias normas. 
 A sus 24 años rechaza las convenciones establecidas y explora su estilo único,
 mientras florece en la comunidad artística de Worpswede, 
 donde entabla amistad con la artista Clara Westhoff y el poeta Rainer Maria Rilke. 
 Al casarse con el también pintor Otto Modersohn, 
 cree haber encontrado a su alma gemela creativa,
 pero cinco años destinados a la vida doméstica hunden el espíritu de Paula, 
 así que decide viajar sola al bohemio París, 
 donde se embarca en un largo y esperado periodo donde su imaginación culmina e intenta autorrealizarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pedro el afortunado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555945038-Pedro%20el%20Afortunado%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k7UQcwX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gn4k1Bz.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En su búsqueda de la felicidad, Per se muda de la oscura región de 
Jutland de su familia estrictamente religiosa, huyendo de su padre, un cura.
 Se embarca hacia Copenhague​ para convertirse en ingeniero y comenzar un gran
 proyecto energético. En la gran ciudad, Per descubre su apetito por la 
 vida y la felicidad, envolviéndose en un despreocupado y vívido entorno social.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Philadelphia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/40kNjrI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NstUzNt.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Andrew Beckett, un joven y prometedor abogado de Philadelphia, es despedido del prestigioso bufete en el que trabaja cuando sus jefes se enteran de que ha contraído el sida. Decide entonces demandar a la empresa por despido improcedente, pero en un principio ningún abogado acepta defender su caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Planta 4ª </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSKXGZk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AXl3WGX.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2003</year>
<info>Miguel Ángel, Izan, Dani y Jorge, son un grupo de chicos que logran con su alegría desafiar el desprecio del destino y hacer soportable su convalecencia en la planta de traumatología de un hospital. “Los Pelones” descubren en este contexto la importancia de la amistad y de la pertenencia a un grupo. Pero frente a las reafirmaciones colectivas, está la identidad de cada uno reaccionando a su situación: la soledad pretendidamente autosuficiente de Miguel Ángel, el temor de Jorge al diagnóstico, los recuerdos imborrables de Izan, las inquietudes emocionales de Dani... El humor es la fuerza vital que emplean “Los Pelones” para alterar su suerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Próxima </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587052014-Proxima%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BS19yVp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9jeqyzN.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah es una astronauta francesa que se entrena en la Agencia Espacial Europea en Colonia. Es la única mujer dentro del exigente programa. Vive sola con Stella, su hija de siete años. Sarah se siente culpable por no poder pasar más tiempo con la niña. Su amor es abrumador, inquietante. Cuando Sarah es elegida para formar parte de la tripulación de una misión espacial de un año de duración llamada Proxima, se produce el caos en la relación entre madre e hija.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rain Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ae86BpE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/26YpUPX.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1988</year>
<info>Charlie Babbitt (Tom Cruise), un joven egoísta que espera heredar la fortuna de su difunto padre, se entera de que el beneficiario es su hermano Raymond (Dustin Hoffman), un autista al que no conoce, porque ha vivido siempre recluido en un centro especial. Ambos harán un largo viaje a través de los Estados Unidos. Al principio, a Charlie, el extravagante comportamiento de su hermano lo irrita y lo desconcierta, pero, poco a poco, aprenderá a conocerlo y a quererlo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Resistencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X0uygIO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VsKdyM4.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>Segunda Guerra Mundial, 1941. Los judíos de Europa Oriental están siendo masacrados a millares. En la Bielorrusia ocupada, los hermanos Bielski (Daniel Craig, Liev Schreiber y Jamie Bell) logran escapar de una muerte segura y se refugian en los frondosos y familiares bosques que circundan su casa. A partir de entonces, lucharán no sólo por su propia supervivencia frente a los nazis, sino que salvarán a miles de personas. A medida que se extienden los rumores sobre su entrega y coraje, otras personas de toda clase y condición se unen a ellos y se muestran dispuestos a arriesgarlo todo por un instante de libertad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Revenge (Venganza) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gR1PjcJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WtO0ntJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1990</year>
<info>Un piloto de combate de la marina de los Estados Unidos (Kevin Costner) se licencia con honores después de doce años de servicio y decide pasar unas vacaciones en Puerto Vallarta. Allí se hospeda en casa de un viejo amigo (Anthony Quinn) al que una vez salvó la vida y que ahora es un poderoso jefe de la mafia. Durante su estancia, conoce a la bella, enigmática e infeliz esposa de su amigo (Madeleine Stowe). A pesar de la amistad que lo une a su anfitrión, el ex piloto y la mujer viven un apasionado romance, arriesgándose a una sangrienta y brutal venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocketman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566359222-Rocketman%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dnLedjK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uHEA8BU.jpg</fanart>
<genre>Musical.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>'Rocketman' es la historia de Elton John, desde sus años como niño prodigio del piano en la Royal Academy of Music hasta llegar a ser una superestrella de fama mundial gracias a su influyente y duradera asociación con su colaborador y letrista Bernie Taupin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocky Balboa (Rocky VI) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZabnpOR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/as63d3E.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2006</year>
<info>El mundo del boxeo está tan devaluado que el campeón Mason Dixon no encuentra un rival a su altura. Han pasado 30 años desde que a Rocky Balboa (Stallone), un hombre sin futuro, se le presentó la oportunidad de boxear y enfrentarse contra el gran campeón Apollo Creed. El coraje y perseverancia de Rocky, tanto en la vida como en el ring, alimentó las esperanzas de millones de personas. Ahora, ya retirado, se pasa las tardes contando viejas historias a los clientes del Adrian's, el restaurante que lleva el nombre de su esposa, por la que todavía guarda un silencioso luto. Apenas ve a su hijo (Milo Ventimiglia), que está demasiado centrado en su propia vida. El paso del tiempo y los golpes recibidos lo han hecho más humilde y lo han envejecido, pero en el fondo aún sigue siendo un luchador.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocky IV  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lOx6GcZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6gJM5cT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1985</year>
<info>Nuevas aventuras tanto personales como deportivas del boxeador Rocky Balboa, que en esta ocasión debe enfrentarse a un duro y frío boxeador soviético, llamado Ivan Drago.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocky V </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Px0JNVV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5gnpThH.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Rocky, arruinado y retirado del boxeo, vuelve a su barrio. Allí conoce a un joven con aptitudes para boxear y decide entrenarle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rounders </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cqMRtAP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9YjvFry.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>Mike McDermott (Damon), además de estudiante de Derecho, es un "rounder" un excelente jugador de cartas. Cuando su mejor amigo (Norton) sale de la cárcel y descubre que sigue debiendo una importante suma de dinero a un peligroso delincuente, Mike decide volver a jugar, a pesar de que su novia se lo desaconseja. En la partida de póker con la que pretende ayudar a su amigo, participan ciertos jugadores bastante siniestros, entre ellos el pérfido Teddy KGB (Malkovich).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Share </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565486172-Share%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZdx1yz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1tKYqHB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de pasar una noche de fiesta, Mandy (Rhianne Barreto), una adolescente en su último año de instituto, descubre que una serie de vídeos de ella, desnuda y semiinconsciente, se han hecho virales en la red. Su vida se convierte en un auténtico caos: es incapaz de volver a su rutina diaria; los padres la presionan para tomar medidas por su propia cuenta y sus amigos tratan de hacer todo lo posible para que se sienta como antes. Sin embargo, nada parece funcionar. Para Mandy, es imposible cerrar una herida sin saber qué ha sido lo que la ha producido, ni cómo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Showgirls </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ckWojaG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oLXNpuj.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>La joven y ambiciosa Nomi Malone (Elizabeth Berkley) viaja a Las Vegas con el objetivo de convertirse en una estrella del espectáculo. Empieza trabajando como bailarina de strip-tease, pero acaba consiguiendo una audición para cantar en el coro de una obra del Casino Stardust, donde trabaja la starlette Cristal (Gina Gershon). Sin embargo, Nomi no tardará en darse cuenta de que el mundo que la rodea es más duro y menos brillante de lo que pensaba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siempre Alice </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FzQLugd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3jnSouD.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Alice Howland (Julianne Moore) está orgullosa de la vida que tanto esfuerzo le ha costado construir. A los cincuenta, es profesora de psicología cognitiva en Harvard y una experta lingüista de fama mundial, con un marido exitoso y tres hijos adultos. Cuando empieza a sentirse desorientada, un trágico diagnóstico cambia su vida, al tiempo que su relación con su familia y con el mundo, para siempre. Con elegancia y delicadeza, la autora nos acerca a los sentimientos de quienes padecen alzhéimer y sus familias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siete almas (Seven Pounds) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0oDiMQ6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EGZqmpS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2008</year>
<info>Ben Thomas (Will Smith), un inspector de Hacienda de Los Ángeles, se pone en contacto con algunas personas para ayudarlas, pero las razones que lo mueven a actuar así son un misterio. Sin embargo, cuando conoce a Emily Posa (Rosario Dawson), una joven enferma investigada por hacienda y empieza a sentirse atraído por ella, sus inconfesables planes se tambalean.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sleepers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5sQxbOi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SQW2S1U.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1996</year>
<info>Durante los años 60, la iglesia de los Santos Ángeles y su escuela eran el centro de la "Cocina del Infierno", un barrio marginal de Nueva York. Allí podían refugiarse los niños marginados. John, Lorenzo, Michael y Tommy son cuatro amigos que tratan de sobrevivir en el barrio, y cuya única guía moral es el padre Robert Carillo, un tipo criado en las calles que intenta que no se desvíen del buen camino. Sin embargo, tras una fechoría colectiva de horribles consecuencias, los cuatro muchachos son enviados como castigo al Hogar Wilkinson, lo que cambiaría sus vidas para siempre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sobibor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556895342-Sobibor%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TWxZ56J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e5SwKC7.jpg</fanart>
<genre>Bélico.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El 14 de octubre de 1943, más de 400 prisioneros dirigidos por el oficial 
judío soviético Alexánder Pecherski llevaron a cabo un alzamiento en el
 campo de exterminio de Sobibor. Mataron a 11 guardias de las SS e intentaron 
 capturar una armería. Habiendo fracasado, 
 corrieron en grupo hacia los bosques a través de un campo minado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry We Missed You </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-201.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qJqcYmf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hA8MUhC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ricky (Kris Hitchen) y su familia han estado peleando para salir adelante económicamente desde la crisis de 2008. Un día se presenta una nueva oportunidad cuando aparece una brillante furgoneta antigua, ofreciendo a la familia la posibilidad de crear su propio negocio. Sin embargo, la tarea no será fácil, especialmente debido al trabajo de su mujer (Debbie Honeywood) como cuidadora. Aunque los lazos de la familia son muy fuertes, pronto aparecerán las primeras fisuras...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stalingrado  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CU1DTfc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bo8m1Cq.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>En 1942, Stalingrado sufre un terrible asedio por parte de las tropas alemanas. Película coral en la que se muestran los horrores de la guerra a través de las vicisitudes de un grupo de soldados alemanes que llegan a Stalingrado tras disfrutar de un permiso en Italia. La batalla de Stalingrado fue, sin duda, una de las más sangrientas de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945). En ella murieron más de un millón y medio de soldados. Una superproducción alemana de esmerada ambientación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Straight Outta Compton </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vrc20qL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4O8Dg2n.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>A mediados de los 80, el barrio californiano de Compton era uno de los lugares más peligrosos de Estados Unidos. Cuando un grupo de jóvenes convirtieron sus experiencias vitales en una música brutalmente sincera que se rebelaba contra la autoridad, le dieron voz a una generación silenciada. Siguiendo la meteórica trayectoria de N.W.A. (formado por Arabian Prince, DJ Yella, Dr. Dre, Eazy-E, Ice Cube y MC Ren), la película narra la historia de cómo estos chicos revolucionaron para siempre la música y la cultura popular al contar al mundo cómo era realmente la vida en el ghetto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suburbanos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-105.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En los crudos suburbios, tres hermanos: un mafioso, un estudiante de Derecho y un adolescente influenciable, aprenden duras lecciones mientras buscan la forma de sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sully </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/875n9MT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Chesley “Sully” Sullenberger es un piloto aéreo que en 2009 se convirtió en un héroe cuando, al poco de despegar, su avión se averió y logró realizar un aterrizaje forzoso del aparato en pleno río Hudson, en Nueva York, con 155 pasajeros a bordo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Little Stranger </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555368730-The%20Little%20Stranger%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2hmY8YT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1TdKGx8.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En la Gran Bretaña posterior a la Segunda Guerra Mundial, 
un médico visita una mansión llamada Hundreds Halls, 
donde su madre trabajó una vez como enfermera. 
Los propietarios están a punto de perder la casa porque no pueden pagar los impuestos,
 y dicen que el fantasma de la primera hija de su madre habita la casa. 
 El médico se obsesiona con casarse con una de las hijas de los dueños…
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mustang </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586148343-The%20Mustang%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wze90Hy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NVpTd8C.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Roman Coleman (Matthias Schoenaerts) es un convicto muy violento al que se le ofrece la posibilidad de entrar en rehabilitación entrenando a mustangs (caballos de Norteamérica) salvajes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Outpost </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8MHInfh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BmDTct5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Narra la historia real de una de las batallas más duras que tuvo lugar durante la guerra de Afganistán. Un pequeño equipo de 53 soldados estadounidenses tuvo que enfrentarse contra más de 400 combatientes talibanes durante la operación llamada “Libertad duradera”... Adaptación del best seller escrito por el corresponsal de guerra Jake Tapper.</info> 
</item> 

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Report </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-162.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/APcQN0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z9XnqJS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de Daniel Jones (Adam Driver), el principal investigador del estudio que el Senado de los Estados Unidos realizó en el programa de "Interrogación y Detención" de la CIA, un informe del que posteriormente se daría a conocer su inmoral e inefectiva brutalidad en el tipo de torturas que se cometieron durante los interrogatorios de la CIA tras el 11-S. Conforme iba sabiendo más sobre la verdad de los hechos, Jones cada vez se convencía más de que había que llegar hasta el final e intentar dar a conocer al mundo lo que muchos trataban de mantener en secreto a toda costa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Way Back </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/blYZGon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UgeCszz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Una antigua estrella del baloncesto caída en desgracia y sumido en el terrible mundo de las adicciones trata de volver al sendero correcto como entrenador de un equipo de instituto cuya mayor peculiaridad es estar compuesto por un variopinto grupo de estudiantes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Whiskey Bandit </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-78.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J1NJnHv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gPpNtdh.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>Adaptación de la historia real de Attila Ambrus, un “caballero del crimen”, a menudo comparado en Hungría con Sándor Rózsa, la versión de Robin Hood en el país. Attila creció en Transilvania en la década de los 80 y escapó ilegalmente a Hungría enganchado a un tren de mercancías. Vemos cómo se convierte en portero en un equipo de hockey del equipo de Budapest y conoce a su novia, Kata, de padre burgués, el cual no acepta al joven pues considera que no tiene futuro por no tener trabajo y pocas posibilidades de encontrar uno. Fue entonces cuando Attila comenzó a atracar bancos sin lastimar a nadie. Pronto se ganó la reputación de héroe popular. Este apodo viene del olor a whisky que va dejando, ya que siempre bebe antes de un atraco. En un principio era simplemente para calmar los nervios, después, para mantener su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thelma & Louise </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HhuRkVW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5CFqHRk.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1991</year>
<info>Thelma Dickinson, un ama de casa de vida vacía y anodina, está casada con un cretino detestable que la trata como a una niña. Por su parte, Louise Sawyer trabaja como camarera en una cafetería y sueña con que su novio Jimmy, que es músico, se case con ella. Un fin de semana deciden hacer un viaje juntas en el coche de Louise para alejarse de la mortal rutina de sus vidas y de todas sus frustraciones. Sin embargo, su escapada, que prometía ser divertida y, sobre todo, liberadora, acaba siendo una experiencia llena de episodios dramáticos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tolkien </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-96.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vm9jeyK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ur8oTyc.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Biopic del escritor, lingüista y profesor universitario J.R.R. Tolkien (1892-1973), autor de "El Señor de los Anillos" y "El hobbit" entre otras muchas obras. Tolkien explora los años de formación del escritor en su búsqueda de la amistad, el amor y la inspiración artística en el grupo de inquietos estudiantes del que forma parte. En este contexto se produce el estallido de la Primera Guerra Mundial, que amenaza con destrozar esta “asociación”. Todas estas experiencias inspirarían a Tolkien a escribir sus famosas novelas de la Tierra Media.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tom of Finland</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1517566093-Tom%20of%20Finland%20[HDRip][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eKmvlje.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xo2YFqU.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>En esta película Tom of Finland, protagonizada por Pekka Strang, 
 sigue los pasos de esta figura pionera de la cultura gay, 
 que sufrió la opresión y homofobia durante su juventud. 
 Volvió como héroe de la Segunda Guerra Mundial, 
 pero la vida en Finlandia en tiempos de paz no fue como esperaba. 
 Perseguido por su homosexualidad, 
 se encontró sumergido en relaciones secretas y presionado para casarse con una mujer. 
 Encontró una válvula de escape a través de su arte, 
 especialmente por sus dibujos homoeróticos con un estilo marcado por musculados cuerpos masculinos vestidos de cuero.
 Su fama llegó a ser revolución en Estados Unidos bajo su nombre artístico, Tom of Finland.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Últimos días en el desierto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Yo4t22K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5nR4ncr.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>En medio de un árido paisaje, ante la fatiga y las alucinaciones por el calor y la solitaria estancia desde hace más de una luna, Jesús tiene un encuentro con el Diablo, quien está más que ansioso de tentar al exhausto viajero. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un asunto de familia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555720837-Un%20Asunto%20de%20Familia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RdX50Wg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VW9C8RA.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Osamu y su hijo se encuentran con una niña en mitad de un frío glacial. Al principio, y después de ser reacia a albergar a la niña, la esposa de Osamu aceptará cuidarla cuando se entere de las dificultades que afronta. Aunque la familia es pobre y apenas gana suficiente dinero para sobrevivir a través de pequeños delitos, parecen vivir felices juntos, hasta que un accidente imprevisto revela secretos ocultos, poniendo a prueba los lazos que les unen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pequeño favor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1548121416-Peque%C3%B1o%20Favor%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ccbnK5w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nQjvFrs.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stephanie (Anna Kendrick) es una joven madre bloguera de una ciudad pequeña cuya mejor amiga, la sofisticada Emily (Blake Lively), desaparece un día repentinamente. A Stephanie le ayudará en su búsqueda el marido de Emily, Sean (Henry Golding).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pueblo y su rey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565292539-Un%20Pueblo%20y%20su%20Rey%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4tGQ8lI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R4ZHcYB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 1789. El pueblo francés entra en revolución. La historia entrecruza los destinos de mujeres y hombres del pueblo con los de figuras históricas. Su lugar de encuentro es la recién creada Asamblea Nacional. En el centro de la historia, la suerte de un rey y el surgimiento de la República...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una cuestión de género </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1560574383-Una%20Cuestion%20de%20Genero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ys6BRKJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UIKDNat.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic sobre la jueza del Tribunal Supremo de los EE. UU. Ruth Bader Ginsburg, la segunda mujer en la historia (tras Sandra Day O'Connor) que sirvió en este alto órgano judicial. Ginsburg fue nombrada para el alto tribunal en 1993 por el Presidente Bill Clinton. Ruth, junto a su marido el abogado Martin Ginsburg, cambió el curso de la historia con un singular caso sobre discriminación de género que abrió el camino para la igualdad en los Tribunales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una íntima convicción </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-187.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vch5WyT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vdDsKAf.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde que Nora asistió al juicio de Jacques Viguier, acusado del asesinato de su esposa, está convencida de su inocencia. Por temor a un error judicial, convence a un letrado para que lo defienda en un segundo juicio. Juntos lucharán en una feroz batalla contra la injusticia pero, a medida que el círculo se cierra alrededor de Viguier, al que todos acusan, la búsqueda de la verdad de Nora se convierte en obsesión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Unbroken: Path to Redemption </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/unbroken-path-to-redemption-FNErmcOvl3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7wsYlgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DZBup3j.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Zamperini regresa a California donde se casó a regañadientes con Cynthia Applewhite mientras luchaba contra el trastorno postraumático. Sufriendo pesadillas constantes, ira, amargura y depresión, su mujer le convence para ir a la cruzada evangelista de 1949 de Billy Graham.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1558705881-Uno%20mas%20de%20la%20Familia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Unplanned  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-256.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlPGjXC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oefWHNC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Abby Johnson (Ashley Bratcher) es una de las directoras más jóvenes de las clínicas "Planned Parenthood" que existen en la nación. Ejerciendo ese cargo ha estado involucrada hasta en 22.000 abortos y ha aconsejado a innumerables mujeres con respecto a la toma de decisiones relacionadas con la reproducción. Su pasión por la materia la llevaría a convertirse en la portavoz de la franquicia, luchando por establecer la legislación en la que ha creído firmemente desde su adolescencia. Sin embargo, un día su perspectiva toma un inesperado rumbo tras presenciar algo que la marcará de por vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Van Gogh, a las puertas de la eternidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562282768-Van%20Gogh%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zpjHyme.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p4Byw9b.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El pintor holandés post-impresionista, Van Gogh (Willem Dafoe), se mudó en 1886 a Francia, donde vivió un tiempo conociendo a miembros de la vanguardia incluyendo a Paul Gauguin (Oscar Isaac). Una época en la que pintó las obras maestras espectaculares que son reconocibles en todo el mundo hoy en día.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vencedor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-149.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SkabaXg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KcShaaF.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida cambia repentinamente para el Coach John Harrison cuando los sueños de conquistar la liga nacional del equipo de baloncesto que entrena son aplastados por una trágica noticia: una de las mayores empresas de su ciudad cierra y deja sin trabajo a cientos de familias. El futuro de John se ve afectado directamente por esta circunstancia, por lo que decide tratar de buscar un nuevo empleo lo antes posible. Es entonces cuando se cruza en su camino con un joven corredor que persigue uno de los sueños más complicados de lograr: alzarse con la victoria en la carrera de velocidad más importante del año. Aunque al principio no confía en él, el Coach Harrison pronto descubre que la joven promesa tiene mucho más que enseñarle a él que viceversa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vita & Virginia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585194916-Vita%20y%20Virginia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6hc4F6U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CcqFgJC.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Vita y Virginia son dos de las mujeres más fascinantes y progresistas de su tiempo. Ambas se ven envueltas en una agónica aventura amorosa que determina para siempre sus vidas y su trabajo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vitoria, 3 de marzo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-173.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aMclLZu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lp87zfT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Película sobre la masacre del 3 de Marzo de 1976 en Vitoria-Gasteiz. Cinco trabajadores murieron a manos de la policía durante el desalojo de una asamblea en la iglesia del barrio de Zaramaga, en el contexto de una larga huelga. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Voces ocultas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-73.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nEUkjjy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ejeZhiL.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Una enfermera es contratada para cuidar de un niño que no habla desde que murió su madre, y que vive con su padre en un antiguo caserón italiano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vuela como una mariposa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-169.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8GuY94P.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KXYFgS4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Frances es una adolescente que se ve obligada a luchar para conseguir sobrevivir en la Irlanda rural. Su meta es la de convertirse en la nueva Muhammad Ali, pero la sociedad y su propia familia parecen decididas a que tire la toalla. Su padre, la única persona que confiaba en ella, se ha convertido en un alcohólico incapaz de recordar su propio pasado. Empeñada en demostrar que todo el mundo se equivoca, Frances lucha para salir adelante pese a las adversidades. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] War Horse (Caballo de batalla) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jA21wyc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tCpBKWg.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>En un pueblo inglés, Albert, el hijo de un granjero, ve nacer un potrillo. Poco después, su padre lo adquiere en una subasta, y el chico le pone de nombre Joey. Pero la familia se arruina y no tiene más remedio que vender el caballo justo cuando estalla la Primera Guerra Mundial (1914-1918). Ése es el punto de partida de un viaje en el que tanto Albert como Joey lucharán por sobrevivir a la contienda y volver a estar juntos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wild Rose </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-204.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tN4LOK3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c3MKn7t.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rose-Lynn Harlan (Jessie Buckley), tiene 23 años, talento, carisma y un sueño: salir de Glasgow y triunfar como cantante de country. Acaba de salir de la cárcel y tiene dos hijos pequeños a los que mantener. Marion (Julie Walters), su madre, quiere que acepte su realidad y se responsabilice de sí misma de una vez por todas; pero cuando un encuentro casual acerca a Rose-Lynn a sus sueños se enfrenta a una difícil decisión: su familia o el estrellato.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X+Y </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2014-73.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jUg5yCu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rZo8642.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>En un mundo difícil de comprender, 
 Nathan se esfuerza por conectar con los que le rodean -sobre todo con su adorada madre-, 
 pero lo cierto es que sólo encuentra verdadero consuelo en los números. 
 Un día se encuentra con un profesor anárquico y poco convencional, 
 el Sr. Humphreys, cuando Nathan se incorpora al equipo del Reino Unido para 
 competir en las Olimpiadas Internacionales de matemáticas en Taipei. 
 Ambos formarán una inusual y especial amistad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Podrás perdonarme algún día? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1561042745-POdrias%20Perdonarme%20algun%20Dia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L8PY5LF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEbUlpf.jpg</fanart>
<genre>Drama | Biográfico.</genre>
<year>2018</year>
<info>Sigue la historia de Lee Israel, una respetada biógrafa en decadencia que comienza a falsificar cartas de escritores y celebridades fallecidas con el fin de pagar el alquiler. Cuando las falsificaciones empiezan a levantar sospechas, Israel roba y vende las verdaderas cartas de los archivos sin saber que el FBI está investigando el asunto.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Viven!  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MkSE9j7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/k9N2qT1.jpg</fanart>
<genre>Drama. Aventuras</genre>
<year>1993</year>
<info>Basada en una historia real. Narra la terrible experiencia de un grupo de jugadores del equipo nacional de rugby de Uruguay, cuyo avión se estrelló en medio de la cordillera de los Andes en octubre de 1972. Completamente aislados, los días pasaban sin que nadie fuera a rescatarlos, por lo que se vieron obligados a recurrir al canibalismo, comiéndose la carne de los compañeros fallecidos, mientras los más fuertes preparaban un viaje desesperado a través de las montañas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 365 días </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcJWzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FFxcxDB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Massimo es miembro de la mafia siciliana y Laura es una directora de ventas. Exitosa en el trabajo pero un tanto aburrida en el amor, ella decide viajar con su novio y un grupo de amigos a Sicilia, pero allí se cruza con Massimo Torricelli, quien acaba de heredar el negocio de la mafia. Decidido a que ella se quede con él, la encierra durante 365 días, para que se enamore de él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 4 latas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1563156751-4%20Latas%20[Castellano][1080p][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rEVEGbb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zf71zr0.jpg</fanart>
<genre>Drama.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Al saber que su amigo Joseba (Quique San Francisco) está enfermo, Tocho (Keuchkerian) y Jean Pierre (Reno) deciden ir a visitarle a Mali. Recordando los viajes que hicieron los tres juntos en los años 80 del siglo pasado, cruzando África en coches que luego vendían en Mali y Níger, se aventuran a atravesar el Sáhara con un Renault 4L que aún conserva su hija, Ely (Susana Abaitua). Será una aventura repleta de emociones y de divertidos encuentros, que cambiará la vida de todos ellos para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 7 vírgenes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b5jiV2y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VlQ6PF4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2005</year>
<info>Es verano en un barrio obrero y marginal de una ciudad del sur. Tano, un adolescente que cumple condena en un reformatorio, recibe un permiso especial de 48 horas para asistir a la boda de su hermano Santacana. Con su mejor amigo, Richi, se lanza a vivir esas horas con el firme propósito de divertirse y de hacer todo lo que le está prohibido: se emborracha, se droga, roba, ama y vuelve a sentirse vivo y libre. Pero, a medida que pasan las horas, Tano también asiste al desmoronamiento de todos sus puntos de referencia: el barrio, la familia, el amor, la amistad, todo ha cambiado. Más allá de un permiso de 48 horas, la libertad de Tano se convierte en un viaje obligado hacia la madurez. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 años de esclavitud </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8fp9tU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Qz6WQuJ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Basada en un hecho real ocurrido en 1850, narra la historia de Solomon Northup, un culto músico negro que vivía con su familia en Nueva York. Tras tomar una copa con dos hombres, Solomon descubre que ha sido drogado y secuestrado para ser vendido como esclavo en una plantación de Louisiana. Solomon contempla cómo todos a su alrededor sucumben a la violencia y a la desesperación. Pero él decide no rendirse y esperar a que llegue el momento oportuno para recuperar la libertad y volver con su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 55 Pasos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556490807-55%20Pasos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0GdIBg9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yjdEHfC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Colette Hughes, abogada de los derechos de los pacientes, 
va a defender a nueva cliente, Eleanor Riese, 
una paciente de la unidad psiquiátrica de un hospital de San Francisco. 
Hughes no se imagina que, además de emprender una batalla legal para mejorar el tratamiento
 de los enfermos mentales en los hospitales, transformará su vida.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 187, más mentes peligrosas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QCrULWl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4LUTW8J.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Trevor Garfield es un profesor que se vuelca en cada uno de sus alumnos, porque es consciente de que graduarse es la única oportunidad que tienen de salir de los barrios marginales. Después de numerosos enfrentamientos, uno de sus alumnos lo acuchilla. Un año después, completamente recuperado vuelve a la enseñanza en un instituto nuevo. Tampoco allí el ambiente es muy alentador, pero en esta ocasión no está dispuesto a desempeñar el papel de víctima.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 522. Un gato, un chino y mi padre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-190.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7pACBOC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XLpdaI3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>George convive con una peculiar versión de agorafobia que limita su universo a un perímetro de 522 pasos con respecto a su casa... pero un día su gato, su único compañero, muere y se ve obligada a emprender un viaje singular. Decidida a darle un lugar de sepultura adecuado, instala su ‘hogar’ en una camioneta y emprende un viaje por carretera de regreso a su patria natal, Portugal. Esta aventura revelará que, entre saudade y fados, quizá halle un modo particular de hacer frente a su pasado.</info> 
</item>