<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After. Aquí empieza todo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dX1BRcm3YG/Aft3r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTMBJ6SH</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJ5Y6lC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F5kuiTK.jpg</fanart>
<genre>Drama.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La joven Tessa Young (Josephine Langford) cursa su primer año en la universidad. Acostumbrada a una vida estable y ordenada, su mundo cambia cuando conoce a Hardin Scott (Hero Fiennes Tiffin), un misterioso joven de oscuro pasado. Desde el primer momento se odian, porque pertenecen a dos mundos distintos y son completamente opuestos. Sin embargo, estos dos polos opuestos pronto se unirán y nada volverá a ser igual. Tessa y Hardin deberán enfrentarse a difíciles pruebas para estar juntos. La inocencia, el despertar a la vida, el descubrimiento sexual y las huellas de un amor tan poderoso como la fuerza del destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Rienda Suelta: Doce Relinchos De Navidad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3KasXHdW4VC/Ar13nda5u31ta.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MHNXVXGQ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/znir0a22ctrl/A_rienda_suelta_Doce_relinchos_de_Navidad.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/34s2XNL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wg2aJgB.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Bright Fields se prepara para el gran evento de Navidad. Zoe, tras romper un adorno, 
está a punto de descubrir un secreto familiar.
 Gaby está a merced de Mia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos a Marwen </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/H3prEJzD9T2/Bi3nvM4rw3n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G77CTIPTK9</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1qdvb8z17nwo/813nv3n1d0saMarw3n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LPIyRB9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4nIbYxm.jpg</fanart>
<genre>Drama. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Film inspirado en el documental "Marwencol" (2010), que narraba la historia real de Mark Hogancamp, un hombre que tras sufrir un terrible asalto estuvo en coma nueve días, tras el cual se despertó con una amnesia completa. Su única terapia fue construir en su jardín unas maquetas con figuras de soldados de II Guerra Mundial...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black 47 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QXyMZvJhPkW/Bl4ck47.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G51OH22WHF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gffs2s0or37m/Bl4ck47.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iozPt6S.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/W5jNaFM.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En Irlanda durante la Gran Hambruna (1845-1849), un Ranger irlandés que ha estado luchando por el ejército británico en el extranjero abandona su puesto para reunirse con su familia. A pesar de experimentar los horrores de la guerra, se sorprende por la destrucción de su patria por el hambre y la brutalización de su pueblo y su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buenos vecinos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QVEGFhfE2Ww/Bu3nosV3c1nos.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RDLUVI3</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4prJXf5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OLwylLS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2017</year>
<info>Un hombre es acusado de adulterio por su prometida, viéndose obligado a trasladarse a casa de sus padres. Mientras lucha por la custodia de su hija de cuatro años, se ve progresivamente involucrado en una disputa entre sus progenitores y los vecinos de estos, a propósito de un viejo y hermoso árbol.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Boi </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RLiAfQ6C93n/B01.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQ84EF05</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3p0wke7i3z8m/B01.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aJfnN3l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HuZAFeQ.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>BOI es un joven que se inicia como conductor privado. Mientras espera con nervios la decisión que ha tomado su novia sobre un asunto que puede cambiarles la vida, deberá acompañar a sus primeros clientes: Michael y Gordon, dos empresarios de origen asiático que han venido a Barcelona con el objetivo de cerrar en menos de 48 horas un acuerdo de vital importancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMCZ0UAF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1wxrcz5ln857/B3ats.m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Creed II </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jR6hjwRpfnN/Cr33d2.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G78I09HCE0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ltjs5h77fy6w/Cr33d2.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RjQRyZE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GlCPM37.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Adonis Creed se debate entre las obligaciones personales y el entrenamiento para su próxima gran pelea, con el desafío de su vida por delante. Enfrentarse a un oponente que tiene vínculos con el pasado de su familia solo intensifica su inminente batalla en el ring. Afortunadamente Rocky Balboa está a su lado a lo largo de todo el camino, y juntos se cuestionarán por lo que vale la pena luchar y descubrirán que nada es más importante que la familia... Secuela de "Creed", el spin-off de Rocky que en 2015 obtuvo muy buenas críticas y dio inicio a una nueva saga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capharnaüm </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/5U2sFUK8rAA/C4farn4um.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G78JW7PWM4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s6G7tcf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jkWduB.jpg</fanart>
<genre>Drama Pobreza. Infancia </genre>
<year>2018</year>
<info>Ante un tribunal, Zain, un niño de 12 años, declara ante el juez. -¿Por qué has demandado a tus propios padres? -Por darme la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Conociendo a Astrid </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DDe4L3k7egm/A5tr1d.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IHJQ049R</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1dndkk6l0qzf/A5tr1d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wl5gkPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OeoCI5l.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic de la escritora sueca Astrid Lindgren, creadora de Pippi Calzaslargas, que acabó convirtiéndose en un fenómeno mundial para varias generaciones de niños y adultos. Según confesiones de la propia Astrid, se sabe que el nombre de 'Pippi' lo concibió cuando su hijo de siete años, enfermo de una infección pulmonar en el invierno de 1941, le pidió que le narrara, a fin de matar el tedio en sus horas de encierro, las aventuras de una niña llamada "Pippi Calzaslargas". Dos años después, mientras Astrid Lindgren reposaba de una fractura en la pierna, aprovechó su tiempo para escribir las aventuras de esta niña traviesa que pronto daría la vuelta el mundo y se convertiría en un símbolo feminista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cripto </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SJZ18PWD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dobles vidas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Nb9Ka7YMirE/pt18163.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7R0ORFHPZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjyw9TJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TPJJ3do.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>A Alain, un exitoso editor parisino, y a Léonard, uno de sus autores de toda la vida, les cuesta aceptar por completo el mundo digital actual... y puede que la crisis de la mediana edad. Cuando se reúnen para debatir sobre el nuevo manuscrito de Léonard, Alain debe encontrar una manera elegante de decirle a Léonard que se está quedando atrás, de exponerle sus dudas, mientras que la esposa de Alain, Selena, cree que por fin Léonard ha conseguido realizar su obra maestra. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Donbass </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Gv5iEGYNZuu/D0nb455.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DTZ221DF</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/InxCYHq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J82AWON.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando se llama “paz” a la guerra, cuando la propaganda es presentada como la verdad, cuando se llama “amor” al odio, es ahí dónde la misma vida comienza a parecerse a la muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dios no está muerto: Una luz en la oscuridad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3rSw3UAoVut/D105N035taMu3rt0UnaLuz3nLa05cur1dad.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66V691R0T</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uWRYTk1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AOE0Imb.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El pastor Dave (David A.R. White) tendrá que lidiar con la dolorosa tragedia de ver su iglesia quemada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G7MXW8GvqSo/D0lorGl0ria.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZNGQOG1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un director de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vicio del poder</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Ax43JNcGAoQ/V1ci0P0der.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MMZHJUQ0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4sp5qy11nyyu/El_Vicio_Del_Poder__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T802jw3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RMn0Rwb.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Explora la historia real sobre cómo Dick Cheney (Christian Bale),
 un callado burócrata de Washington, 
 acabó convirtiéndose en el hombre más poderoso del mundo como vicepresidente 
 de los Estados Unidos durante el mandato de George W. Bush (Sam Rockwell), 
 con consecuencias en su país y el resto del mundo que aún se dejan sentir hoy en día.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadores (Lying and Stealing) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UmKeXoYSapc/Est4f4d0res.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763LLM9BD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/amDld9k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f7Yxles.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ivan (Theo James) es un ladrón de arte que quiere dejar su oficio. Elysa (Emily Ratajkowski) es una aspirante a actriz a quien persiguen sus pecados en Hollywood, así como una montaña de deudas. Cuando se conocen, ambos sienten una gran atracción mutua.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos aguas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cCEiJqQBeNt/3ntr3D05A6ua5.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MK4TVM5Y</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vau5zj3gvssi/EntreD0sAguas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OwTv44Q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ftxswNi.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Isra y Cheíto son dos hermanos gitanos: Isra fue sentenciado a prisión por tráfico 
de drogas y Cheíto se alistó en la Infantería de la Marina.
 Cuando Isra sale de prisión y Cheíto vuelve de una larga misión,
 regresan a la isla de San Fernando. 
 El reencuentro entre ambos hermanos trae consigo los recuerdos de la violenta muerte de su
 padre cuando apenas eran unos niños. Doce años han pasado desde La leyenda del tiempo, 
 la película de Lacuesta cuando Isra y Cheíto eran adolescentes.
 Ahora Isra regresa a San Fernando para recuperar a su esposa e hijas.
 ¿Pero cómo logrará salir adelante en el lugar con la tasa de desempleo más alta de España?
 Su búsqueda de redención, su necesidad de ordenar sus vidas y reconciliarse entre
 sí une a Isra y Cheíto una vez más.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Gordo y el Flaco (Stan & Ollie) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/24CXQPqaxDn/G0rdoFl4co.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZV63SJC</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lql90smfaj5h/G0rdoFl4co.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1a1pYNe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LWUM3sm.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stan (Steve Coogan) y Ollie (John C. Reilly), conocidos en castellano como "El gordo y el flaco", se embarcan en su gira de despedida ahora que su época dorada parece haber quedado anclada en el pasado. Con la ayuda de sus respectivas mujeres, Lucille (Shirley Henderson) e Ida (Nina Arianda), ambos logran conquistar al público de las salas de Reino Unido gracias a su peculiar manera de interpretar y de entender el mundo. Este biopic ahonda en la personalidad de ambos personajes y en las circunstancias personales que les convirtieron en figuras cómicas de leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bailarín </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/eEDruQhBNkd/B4ilar1n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6QKKJ70Q7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ma7AhHc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cTln0Fd.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rusia, 1961. Rudolf Nureyev, el bailarín de ballet más grande de todos los tiempos, viaja por primera vez fuera de la Unión Soviética como miembro de la prestigiosa Kirov Ballet Company. Aunque el KGB sigue de cerca sus pasos y a pesar del gran peligro que conllevaba entonces la deserción, Nureyev huirá tomando una decisión que podría cambiar el curso de su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El día que vendrá </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4Nyf2pBUEqM/D1aV3ndran.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6MK6REA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7eHLoiq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bmgN2nB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Posguerra en Alemania, año 1946. Rachael Morgan (Keira Knightley) aterriza en las ruinas de Hamburgo en pleno invierno para reunirse con su marido, Lewis (Jason Clarke), un coronel británico que ha recibido la misión de reconstruir la ciudad destruida. Pero cuando van a mudarse a su nueva casa, Rachael descubre con asombro que Lewis ha tomado una decisión inesperada: compartirán la enorme casa con sus antiguos propietarios, un viudo alemán (Alexander Skarsgård) y su atormentada hija. En esta atmósfera cargada, la hostilidad y el dolor dan paso a la pasión y la traición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8O1Q38V</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w5impqfbi2n/3xtr3madam3nteCru3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO5BDRGO</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/94an2bqa2q8b/3lCant0D3lL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Family Vanished </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MzAqDjtY7em/pt18164.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7R0YF1YGB</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l4soGDB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylF09Uo.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una familia feliz regresa de unas vacaciones para encontrar su hogar invadido por una familia criminal y debe luchar por la supervivencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gloria Bell </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GcLNJ7s59Xa/Gl0r1aB3ll.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6V1PB1UH5</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JSJJZk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uoQxLGi.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Una divorciada de espíritu libre (Moore) pasa los días trabajando en una oficina. Por la noche se desata bailando en las diferentes discotecas de Los Ángeles. Cuando encuentra a Arnold (Turturro), su vida cambia radicalmente al verse inmersa en un inesperado romance.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Galveston </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gY7CCeiYzgf/G4lv3st0n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5KT101KL6</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/khRBvde.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XZn3dX8.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de escapar de una emboscada, un sicario enfermo vuelve a su ciudad natal de Galveston donde planea su venganza. Roy Cady es un asesino a sueldo en New Orleans al que le fue diagnosticado cáncer de pulmón a los 40 años. Ante la sospecha de que su jefe quiere eliminarle, Roy trata de huir hacia el horizonte desconocido. En su camino, se encontrará con una joven desamparada que le da la oportunidad de darle un nuevo sentido a su vida... Basada en la novela del creador de 'True Detective'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Green Book </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/wNRDQAKHyw/Gr3nB00.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5MXCQAG80</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bomjxtp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DVbZGS0.jpg</fanart>
<genre>Drama.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Años 60. Tony Lip (Viggo Mortensen) es un rudo italoamericano del Bronx que es contratado como chófer del virtuoso pianista negro Don Shirley (Mahershala Ali). Ambos emprenderán un viaje para una gira de conciertos por el Sur de Estados Unidos, donde Tony deberá tener presente "El libro verde", una guía que indicaba los pocos establecimientos donde se aceptaba a los afroamericanos. Son dos personas que tendrán que hacer frente al racismo y los prejuicios, pero a las que el destino unirá, obligándoles a dejar de lado las diferencias para sobrevivir y prosperar en el viaje de sus vidas</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gracias a Dios </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MpaosJYDKhc/6r4c1a5D105.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60PPLC8U7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MFx0Q4t.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a76TAut.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Alexandre vive en Lyon con su esposa e hijos. Por casualidad, se entera de que el sacerdote que abusó de él cuando era un boy scout sigue trabajando con niños. Se lanza a un combate al que se unen François y Emmanuel, otras víctimas del sacerdote, con el fin de liberarse de sus sufrimientos a través de la palabra. Pero las repercusiones y consecuencias de sus testimonios no dejarán a nadie indemne. Basada en el caso real de Bernard Preynat, sacerdote de la Diócesis de Lyon, acusado en 2016 de abusar sexualmente de decenas de niños.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYSFVNWR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qhwvb50ih2v0/H1j0Nat1v0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yoa8eZC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSK7slT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kursk </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4VHDZU6VR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u7fnjr92ur01/4urs4.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/we1f77M.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nSFrWej.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la tragedia del submarino nuclear ruso 2000 K-141 Kursk ocurrida en agosto del año 2000, y la negligencia gubernamental que le siguió. Mientras los marineros luchan por sobrevivir, sus familias luchan desesperadamente contra los obstáculos políticos y las ínfimas probabilidades de salvarles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tercera esposa </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/553nUpd9Th9/pt18165.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7R15QMWWS</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/COeozy5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y8sODI3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Una niña de 14 años tiene problemas con las políticas familiares, su propia agencia y la perspectiva de la maternidad cuando se convierte en la tercera esposa de un rico terrateniente en la Vietnam rural del siglo XIX.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La importancia de llamarse Oscar Wilde </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/74SBuRgQRZR/pt18161.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7NV2HZLO8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kaT5Lnz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tGdTiUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic centrado en los últimos tres años del gran poeta Oscar Wilde (1854–1900). Wilde (Rupert Everett), recluido en un hotel de Francia con sus amigos (Edwin Thomas y Colin Firth), decide atravesar Europa, presa de impulsos contradictorios: ir a ver a su mujer (Emily Watson) o a su amante, Sir Alfred "Bosie" Douglas (Colin Morgan).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La última lección </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Dyw9ohSaDET/pt18158.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7M91T8WIV</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/199se9S.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RYeFS9Y.png</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Un profesor de instituto se arroja por la ventana de un aula bajo la mirada aterrorizada de sus alumnos. A pesar de la tragedia, seis de ellos se mantienen fríos e inexpresivos. Pierre, el sustituto del profesor, se percata del carácter hostil de estos seis estudiantes, que parecen estar tramando algo, y motivando que Pierre se obsesione con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La profesora de parvulario </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/JxBDJf7i31m/LaPr0f350raD3Parvu1ar105.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5LY424PAT</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p32el1X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kdwkbnv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Lisa Spinelli es una profesora de Staten Island que es inusualmente atenta con sus estudiantes. Cuando descubre que uno de ellos es un niño prodigio, se queda fascinada, y acabará arriesgando su vida familiar y su libertad para intentar que el niño desarrolle su talento... Remake de un aclamado film israelí</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Mula (The Mule) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QISQAJRZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gghncajrkyhc/LaM4la.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k87HH7l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tXchrSw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A Earl Stone (Eastwood), un octogenario que está en quiebra, solo, y que se enfrenta a la ejecución hipotecaria de su negocio, se le ofrece un trabajo aparentemente facil: sólo requiere conducir. Pero, sin saberlo, Earl se convirte en traficante de drogas para un cártel mexicano, y pasa a estar bajo el radar del agente de la DEA Colin Bates (Cooper).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gaviota </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UmzM8qkrXtS/LaG4vi0ta.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MZGK2M70</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i8bvo4xz2wwk/La_Gaviota__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aPVquKf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMJOBi6.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En Rusia, a finales del siglo XIX, la veterana y vanidosa estrella del teatro Irina Arkádina (Annette Bening), 
cuyos días de gloria quedaron en el pasado, pasa los días en una finca de ensueño cerca de un lago, 
propiedad de su hermano enfermo (Brian Dennehy).
 Allí tendrá que compartir el tiempo con varias personas: su amante, el famoso escritor Boris Trigorin (Corey Stoll);
 su hijo y aspirante a escritor (Billy Howle) y la ingenua actriz Nina Zarechnaya (Saoirse Ronan). Durante esa temporada,
 todos tendrán que hacer frente a una serie de conflictos, tanto románticos como artísticos,
 mientras sufren al haberse enamorado de las personas inadecuadas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La aparición </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/gCAcbgNZbzK/LaAp4r1c1on.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G585X2XQ8X</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tQZvzuP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u8vpBVl.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Jacques, un reportero de un periódico francés, un día recibe una misteriosa llamada telefónica del Vaticano. En una pequeña ciudad en el sureste de Francia, una joven de 18 años afirma haber visto una aparición de la Virgen María. El rumor se extiende rápidamente y el fenómeno toma tal magnitud que miles de peregrinos acuden al lugar de las supuestas apariciones. Jacques, que no tiene nada que ver con este mundo, acepta ser parte de una comisión de investigación para arrojar luz sobre este acontecimiento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La sombra del pasado </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HPSn1od4fyV/50mbraP45ad0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5IE6RFO8N</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jZmPtB4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OaSOkdg.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Kurt Barnert es un joven estudiante de arte en la Alemania del Este. Está enamorado de su compañera de clase, Ellie. El padre de ella, el Professor Seeband, un famoso médico, no aprueba la relación de su hija y está decidido a destruirla. Lo que ninguno de ellos sabe es que sus vidas están conectadas por un terrible crimen cometido hace décadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La espía roja </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cfRXu4n18mc/3sp1aR0ja.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5UWO1NL55</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>La espía roja <thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/frhEJuB.jpg</fanart>
<genre>Drama.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Joan Stanley (Judi Dench) es una encantadora anciana que jamás ha levantado ningún tipo de sospecha… hasta que una mañana del año 2000 agentes del MI5 la detienen, acusada de proporcionar información a la Rusia comunista. Ha salido a la luz uno de mayores casos de espionaje del KGB y Joan es una de las sospechosas. Durante el interrogatorio Joan vuelve a recordar el año 1938, cuando estudiaba Física en Cambridge y se enamoró de un joven comunista, Leo Galich (Tom Hughes), el mismo que tiempo después, durante la II Guerra Mundial, le puso ante una difícil encrucijada: elegir entre traicionar a su país o salvar al mundo de una catástrofe nuclear. Y es que, trabajando en unas instalaciones de alto secreto dedicadas a la investigación nuclear durante la guerra llega a la conclusión de que el mundo está al borde de una destrucción garantizada, y deberá elegir entre traicionar a su país y a sus seres queridos... o salvarlos. Película basada en la vida de Melita Norwood (Joan Stanley en el film), la espía británica que estuvo más tiempo al servicio de la KGB.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La intervención </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WMEHP4LYntn/Int3rv3ncion.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LBAB8U4O</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ihEIP4k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYfNbUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>En febrero de 1976 en Yibuti, un bus escolar fue secuestrado en la frontera somalí. Tras 30 horas de extrema tensión, se decide organizar una operación de rescate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mirai </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G63EY2I65X</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i2LuNwb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gCjW7uG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Kun, un niño mimado y consentido de cuatro años al que sus padres dejan de prestar atención cuando nace su hermana Mirai, empieza a sufrir situaciones en casa que nunca había vivido. Pero entonces, la versión adolescente de su hermana viaja en el tiempo desde el futuro para vivir junto a Kun una aventura extraordinaria más allá de lo imaginable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Me llamo Gennet (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/LiupYBvfx5a/G3nn3t.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G725FXWLR1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9X2clR4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wLRN9ap.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>La joven sordociega Gennet Corcuera comienza una nueva etapa de su vida en la que por primera vez vive sola e independiente, trabajando de maestra. Preparando una próxima conferencia, trata de reunir y dar forma escrita a sus especiales recuerdos: las fugaces visiones de su Etiopía natal durante la terrible hambruna de 1984 (donde captó la atención y los cuidados de Carmen Corcuera, suegra del embajador de España en Addis Abeba, que, para conseguir su adopción, pasó dos años trabajando en el centro de acogida donde Gennet fue abandonada); su difícil proceso de integración y aprendizaje en un mundo donde no había lugar para gente como ella; los recuerdos desvaneciéndose en la memoria de Carmen; y el gran logro de convertirse en la primera sordociega europea en finalizar una carrera universitaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mug </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2MgFaexAQZY/mu6.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RTF581B</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aN7vJ8N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4IcoEw4.png</fanart>
<genre>Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Jacek gasta pintas de rebelde y escucha a Metallica en un pueblo polaco de misa diaria, gris como un dolor de postguerra y en pleno milagro arquitectónico: construir un Cristo a escala del Corcovado de Brasil. Y en esas están cuando Jacek, trabajándole la cabeza al Jesucristo, cae dentro de ella y se destroza la cara. Ahora hay que rehacérsela, si bien los médicos confían más en la voluntad de Dios que en el bisturí, y Dios parece que el día de la operación está de broma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Me llamo Gennet (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/LiupYBvfx5a/G3nn3t.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G725FXWLR1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9X2clR4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wLRN9ap.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>La joven sordociega Gennet Corcuera comienza una nueva etapa de su vida en la que por primera vez vive sola e independiente, trabajando de maestra. Preparando una próxima conferencia, trata de reunir y dar forma escrita a sus especiales recuerdos: las fugaces visiones de su Etiopía natal durante la terrible hambruna de 1984 (donde captó la atención y los cuidados de Carmen Corcuera, suegra del embajador de España en Addis Abeba, que, para conseguir su adopción, pasó dos años trabajando en el centro de acogida donde Gennet fue abandonada); su difícil proceso de integración y aprendizaje en un mundo donde no había lugar para gente como ella; los recuerdos desvaneciéndose en la memoria de Carmen; y el gran logro de convertirse en la primera sordociega europea en finalizar una carrera universitaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mug </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2MgFaexAQZY/mu6.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RTF581B</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aN7vJ8N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4IcoEw4.png</fanart>
<genre>Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Jacek gasta pintas de rebelde y escucha a Metallica en un pueblo polaco de misa diaria, gris como un dolor de postguerra y en pleno milagro arquitectónico: construir un Cristo a escala del Corcovado de Brasil. Y en esas están cuando Jacek, trabajándole la cabeza al Jesucristo, cae dentro de ella y se destroza la cara. Ahora hay que rehacérsela, si bien los médicos confían más en la voluntad de Dios que en el bisturí, y Dios parece que el día de la operación está de broma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Más allá de la esperanza </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jJJbFhj3vTN/Esp3ranz4.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5CLP75U58</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KOtgW2I.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eDjHjz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joyce Smith y su familia creían que lo habían perdido todo cuando su hijo adolescente John cayó en el helado lago Saint-Louis. En el hospital, John estuvo sin vida durante 60 minutos, pero Joyce no estaba dispuesta a renunciar por su hijo. Reunió toda su fuerza y fe, y clamó a Dios por su salvación. Milagrosamente, el corazón de John volvió a latir. A partir de ahí, Joyce comienza a desafiar a cualquier experto y prueba científica que tratan de explicar lo que ocurrió.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SL602OTH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/85whvlng79bh/Miss.Bala.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aZHekTVZ3wG/N4ncyDr3w.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F4988BL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mn5f2mrngb2j/N4ncyDr3w.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Okko, el hostal y sus fantasmas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VNTg2AaddvZ/Ok0H0sta.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G65EJBQLIZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjDARSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MmjUAXD.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras perder a sus padres en un accidente, Okko empieza a vivir en el campo con su abuela que lleva una posada japonesa tradicional. Mientras se prepara para ser la propietaria de la posada, empezará a ver fantasmas amistosos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pedro el afortunado </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Svook8bFfJ1/P3dr031Af0rtunad0.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6NRYHWLXY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0un35yc8yw2p/Pedro_El_Afortunado__A_fortunate_Man___BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k7UQcwX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gn4k1Bz.png</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En su búsqueda de la felicidad, Per se muda de la oscura región de 
Jutland de su familia estrictamente religiosa, huyendo de su padre, un cura.
 Se embarca hacia Copenhague​ para convertirse en ingeniero y comenzar un gran
 proyecto energético. En la gran ciudad, Per descubre su apetito por la 
 vida y la felicidad, envolviéndose en un despreocupado y vívido entorno social.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Peleando en familia </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/MauzWVN55hS/P3l3andoF4mil1a.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O550CTPV</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hJLUI4s.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svufHYT.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un antiguo luchador de lucha libre y su familia se ganan la vida actuando a lo largo del país, pero sus hijos sueñan con poder vivir del Wrestling.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quiero comerme tu páncreas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WNmVvFsegFc/Qu13r0C0m3rm3TuPancr3a5.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5FYG4FB59</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dcc87hshd37c/Qu13r0C0m3rm3TuPancr3a5.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BF2PWOC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dJ1yNd9.jpg</fanart>
<genre>Animación.Drama.Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Un día, un solitario estudiante de secundaria encuentra un libro de bolsillo en el hospital. Su título es "Conviviendo con la Muerte". Resulta ser un diario de una compañera de clase, Sakura Yamauchi, en el cual escribe que, debido a su enfermedad pancreática, le quedan sólo unos cuantos meses de vida. Esto hace que surja una amistad entre ellos muy especial, desvelando la difícil circunstancia por la que atraviesa Sakura no sólo en relación a su enfermedad, sino también a otros factores que convierten su día a día en una cruel pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sobibor </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/TX5NMUmtZJy/S0b1b0r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5225KA78X</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2j7m6qqty0py/Sobibor__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TWxZ56J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e5SwKC7.jpg</fanart>
<genre>Bélico.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El 14 de octubre de 1943, más de 400 prisioneros dirigidos por el oficial 
judío soviético Alexánder Pecherski llevaron a cabo un alzamiento en el
 campo de exterminio de Sobibor. Mataron a 11 guardias de las SS e intentaron 
 capturar una armería. Habiendo fracasado, 
 corrieron en grupo hacia los bosques a través de un campo minado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Share </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/86SpWAdvzsT/5har3.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5XNZN0IWP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZdx1yz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1tKYqHB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de pasar una noche de fiesta, Mandy (Rhianne Barreto), una adolescente en su último año de instituto, descubre que una serie de vídeos de ella, desnuda y semiinconsciente, se han hecho virales en la red. Su vida se convierte en un auténtico caos: es incapaz de volver a su rutina diaria; los padres la presionan para tomar medidas por su propia cuenta y sus amigos tratan de hacer todo lo posible para que se sienta como antes. Sin embargo, nada parece funcionar. Para Mandy, es imposible cerrar una herida sin saber qué ha sido lo que la ha producido, ni cómo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocketman </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/USfaiYwYfbD/R0ch3tm4n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6DT7ZBA9R</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dnLedjK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uHEA8BU.jpg</fanart>
<genre>Musical.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>'Rocketman' es la historia de Elton John, desde sus años como niño prodigio del piano en la Royal Academy of Music hasta llegar a ser una superestrella de fama mundial gracias a su influyente y duradera asociación con su colaborador y letrista Bernie Taupin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Little Stranger </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VA1H7NsiZ4m/Th3L1ttleStr4nger.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6NYUJ1GBT</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jgd4kjw1h9ke/Th3L1ttl3Strang3r.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2hmY8YT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1TdKGx8.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En la Gran Bretaña posterior a la Segunda Guerra Mundial, 
un médico visita una mansión llamada Hundreds Halls, 
donde su madre trabajó una vez como enfermera. 
Los propietarios están a punto de perder la casa porque no pueden pagar los impuestos,
 y dicen que el fantasma de la primera hija de su madre habita la casa. 
 El médico se obsesiona con casarse con una de las hijas de los dueños…
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una cuestión de género </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/J3SqQxws78y/tp1980.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7GTV9QNSW</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e9byt301x14b/UnaCu3st10nD3G3n3r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ys6BRKJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UIKDNat.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic sobre la jueza del Tribunal Supremo de los EE. UU. Ruth Bader Ginsburg, la segunda mujer en la historia (tras Sandra Day O'Connor) que sirvió en este alto órgano judicial. Ginsburg fue nombrada para el alto tribunal en 1993 por el Presidente Bill Clinton. Ruth, junto a su marido el abogado Martin Ginsburg, cambió el curso de la historia con un singular caso sobre discriminación de género que abrió el camino para la igualdad en los Tribunales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Unbroken: Path to Redemption </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7PWSYC4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qecuiqbvxges/Unbr0k3nP4th.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7wsYlgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DZBup3j.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Zamperini regresa a California donde se casó a regañadientes con Cynthia Applewhite mientras luchaba contra el trastorno postraumático. Sufriendo pesadillas constantes, ira, amargura y depresión, su mujer le convence para ir a la cruzada evangelista de 1949 de Billy Graham.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pequeño favor </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QM0Q2M3O</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/bfdmlnletmaskrea</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ccbnK5w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nQjvFrs.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stephanie (Anna Kendrick) es una joven madre bloguera de una ciudad pequeña cuya mejor amiga, la sofisticada Emily (Blake Lively), desaparece un día repentinamente. A Stephanie le ayudará en su búsqueda el marido de Emily, Sean (Henry Golding).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un asunto de familia </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/auLxR5tCqQW/Asunt0F4m1lia.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6O5RBRXE3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gzfa6853l894/UnAsunt0D3Fam1l1a.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RdX50Wg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VW9C8RA.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Osamu y su hijo se encuentran con una niña en mitad de un frío glacial. Al principio, y después de ser reacia a albergar a la niña, la esposa de Osamu aceptará cuidarla cuando se entere de las dificultades que afronta. Aunque la familia es pobre y apenas gana suficiente dinero para sobrevivir a través de pequeños delitos, parecen vivir felices juntos, hasta que un accidente imprevisto revela secretos ocultos, poniendo a prueba los lazos que les unen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pueblo y su rey </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9Rtkc2o8AN8/Pu3b31R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5UVKXWVX4</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4tGQ8lI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R4ZHcYB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 1789. El pueblo francés entra en revolución. La historia entrecruza los destinos de mujeres y hombres del pueblo con los de figuras históricas. Su lugar de encuentro es la recién creada Asamblea Nacional. En el centro de la historia, la suerte de un rey y el surgimiento de la República...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XEGMC9VJ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bnxzjo0kzevn/Un0MasD3aFam1l1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Van Gogh, a las puertas de la eternidad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ezb2qyuPURF/V4nG0gh.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56GC04H3Q</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nx3c6nc7puol/V4nG0gh.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zpjHyme.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p4Byw9b.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El pintor holandés post-impresionista, Van Gogh (Willem Dafoe), se mudó en 1886 a Francia, donde vivió un tiempo conociendo a miembros de la vanguardia incluyendo a Paul Gauguin (Oscar Isaac). Una época en la que pintó las obras maestras espectaculares que son reconocibles en todo el mundo hoy en día.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 4 latas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/EQWkxuCbUte/4L4ta5.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55J1987UN</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ms1ivnase22j/4L4ta5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rEVEGbb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zf71zr0.jpg</fanart>
<genre>Drama.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Al saber que su amigo Joseba (Quique San Francisco) está enfermo, Tocho (Keuchkerian) y Jean Pierre (Reno) deciden ir a visitarle a Mali. Recordando los viajes que hicieron los tres juntos en los años 80 del siglo pasado, cruzando África en coches que luego vendían en Mali y Níger, se aventuran a atravesar el Sáhara con un Renault 4L que aún conserva su hija, Ely (Susana Abaitua). Será una aventura repleta de emociones y de divertidos encuentros, que cambiará la vida de todos ellos para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 55 Pasos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Xk5PGUm6znZ/55P4sos.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6O5Q0K0G5</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vw19fyi6eu9n/55_Pasos__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0GdIBg9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yjdEHfC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Colette Hughes, abogada de los derechos de los pacientes, 
va a defender a nueva cliente, Eleanor Riese, 
una paciente de la unidad psiquiátrica de un hospital de San Francisco. 
Hughes no se imagina que, además de emprender una batalla legal para mejorar el tratamiento
 de los enfermos mentales en los hospitales, transformará su vida.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Podrás perdonarme algún día? </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/947Vde6tVzz/tp1856.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7GU1V5V1H</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ix9y4esn150n/P0dr4sP3rdon4rme.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L8PY5LF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEbUlpf.jpg</fanart>
<genre>Drama | Biográfico.</genre>
<year>2018</year>
<info>Sigue la historia de Lee Israel, una respetada biógrafa en decadencia que comienza a falsificar cartas de escritores y celebridades fallecidas con el fin de pagar el alquiler. Cuando las falsificaciones empiezan a levantar sospechas, Israel roba y vende las verdaderas cartas de los archivos sin saber que el FBI está investigando el asunto.</info>
</item>