<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A todo tren. Destino Asturias </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XUn11bo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CkKWlf4.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2021</year>
<info>Cuando Ricardo, padre responsable volcado en su hijo, decide llevarle a un campamento en Asturias en tren nocturno, algunos padres proponen que sea él quien lleve a varios de sus hijos Sin embargo, no cuentan que en el último minuto le acompañe Felipe, abuelo de dos de los niños, un tipo extravagante e irresponsable. Cuando el tren arranca sin Ricardo ni Felipe pero con los niños solos dentro, comenzará una disparatada persecución por parte del padre y del abuelo para alcanzar al tren, y un alocado viaje por parte de los niños donde harán todas las travesuras que no se atrevían a hacer delante de los mayores.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Free Guy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T9RzDn5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aHC5XZw.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2021</year>
<info>Guy (Ryan Reynolds) trabaja como cajero de un banco, y es un tipo alegre y solitario al que nada la amarga el día. Incluso si le utilizan como rehén durante un atraco a su banco, él sigue sonriendo como si nada. Pero un día se da cuenta de que Free City no es exactamente la ciudad que él creía. Guy va a descubrir que en realidad es un personaje no jugable dentro de un brutal videojuego.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious 9 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X4ufLRl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DZtfIFQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2021</year>
<info>Dom Toretto (Vin Diesel) lleva una vida tranquila con Letty y su hijo, el pequeño Brian, pero saben que el peligro siempre acecha. Esta vez, esa amenaza obligará a Dom a enfrentarse a los pecados de su pasado si quiere salvar a quienes más quiere. El equipo se vuelve a reunir para impedir un complot a escala mundial, liderado por uno de los asesinos más peligrosos y mejor conductor a los que se han enfrentado; un hombre que además es el hermano desaparecido de Dom, Jakob (John Cena). Novena entrega de la famosa franquicia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amigos pasajeros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d77pOAB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fwxMVS2.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2021</year>
<info>Una pareja, Marcus y Emily, hacen amistad en un resort de México con Ron y Kyla, una pareja de fiesteros. Allí deciden disfrutar del momento dejándose llevar durante una semana llena de desinhibición y desenfreno con sus nuevos "amigos pasajeros". Meses después de la aventura, Marcus y Emily se horrorizan al ver que Ron y Kyla aparecen sin que los inviten en su boda.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran terremoto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b4e3AD1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/83jzQO4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2021</year>
<info>Basado en el Terremoto de 1988 que azotó al país de Armenia, cuenta la historia de un hombre de familia que tras un viaje al exterior, aterriza en el epicentro de la desastre, encontrando su ciudad natal devastada. Pronto, tendrá que encontrar a su familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla vs. Kong </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vuw62NL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vAewhcK.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Ciencia ficción</genre>
<year>2021</year>
<info>Godzilla y Kong, dos de las fuerzas más poderosas de un planeta habitado por todo tipo de aterradoras criaturas, se enfrentan en un espectacular combate que sacude los cimientos de la humanidad. Kong y sus protectores emprenderán un peligroso viaje para encontrar su verdadero hogar. Con ellos está Jia, una joven huérfana con la que el gigante tiene un vínculo único y poderoso. En el camino se cruzan inesperadamente con el de un Godzilla enfurecido que va causando destrucción a su paso por el mundo. El choque épico entre los dos titanes -provocado por fuerzas invisibles- es solo el comienzo del misterio que se esconde en las profundidades del núcleo de la Tierra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ladrones de élite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WREVIdl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OQZI8pA.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2021</year>
<info>Después de ser reclutado por un grupo peculiar de ladrones, el conocido criminal Richard Pace se ve envuelto en un complicado robo de oro que puede cambiarle la vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Kombat </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PzhUiNl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ing7W54.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2021</year>
<info>En “Mortal Kombat”, Cole Young, el luchador de MMA (Artes Marciales Mixtas), acostumbrado a recibir palizas por dinero, desconoce su ascendencia, y tampoco sabe por qué el emperador Shang Tsung de Outworld ha enviado a su mejor guerrero, Sub-Zero, un Cryomancer sobrenatural, para dar caza a Cole. Cole teme por la seguridad de su familia y busca a Sonya Blade siguiendo las indicaciones de Jax, un comandante de las Fuerzas Especiales que tiene la misma extraña marca de dragón con la que nació Cole. No tarda en llegar al templo de Lord Raiden, un Dios Anciano y el protector de Earthrealm, que ofrece refugio a los que llevan la marca. Aquí, Cole entrena con los experimentados guerreros Liu Kang, Kung Lao y el mercenario rebelde Kano, mientras se prepara para enfrentarse a los mayores campeones de la Tierra contra los enemigos de Outworld (El Mundo Exterior) en una batalla de enorme envergadura por el universo. Veremos si los esfuerzos de Cole se ven recompensados y consigue desbloquear su arcana -ese inmenso poder que surge del interior de su alma— a tiempo de salvar no solo a su familia, sino para detener Outworld de una vez por todas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Despierta la furia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yPslCxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kWeV83D.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2021</year>
<info>H (Jason Statham) es el misterioso tipo que acaba de incorporarse como guardia de seguridad en una compañía de furgones blindados. Durante un intento de atraco a su camión, sorprende a sus compañeros mostrando habilidades propias de un soldado profesional, dejando al resto del equipo preguntándose quién es realmente y de dónde viene.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jolt </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2rQstmo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y4Zvf01.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2021</year>
<info>Lindy es una mujer con un doloroso secreto: debido a un raro trastorno neurológico crónico, experimenta esporádicos impulsos de ira extremadamente violentos que solo pueden detenerse cuando se aplica una descarga a sí misma con un dispositivo especial de electrodos. Aunque es incapaz de encontrar el amor y de encajar en un mundo que teme su extraña condición, por fin logra confiar lo suficiente en un hombre como para enamorarse, solo para encontrarlo muerto al día siguiente. Desconsolada y enfurecida, se embarca en una misión de venganza para encontrar a su asesino, mientras es perseguida por la policía como principal sospechosa del crimen.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Raya y el último dragón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/StxxNTs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Mzo3h7B.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2021</year>
<info>En el fantástico mundo de Kumandra, humanos y dragones vivieron juntos hace mucho tiempo en perfecta armonía. Pero cuando unas fuerzas del mal amenazaron el territorio, los dragones se sacrificaron para salvar a la humanidad. Ahora, 500 años después, esas mismas fuerzas malignas han regresado y Raya, una guerrera solitaria, tendrá que encontrar al último y legendario dragón para reconstruir un mundo destruido y volver a unir a su pueblo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jungle Cruise </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5d5JIJu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PjiqOZI.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2021</year>
<info>Principios del siglo XX. Frank (Dwayne Johnson) es el carismático capitán de una peculiar embarcación que recorre la selva amazónica. Allí, a pesar de los peligros que el río Amazonas les tiene preparados, Frank llevará en su barco a la científica Lily Houghton (Emily Blunt) y a su hermano McGregor Houghton (Jack Whitehall). Su misión será encontrar un árbol místico que podría tener poderes curativos. Claro que su objetivo no será fácil, y en su aventura se encontrarán con toda clase de dificultades, además de una expedición alemana que busca también este árbol con propiedades curativas. Película basada en una atracción de Disneylandia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La guerra del mañana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A9934EBC2FEB9D9257B40065EC1F961C885CEE4</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2fo6Cyc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KN5sfz0.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2021</year>
<info>Un día el mundo se paraliza cuando un grupo de viajeros en el tiempo se transporta desde el año 2051 para entregar un mensaje urgente: La humanidad está perdiendo la guerra mundial contra una especie alienígena letal. La única esperanza de supervivencia es que los soldados y los ciudadanos del presente sean transportados al futuro y se unan a la lucha. Entre los reclutados está el profesor de instituto y padre de familia Dan Forester (Chris Pratt) quien, decidido a salvar el mundo por su hija, se une a una brillante científica (Yvonne Strahovski) y a su padre (J.K. Simmons) en una búsqueda desesperada por reescribir el destino del planeta.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Luca  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:169597547DBF2442F523421E43C80EA6DBE642F5</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fu92T0j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTcfrnG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2021</year>
<info>La historia se desarrolla en un hermoso pueblo al lado del mar en la Riviera Italiana. Es la del crecimiento de un niño que experimenta un verano inolvidable con helado, pasta e interminables viajes en scooter. Luca comparte estas aventuras con su nuevo mejor amigo, pero toda la diversión se ve amenazada por un gran secreto: es un monstruo marino de otro mundo ubicado justo debajo de la superficie del agua.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El dragón de los deseos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a20030dbb9c7c9c4541c75f3b358b32524d2fbec</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DpLZNkt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iwxNxLK.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2021</year>
<info>Din, un estudiante universitario de clase trabajadora con grandes sueños y pocos medios, y Long, un dragón cínico y todopoderoso capaz de conceder deseos, se embarcan en una divertida historia a través de la moderna Shangai en busca de la amiga perdida de la infancia de Din, Lina. Su viaje les obliga a responder algunas de las grandes preguntas de la vida, porque cuando puedes desear cualquier cosa, tienes que decidir lo que realmente importa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cruella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4C893416EEE51A60302C5688962C807741873497</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Tux5m4o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BM2pmha.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Thriller </genre>
<year>2021</year>
<info>Londres, años 70. Decidida a convertirse en una exitosa diseñadora de moda, una joven y creativa estafadora llamada Estella (Emma Stone) se asocia con un par de ladrones para sobrevivir en las calles de la capital británica. Pero cuando su talento para la moda llama la atención de la legendaria diseñadora, la Baronesa von Hellman (Emma Thompson), Estella cambia el rumbo de su vida hasta que una serie de acontecimientos la llevan a asumir su lado malvado y a convertirse en la estridente y vengativa 'Cruella'.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viuda negra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7FADD3C0E76E3CD7A4121007F98929C45B7ED088</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QcMHJA6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Rlq3td.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras</genre>
<year>2021</year>
<info>Natasha Romanoff, alias Viuda Negra, se enfrenta a los capítulos más oscuros de su historia cuando surge una peligrosa conspiración relacionada con su pasado. Perseguida por una fuerza que no se detendrá ante nada para acabar con ella, Natasha debe lidiar con su historia como espía y con la estela de relaciones destruidas que dejó atrás mucho antes de convertirse en Vengadora. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Forte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:239323DF5D7D640601B7487C05A22FBAF9EEB829</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S1fIhb0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZKVdnyu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Lo importante es ser uno mismo. Pero para Nour, con 20 kilos de más y un corte de pelo escondido debajo de una gorra, es complicado. Así, no puede gustarle a ningún chico... Decidida a finalmente seducir, encuentra la solución: el baile de barra. Con la ayuda de una maestra bastante especial y de sus dos mejores amigas que están tan perdidas como ella, Nour intentará sobre todo aprender a aceptarse a sí misma.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Greenland: El último refugio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F8A0133F1D2D352D397657FBCD6FCC625076D22D</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4D6X99I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vA0PZs2.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2020</year>
<info>Cuando el mundo es consciente de que el asteroide más grande de la historia va a impactar en la Tierra y aniquilar todo rastro de vida, los gobiernos de todo el mundo realizan un sorteo en el cual los afortunados podrán sobrevivir en refugios secretos. Esta decisión desata un caos a nivel mundial. Muchos tendrán que emprender un peligroso viaje donde se enfrentarán a los más imponentes peligros de la naturaleza, lo que les obligará a encontrar la manera de mantenerse unidos mientras encuentran la forma de sobrevivir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Trolls 2: Gira mundial </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A8CB9F624EBF6749E469CD2F75C15AED62C10D7A</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ck9TsLj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1PopEsS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>En una aventura que les llevará más allá de todo lo que habían conocido, Poppy y Branch descubren que su tribu de Trolls es solo una de las seis que existen, que el resto están repartidas en seis reinos y consagradas a seis tipos distintos de música: funk, country, tecno, clásica, pop y rock. La reina Bárbara, miembro de la realeza del hard rock, y su padre, el Rey Metal, quieren acabar con el resto de géneros musicales e imponer el reinado del rock. Con el destino del mundo en juego, Poppy y Branch, junto con el resto de la pandilla — Grandullón, Chanelle, Satén, Cooper y Guy Diamante—, visitarán los demás reinos para unir a los Trolls contra los planes de Barb de eclipsarlos a todos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La caza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:27990047C7F4101FFA0827A7E4FCA30CE5D8C622</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ViLpM6g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yqtM6DI.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Terror. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Un grupo de personas, desconocidas entre sí, despiertan en un lugar deshabitado. Pronto se dan cuenta de que alguien intenta, literalmente, cazarlos como a animales.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Voces </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M9jJycK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H6lkOBk.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>2020</year>
<info>Sara, Daniel y su hijo de 9 años, llegan a la casa en la que pretenden comenzar una nueva vida, sin saber que esa propiedad ha sido conocida desde siempre en los alrededores como "la casa de las voces". El niño, Eric, es el primero en advertir que tras cada puerta se ocultan extraños sonidos y se intuyen voces que parece que intentan comunicarse con la familia. Lo que achacan en principio a un producto de la imaginación de Eric se convierte rápidamente en una inquietante realidad también para sus padres.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ava </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6NLtiR2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wwsGu0M.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Ava (Chastain) es una asesina que trabaja para una organización de operaciones secretas. Cuando un peligroso encargo sale mal, Ava se verá obligada a luchar por su propia supervivencia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un plan irresistible 02</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0309B346373A2F6F616D8EB98C5DE8C6EA9B4326</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dTHorcJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5kHrMfZ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Un estratega demócrata ayuda a un veterano retirado a postularse a la alcaldía de una pequeña y conservadora ciudad del medio oeste americano que suele votar siempre a los republicanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Way Back </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/blYZGon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UgeCszz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Una antigua estrella del baloncesto caída en desgracia y sumido en el terrible mundo de las adicciones trata de volver al sendero correcto como entrenador de un equipo de instituto cuya mayor peculiaridad es estar compuesto por un variopinto grupo de estudiantes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La estación de la felicidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mBO9ak4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T4fWnn4.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Una mujer que planea pedirle matrimonio a su novia durante las vacaciones anuales con la familia descubre que los conservadores padres de su pareja aún desconocen la orientación sexual de su hija.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cielo de medianoche </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b4NzFui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kQEliFc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Augustine (George Clooney) es un solitario científico que se encuentra en el Ártico, y que trata de contactar con una nave espacial que intenta regresar a la Tierra. Augustine quiere impedir que Sully (Felicity Jones) y sus compañeros astronautas regresen a su hogar, donde se ha producido una misteriosa catástrofe global.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Matar a Santa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-54.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J7TX8jo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Iv82nB.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>La historia se centra en un Papá Noel poco ortodoxo llamado Gibson que lucha por evitar que su negocio se hunda, al mismo tiempo que evita ser asesinado por un matón contratado por un niño de 12 años tras recibir carbón en Navidad. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La boda de Rosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHIRW7S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AyagDyw.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2020</year>
<info>A punto de cumplir 45, Rosa se da cuenta de que ha vivido siempre para los demás y decide marcharse, dejarlo todo y apretar el botón nuclear. Quiere tomar las riendas de su vida y cumplir el sueño de tener un negocio propio. Pero pronto descubrirá que su padre, sus hermanos y su hija tienen otros planes, y que cambiar de vida no es tan sencillo si no está en el guion familiar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Soul </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CyHo7HH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8mT7Fx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>¿Alguna vez te has preguntado de dónde provienen tu pasión, tus sueños y tus intereses? ¿Qué es lo que te hace ser... tú? Pixar te lleva en un viaje desde las calles de Nueva York a los reinos cósmicos para descubrir las respuestas a las preguntas más importantes de la vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] AK-47 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iwFk0Oy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZL7gLAG.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Película biográfica sobre el inventor y diseñador de armas pequeñas Mikhail Timofeevich Kalashnikov.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 100% Wolf: Pequeño gran lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yeDKZSZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zWJ0gcH.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Freddy Lupin pertenece a una orgullosa familia de hombres lobo. Confiado de que pronto se convertirá en un hombre lobo de los más temidos, Freddy se queda sorprendido cuando descubre que no es todo lo feroz que esperaba. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un policía honesto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qJjRjT1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KxtVab6.png</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Un atracador de bancos se entrega a la policía porque se ha enamorado y decide llevar una vida honrada. Cuando descubre que los federales son aún más corruptos que él, se verá obligado a utilizar todas sus artimañas de ex marine para limpiar su nombre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alone </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8En3o2x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOiRweN.jpg</fanart>
<genre>Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Una mujer viuda que viaja sola es secuestrada por un asesino a sangre fría. Cuando logra escapar de su captor no tendrá solo que evitar que éste la descubra, sino también que luchar contra los elementos de la naturaleza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tenet </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b754I9n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i3TBUq0.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2020</year>
<info>Armado con tan solo una palabra –Tenet– el protagonista de esta historia deberá pelear por la supervivencia del mundo entero en una misión que le lleva a viajar a través del oscuro mundo del espionaje internacional, y cuya experiencia se desdoblará más allá del tiempo lineal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La llamada de lo salvaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mtoXomq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nvCV2LH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Buck, un perro bonachón cuya vida cambia de la noche a la mañana cuando su dueño se muda de California a los exóticos parajes de Alaska, durante la fiebre del oro, a finales del siglo XIX. Como novato de un grupo de perros de trineo (y posteriormente su líder), Buck experimenta una aventura que jamás olvidará, encontrando su lugar en el mundo y convirtiéndose así en su propio amo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hasta que la boda nos separe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ftHWQvf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uWpdNkx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2020</year>
<info>Marina es una treintañera que se gana la vida organizando bodas. A diferencia de sus clientes, ella disfruta de una vida sin ataduras ni compromisos, hasta que una noche conoce a Carlos, un affaire más para ella y un momento de debilidad para él. Porque él tiene novia: Alexia, una joven perfecta y amiga de infancia de Marina. Cuando Alexia descubre la tarjeta de visita de Marina entre las cosas de Carlos, lo interpreta como una propuesta de matrimonio y dice que sí de inmediato.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nocturno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JFunpYw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFJw7jQ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Un pianista increíblemente habilidoso realiza un trato con el diablo para tratar de superar a su hermana en una prestigiosa institución que forma a estudiantes de música clásica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black Beauty </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/odSdXJ4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qLuDZyO.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Una adolescente profundamente afligida por haber perdido a sus padres comienza a tener un vínculo muy especial con un caballo que ha sido alejado de su familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] (Re)cambio de princesa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YBWkOyF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QGT6RNq.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Se acerca la coronación de Margaret, pero su relación con Kevin está pasando por una mala racha. Ahora le toca a Stacy ayudarla antes de que otra doble lo fastidie todo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El legado de las mentiras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FIUOV1F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2X8nKlq.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Martin Baxter, un ex-agente del MI6, regresa al mundo del espionaje dentro de las altas esferas. Allí descubre una impactante verdad sobre ciertas operaciones realizadas por servicios secretos desconocidos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey del barrio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v4zJUFr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DFoKasK.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2020</year>
<info>Una comedia dramática semiautobiográfica sobre los años que pasó Pete Davidson en Staten Island, incluyendo la muerte de su padre el 11-S y su introducción en el mundo de la comedia. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superagente Makey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0El7E7p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kk7CSlU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>José Miguel "Makey" es un policía campechano que adora su trabajo en el barrio de Carabanchel y con un sentido de la responsabilidad y el honor desmesurado. Su vida da un vuelco cuando, tras provocar un pequeño gran desastre, es destinado a la Costa del Sol como agente de movilidad (vaya, de los que ponen multas). Allí Makey se reencontrará con su hija, con la que hace años que no se habla, y se verá, sin comerlo ni beberlo, envuelto en una peligrosa trama de narcotráfico internacional. Makey está a punto de convertirse en el protagonista de las películas de acción con las que siempre ha soñado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bob Esponja: Un héroe al rescate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/poi9WJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V39YfvT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Los amigos son lo más importante para Bob Esponja, por lo que no dudará en salir de la comodidad de su hogar en Fondo de Bikini, junto con Patricio, para adentrarse en un mundo desconocido, arriesgando sus vidas, para salvar a su amigo de la infancia, Gary, de las garras del rey Poseidón que le ha secuestrado en la Ciudad Perdida de Atlantic City. ¿Serán capaces de lograrlo?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Onward </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DWakQJk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wGusCQP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>Ambientado en un mundo de fantasía suburbana, dos hermanos elfos adolescentes, Ian y Barley Lightfood, se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aún algo de magia en el mundo que les permita pasar un último día con su padre, que falleció cuando ellos eran aún muy pequeños como para poder recordarlo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  365 días </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:280CFCCD13E252F2AEC0055ACB50500D06F808C1</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcJWzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FFxcxDB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Massimo es miembro de la mafia siciliana y Laura es una directora de ventas. Exitosa en el trabajo pero un tanto aburrida en el amor, ella decide viajar con su novio y un grupo de amigos a Sicilia, pero allí se cruza con Massimo Torricelli, quien acaba de heredar el negocio de la mafia. Decidido a que ella se quede con él, la encierra durante 365 días, para que se enamore de él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre invisible  (no disponible)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6csGqOk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/38Q9t1C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga. Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Cecilia (Elisabeth Moss) rehace su vida tras recibir la noticia de que su exnovio, un maltratador empedernido, ha fallecido. Sin embargo, su cordura comienza a tambalearse cuando empieza tener la certeza de que en realidad sigue vivo. </info> 
</item>

