<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La caza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-58.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ViLpM6g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yqtM6DI.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Terror. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Un grupo de personas, desconocidas entre sí, despiertan en un lugar deshabitado. Pronto se dan cuenta de que alguien intenta, literalmente, cazarlos como a animales.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Voces </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M9jJycK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H6lkOBk.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>2020</year>
<info>Sara, Daniel y su hijo de 9 años, llegan a la casa en la que pretenden comenzar una nueva vida, sin saber que esa propiedad ha sido conocida desde siempre en los alrededores como "la casa de las voces". El niño, Eric, es el primero en advertir que tras cada puerta se ocultan extraños sonidos y se intuyen voces que parece que intentan comunicarse con la familia. Lo que achacan en principio a un producto de la imaginación de Eric se convierte rápidamente en una inquietante realidad también para sus padres.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ava </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6NLtiR2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wwsGu0M.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Ava (Chastain) es una asesina que trabaja para una organización de operaciones secretas. Cuando un peligroso encargo sale mal, Ava se verá obligada a luchar por su propia supervivencia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un plan irresistible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-55.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dTHorcJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5kHrMfZ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Un estratega demócrata ayuda a un veterano retirado a postularse a la alcaldía de una pequeña y conservadora ciudad del medio oeste americano que suele votar siempre a los republicanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Way Back </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/blYZGon.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UgeCszz.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Una antigua estrella del baloncesto caída en desgracia y sumido en el terrible mundo de las adicciones trata de volver al sendero correcto como entrenador de un equipo de instituto cuya mayor peculiaridad es estar compuesto por un variopinto grupo de estudiantes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La estación de la felicidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mBO9ak4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T4fWnn4.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Una mujer que planea pedirle matrimonio a su novia durante las vacaciones anuales con la familia descubre que los conservadores padres de su pareja aún desconocen la orientación sexual de su hija.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cielo de medianoche </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b4NzFui.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kQEliFc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Augustine (George Clooney) es un solitario científico que se encuentra en el Ártico, y que trata de contactar con una nave espacial que intenta regresar a la Tierra. Augustine quiere impedir que Sully (Felicity Jones) y sus compañeros astronautas regresen a su hogar, donde se ha producido una misteriosa catástrofe global.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Matar a Santa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-54.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J7TX8jo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Iv82nB.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>La historia se centra en un Papá Noel poco ortodoxo llamado Gibson que lucha por evitar que su negocio se hunda, al mismo tiempo que evita ser asesinado por un matón contratado por un niño de 12 años tras recibir carbón en Navidad. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La boda de Rosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHIRW7S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AyagDyw.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2020</year>
<info>A punto de cumplir 45, Rosa se da cuenta de que ha vivido siempre para los demás y decide marcharse, dejarlo todo y apretar el botón nuclear. Quiere tomar las riendas de su vida y cumplir el sueño de tener un negocio propio. Pero pronto descubrirá que su padre, sus hermanos y su hija tienen otros planes, y que cambiar de vida no es tan sencillo si no está en el guion familiar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Soul </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CyHo7HH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8mT7Fx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>¿Alguna vez te has preguntado de dónde provienen tu pasión, tus sueños y tus intereses? ¿Qué es lo que te hace ser... tú? Pixar te lleva en un viaje desde las calles de Nueva York a los reinos cósmicos para descubrir las respuestas a las preguntas más importantes de la vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] AK-47 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iwFk0Oy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZL7gLAG.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Película biográfica sobre el inventor y diseñador de armas pequeñas Mikhail Timofeevich Kalashnikov.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 100% Wolf: Pequeño gran lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yeDKZSZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zWJ0gcH.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Freddy Lupin pertenece a una orgullosa familia de hombres lobo. Confiado de que pronto se convertirá en un hombre lobo de los más temidos, Freddy se queda sorprendido cuando descubre que no es todo lo feroz que esperaba. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un policía honesto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qJjRjT1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KxtVab6.png</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Un atracador de bancos se entrega a la policía porque se ha enamorado y decide llevar una vida honrada. Cuando descubre que los federales son aún más corruptos que él, se verá obligado a utilizar todas sus artimañas de ex marine para limpiar su nombre.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alone </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8En3o2x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOiRweN.jpg</fanart>
<genre>Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Una mujer viuda que viaja sola es secuestrada por un asesino a sangre fría. Cuando logra escapar de su captor no tendrá solo que evitar que éste la descubra, sino también que luchar contra los elementos de la naturaleza.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tenet </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b754I9n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i3TBUq0.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2020</year>
<info>Armado con tan solo una palabra –Tenet– el protagonista de esta historia deberá pelear por la supervivencia del mundo entero en una misión que le lleva a viajar a través del oscuro mundo del espionaje internacional, y cuya experiencia se desdoblará más allá del tiempo lineal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La llamada de lo salvaje </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mtoXomq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nvCV2LH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Buck, un perro bonachón cuya vida cambia de la noche a la mañana cuando su dueño se muda de California a los exóticos parajes de Alaska, durante la fiebre del oro, a finales del siglo XIX. Como novato de un grupo de perros de trineo (y posteriormente su líder), Buck experimenta una aventura que jamás olvidará, encontrando su lugar en el mundo y convirtiéndose así en su propio amo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hasta que la boda nos separe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ftHWQvf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uWpdNkx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2020</year>
<info>Marina es una treintañera que se gana la vida organizando bodas. A diferencia de sus clientes, ella disfruta de una vida sin ataduras ni compromisos, hasta que una noche conoce a Carlos, un affaire más para ella y un momento de debilidad para él. Porque él tiene novia: Alexia, una joven perfecta y amiga de infancia de Marina. Cuando Alexia descubre la tarjeta de visita de Marina entre las cosas de Carlos, lo interpreta como una propuesta de matrimonio y dice que sí de inmediato.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nocturno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JFunpYw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFJw7jQ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Un pianista increíblemente habilidoso realiza un trato con el diablo para tratar de superar a su hermana en una prestigiosa institución que forma a estudiantes de música clásica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black Beauty </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/odSdXJ4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qLuDZyO.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Una adolescente profundamente afligida por haber perdido a sus padres comienza a tener un vínculo muy especial con un caballo que ha sido alejado de su familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] (Re)cambio de princesa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YBWkOyF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QGT6RNq.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Se acerca la coronación de Margaret, pero su relación con Kevin está pasando por una mala racha. Ahora le toca a Stacy ayudarla antes de que otra doble lo fastidie todo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El legado de las mentiras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FIUOV1F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2X8nKlq.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Martin Baxter, un ex-agente del MI6, regresa al mundo del espionaje dentro de las altas esferas. Allí descubre una impactante verdad sobre ciertas operaciones realizadas por servicios secretos desconocidos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey del barrio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v4zJUFr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DFoKasK.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2020</year>
<info>Una comedia dramática semiautobiográfica sobre los años que pasó Pete Davidson en Staten Island, incluyendo la muerte de su padre el 11-S y su introducción en el mundo de la comedia. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superagente Makey </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0El7E7p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kk7CSlU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>José Miguel "Makey" es un policía campechano que adora su trabajo en el barrio de Carabanchel y con un sentido de la responsabilidad y el honor desmesurado. Su vida da un vuelco cuando, tras provocar un pequeño gran desastre, es destinado a la Costa del Sol como agente de movilidad (vaya, de los que ponen multas). Allí Makey se reencontrará con su hija, con la que hace años que no se habla, y se verá, sin comerlo ni beberlo, envuelto en una peligrosa trama de narcotráfico internacional. Makey está a punto de convertirse en el protagonista de las películas de acción con las que siempre ha soñado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bob Esponja: Un héroe al rescate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/poi9WJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V39YfvT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Los amigos son lo más importante para Bob Esponja, por lo que no dudará en salir de la comodidad de su hogar en Fondo de Bikini, junto con Patricio, para adentrarse en un mundo desconocido, arriesgando sus vidas, para salvar a su amigo de la infancia, Gary, de las garras del rey Poseidón que le ha secuestrado en la Ciudad Perdida de Atlantic City. ¿Serán capaces de lograrlo?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Onward </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DWakQJk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wGusCQP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>Ambientado en un mundo de fantasía suburbana, dos hermanos elfos adolescentes, Ian y Barley Lightfood, se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aún algo de magia en el mundo que les permita pasar un último día con su padre, que falleció cuando ellos eran aún muy pequeños como para poder recordarlo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mercenarios de élite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bgUdbvd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/owfYsxN.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>El trabajo del multimillonario Donovan Chalmers (Bruce Willis) es tan valioso que contrata a mercenarios para protegerlo. Pese a ello, un grupo terrorista logra secuestrar a su hija para conseguir acercarse a él.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sonic, la película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HXh5rq6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JtYxjGu.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2020</year>
<info>Sonic, el descarado erizo azul basado en la famosa serie de videojuegos de Sega, vivirá aventuras y desventuras cuando conoce a su amigo humano y policía, Tom Wachowski (James Marsden). Sonic y Tom unirán sus fuerzas para tratar de detener los planes del malvado Dr. Robotnik (Jim Carrey), que intenta atrapar a Sonic con el fin de emplear sus inmensos poderes para dominar el mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deep Blue Sea 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tOGu9fa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iI9z0rH.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2020</year>
<info>La doctora Emma Collins y su equipo están pasando su tercer verano en la isla Little Happy estudiando el efecto del cambio climático en el gran tiburón blanco. Junto a los dos últimos habitantes del antiguo pueblo pesquero, su vida se ve alterada cuando un equipo "científico" liderado por su exnovio y marino biológico Richard aparece buscando tres tiburones toro que son algo más de lo que aparentan en un principio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Supervivencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iAfuqi4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MLioqj5.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Un criminal de guerra y señor de la guerra es arrestado en Belgrado por un agente llamado Nolan y fuerzas especiales del MI6. Aunque él es trasladado a La Haya, donde espera ser juzgado, se las ingenia para contratar a un asesino para que elimine a los testigos del caso, entre los que se encuentra un adolescente rebelde que tiene problemas con su padre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chemical Hearts  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3vw3Ke9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8EcesE5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Henry Page es un estudiante adolescente que se considera un romántico empedernido, pero nunca se ha enamorado. El joven aspira a ser editor del periódico del instituto y vive feliz centrado en sus estudios para entrar en una buena universidad... hasta que la joven Grace Town entra en su clase. Su nueva compañera no es precisamente la chica de sus sueños, pero poco a poco se enamora de ella cuando los dos son elegidos para editar el periódico del instituto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Saint Frances </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-245.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0VZRFUe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Luo1UnE.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bridget (Kelly O'Sullivan) decide abortar al comienzo del verano justo cuando consigue obtener un trabajo en un suburbio de Chicago tras pasar varios meses desesperada por encontrar uno. Su tarea consiste en cuidar de Frances, un niño de seis años. Sin apenas tiempo para recuperarse, pronto se ve teniendo problemas constantes con el pequeño y especialmente con su madre. Sin embargo, y a medida que pasa el tiempo, Bridget comienza a sentir que forma parte de una familia, y que gran parte de los problemas por los que atraviesa están relacionados precisamente con este hecho.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-244.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/82dBrPL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WSUuvJu.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de haber cumplido una pena de prisión de 17 años por un violento error que cometió en su juventud, un exjugador de béisbol regresa a su barrio en el Bronx.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Harpoon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-243.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tFMugze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JSinlNr.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Thriller. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Tres amigos se quedan en un yate a la deriva en medio del océano. Sin escapatoria y luchando por sobrevivir, con mucho alcohol pero poca comida y agua, con el tiempo los tres jóvenes se dejarán llevar por la rivalidad, la envidia y por la tensión sexual.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los niños de Windermere </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ur5hraw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8pUE73I.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Tras el final de la Segunda Guerra Mundial, el gobierno británico acogió a centenares de niños huérfanos, la mayoría judíos, supervivientes de los campos de exterminio nazis. Muchos de ellos vivieron en cabañas cerca del lago de Windermere. Esta es la historia cruda y redentora de los lazos que estos niños forjaron entre sí, y de cómo las amistades surgidas allí se convirtieron a veces en un salvavidas para su futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El convento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-213.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yz4FApN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EFk1nR6.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2018</year>
<info>Georgia, 1957. Mary se ha quedado embarazada, y su entorno se cae a pedazos: su padre es un alcohólico y su novio no puede ayudarle ni a ella ni al bebé. El único refugio es el convento del pueblo. Pronto descubriremos el terror que se esconde detrás de los hábitos, en un lugar regido por estrictas normas, dispuestas para explotar las vulnerabilidades de las jóvenes monjas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Badland </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-242.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/29uRN8X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/chmDTlJ.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>El detective Matthias Breecher es contratado para encontrar a uno de los peores criminales de la guerra civil. En su búsqueda, su determinación será puesta a prueba por una misteriosa mujer.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rocambola </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-212.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yHo2kPS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPmKZdF.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Dante es un ladrón profesional que sobrevive a base de pequeños trabajos muy bien escogidos. Su nuevo objetivo es un caserón aislado y que él cree que estará vacío. Pero en esa incursión va a descubrir que no está solo en el interior de la casa. Repentinamente se encuentra de frente a una extraña pareja cuya reacción no es otra que invitarle a desayunar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Latte y la piedra mágica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-241.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mv8jv0D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hTmqNAp.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>Existe un cristal mágico, que tiene el poder de devolver el agua al bosque. Pero ha sido robado por Bantour, el rey de los osos. Solo un héroe valiente puede traerlo de vuelta y evitar la sequía. Amy, la pequeña erizo, y su amigo Tom, la ardilla, deciden emprender una aventura para salvar la naturaleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Outpost </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595829167-The%20Outpost%20[HDR][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8MHInfh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BmDTct5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Narra la historia real de una de las batallas más duras que tuvo lugar durante la guerra de Afganistán. Un pequeño equipo de 53 soldados estadounidenses tuvo que enfrentarse contra más de 400 combatientes talibanes durante la operación llamada “Libertad duradera”... Adaptación del best seller escrito por el corresponsal de guerra Jake Tapper.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta pop </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595719752-Cenicienta%20pop%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Versión actualizada del cuento de "La Cenicienta".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ofrenda a la tormenta</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595719472-Ofrenda%20a%20la%20tormenta%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8g0HugL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TdPbD57.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2020</year>
<info>Ha pasado ya un tiempo desde que la inspectora Amaia Salazar se enfrentó a su madre. Pero a pesar de que tanto la Guardia Civil como el juez Markina dan por cerrado el caso, Amaia siente que no está libre de peligro. La muerte súbita de una niña en Elizondo resulta sospechosa y los análisis forenses llevan a Amaia a investigar otras muertes de origen similar que conducirán a la inspectora a la resolución final de los sucesos que han asolado el valle de Baztán. Tercera entrega de la 'Trilogía del Baztán', basada en las novelas de Dolores Redondo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer beso 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595719280-Primer%20Beso%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xzTZGLC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O2cjn8H.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Elle Evans, que debe tomar decisiones sobre la universidad, afronta su relación a distancia con Noah Flynn, que se marcha a Harvard, su cambiante relación con su mejor amiga Lee y lo que siente por un nuevo y carismático compañero de clase de nombre Marco (Taylor Zakhar Perez).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Larva: Aventuras en la isla - La película</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595570251-The%20Larva%20Island%20Movie%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gX8chj5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cFVYR27.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Al volver a casa, Chuck le cuenta a una reportera cómo es la vida en la isla con sus chiflados amigos Rojo y Amarillo. Secuela de la serie "Larva: Aventuras en la isla"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emma. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594618508-Emma%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4oVlPqi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HjL5Ugv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Guapa, inteligente y rica, la joven Emma Woodhouse es una reina sin rival en su pequeño pueblo. Nueva adaptación de la novela de Jane Austen publicada en 1815 sobre la vida de la joven Emma. El guion corre a cargo de la novelista ganadora del Premio Booker Eleanor Catton, que en el año 2013 se convirtió en la más joven en recibir el prestigioso galardón.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo escapar de Búfalo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594317485-C%C3%B3mo%20escapar%20de%20B%C3%BAfalo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/csISOAg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N7trMND.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Peg Dahl (Zoey Deutch) es una joven que sueña con ir a la Universidad para luego ganar dinero y dejar atrás su vida en una de las zonas más pobres de su ciudad. Inteligente y mordaz, cuando por fin llega la aceptación de la Universidad a la que quiere ir, se da cuenta de que le será imposible permitirse el coste de sus estudios. Es entonces cuando decide comenzar a buscar vías de financiación que la llevarán a pasar por prisión y a conocer a un recolector de deudas que cambiará su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Vast of Night</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594186461-The%20Vast%20of%20Night%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4ViiQ9J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fAtnaUz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Nuevo México, Estados Unidos. Dos trabajadores de una radio local, un operador de radio y un pinchadiscos, descubren en la década de los años 50 una frecuencia que podría cambiar su vida y la de toda la humanidad para siempre. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zapatos rojos y los siete trolls </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594046975-Zapatos%20rojos%20y%20los%20siete%20trolls%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lHaLkmD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I1XWxpz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué ocurriría si Zapatos Rojos fuese una joven extraordinaria que no encaja con los estereotipos de las princesas de los cuentos de hadas? ¿Y si los trolls fueran siete valientes caballeros transformados por un hechizo? ¿Y si el secreto de la belleza externa se encontrase en unos zapatos rojos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una buena mujer es difícil de encontrar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://blazing.network/torrents/peliculas/Una_Buena_Mujer_Es_Dificil_De_Encontrar.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SgosCkk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3wOuz9.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre joven que recientemente se ha quedado viuda lo hará todo para proteger a su hija mientras intenta descubrir la verdad sobre el asesinato de su marido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La verdadera historia de la banda de Kelly </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594045482-La%20verdadera%20historia%20de%20la%20banda%20de%20Kelly%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xcridGF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/woO1njY.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Basada en la novela de Peter Carey, ganadora del Premio Booker, narra la vida del bandido australiano Ned Kelly. Tras la muerte de su padre, el joven Ned tuvo que tratar de hacer lo posible para asegurarse de que su madre sobreviviera. Sin embargo, esta no era una tarea fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y por el hambre. Ned comenzará, entonces, un viaje que le convertirá en una leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La posesión de Mary </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594045401-La%20posesi%C3%B3n%20de%20Mary%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LN5oKLY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T93Egsu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una familia que pretende abrir un negocio de transporte compra un barco que encierra un terrorífico secreto en su interior. Por desgracia para ellos, éste sólo sale a la luz cuando el buque se encuentra mar adentro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapada en las profundidades </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594044959-Atrapada%20En%20Las%20Profundidades%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kleVVR6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7QqL8Rb.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Las hermanastras Ida y Tuva sufren un accidente durante una sesión de buceo invernal en el norte de Noruega. Tuva queda atrapada a 30 metros de profundidad e Ida tendrá que poner a prueba sus habilidades para manejar la crisis. Sin ayuda del mundo exterior las hermanas deben resolver la situación por sus propios medios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Demon Eye </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1593114213-Demon%20Eye%20[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wLyStKg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/79R4RMW.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven regresa a la casa de campo de su padre para saber acerca de su misteriosa muerte y allí encuentra un amuleto relacionado con una maldición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hell Girl  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592917714-Hell%20Girl%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0bAyIoX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pbr9RtZ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una criatura demoníaca de otro mundo impregna a una mujer. 160 años después, un equipo de cazafantasmas descubre que uno de sus miembros es el descendiente de la entidad y se alían contra el fantasma de la madre para destruir al demonio y restaurar el equilibrio</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killerman  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592472225-Killerman%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6eh9Gzg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q31Z7rP.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En Nueva York, Moe Diamond (Liam Hemsworth) se dedica al blanqueo de dinero negro. Un día se verá buscando respuestas desesperadamente tras despertarse sin memoria, con un montón de dinero y drogas y un violento grupo de policías corruptos persiguiéndole.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dreamland  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592471902-Dreamland%20%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJL78KE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PtTiqho.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>El jefe de una banda criminal contrata a un asesino a sueldo para que le traiga el dedo de una leyenda del jazz que está en las últimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  365 días </title>
<urlsolve>https://vidoza.net/hdzb9w8qzzf5.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcJWzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FFxcxDB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Massimo es miembro de la mafia siciliana y Laura es una directora de ventas. Exitosa en el trabajo pero un tanto aburrida en el amor, ella decide viajar con su novio y un grupo de amigos a Sicilia, pero allí se cruza con Massimo Torricelli, quien acaba de heredar el negocio de la mafia. Decidido a que ella se quede con él, la encierra durante 365 días, para que se enamore de él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fantasy Island  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1591518266-Fantasy%20Island%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zMM3xAh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sdU2mB5.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Intriga. Terror </genre>
<year>2020</year>
<info>El enigmático Sr. Roarke hace realidad los sueños de los afortunados huéspedes que acuden a su lujoso y remoto resort tropical. Sin embargo, sus fantasías se convertirán en pesadillas, y los invitados deberán resolver el misterio que oculta la isla para poder escapar con vida. Adaptación del famoso programa de televisión de los años 70, ambientado en un resort ubicado en una isla mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cats  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1589771035-Cats%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vO6kQF6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iTTBrGN.jpg</fanart>
<genre>Musical. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Adaptación del famoso musical de Andrew Lloyd Webber, del mismo título. La trama gira en torno a una tribu de gatos -los Jellicles- durante la noche del año en que toman su más trascendente elección: la de decidir cuál de ellos renacerá en una nueva existencia. La producción teatral se representó ininterrumpidamente 21 años en el West End de Londres, mientras que en Broadway (Nueva York) se mantuvo 18 años en cartel. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escuadrón de la muerte  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1589051507-El%20escuadron%20de%20la%20muerte%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dgqoBZC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gu5LkzE.jpg</fanart>
<genre>Bélico . Guerra de Afganistán. Basado en hechos reales. Ejército </genre>
<year>2019</year>
<info>El soldado Andrew Briggman (Nat Wolff) es un ambicioso miembro de infantería que acaba de llegar a Afganistán. Lucha a diario por destacar dentro de un escuadrón repleto de soldados salvajes y un poco alocados. Cuando el jefe del grupo es relevado por un nuevo líder (Alexander Skarsgård), Briggman se siente inspirado por su determinación y trata de imitar su conducta temeraria, alcanzando rápidamente el puesto como segundo de su unidad. Sin embargo, cuando Briggman es testigo de que el pelotón comienza a matar civiles inocentes, se verá obligado a decidir entre denunciarlo (poniendo su vida en peligro prácticamente de inmediato) o callarse para participar en lo que cree que son crímenes contra los derechos humanos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jojo Rabbit </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588958542-Jojo%20Rabbit%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LO3C1N7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KBTdN5S.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Jojo "Rabbit" Betzler (Roman Griffin Davis) es un solitario niño alemán perteneciente a las Juventudes Hitlerianas que ve su mundo puesto patas arriba cuando descubre que su joven madre Rosie (Scarlett Johansson) esconde en su ático a una niña judía (Thomasin McKenzie). Con la única ayuda de su mejor amigo imaginario, el mismísimo Adolf Hitler (Taika Waititi), Jojo deberá afrontar su ciego nacionalismo con las contradicciones de una guerra absurda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La maldición (The Grudge)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588958633-La%20Maldici%C3%B3n%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Pv1Yu0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qc6v2Dn.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una casa encantada por un espíritu vengativo maldice a todos aquellos que entran en el lugar, llevándolos a tener una muerte violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gallina Turuleca  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588958583-La%20Gallina%20Turuleca%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fM54kGj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmtFfJa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2020</year>
<info>Turuleca es una gallina singular. Su peculiar aspecto desata las burlas del resto del gallinero, hasta que un día, Isabel, una exprofesora de música, la lleva a vivir a su granja. Allí, feliz y en armonía, la gallina descubre su gran talento oculto con la ayuda de Isabel: ¡Turuleca no sólo puede hablar, sino que canta como jamás has oído cantar a una gallina!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underwater  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588744509-Underwater%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EWHQojn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0m7TJt1.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Thriller. Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una tripulación de seis integrantes quedan atrapados en una instalación submarina que se está inundando a gran velocidad como consecuencia de un sismo devastador. Su única oportunidad para sobrevivir es caminar a través del suelo marino hasta una lejana plataforma petrolífera abandonada. Además de los retos físicos que implica el viaje, descubren rápidamente que están siendo cazados por depredadores marinos míticos y monstruosos, dispuestos a matarlos</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depraved </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588293838-Depraved%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VkVo6E6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8RnNTV7.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Un cirujano de campo desilusionado que sufre estrés postraumático crea un cuerpo a través de distintas partes de cadáveres humanos para tratar de "crear una vida" en un apartamento de Brooklyn.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tyler Rake </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587781124-Extraction%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8CeNDZB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pw1FW4F.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Tyler Rake (Hemsworth), un mercenario que ofrece sus servicios en el mercado negro, y al que contratan para una peligrosa misión: rescatar al hijo secuestrado de un capo de la mafia india que se encuentra en prisión. En el turbio submundo de los traficantes de armas y los narcos, una misión que se preveía letal pasa a convertirse en un desafío prácticamente imposible que cambiará para siempre las vidas de Tyler y el chico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras del Doctor Dolittle </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587498210-Las%20aventuras%20del%20Doctor%20Dolittle%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wpcmuda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nGxF7Yx.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de perder a su mujer hace siete años, el excéntrico Dr. John Dolittle , un reputado doctor y veterinario, se encerró en sí mismo tras los muros de su mansión con la única compañía de su colección de animales exóticos. Pero cuando la joven reina cae gravemente enferma, Dolittle tendrá que dejar, muy a su pesar, su vida de ermitaño para embarcarse en una épica aventura a una mítica isla en busca de una cura, recuperando su sentido del humor y su coraje a medida que se cruza con viejos adversarios y mientras descubre maravillosas criaturas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La última locura de Claire Darling </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587498058-La%20%C3%BAltima%20locura%20de%20Claire%20Darling%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CWu3YfV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DLOTsba.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>En Verderonne, pequeño pueblo en Oise, cerca de París, es el primer día del verano y Claire Darling se despierta convencida de que es su último día. Decide vaciar su casa y hacer un mercadillo. Estos objetos tan amados reflejan lo que ha sido una vida trágica y resplandeciente. Esta última locura de Claire provocará el regreso de su hija Marie, a quien no ha visto desde hace 20 años. Adaptación de la novela estadounidense "Faith Bass Darling´s Last Garage Sale".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerdas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587525671-Cuerdas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i5wlOiG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOiXVUk.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un desgraciado accidente deja incomunicada a Elena, una joven tetrapléjica, en una masía en el campo. Allí solo tiene a Athos, un perro especialmente adiestrado para ayudarla. Pero el que debería ser su mejor amigo, ha contraído una extraña enfermedad y se ha convertido en su peor enemigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La audición </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587616452-La%20audici%C3%B3n%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VrZvSdf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PEQd1wg.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Anna enseña violín en una escuela para jóvenes músicos de Berlín. En contra del criterio de sus colegas, la profesora aprueba el ingreso de Alexander, un niño en el que detecta un notable talento. Le instruye con gran dedicación y afecto, y pronto le dedica más atención que a su propio hijo de diez años. Surge la rivalidad entre ambos chicos, y el matrimonio de Anna se tambalea. Pero donde ella falló, su talentoso alumno debe tener éxito, y a medida que se acerca una audición importante, Anna se obsesiona cada vez más con llevarle a lo más alto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los hermanos Willoughby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587617493-The%20Willoughbys%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aSKh3k1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fogK9gw.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Los hermanos Willoughby están convencidos de que sin sus (egoístas) padres les iría mucho mejor. Cuando consiguen mandarlos de vacaciones, los cuatro niños se embarcan en una aventura en busca del verdadero significado de la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viking Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587721485-Viking%20Blood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZByl085.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando un extraño se encuentra en medio de una batalla entre los antiguos dioses y los nuevos, decide que ninguno de los bandos merece ganar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El ascenso de Skywalker </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586560444-Star%20Wars%20El%20ascenso%20de%20Skywalker%20[HDR][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vdG07wH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pFeSfXs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un año después de los eventos de "Los últimos Jedi", los restos de la Resistencia se enfrentarán una vez más a la Primera Orden, involucrando conflictos del pasado y del presente. Mientras tanto, el antiguo conflicto entre los Jedi y los Sith llegará a su clímax, lo que llevará a la saga de los Skywalker a un final definitivo. Final de la trilogía iniciada con "El despertar de la Fuerza".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Próxima </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587052014-Proxima%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BS19yVp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9jeqyzN.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah es una astronauta francesa que se entrena en la Agencia Espacial Europea en Colonia. Es la única mujer dentro del exigente programa. Vive sola con Stella, su hija de siete años. Sarah se siente culpable por no poder pasar más tiempo con la niña. Su amor es abrumador, inquietante. Cuando Sarah es elegida para formar parte de la tripulación de una misión espacial de un año de duración llamada Proxima, se produce el caos en la relación entre madre e hija.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Palm Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587051991-Palm%20Beach%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rP5IVyv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JkqnH6h.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de amigos de toda la vida se reúne para celebrar una pequeña fiesta entre ellos en la localidad de Palm Beach (Sydney).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mujercitas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587051955-Mujercitas%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A7WmYZI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/McIUqwc.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Amy, Jo, Beth y Meg son cuatro hermanas en plena adolescencia, que viven con su madre en una Norteamérica que sufre lejanamente su Guerra Civil. Con sus variadas vocaciones artísticas y anhelos juveniles, descubrirán el amor y la importancia de los lazos familiares.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tooth Fairy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586913903-Tooth%20Fairy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHJ5PSR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOcEDOi.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga </genre>
<year>2019</year>
<info>Carla, decide hacerse cargo de su sobrino Corey tras la muerte de su hermana Lane. Cuando Carla visita a su madre para recoger el certificado de nacimiento de Corey, esta les cuenta la historia de la malvada hada de los dientes, una maldición que sufre la familia desde que la bisabuela de su madre incumpliera un pacto con el diablo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Especiales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586913357-Especiales%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V8Ddz98.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ors3D3p.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bruno y Malik son dos amigos que durante veinte años han vivido en un mundo diferente: el de los niños y adolescentes autistas. A cargo de dos organizaciones sin ánimo de lucro, forman a jóvenes para que sean cuidadores de casos extremos. De esta forma crean una asociación excepcional, fuera de los entornos tradicionales, para unas personas extraordinarias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Código 8 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586912966-Codigo%208%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L6BzuOL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wsTIVRD.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre desesperado que posee poderes especiales se enfrenta a la policía tras cometer un delito menor. Adaptación al largometraje del corto homónimo dirigido por Jeff Chan en 2016.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espías con disfraz </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586832908-Espias%20con%20disfraz%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Shgowpk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tIYtv4v.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>El superespía Lance Sterling y el científico Walter Beckett son casi polos opuestos. Lance es tranquilo, afable y caballeroso. Walter no. Pero lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con ingenio e inventiva, con los que crea increíbles artilugios que Lance usa en sus épicas misiones. Pero cuando los eventos dan un giro inesperado, Walter y Lance de repente tienen que confiar el uno en el otro de una manera completamente nueva. Y si esta extraña pareja no puede aprender a trabajar en equipo, todo el mundo estará en peligro. Adaptación al largometraje del corto de animación homónimo, dirigido y escrito por Lucas Martell en 2009. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Klara y el ladrón de manzanas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586832847-Klara%20y%20el%20ladron%20de%20manzanas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KZ5zAY6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7a8KsXE.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2018</year>
<info>La pequeña ternera Klara sueña con convertirse en una estrella musical. El buey Mosk es una gran estrella del rock, según su madre, pero se descubrirá que no y que además está enfermo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre invisible  (no disponible)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6csGqOk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/38Q9t1C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga. Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Cecilia (Elisabeth Moss) rehace su vida tras recibir la noticia de que su exnovio, un maltratador empedernido, ha fallecido. Sin embargo, su cordura comienza a tambalearse cuando empieza tener la certeza de que en realidad sigue vivo. </info> 
</item>

