<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta pop </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595719752-Cenicienta%20pop%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Versión actualizada del cuento de "La Cenicienta".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ofrenda a la tormenta</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595719472-Ofrenda%20a%20la%20tormenta%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8g0HugL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TdPbD57.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2020</year>
<info>Ha pasado ya un tiempo desde que la inspectora Amaia Salazar se enfrentó a su madre. Pero a pesar de que tanto la Guardia Civil como el juez Markina dan por cerrado el caso, Amaia siente que no está libre de peligro. La muerte súbita de una niña en Elizondo resulta sospechosa y los análisis forenses llevan a Amaia a investigar otras muertes de origen similar que conducirán a la inspectora a la resolución final de los sucesos que han asolado el valle de Baztán. Tercera entrega de la 'Trilogía del Baztán', basada en las novelas de Dolores Redondo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer beso 2</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595719280-Primer%20Beso%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xzTZGLC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O2cjn8H.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Elle Evans, que debe tomar decisiones sobre la universidad, afronta su relación a distancia con Noah Flynn, que se marcha a Harvard, su cambiante relación con su mejor amiga Lee y lo que siente por un nuevo y carismático compañero de clase de nombre Marco (Taylor Zakhar Perez).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Larva: Aventuras en la isla - La película</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595570251-The%20Larva%20Island%20Movie%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gX8chj5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cFVYR27.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Al volver a casa, Chuck le cuenta a una reportera cómo es la vida en la isla con sus chiflados amigos Rojo y Amarillo. Secuela de la serie "Larva: Aventuras en la isla"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emma. </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594618508-Emma%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4oVlPqi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HjL5Ugv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Guapa, inteligente y rica, la joven Emma Woodhouse es una reina sin rival en su pequeño pueblo. Nueva adaptación de la novela de Jane Austen publicada en 1815 sobre la vida de la joven Emma. El guion corre a cargo de la novelista ganadora del Premio Booker Eleanor Catton, que en el año 2013 se convirtió en la más joven en recibir el prestigioso galardón.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo escapar de Búfalo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594317485-C%C3%B3mo%20escapar%20de%20B%C3%BAfalo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/csISOAg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N7trMND.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Peg Dahl (Zoey Deutch) es una joven que sueña con ir a la Universidad para luego ganar dinero y dejar atrás su vida en una de las zonas más pobres de su ciudad. Inteligente y mordaz, cuando por fin llega la aceptación de la Universidad a la que quiere ir, se da cuenta de que le será imposible permitirse el coste de sus estudios. Es entonces cuando decide comenzar a buscar vías de financiación que la llevarán a pasar por prisión y a conocer a un recolector de deudas que cambiará su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Vast of Night</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594186461-The%20Vast%20of%20Night%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4ViiQ9J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fAtnaUz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Nuevo México, Estados Unidos. Dos trabajadores de una radio local, un operador de radio y un pinchadiscos, descubren en la década de los años 50 una frecuencia que podría cambiar su vida y la de toda la humanidad para siempre. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zapatos rojos y los siete trolls </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594046975-Zapatos%20rojos%20y%20los%20siete%20trolls%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lHaLkmD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I1XWxpz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué ocurriría si Zapatos Rojos fuese una joven extraordinaria que no encaja con los estereotipos de las princesas de los cuentos de hadas? ¿Y si los trolls fueran siete valientes caballeros transformados por un hechizo? ¿Y si el secreto de la belleza externa se encontrase en unos zapatos rojos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una buena mujer es difícil de encontrar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594046465-Una%20buena%20mujer%20es%20dif%C3%ADcil%20de%20encontrar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SgosCkk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3wOuz9.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre joven que recientemente se ha quedado viuda lo hará todo para proteger a su hija mientras intenta descubrir la verdad sobre el asesinato de su marido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La verdadera historia de la banda de Kelly </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594045482-La%20verdadera%20historia%20de%20la%20banda%20de%20Kelly%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xcridGF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/woO1njY.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Basada en la novela de Peter Carey, ganadora del Premio Booker, narra la vida del bandido australiano Ned Kelly. Tras la muerte de su padre, el joven Ned tuvo que tratar de hacer lo posible para asegurarse de que su madre sobreviviera. Sin embargo, esta no era una tarea fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y por el hambre. Ned comenzará, entonces, un viaje que le convertirá en una leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La posesión de Mary </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594045401-La%20posesi%C3%B3n%20de%20Mary%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LN5oKLY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T93Egsu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una familia que pretende abrir un negocio de transporte compra un barco que encierra un terrorífico secreto en su interior. Por desgracia para ellos, éste sólo sale a la luz cuando el buque se encuentra mar adentro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapada en las profundidades </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594044959-Atrapada%20En%20Las%20Profundidades%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kleVVR6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7QqL8Rb.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Las hermanastras Ida y Tuva sufren un accidente durante una sesión de buceo invernal en el norte de Noruega. Tuva queda atrapada a 30 metros de profundidad e Ida tendrá que poner a prueba sus habilidades para manejar la crisis. Sin ayuda del mundo exterior las hermanas deben resolver la situación por sus propios medios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Demon Eye </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1593114213-Demon%20Eye%20[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wLyStKg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/79R4RMW.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven regresa a la casa de campo de su padre para saber acerca de su misteriosa muerte y allí encuentra un amuleto relacionado con una maldición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hell Girl  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592917714-Hell%20Girl%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0bAyIoX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pbr9RtZ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una criatura demoníaca de otro mundo impregna a una mujer. 160 años después, un equipo de cazafantasmas descubre que uno de sus miembros es el descendiente de la entidad y se alían contra el fantasma de la madre para destruir al demonio y restaurar el equilibrio</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Killerman  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592472225-Killerman%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6eh9Gzg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q31Z7rP.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En Nueva York, Moe Diamond (Liam Hemsworth) se dedica al blanqueo de dinero negro. Un día se verá buscando respuestas desesperadamente tras despertarse sin memoria, con un montón de dinero y drogas y un violento grupo de policías corruptos persiguiéndole.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dreamland  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592471902-Dreamland%20%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJL78KE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PtTiqho.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>El jefe de una banda criminal contrata a un asesino a sueldo para que le traiga el dedo de una leyenda del jazz que está en las últimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  365 días </title>
<urlsolve>https://vidoza.net/hdzb9w8qzzf5.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VYcJWzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FFxcxDB.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Massimo es miembro de la mafia siciliana y Laura es una directora de ventas. Exitosa en el trabajo pero un tanto aburrida en el amor, ella decide viajar con su novio y un grupo de amigos a Sicilia, pero allí se cruza con Massimo Torricelli, quien acaba de heredar el negocio de la mafia. Decidido a que ella se quede con él, la encierra durante 365 días, para que se enamore de él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fantasy Island  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1591518266-Fantasy%20Island%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zMM3xAh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sdU2mB5.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico. Intriga. Terror </genre>
<year>2020</year>
<info>El enigmático Sr. Roarke hace realidad los sueños de los afortunados huéspedes que acuden a su lujoso y remoto resort tropical. Sin embargo, sus fantasías se convertirán en pesadillas, y los invitados deberán resolver el misterio que oculta la isla para poder escapar con vida. Adaptación del famoso programa de televisión de los años 70, ambientado en un resort ubicado en una isla mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cats  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1589771035-Cats%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vO6kQF6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iTTBrGN.jpg</fanart>
<genre>Musical. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Adaptación del famoso musical de Andrew Lloyd Webber, del mismo título. La trama gira en torno a una tribu de gatos -los Jellicles- durante la noche del año en que toman su más trascendente elección: la de decidir cuál de ellos renacerá en una nueva existencia. La producción teatral se representó ininterrumpidamente 21 años en el West End de Londres, mientras que en Broadway (Nueva York) se mantuvo 18 años en cartel. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escuadrón de la muerte  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1589051507-El%20escuadron%20de%20la%20muerte%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dgqoBZC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gu5LkzE.jpg</fanart>
<genre>Bélico . Guerra de Afganistán. Basado en hechos reales. Ejército </genre>
<year>2019</year>
<info>El soldado Andrew Briggman (Nat Wolff) es un ambicioso miembro de infantería que acaba de llegar a Afganistán. Lucha a diario por destacar dentro de un escuadrón repleto de soldados salvajes y un poco alocados. Cuando el jefe del grupo es relevado por un nuevo líder (Alexander Skarsgård), Briggman se siente inspirado por su determinación y trata de imitar su conducta temeraria, alcanzando rápidamente el puesto como segundo de su unidad. Sin embargo, cuando Briggman es testigo de que el pelotón comienza a matar civiles inocentes, se verá obligado a decidir entre denunciarlo (poniendo su vida en peligro prácticamente de inmediato) o callarse para participar en lo que cree que son crímenes contra los derechos humanos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jojo Rabbit </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588958542-Jojo%20Rabbit%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LO3C1N7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KBTdN5S.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Jojo "Rabbit" Betzler (Roman Griffin Davis) es un solitario niño alemán perteneciente a las Juventudes Hitlerianas que ve su mundo puesto patas arriba cuando descubre que su joven madre Rosie (Scarlett Johansson) esconde en su ático a una niña judía (Thomasin McKenzie). Con la única ayuda de su mejor amigo imaginario, el mismísimo Adolf Hitler (Taika Waititi), Jojo deberá afrontar su ciego nacionalismo con las contradicciones de una guerra absurda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La maldición (The Grudge)  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588958633-La%20Maldici%C3%B3n%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Pv1Yu0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qc6v2Dn.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una casa encantada por un espíritu vengativo maldice a todos aquellos que entran en el lugar, llevándolos a tener una muerte violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gallina Turuleca  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://wvvw.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588958583-La%20Gallina%20Turuleca%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fM54kGj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmtFfJa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2020</year>
<info>Turuleca es una gallina singular. Su peculiar aspecto desata las burlas del resto del gallinero, hasta que un día, Isabel, una exprofesora de música, la lleva a vivir a su granja. Allí, feliz y en armonía, la gallina descubre su gran talento oculto con la ayuda de Isabel: ¡Turuleca no sólo puede hablar, sino que canta como jamás has oído cantar a una gallina!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underwater  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588744509-Underwater%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EWHQojn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0m7TJt1.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Thriller. Acción. Fantástico. Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una tripulación de seis integrantes quedan atrapados en una instalación submarina que se está inundando a gran velocidad como consecuencia de un sismo devastador. Su única oportunidad para sobrevivir es caminar a través del suelo marino hasta una lejana plataforma petrolífera abandonada. Además de los retos físicos que implica el viaje, descubren rápidamente que están siendo cazados por depredadores marinos míticos y monstruosos, dispuestos a matarlos</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depraved </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588293838-Depraved%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VkVo6E6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8RnNTV7.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Un cirujano de campo desilusionado que sufre estrés postraumático crea un cuerpo a través de distintas partes de cadáveres humanos para tratar de "crear una vida" en un apartamento de Brooklyn.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tyler Rake </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587781124-Extraction%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8CeNDZB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pw1FW4F.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2020</year>
<info>Cuenta la historia de Tyler Rake (Hemsworth), un mercenario que ofrece sus servicios en el mercado negro, y al que contratan para una peligrosa misión: rescatar al hijo secuestrado de un capo de la mafia india que se encuentra en prisión. En el turbio submundo de los traficantes de armas y los narcos, una misión que se preveía letal pasa a convertirse en un desafío prácticamente imposible que cambiará para siempre las vidas de Tyler y el chico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras del Doctor Dolittle </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587498210-Las%20aventuras%20del%20Doctor%20Dolittle%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wpcmuda.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nGxF7Yx.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de perder a su mujer hace siete años, el excéntrico Dr. John Dolittle , un reputado doctor y veterinario, se encerró en sí mismo tras los muros de su mansión con la única compañía de su colección de animales exóticos. Pero cuando la joven reina cae gravemente enferma, Dolittle tendrá que dejar, muy a su pesar, su vida de ermitaño para embarcarse en una épica aventura a una mítica isla en busca de una cura, recuperando su sentido del humor y su coraje a medida que se cruza con viejos adversarios y mientras descubre maravillosas criaturas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La última locura de Claire Darling </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587498058-La%20%C3%BAltima%20locura%20de%20Claire%20Darling%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CWu3YfV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DLOTsba.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>En Verderonne, pequeño pueblo en Oise, cerca de París, es el primer día del verano y Claire Darling se despierta convencida de que es su último día. Decide vaciar su casa y hacer un mercadillo. Estos objetos tan amados reflejan lo que ha sido una vida trágica y resplandeciente. Esta última locura de Claire provocará el regreso de su hija Marie, a quien no ha visto desde hace 20 años. Adaptación de la novela estadounidense "Faith Bass Darling´s Last Garage Sale".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerdas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587525671-Cuerdas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i5wlOiG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOiXVUk.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un desgraciado accidente deja incomunicada a Elena, una joven tetrapléjica, en una masía en el campo. Allí solo tiene a Athos, un perro especialmente adiestrado para ayudarla. Pero el que debería ser su mejor amigo, ha contraído una extraña enfermedad y se ha convertido en su peor enemigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La audición </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587616452-La%20audici%C3%B3n%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VrZvSdf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PEQd1wg.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Anna enseña violín en una escuela para jóvenes músicos de Berlín. En contra del criterio de sus colegas, la profesora aprueba el ingreso de Alexander, un niño en el que detecta un notable talento. Le instruye con gran dedicación y afecto, y pronto le dedica más atención que a su propio hijo de diez años. Surge la rivalidad entre ambos chicos, y el matrimonio de Anna se tambalea. Pero donde ella falló, su talentoso alumno debe tener éxito, y a medida que se acerca una audición importante, Anna se obsesiona cada vez más con llevarle a lo más alto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los hermanos Willoughby </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587617493-The%20Willoughbys%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aSKh3k1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fogK9gw.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Los hermanos Willoughby están convencidos de que sin sus (egoístas) padres les iría mucho mejor. Cuando consiguen mandarlos de vacaciones, los cuatro niños se embarcan en una aventura en busca del verdadero significado de la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viking Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587721485-Viking%20Blood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZByl085.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando un extraño se encuentra en medio de una batalla entre los antiguos dioses y los nuevos, decide que ninguno de los bandos merece ganar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El ascenso de Skywalker </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586560444-Star%20Wars%20El%20ascenso%20de%20Skywalker%20[HDR][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vdG07wH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pFeSfXs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un año después de los eventos de "Los últimos Jedi", los restos de la Resistencia se enfrentarán una vez más a la Primera Orden, involucrando conflictos del pasado y del presente. Mientras tanto, el antiguo conflicto entre los Jedi y los Sith llegará a su clímax, lo que llevará a la saga de los Skywalker a un final definitivo. Final de la trilogía iniciada con "El despertar de la Fuerza".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Próxima </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587052014-Proxima%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BS19yVp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9jeqyzN.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah es una astronauta francesa que se entrena en la Agencia Espacial Europea en Colonia. Es la única mujer dentro del exigente programa. Vive sola con Stella, su hija de siete años. Sarah se siente culpable por no poder pasar más tiempo con la niña. Su amor es abrumador, inquietante. Cuando Sarah es elegida para formar parte de la tripulación de una misión espacial de un año de duración llamada Proxima, se produce el caos en la relación entre madre e hija.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Palm Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587051991-Palm%20Beach%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rP5IVyv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JkqnH6h.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de amigos de toda la vida se reúne para celebrar una pequeña fiesta entre ellos en la localidad de Palm Beach (Sydney).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mujercitas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587051955-Mujercitas%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A7WmYZI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/McIUqwc.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Amy, Jo, Beth y Meg son cuatro hermanas en plena adolescencia, que viven con su madre en una Norteamérica que sufre lejanamente su Guerra Civil. Con sus variadas vocaciones artísticas y anhelos juveniles, descubrirán el amor y la importancia de los lazos familiares.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tooth Fairy </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586913903-Tooth%20Fairy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHJ5PSR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOcEDOi.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga </genre>
<year>2019</year>
<info>Carla, decide hacerse cargo de su sobrino Corey tras la muerte de su hermana Lane. Cuando Carla visita a su madre para recoger el certificado de nacimiento de Corey, esta les cuenta la historia de la malvada hada de los dientes, una maldición que sufre la familia desde que la bisabuela de su madre incumpliera un pacto con el diablo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Especiales </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586913357-Especiales%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V8Ddz98.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ors3D3p.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bruno y Malik son dos amigos que durante veinte años han vivido en un mundo diferente: el de los niños y adolescentes autistas. A cargo de dos organizaciones sin ánimo de lucro, forman a jóvenes para que sean cuidadores de casos extremos. De esta forma crean una asociación excepcional, fuera de los entornos tradicionales, para unas personas extraordinarias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Código 8 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586912966-Codigo%208%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L6BzuOL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wsTIVRD.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre desesperado que posee poderes especiales se enfrenta a la policía tras cometer un delito menor. Adaptación al largometraje del corto homónimo dirigido por Jeff Chan en 2016.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espías con disfraz </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586832908-Espias%20con%20disfraz%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Shgowpk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tIYtv4v.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>El superespía Lance Sterling y el científico Walter Beckett son casi polos opuestos. Lance es tranquilo, afable y caballeroso. Walter no. Pero lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con ingenio e inventiva, con los que crea increíbles artilugios que Lance usa en sus épicas misiones. Pero cuando los eventos dan un giro inesperado, Walter y Lance de repente tienen que confiar el uno en el otro de una manera completamente nueva. Y si esta extraña pareja no puede aprender a trabajar en equipo, todo el mundo estará en peligro. Adaptación al largometraje del corto de animación homónimo, dirigido y escrito por Lucas Martell en 2009. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Klara y el ladrón de manzanas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586832847-Klara%20y%20el%20ladron%20de%20manzanas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KZ5zAY6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7a8KsXE.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2018</year>
<info>La pequeña ternera Klara sueña con convertirse en una estrella musical. El buey Mosk es una gran estrella del rock, según su madre, pero se descubrirá que no y que además está enfermo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Like a Boss </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586832750-Like%20a%20Boss%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vchvF9F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9gCkH2P.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Dos amigas con un concepto muy distinto de la belleza deciden fundar una empresa juntas. Una es más práctica, mientras que la otra tiene como objetivo amasar una fortuna para permitirse una vida de lujos y caprichos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scooby-Doo: Return to Zombie Island </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586831639-Scooby-Doo%20Retorno%20a%20la%20Isla%20Zombie%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Jwhdf4Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s7t55ZC.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>El grupo vuelve a la acción para investigar un misterio en una isla infestada de zombies.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer gran combate </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586831361-Mi%20primer%20gran%20combate%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ungdr28.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ryJgLME.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Leo Thompson (Seth Carr) tiene 11 años y se ha encontrado una máscara de lucha libre que le da superfuerza. Con ella y con el apoyo de su abuela (Tichina Arnold), se presenta a un campeonato de la WWE. Leo hará todo lo posible para cumplir su sueño: ser una superestrella de la WWE. ¿Podrá un niño vencer a los contrincantes más demoledores en el ring y ser un gran campeón?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spy Cat </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586831224-Spy%20Cat%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cC7Nzzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpmoH4n.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Cuatro antihéroes locos huyendo. Su líder es la inocente e ingenua Marnie Marnie, una gata doméstica a la que no se le permite salir de la casa y solo conoce la vida real por televisión. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buenos principios </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586559621-Buenos%20Principios%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bQJR89A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rjjdaQ7.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Henri es un escritor de mediana edad en crisis. ¿Y quienes son las personas responsables de sus fracasos, su abstinencia sexual y su dolor de espalda? Su esposa y sus cuatro hijos. Justo en el momento crítico en el que está haciendo un balance de su vida, de todas las mujeres que nunca volverá a tener, y de todos los coches que nunca conducirá... un perro de metro y medio, maleducado y demasiado entusiasta, decide instalarse en su casa. A pesar de los intentos de toda su familia por echarlo, y que el amor incondicional de su mujer comience a flaquear, este perro al que deciden llamar ?Estúpido? se convierte en el nuevo mejor amigo de Henri y le ayudará a entender que en la adaptación al cambio está su verdadera felicidad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bad Boys for Life </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586557632-Bad%20Boys%20for%20Life%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CSZphhb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DckMHjC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>En esta tercera entrega de la franquicia, los policías Mike Lowrey (Will Smith) y Marcus Burnett (Martin Lawrence) vuelven a patrullar juntos para intentar derrotar a Armando Armas (Jacob Scipio), el líder de un cartel de drogas mexicano en Miami. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Huntress: Rune of the Dead </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586382659-The%20Huntress%20Rune%20of%20the%20Dead%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IukeLAy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IBHxuNS.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller. Terror </genre>
<year>2019</year>
<info>Dos hijas extrañan a su papá. No ha regresado de una incursión vikinga hace 2 años. La hermana mayor Runa hace las tareas de su padre, como la caza del arco. Ella está teniendo malos sueños / visiones. ¿Son presagios?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Wonderland  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586148509-The%20Wonderland%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fNIIzGp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Animación. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Akane es una chica que carece de confianza en sí misma. Un día antes de su cumpleaños conoce al misterioso alquimista Hippocrates y a su estudiante Pipo, quienes aseguran estar en una misión para salvar el mundo. Juntos ponen rumbo al "País de las Maravillas", donde Akane pronto comienza a ser reconocida como la mesías de un mundo en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mustang </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586148343-The%20Mustang%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Wze90Hy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NVpTd8C.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Roman Coleman (Matthias Schoenaerts) es un convicto muy violento al que se le ofrece la posibilidad de entrar en rehabilitación entrenando a mustangs (caballos de Norteamérica) salvajes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuestión de justicia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585982521-Cuestion%20de%20Justicia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ySNnCFu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QAZ2wFv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia real del joven abogado Bryan Stevenson (Jordan) y de su histórica batalla por la justicia. Después de licenciarse en Harvard, Bryan recibe ofertas de trabajo muy lucrativas. Pero él prefiere poner rumbo a Alabama para defender a personas que han sido condenadas erróneamente o que carecían de recursos para tener una representación legal adecuada, y lo hace con el apoyo de la activista local Eva Ansley (Larson). Uno de sus primeros y más turbulentos casos es el de Walter McMillian (Foxx), que en 1987 fue sentenciado a la pena muerte por el asesinato de una chica de 18 años, a pesar de que las pruebas demostraban ostensiblemente su inocencia. En los años posteriores, Bryan se ve envuelto en un laberinto de maniobras legales y políticas y de un racismo abierto y descarado mientras lucha por Walter y otros como él, a pesar de tenerlo todo en su contra, incluido el sistema legal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bliss </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585729345-Bliss%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0w5b27M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kUR6L7y.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer hará todo lo que sea necesario para completar lo que ella considera su gran "obra maestra", aunque para ello tenga que adentrarse en un mundo de sexo, droga y asesinatos en la periferia de la ciudad de Los Ángeles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hala </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585630348-Hala%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jEpipy3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xq0IwA1.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Hala (Geraldine Viswanathan) es el orgullo y la alegría de su padre. Con un don para los estudios y una gran responsabilidad, su vida transcurre a medio camino entre expandir su vida social como una adolescente de Chicago y sus labores de cara a los inmigrantes pakistanís que solicitan su ayuda. Como toda adolescente, Hala empieza a experimentar un poderoso impulso sexual que se amplifica tras conocer a Jesse, un compañero de clase que comparte su pasión por el skateboard y la poesía. Sin embargo, el padre de Hala tiene otros planes para ella, y planea casarla según las tradiciones culturales de la familia. A medida que la joven comienza a desafiar la autoridad de sus padres, la relación entre ellos se resiente, poniendo a prueba el deseo de Hala por ser una persona totalmente libre y moderna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] One Piece: Estampida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585629509-One%20Piece%20Estampida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HdHDPA6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C89wj9N.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>¡Sé testigo de una batalla campal entre piratas, marines, los Siete Señores de la Guerra y el Ejército Revolucionario con motivo del Festival de los Piratas!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Legado en los huesos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585629340-Legado%20en%20los%20huesos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IINPeRQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EwjT9kr.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Ha pasado un año desde que Amaia Salazar resolviera los crímenes que aterrorizaron al valle del Baztán. Embarazada y decidida a dejar atrás lo vivido en Elizondo, la vida de la inspectora se ve de nuevo alterada por un suceso inesperado: el suicidio de varios presos que dejan una única palabra escrita en la pared de sus celdas, "Tarttalo". Los peligros que Amaia creía haber dejado atrás regresan con más fuerza que nunca y la inspectora deberá enfrentarse a este nuevo caso en una vertiginosa investigación amenazada por la presencia de su propia madre. Segunda entrega de la 'Trilogía del Baztán', basada en las novelas de Dolores Redondo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La hija de un ladrón </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585629267-La%20hija%20de%20un%20ladron%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wJuC4VH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PnYA3xD.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Sara ha estado sola toda su vida. Tiene 22 años y un bebé, su deseo es formar una familia junto a su hermano pequeño y el padre de su hijo. Su padre, Manuel, tras años de ausencia y al salir de la cárcel, decide reaparecer en sus vidas. Sara sabe que él es el principal obstáculo en sus planes y toma una decisión difícil: alejarlo de ella y de su hermano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Navidad sangrienta </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585360073-Navidad%20Sangrienta%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G4FrsJN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZUbN1mu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de estudiantes es perseguido por un extraño durante sus vacaciones de Navidad. Remake de la película homónima de 1974.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sumiller </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585359618-El%20sumiller%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0WvDvkb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aZRxxda.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Elijah quiere ser sumiller. Su padre, sin embargo, espera que participe en el negocio familiar, el asador más conocido de Memphis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] bloodshot </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585359535-Bloodshot%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mpyS9su.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jtTY845.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>Ray Garrison (Vin Diesel), también conocido como Bloodshot, es resucitado por la compañía Rising Spirit Technologies a través del uso de nanotecnología. Mientras lucha por recuperar la memoria, Ray trata de volver al ser el que era antes de sufrir el accidente que le dejó amnésico... Película basada en el cómic "Valiant".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último héroe </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585272074-Ultimo%20Heroe%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m7JiKyT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jsdBKrZ.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Hace quince años, Andrei, bajo la tutela de su padre, el coronel Rodin, fue entrenado en una escuela secreta, donde los agentes eran preparados siendo adolescentes. Cuando el proyecto piloto fue cerrado, Andrei, se quedó en Europa y trató de olvidar su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Midway </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585271960-Midway%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TglPYBG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dIpqJ3z.jpg</fanart>
<genre> Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1942, Segunda Guerra Mundial. Después del devastador ataque sorpresa que destruyó Pearl Harbor, la Armada Imperial Japonesa se prepara para un nuevo ataque. Pero el Almirante Nimitz (Woody Harrelson) y Dick Best (Ed Skrein), el mejor piloto de la armada estadounidense, preparan un contraataque al imponente ejército japonés. Así, Best encabezará un ataque masivo que hará que Japón se dé cuenta de su error. Una decisión que cambió el curso de la historia para siempre. Mientras estos dos titánicos enemigos emprenden una letal batalla para cambiar el rumbo de la guerra, todas las miradas se vuelcan hacia la remota isla de Midway, donde una serie de contundentes ataques aéreos y marítimos pondrán a prueba la potencia y la fortaleza de ambas naciones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vita & Virginia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585194916-Vita%20y%20Virginia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6hc4F6U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CcqFgJC.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Vita y Virginia son dos de las mujeres más fascinantes y progresistas de su tiempo. Ambas se ven envueltas en una agónica aventura amorosa que determina para siempre sus vidas y su trabajo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Puñales por la espalda </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585194899-Puniales%20por%20la%20espalda%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5eS4z9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q1AUsqL.jpg</fanart>
<genre>Comedia negra</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el renombrado novelista de misterio Harlan Thrombey (Christopher Plummer) es encontrado muerto en su mansión, justo después de la celebración familiar de su 85 cumpleaños, el inquisitivo y cortés detective Benoit Blanc (Daniel Craig) es misteriosamente reclutado para investigar el asunto. Se moverá entre una red de pistas falsas y mentiras interesadas para tratar de descubrir la verdad tras la muerte del escritor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guns Akimbo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585015801-Guns%20Akimbo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5gqBk4i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h1F13wx.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Miles (Daniel Radcliffe) se siente atascado en la vida: su trabajo no tiene futuro y sigue enamorado de su exnovia Nova. Un día descubre que un grupo de mafiosos llamado "Skizm" planea celebrar una peligrosa competición que reúne a extraños de distintos puntos de la ciudad con el propósito de comprobar cuál de ellos logra una mayor cantidad de espectadores online. Aunque al principio tiene dudas, pronto descubre que Nora ha sido secuestrada por Nix, un grupo armado que participa en el concurso, por lo que Miles decide dejar atrás sus miedos para participar en el torneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo ser un french lover </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585015739-Como%20ser%20un%20french%20lover%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TOdlF5x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/b7XHFts.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras ser abandonado por su "amiga" de 80 años a causa de un muchacho 60 años más joven que él, un gigolo entrado en años solicita la ayuda de su sobrino adolescente para encontrar a su siguiente multimillonaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frankie </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584985976-Frankie%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2yeKHeu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E7sLTjT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Tres generaciones luchan contra una experiencia que les cambiará las vidas durante un día de vacaciones en Sintra, histórica ciudad portuguesa conocida por sus jardines, villas y palacios de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Plan de escape 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584847346-Plan%20de%20escape%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gKbK9Ad.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uesDtex.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El experto en seguridad Ray Breslin (Stallone) es contratado para rescatar a la hija de un magnate de la tecnología de Hong Kong que ha sido secuestrada y puesta bajo custodia en una prisión de Letonia. Por si esto fuera poco, su novia (Jamie King) también es capturada. Ahora, él y su equipo (Dave Bautista & Curtis '50 Cent' Jackson) deberán realizar una misión de rescate que les llevará a enfrentarse a su peor enemigo mientras tratan de poner a salvo a los rehenes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los miserables </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584847176-Los%20miserables%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6pesStv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qqVV2J0.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Stéphane acaba de unirse a la Brigada de Lucha contra la Delincuencia de Montfermeil, un suburbio al este de París. Allí conoce a sus nuevos compañeros, Chris y Gwada, dos agentes experimentados en las enormes tensiones que existen entre los distintos grupos organizados por el control del barrio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El banquero </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584847049-El%20banquero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qwYTGA9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ggl0OqL.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Historia de Joe Morris (Jackson) y Bernard Garrett (Mackie), que en los años 50 se convirtieron en los dos primeros banqueros afroamericanos en los Estados Unidos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Derribad al hombre  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584847015-Derribad%20al%20hombre%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/il5IFXa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GZqVLo6.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras aún velan a su recién fallecida madre, las hermanas Connolly se ven envueltas de lleno en un crimen que han de encubrir y que les lleva a descubrir las entrañas del pueblo pesquero de Maine en el que viven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran mentira </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584844281-La%20gran%20mentira%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LHTeWyy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HUHDN7F.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Roy Courtnay (Ian McKellen) es un estafador profesional que no puede creer su suerte: ha conocido online a la adinerada viuda Betty McLeish (Helen Mirren). A medida que ella le abre su corazón, Roy se sorprende a sí mismo al darse cuenta de que alberga sentimientos hacia ella, convirtiendo lo que debería ser una estafa fácil y sencilla en una de las situaciones más complejas de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Adults in the Room (Comportarse como adultos) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584842812-Comportarse%20como%20adultos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pw1iIyb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GdJe2Lo.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Adaptación del libro escrito por el ex-Ministro de Finanzas griego Yanis Varoufakis durante la crisis griega de 2015.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Altered Carbon: Reefundados </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/32rd1rd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MkalVQQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Dai Sato, la mente creativa tras “Cowboy Bebop” explora en más profundidad el universo de “Altered Carbon” en esta adaptación de anime.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeñas mentiras para estar juntos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584803584-Peque%C3%B1as%20Mentiras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sktLtdM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0dIFBVU.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Siete años después de lo acontecido en "Pequeñas mentiras sin importancia", angustiado y al borde de la depresión, Max (François Cluzet) decide pasar solo un largo fin de semana en su casa de la costa. Pero sus viejos amigos Eric, Marie, Vincent, Isabelle y Antoine han planeado visitarle para darle una fiesta sorpresa de cumpleaños. Una oportunidad para ponerse al día después de mucho tiempo separados, y de paso para comprobar qué queda de su amistad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hoyo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584801051-El%20hoyo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OmFHLRB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oKcTPlP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El futuro, en una distopía. Dos personas por nivel. Un número desconocido de niveles. Una plataforma con comida para todos ellos. ¿Eres de los que piensan demasiado cuando están arriba? ¿O de los que no tienen agallas cuando están abajo? Si lo descubres demasiado tarde, no saldrás vivo del hoyo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spenser: Confidencial  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583553735-Spenser%20Confidential%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0EA1Ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOyBOEQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>El exagente de policía Spenser (Mark Wahlberg) regresa a los bajos fondos de Boston cuando destapa la conspiración causante de un asesinato muy mediático. A pesar de las constantes amenazas, Spenser decide tomarse la justicia por su mano para demostrar que nadie está por encima de la ley.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aves de presa (y la fantabulosa emancipación de Harley Quinn) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585628930-Aves%20de%20Presa%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/22ySPcH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3CsWjvl.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de separarse de Joker, Harley Quinn y otras tres heroínas (Canario Negro, Cazadora y Renée Montoya) unen sus fuerzas para salvar a una niña (Cassandra Cain) del malvado rey del crimen Máscara Negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ventajas de viajar en tren </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583381727-Ventajas%20de%20viajar%20en%20Tren%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7BhASNG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BkSdc6J.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Helga, editora en horas bajas, acaba de internar a su marido en un psiquiátrico. En el tren de vuelta, un desconocido se le presenta como Ángel Sanagustín, psiquiatra que trabaja en la misma clínica investigando trastornos de personalidad a través de los escritos de los pacientes. Durante el trayecto, Ángel le cuenta a Helga la historia de Martín Urales de Úbeda, un enfermo paranoico extremadamente peligroso obsesionado, entre otras cosas, con la basura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frozen II </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583381478-Frozen%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HZVgV2B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sYHp8Yk.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Musica</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Por qué nació Elsa con poderes mágicos? La respuesta le está llamando y amenaza su reino. Junto con Anna, Kristoff, Olaf y Sven emprenderá un viaje peligroso e inolvidable. En 'Frozen', Elsa temía que sus poderes fueran demasiado para el mundo; ahora deseará que sean suficientes. Secuela de "Frozen. El reino del hielo" (2013), el film de animación más taquillero de la historia del cine, ganador del Oscar a la mejor película animada. Reúne al mismo equipo artístico y técnico de la original.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Danger Close: La batalla de Long Tan </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583381380-Danger%20Close%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vOlhUKH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4ZIRJZg.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Agosto de 1966, en Vietnam del Sur. Durante más de tres horas y media, bajo una incesante lluvia y peleando contra el barro y los árboles, el comandante Harry Smith y su unidad con 108 soldados inexpertos tratan de hacer frente a un enemigo que supera las 2500 unidades. La munición se agota, aumenta el número de muertos y el enemigo se prepara para lanzar una última ofensiva que el ejército norteamericano tendrá que tratar de parar con honor, decencia y coraje. La batalla de Long Tan fue uno de los enfrentamientos más importantes de la Guerra de Vietnam.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Desastre y total: Agencia de detectives nº1  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583131998-Timmy%20Failure%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BfdW66s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zpq5qRl.jpg</fanart>
<genre>Comedia </genre>
<year>2020</year>
<info>Timmy es un imaginativo niño de 11 años que es fundador, presidente y director general de la mejor agencia de detectives de la ciudad, probablemente del estado y quizás de la nación: de nombre Total Failure. Timmy dirige la agencia junto a su mejor amigo, un imaginario oso polar de 1500 libras de peso cuyo mayor talento parece ser comer de la basura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre invisible  (no disponible)</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6csGqOk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/38Q9t1C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga. Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Cecilia (Elisabeth Moss) rehace su vida tras recibir la noticia de que su exnovio, un maltratador empedernido, ha fallecido. Sin embargo, su cordura comienza a tambalearse cuando empieza tener la certeza de que en realidad sigue vivo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El campeón </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583131608-El%20Campeon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/87gTAMo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u0Bqa0e.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Christian Ferro es una joven estrella del fútbol que juega en la AS Roma cuya vida consiste en estar rodeado de toda clase de lujos y malas influencias que hacen mella en su personalidad. Valerio es un profesor arisco y solitario. Los dos vienen de dos mundos alejados entre sí pero deberán aprender a sacar fuerza el uno del otro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jay y Bob el silencioso: el reboot  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583038052-Jay%20y%20Bob%20El%20Silencioso%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/axCKMdS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KxoMe9B.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jay y Silent Bob regresan a Hollywood para impedir que se realice un reboot de "Bluntman y Chronic".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Rodríguez y el más allá </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582959757-Los%20Rodr%C3%ADguez%20y%20el%20m%C3%A1s%20all%C3%A1%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iiRQjiD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WTZidjv.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los Rodríguez son una familia como otra cualquiera, o al menos eso creían. Todo cambiará para ellos cuando descubran que el difunto abuelo era, en realidad, de otro planeta. Su nieto, Nicolás, abre en el trastero de la casa familiar una puerta cósmica por donde acceder al “más allá”. Y a partir de ahí, el caos se apoderará de esta familia, que deberá aprender a controlar los superpoderes que ha recibido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trinchera infinita </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582959696-La%20trinchera%20infinita%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m0mgDs9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ET2xq0t.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Higinio y Rosa llevan pocos meses casados cuando estalla la Guerra Civil, y la vida de él pasa a estar seriamente amenazada. Con ayuda de su mujer, decidirá utilizar un agujero cavado en su propia casa como escondite provisional. El miedo a las posibles represalias, así como el amor que sienten el uno por el otro, les condenará a un encierro que se prolongará durante más de 30 años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jaque al asesino </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582959651-Jaque%20al%20asesino%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SQHy8ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IITKDft.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre se despierta en el hospital sin recordar quién es y descubre que la policía le busca por cometer una serie de asesinatos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadoras de Wall Street </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582959490-Estafadoras%20de%20Wall%20Street%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gwA2Qlw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G4iCFyb.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Inspirado en el artículo viral de la revista New York Magazine, Hustlers sigue a un equipo de ex empleados de clubes de striptease que se unen para cambiar las tornas de sus clientes de Wall Street.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon. Mewtwo contraataca: Evolución </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582959275-Pokemon%20Mewtwo%20contraataca%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QbDGnNu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CMra6rx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando los investigadores descubren un fósil del Pokémon singular Mew, lo utilizan para llevar a cabo una creación que va en contra de las leyes de la naturaleza: Mewtwo, un Pokémon legendario destinado a ser utilizado como una herramienta de destrucción. Pero a medida que Mewtwo toma conciencia de su existencia, comienza a sentir resentimiento hacia sus creadores humanos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El papel de sus vidas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582879257-El%20papel%20de%20sus%20vidas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vMfwpBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bHlss7K.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Una actriz que se ha realizado una cirugía plástica que ha salido mal decide contratar a una doble para reemplazarla en su próximo rodaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La ceniza es el blanco más puro </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582776612-Ceniza%20blanca%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YJqwgqO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jQ8CWu8.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En 2001, la joven Qiao está enamorada de Bin, cabecilla de la mafia local de Datong. Cuando Bin es atacado por una pandilla rival, Qiao se defiende y dispara varias veces. Es condenada a cinco años de cárcel. Tras cumplir su pena, Qiao busca a Bin e intenta volver con él. Pero él no quiere seguirla. Diez años más tarde, en Datong, Qiao sigue soltera y ha salido adelante manteniéndose fiel a los valores de la mafia. Pero Bin, cansado de la vida, regresa buscándola, a la única persona a la que ha amado...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brillantissime </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582776569-Brillantissime%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/agvq2dx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0HX1qPs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Niza. Angela, mujer sin historia, es abandonada por su marido e hijo sin preaviso, la noche de Navidad. Entre el alivio y la depresión, Angela va a conocer todas las emociones y se va a plantear todas las preguntas sin respuesta. Todo cabe: la tristeza, la ansiedad de la soledad, la tentación del suicidio, el enfado, la ironía, la autoflagelación, hasta el momento de la revelación y de la aparición del deseo de recomponerse, de evolucionar. ¿A quién hablar de esto si no es a su psiquiatra, a su mejor amiga, a su madre...?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Por amor o por dinero? </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582669496-Por%20amor%20o%20por%20dinero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QmAzSBT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yLcZ9JH.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Un romance toma un giro inesperado cuando Mark descubre que Connie, su futura esposa, ha estado planeando algo contra él.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Funan </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582490541-Funan%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jz1MU9N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qlZjtw4.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Camboya, 1975. Chou lleva una vida tranquila en Phnom Penh hasta que una mañana la guerrilla de los Jemeres rojos sumerge al país en el horror. La población es deportada a los campos y en el camino Chou y su familia sufren la desaparición de su hijo pequeño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Snatchers </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582600342-Snatchers%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QwKfxhN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOyvwCa.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de tener relaciones sexuales por primera vez, la joven Sara se despierta al día siguiente embarazada de nueve meses con un alienígena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Testigo protegido </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582431307-Testigo%20protegido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V0nFOap.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aTDpUg6.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Una paramédica resulta herida tras presenciar un tiroteo entre dos agentes de policía corruptos. Cuando la llevan al hospital, debe hacer todo lo posible para evitar que alguno de los dos le de caza. Por suerte, un policía veterano, el teniente Wakes (Bruce Willis), ha sido asignado para que la proteja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Darlin' </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582268462-Darlin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/60PX5Q7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZOWs5hD.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras ser encontrada en un hospital en lamentables condiciones, una adolescente salvaje es enviada a un hogar de acogida, donde el Obispo y sus obedientes monjas esperan que se convierta en una "buena chica". Sin embargo, Darlin' esconde un secreto más grande que los pecados de los que se la acusa y no viaja sola. "The Woman", su madre, hará todo lo posible por recuperar a su hija independientemente de las personas que se interpongan en su camino. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry We Missed You </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582225346-Sorry%20We%20Missed%20You%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qJqcYmf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hA8MUhC.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ricky (Kris Hitchen) y su familia han estado peleando para salir adelante económicamente desde la crisis de 2008. Un día se presenta una nueva oportunidad cuando aparece una brillante furgoneta antigua, ofreciendo a la familia la posibilidad de crear su propio negocio. Sin embargo, la tarea no será fácil, especialmente debido al trabajo de su mujer (Debbie Honeywood) como cuidadora. Aunque los lazos de la familia son muy fuertes, pronto aparecerán las primeras fisuras...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Manou </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582218228-Manou%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O5mBMM6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fieratN.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>El pequeño y veloz Manou crece creyendo que es una gaviota, como sus padres. Pero a pesar de que se esfuerza por nadar, pescar y volar, no es muy hábil. Cuando se da cuenta de que no es como los otros miembros de su familia, emprende una asombrosa aventura para descubrir su verdadero origen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un amor imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582168368-Un%20amor%20imposible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QrJ2Xge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rWeMbRx.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A finales de los años 50, Rachel, una modesta oficinista de la pequeña ciudad de Châteauroux, conoce a Philippe, un joven brillante de familia burguesa. De este romance breve e intenso nace la pequeña Chantal, pero Philippe se niega a casarse fuera de su clase social. En adelante sus vidas serán moldeadas por el amor incondicional entre una madre y su hija, eclipsada por el amor imposible de una mujer por un hombre que la rechaza, y de una hija por un padre ausente y abusivo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tan cerca, tan lejos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582160603-Tan%20Cerca%20Tan%20Lejos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9AH2ecM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/05uzzRe.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Rémy y Mélanie tienen treinta años y viven en el mismo distrito de París. Ella acude a múltiples citas fallidas por las redes sociales mientras que él lucha por hallar una conexión con alguien. Ambos son víctimas de la soledad de las grandes ciudades, en una era hiperconectada, donde encontrarse debería ser más sencillo. Dos personas con dos caminos, que sin saberlo, toman una ruta que los llevará hacia una misma dirección… </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Farming </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582160399-Farming%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eUjUt9X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dzEkPnU.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Enitan es un joven nigeriano que fue "cedido" por sus padres a una familia británica blanca con la esperanza de darle un futuro mejor. Atrapado entre dos mundos y sin pertenecer a ninguno de los dos, la necesidad de amor y aceptación de Enitan es explotada por los adultos, transformando a un dulce muchacho en una amenaza adolescente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diane </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582160312-Diane%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dY2YT0s.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Diane es una viuda septuagenaria que dedica su vida a las necesidades de los demás. Llena sus días sirviendo comida a los vagabundos, visitando a amigos enfermos y, sobre todo, intentando ayudar a su hija drogadicta. Pero cuando su existencia empieza a marchitarse, se verá obligada a reflexionar sobre su identidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cocina del infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582081482-Cocina%20al%20infierno%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/daRpMal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Zinsf8e.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Años 70. Las esposas de un grupo de mafiosos de Nueva York continúan con los negocios de sus maridos después de que estos sean encarcelados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wild Rose </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582067518-Wild%20Rose%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tN4LOK3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c3MKn7t.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rose-Lynn Harlan (Jessie Buckley), tiene 23 años, talento, carisma y un sueño: salir de Glasgow y triunfar como cantante de country. Acaba de salir de la cárcel y tiene dos hijos pequeños a los que mantener. Marion (Julie Walters), su madre, quiere que acepte su realidad y se responsabilice de sí misma de una vez por todas; pero cuando un encuentro casual acerca a Rose-Lynn a sus sueños se enfrenta a una difícil decisión: su familia o el estrellato.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581970290-La%20Familia%20Adams%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3cvmx6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wCdHKTF.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gomez y Morticia preparan la visita de su numerosa familia para celebrar la ''Mazurka con sable'' en honor a Pugsley, un rito de iniciación para convertirse en un hombre digno de la familia Addams. Pero, mientras están inmersos en los preparativos, los Addams ignoran que su vecina, el fenómeno televisivo Margaux Needler, planea construir una comunidad prefabricada y perecta justo debajo de la suya. Y cuando por fin se levanta la niebla, Margaux entra en pánico al descubrir la mansión de la familia Addams, un claro impedimento en su sueño de vender todas las casas del barrio a personas selectas. Por otro lado, mientras Pugsley se esfuerza en aprenderse al pie de la letra la complicada ''Mazurka con sable'', Miércoles se enfrenta a la adolescencia. Se hace amiga de Parker, la hija de Margaux, e intenta ir más allá de los límites impuestos por Morticia, sacándola de quicio al volverse ''normal'', ir al instituto, ser animadora y querer vestir cosas que, sin duda, no son propias de un Addams.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Le Mans '66 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581885156-Le%20mans%2066%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yR8G0ut.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9xZ2B4I.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Se centra en un excéntrico y decidido equipo americano de ingenieros y diseñadores, liderados por el visionario automovilístico Carroll Shelby (Damon) y su conductor británico Ken Miles (Bale). Henry Ford II y Lee Iacocca les dan la misión de construir desde cero un nuevo automóvil con el fin de derrocar el dominio de Ferrari en el Campeonato del Mundo de Le Mans de 1966.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doctor Sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581884647-Doctor%20Sueno%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E5QDYLs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T5gk1ja.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Secuela del film de culto "El resplandor" (1980) dirigido por Stanley Kubrick y también basado en una famosa novela de Stephen King. La historia transcurre algunos años después de los acontecimientos de "The Shining", y sigue a Danny Torrance (Ewan McGregor), traumatizado y con problemas de ira y alcoholismo que hacen eco de los problemas de su padre Jack, que cuando sus habilidades psíquicas resurgen, se contacta con una niña de nombre Abra Stone, a quien debe rescatar de un grupo de viajeros que se alimentan de los niños que poseen el don de "el resplandor".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El silencio de la ciudad blanca </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581808339-El%20silencio%20de%20la%20ciudad%20blanca%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7I8P79k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BtYYnLc.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Vitoria, 2016. Los cadáveres de un chico y una chica de veinte años aparecen desnudos en la cripta de la Catedral Vieja. Unai López de Ayala, un inspector experto en perfiles criminales, debe cazar al asesino ritual que lleva aterrorizando a la ciudad desde hace dos décadas. La sucesión imparable de crímenes y una investigación policial contaminada por las redes sociales llevarán al límite a Unai, enfrentándolo a un asesino camaleónico y despiadado que podría estar más cerca de lo que creía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Last Christmas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581805498-Last%20Christmas%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9J4vz5R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OiJyvDB.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Kate (Emilia Clarke) es una mujer joven que suele tomar siempre la decisión menos acertada. ¿Su último error? Haber aceptado un trabajo como elfo de Santa Claus en un centro comercial. Sin embargo, el destino la lleva a conocer a Tom (Henry Golding), circunstancia que cambia por completo su vida. Para Kate, todo es demasiado bueno para ser cierto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Quest: Your Story </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581805143-Dragon%20Quest%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mbQAyOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZciShUA.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Lucas sigue los pasos de su padre para rescatar a su madre del malvado obispo Ladja. Su única esperanza es dar con el héroe celestial que esgrime la Espada de los Cielos. Película de animación 3D basada en videojuego de Square Enix "Dragon Quest V: Hand of the Heavenly Bride"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El asesino de los caprichos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581461456-El%20Asesinos%20de%20los%20Caprichos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dy1FknJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ttXKU97.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos policías van tras la pista de un misterioso asesino en serie que escoge a sus víctimas entre la clase pudiente de Madrid y reproduce con sus cadáveres las escenas de los Caprichos de Goya.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Día de lluvia en Nueva York </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581461419-Dia%20de%20Lluvia%20en%20New%20York%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AOyBKY1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n2LLBZl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gatsby Welles (Timothée Chalamet) y Ashleigh (Elle Fanning) son una joven pareja enamorada de universitarios que se dispone a pasar un fin de semana en la ciudad de Nueva York. Ella va a entrevistar al reconocido cineasta Roland Pollard (Liev Schreiber), que pasa por un momento de crisis creativa, y durante su azarosa aventura conocerá al cautivador actor Francisco Vega (Diego Luna). Por su parte, Gatsby también conocerá a una joven, Chan (Selena Gómez), que le ayudará a poner en orden sus sentimientos. El lluvioso fin de semana estará plagado de encuentros, desencuentros y equívocos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 522. Un gato, un chino y mi padre </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581461390-522%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7pACBOC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XLpdaI3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>George convive con una peculiar versión de agorafobia que limita su universo a un perímetro de 522 pasos con respecto a su casa... pero un día su gato, su único compañero, muere y se ve obligada a emprender un viaje singular. Decidida a darle un lugar de sepultura adecuado, instala su ‘hogar’ en una camioneta y emprende un viaje por carretera de regreso a su patria natal, Portugal. Esta aventura revelará que, entre saudade y fados, quizá halle un modo particular de hacer frente a su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator: Destino oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293453-Terminator%20Destino%20Oscuro%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vmWC5rr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZyUUWYB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah Connor (Linda Hamilton) y Grace (Mackenzie Davis), una híbrido de cyborg y humano, deberán proteger a una joven del Rev-9, un nuevo Terminator que viene del futuro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Maléfica: Maestra del mal </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293271-Malefica%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pcBn7ta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eUwQlcb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Tiene lugar varios años después de los acontecimientos narrados en la primera película, y explora la relación entre Maléfica y Aurora y las alianzas que se forman para sobrevivir a las amenazas del mágico mundo en el que habitan. Secuela de "Maléfica" (2014).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego más frío </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293055-El%20Juego%20mas%20Frio%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZcbjFO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ulW1Kzo.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras juega una partida de ajedrez en Varsovia ante el mejor jugador ruso, Josh Mansky, un otrora brillante campeón de este deporte y ahora alcohólico, se ve inmerso en una trama de espionaje que involucra a las dos superpotencias mundiales. A medida que la crisis militar crece, la partida de ajedrez cobra una relevancia inimaginable. Los estadounidenses temen perder las dos partidas que están disputando: la de ajedrez y la del dominio mundial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gran batalla </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945615-The%20Great%20Battle%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i736Q4y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/w5vpwM4.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 645. Yang Manchun y sus tropas del reino de Goguryeo lucharán en el asedio de la fortaleza de Ansi para defenderla frente a 500.000 invasores de la dinastía Tang.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sordo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945538-Sordo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XkcVmh6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3fB9zN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama. Western</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 1944. Han pasado años tras la Guerra Civil Española, pero muchos maquis siguen escondidos combatiendo al franquismo. Uno de ellos es Anselmo, que se queda sordo tras una acción de sabotaje dentro de la llamada ‘Operación reconquista’. Escondido por los montes acorralado por el ejército dirigido por el Capitán Bosch y ayudado por la mercenaria Darya Sergéevich, el silencio de su sordera será su acompañante y su espejo, pero sobre todo su enemigo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mientras dure la guerra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945446-Mientras%20dure%20la%20Guerra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TlsOnX1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T2DsCOn.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>España. Verano de 1936. El célebre escritor Miguel de Unamuno decide apoyar públicamente la sublevación militar que promete traer orden a la convulsa situación del país. Inmediatamente es destituido por el gobierno republicano como rector de la Universidad de Salamanca. Mientras, el general Franco consigue sumar sus tropas al frente sublevado e inicia una exitosa campaña con la secreta esperanza de hacerse con el mando único de la guerra. La deriva sangrienta del conflicto y el encarcelamiento de algunos de sus compañeros provoca que Unamuno empiece a cuestionar su postura inicial y a sopesar sus principios. Cuando Franco traslada su cuartel a Salamanca y es nombrado Jefe del Estado en la zona nacional, Unamuno acude a su Palacio, decidido a hacerle una petición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La directora de orquesta </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945424-La%20Directora%20de%20Orquesta%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JGPQqk1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tj4NvIv.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Antonia Brico sueña con convertirse en una directora de orquesta, pero nadie la tiene en cuenta por ser una mujer.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La conquista de Siberia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945402-La%20Conquista%20de%20Siberia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eRjnS6c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kcavai7.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Bélico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1708, las relaciones comerciales entre Rusia y China quedan prohibidas. Es entonces cuando Pedro el Grande de Rusia decide mandar un grupo de soldados expedicionarios para buscar oro en la salvaje Siberia e intentar así compensar todo el dinero que están perdiendo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La banda </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945380-La%20Banda%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hIPx3LX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R6laYSU.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Edu, un joven músico que lleva un monótona vida en Londres, regresa momentáneamente a su Valencia natal para asistir a la boda de su hermano. Tras pasar años fuera, el retorno despierta en él la necesidad de recuperar todo lo que dejó atrás: los amigos, la famila y, especialmente, a Alicia, la eterna novia de su mejor amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jugando con fuego </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945346-Jugando%20con%20Fuego%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Eh4Mc7g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rrems1v.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el superintendente de bomberos, Jake Carson (John Cena) y su equipo de élite de expertos bomberos (Keegan-Michael Key, John Leguizamo y Tyler Mane) acuden al rescate de tres hermanos (Brianna Hildebrand, Christian Convery y Finley Rose Slater) durante un incendio forestal, se dan cuenta rápidamente de que ninguna capacitación podría prepararlos para su trabajo más desafiante hasta el momento: ser niñeras. Incapaces de localizar a los padres de los niños, los bomberos tienen sus vidas, trabajos e incluso su cuartel de bomberos de cabeza y aprenden rápidamente que los niños, como los incendios, son salvajes e impredecibles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Géminis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945284-Gemini%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Oq8p8o7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QaMZPWp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Henry Brogan, un asesino a sueldo ya demasiado mayor para seguir con su duro trabajo, decide retirarse. Pero esto no le va a resultar tan fácil, pues tendrá que enfrentarse a un clon suyo, mucho más joven. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En acto de servicio </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945200-En%20Acto%20de%20Servicio%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2vRjoUr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFY8zNR.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Penny (Aaron Eckhart) es un policía patrullando las calles que, accidentalmente, mata al sospechoso de secuestrar a la hija del jefe de policía. Con la culpa de haber arruinado la única pista que había, Frank comienza una carrera contra el tiempo para intentar salvar a la víctima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El regreso de Aladino </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945157-El%20regreso%20de%20Aladino%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0y5pbl7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jNRnATQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de liberar a Bagdad de las garras de su terrible visir, Aladin está aburrido en palacio. Todavía no ha decidido pedir matrimonio a la princesa. Pero un terrible dictador, Shah Zaman, se invita al Palacio y anuncia que ha venido a tomar la ciudad y casarse con la Princesa. Aladin no tiene más remedio que huir del Palacio. Intentará recuperar a su antiguo Genio y así, volver para liberar a la ciudad y salvar a su novia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diamantes en bruto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945096-Diamantes%20en%20Bruto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w4SMvQo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZDFQncH.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Howard Ratner es el propietario de una joyería ubicada en el barrio de los diamantes de la ciudad de Nueva York que vende en exclusiva a ricos y famosos. Un día se produce un importante robo que le obliga a tener que afrontar una deuda económica que no está preparado para pagar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] City Hunter y el perfume de Cupido </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945045-City%20Hunter%20y%20el%20Perfume%20de%20Cupido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/K6OpNoR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oZ3z4Qo.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Nicky Larson es el mejor guardaespaldas, es un gran detective privado. Se le llama para una misión de alto riesgo: recuperar el perfume de Cupido, un perfume que haría a la persona que lo usara irresistible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blood Money </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945024-Blood%20Money%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/r8RcYnZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4TSX6WL.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Tres amigos se van de excursión a la naturaleza y se encuentran a un criminal obsesionado con recuperar su dinero. Pero pronto su avaricia se volverá contra ellos. Una versión moderna de 'El tesoro de Sierra Madre'. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos al barrio </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580944999-Bienvenidos%20al%20Barrio%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QCLmFJt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/huG9t6P.png</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Fred ha tenido la idea de domiciliar su agencia de publicidad, ubicada en el centro de París, en La Courneuve, en una zona franca, para obtener ayudas y exenciones de impuestos. Pero cuando los auditores de impuestos descubren el engaño, Fred no tiene otra opción, para evitar pagar los millones ahorrados, que mudarse a La Courneuve con sus empleados, paralizados por esta llegada a territorio desconocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] @buelos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580944977-Abuelos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4dg5pTc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1pNtg6y.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Isidro Hernández (Carlos Iglesias) es un parado de 59 años al que la crisis expulsó del mercado laboral. Tras dos años sin recibir ofertas de trabajo llega a la conclusión que la única forma de volver a trabajar y sentirse útil es montando su propio negocio. Pero ¿qué puede emprender alguien de su edad a quien la sociedad relega simplemente al cuidado de sus nietos? La respuesta es clara: con la ayuda de Arturo (Roberto Álvarez), un exitoso escritor de novelas románticas, y de Desiderio (Ramón Barea), un jubilado con ganas de ser abuelo, se embarcarán en el ambicioso proyecto de intentar montar una guardería. Para desarrollarlo, los tres amigos se adentrarán en un 'coworking' repleto de jóvenes, donde tendrán que sacar al emprendedor que llevan dentro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rambo: Last Blood </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579992198-Rambo%20Blood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KwT78bF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TKoYcZI.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de haber vivido un infierno, John Rambo se retira a su rancho familiar, pero su descanso se ve interrumpido por la desaparición de su ahijada tras cruzar la frontera con México. El veterano de guerra emprende un peligroso viaje en su búsqueda, enfrentándose a uno de los carteles más despiadados de la zona. Así descubre que, tras la desaparición de la chica, hay oculta una red de trata de blancas. Con sed de venganza, deberá cumplir una última misión desplegando de nuevo sus habilidades para el combate. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Modo avión </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579992010-Modo%20Avion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JKETO51.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tWHlZa5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance </genre>
<year>2020</year>
<info>Una influencer tiene un accidente de tráfico mientras habla por teléfono, así que la envían a la granja de su abuelo, donde se somete a una desintoxicación digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El jilguero </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579991003-El%20Jilguero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OfrnBci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vMfEtYw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Theodore Decker tenía 13 años cuando su madre fue asesinada en un atentado en el Museo Metropolitan de Nueva York. Esta tragedia cambia el rumbo de su vida y se ve sumido en una desgarradora odisea de dolor y culpa, reinvención y redención, y también de amor. A pesar de todo, se aferra a una prueba tangible de esperanza que le dejó aquel terrible día: un cuadro que representa a un pequeño pájaro encadenado a su percha, "El jilguero".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tu fotografía </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579583224-Tu%20Fotografia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/41tmbZP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kDeIi6F.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un fotógrafo al que su abuela presiona para que contraiga matrimonio lo antes posible convence a una extraña para que se haga pasar por su prometida. La pareja acaba desarrollando una unión que ninguno de los dos esperaba y que cambia su vida inesperadamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Troupe Zero </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579583203-Troop%20Zero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5dgSO7D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xUOPaP3.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En la Georgia rural de 1977, una chica problemática (Mckenna Grace) sueña con vivir en el espacio exterior. Cuando una competición nacional le ofrece la posibilidad de ver su sueño cumplido, ésta se propone reclutar a un improvisado grupo de "Birdie Scouts", forjando una amistad que durará para toda la eternidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Murder of Nicole Brown Simpson </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579583132-The%20Murder%20of%20Nicole%20Brown%20Simpson%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XuTgpeh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hlpAuUI.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Inspirada en los eventos protagonizados por el famoso OJ Simpson y su ex mujer, esta película recrea los últimos días de Nicole Brown Simpson vistos desde su punto de vista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Only You </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582910-Only%20You%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CsEHj2y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ODHTCQr.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance </genre>
<year>2018</year>
<info>Elena, 35, y Jake, 26, se conocen por casualidad en nochevieja intentando coger el mismo taxi. Pero en lugar de ir cada uno por su cuenta, comparten el viaje y acaban empezando una relación. A las pocas semanas ya están viviendo juntos y, poco después, hablando de formar una familia. Pero poco a poco la realidad se irá imponiendo y complicará las cosas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] H0us3 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582607-Hous3%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e2xqEvE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bVMfMBz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de antiguos compañeros de la universidad y sus parejas se reúnen para cenar y verse después de años. Durante la cena uno de ellos les confiesa haber descifrado uno de los archivos más secretos de Internet y les enseña una aplicación de realidad aumentada que ha encontrado dentro. Al intentar modificarla entre todos, desencadenan una serie de conflictos y acontecimientos con consecuencias inesperadas que irán empeorando cada vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghostland </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582480-Ghostland%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yC8UyET.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BPhY5ng.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una madre y sus dos hijas heredan una casa. Pero en su primera noche, aparecen unos asesinos y la madre se ve obligada a luchar para salvar a sus hijas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En buenas manos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582457-En%20Buenas%20Manos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rMhx0ZP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZJNW973.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Theo acaba de nacer. Después de dar a luz, su madre biológica le entrega a un programa de adopción. Los servicios de adopción deben encontrar entonces a la que se convertirá en su madre adoptiva. En el otro extremo, Alice (Élodie Bouchez), de 41 años, lleva casi diez años luchando por ser madre. Un grupo de profesionales trabajará para que Theo y Alice puedan reunirse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Downton Abbey </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579581929-Downton%20Abbay%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/F1xMgYH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nain4JP.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>1927. La familia Crawley y su carismática servidumbre se preparan para el momento más crucial de sus vidas. Una visita del rey y la reina de Inglaterra desatará una situación de escándalo, romance e intriga que pondrá en peligro el futuro de Downton. Continuación de la aclamada serie televisiva, 'Downton Abbey'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A traición </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579581700-A%20Traicion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8HdKTcn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Igmrej3.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de la infidelidad de su exmarido, Grace Waters (Crystal Fox) recupera la ilusión con un nuevo amor. Hasta que salen a la luz los secretos que sacan su cara más violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Day of the Dead: Bloodline  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1522973048-Day%20of%20the%20Dead%20Bloodline%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VMOGf0h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yZ1k0Vc.jpg</fanart>
<genre>Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño grupo de personal militar y supervivientes atrincherados en un bunker intentan encontrar una cura para un mundo plagado de zombis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viento de libertad </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690217-Viento%20de%20Libertad%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NcwUDfA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FQYrKma.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En los años 80 dos familias alemanas de la Alemania oriental (RDA) intentan pasar a la Alemania occidental (RFA) en un globo aerostático casero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Aeronauts </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690022-The%20Aeronauts%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hf3KDZZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pdbw772.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1862. La piloto Amelia Wren (Felicity Jones) y el científico James Glaisher (Eddie Redmayne) deciden embarcarse en un viaje para descubrir los secretos del cielo, volando en un globo aeroestático más alto de lo que nadie lo había hecho antes. Pero al llegar a las capas más altas de la atmósfera, ambos comienzan a tener problemas con el oxigeno y la altitud, viéndose forzados a luchar por su propia superviviencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vivir dos veces </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690240-Vivir%20Dos%20Veces%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/st47ViC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lFjT0iA.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Emilio (Oscar Martínez), su hija Julia (Inma Cuesta) y su nieta Blanca (Mafalda Carbonell) emprenden un viaje disparatado y a la vez revelador. Antes de que a Emilio le falle la memoria definitivamente, la familia le ayudará a buscar al amor de su juventud. En el camino encontrarán la oportunidad de una vida nueva y sin trampas. Decisiones discutibles y contratiempos los llevará a enfrentarse a los engaños sobre los que han montado sus vidas. ¿Será posible vivir dos veces?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de bodas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689976-Ready%20or%20Not%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/grOUi7L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4RiEVaF.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror. Intriga. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Durante la noche de su boda, una mujer (Weaving) recibe la invitación por parte de la rica y excéntrica familia de su marido para participar en una tradición ancestral que se convierte en un juego letal de superviviencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Litus </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689833-Litus%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qhg8Fj8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JUyedKa.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Se centra en el reencuentro de un grupo de amigos tras el suicidio, tres meses atrás, de uno de ellos. Durante la reunión, saldrán a la luz los secretos más íntimos y las tensiones escondidas durante años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hex </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689695-Hex%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hppSe2p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CgLh0Ri.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Las vacaciones románticas de una pareja se ven sumidas en el caos, ya que son afectados por una fuerza maliciosa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Grimsey </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689647-Grimsey%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4ti5WeD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g7LcieI.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance </genre>
<year>2019</year>
<info>Después de romper con Norberto y de que éste se fuera a Islandia, Bruno lo quiere encontrar. Arnau es un guía local en Reykjavik que se le unirá en esta búsqueda quijotesca. Su viaje se convertirá en un proceso de duelo hasta que lleguen a la remota isla de Grimsey. Allí, Bruno tendrá que aprender lo que realmente significa el amor para poder continuar con su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los dos papas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689855-Los%20Dos%20Papas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U9yAQGt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3UMTkFA.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Explora la relación que mantuvieron el Papa Benedicto XVI y su sucesor, el Papa Francisco, dos de los líderes más poderosos de la Iglesia Católica, que abordan sus propios pasados ​​y las demandas del mundo moderno para que la institución avance.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Informer </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690070-The%20Informer%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wIrzQAj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cj3At5w.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El ex convicto reformado Pete Koslow debe volver otra vez a la cárcel en la que estuvo preso, esta vez como agente infiltrado, para intentar resolver un asunto relacionado con la mafia de Nueva York. Sera la unica forma de poder recuperar su libertad total.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Report </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690155-The%20Report%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/APcQN0x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z9XnqJS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de Daniel Jones (Adam Driver), el principal investigador del estudio que el Senado de los Estados Unidos realizó en el programa de "Interrogación y Detención" de la CIA, un informe del que posteriormente se daría a conocer su inmoral e inefectiva brutalidad en el tipo de torturas que se cometieron durante los interrogatorios de la CIA tras el 11-S. Conforme iba sabiendo más sobre la verdad de los hechos, Jones cada vez se convencía más de que había que llegar hasta el final e intentar dar a conocer al mundo lo que muchos trataban de mantener en secreto a toda costa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Yo, mi mujer y mi mujer muerta </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690266-Yo%20Mi%20Mujer%20Muerta%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IFhnS89.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tQXNcds.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Bernardo se niega cumplir el deseo de su difunta esposa española, ya que lo considera un delirio: esparcir sus cenizas en la Costa del Sol, donde ella nació y solía ir todos los años a visitar a su hermana. Pero, después de que unos delincuentes profanen su tumba, decide tomar un avión y cumplir su deseo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Bombay </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578840203-Hotel%20Bombay%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1pNFmA8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cOY55KG.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Mumbai, 2008. Los huéspedes del hotel Taj Mahal Palace viven momentos de terror. Un grupo de terroristas paquistaníes invade el lugar y mantiene a las personas como rehenes durante 68 horas. Desesperados, un grupo de funcionarios y huéspedes toman coraje para intentar revertir la situación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Poison Rose </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690132-The%20Poison%20Rose%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UGpF9oq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xdOa1K0.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Carson Phillips (John Travolta) es una antigua estrella de fútbol americano reconvertido en Investigador Privado, con debilidad para socorrer a mujeres en apuros. Aunque normalmente suele trabajar en casos de poca envergadura, su última petición pronto se destapa como una conspiración nacional repleta de sospechosos, y lo que es peor, también de cadáveres. Cuando descubre que su propia hija es la sospechosa principal de la policía, se pone manos a la obra para tratar de probar su inocencia. Para ello no sólo tendrá que resolver los asesinatos, sino también desentrañar los sucios secretos que oculta su ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quien a hierro mata </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689902-Quien%20a%20Hierro%20Mata%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/epbuT9K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S6YQQ9Q.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>En un pueblo de la costa gallega vive Mario, un hombre ejemplar. En la residencia de ancianos en la que trabaja como enfermero todos le aprecian. Cuando el narcotraficante más conocido de la zona, Antonio Padín, recién salido de la cárcel, ingresa en la residencia, Mario trata de que Antonio se sienta como en casa. Ahora, los dos hijos de Padín, Kike y Toño, están al mando del negocio familiar. Pero un fallo en una operación llevará a Kike a la cárcel y les generará una gran deuda con un proveedor colombiano. Toño recurrirá al enfermero para que intente convencer a su padre de que asuma la deuda. Pero Mario tiene sus propios planes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Girl on the Third Floor </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689625-Girl%20Third%20Floor%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Dpj4BN7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/drBkiIQ.png</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Don Koch (CM Punk) trata de renovar una casa en ruinas con una sórdida historia tras de sí para que en ella habite su numerosa familia. El único problema es que la casa tiene sus propios planes para la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zombieland: Mata y remata </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690289-Zombieland%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5PbdLgd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Sc5vNP.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta secuela y empleando el característico sentido del humor del que hizo gala "Zombieland", el grupo de protagonistas tendrá que viajar desde la Casa Blanca hasta el corazón de los Estados Unidos, sobreviviendo a nuevas clases de muertos vivientes que han evolucionado desde lo sucedido hace algunos años, así como a algunos supervivientes humanos rezagados. Pero, por encima de todo, tendrán que tratar de soportar los inconvenientes de convivir entre ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Objetivo: Washington D.C. </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689877-Objetivo%20Washington%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6gaLI9q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mMBmX39.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un ataque sorpresa con drones, el agente Mike Banning (Gerard Butler) es acusado de un intento de asesinato del presidente de los Estados Unidos. Perseguido por su propia agencia y por el FBI, Banning inicia una carrera a contrarreloj en la que ha de desvelar al auténtico grupo terrorista que ha puesto su mirada sobre el presidente. Secuela de Objetivo: Londres (2016)</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] joker </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689751-Joker%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/46i09Gn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1btgGY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Arthur Fleck (Phoenix) vive en Gotham con su madre, y su única motivación en la vida es hacer reír a la gente. Actúa haciendo de payaso en pequeños trabajos, pero tiene problemas mentales que hacen que la gente le vea como un bicho raro. Su gran sueño es actuar como cómico delante del público, pero una serie de trágicos acontecimientos le hará ir incrementando su ira contra una sociedad que le ignora.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atardecer </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689055-Atardecer%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ifvEvbn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/j6XElbK.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>1913, Budapest. Después de pasar su infancia en un orfanato, Irisz Leiter llega a la capital húngara con 20 años y la esperanza de trabajar de sombrerera en la antigua tienda de sombreros de sus padres biológicos. Pero Oszkar, el nuevo propietario, la rechaza. A su vez, se tendrá que enfrentar a su pasado cuando descubre un hermano que nunca supo que tenía. Su misión de encontrarlo la lleva a descubrir oscuros secretos mientras el país se prepara para el caos de la guerra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anna </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578688886-Anna%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0XSHrJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjQRzfT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Bajo la hipnotizante belleza de Anna Poliatova (Sasha Luss) se esconde un secreto que la lleva a poder desatar una imparable agilidad y fuerza, convirtiéndose así en una de las asesinas a sueldo más temidas por los gobiernos de todo el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abigail y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578688841-Abigail%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RiIqOrc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JPpTAGD.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven Abigail vive en una ciudad cuyas fronteras se cerraron hace muchos años debido a una epidemia de una misteriosa enfermedad. El padre de Abby era uno de los enfermos, y lo llevaron cuando ella tenía seis años. Al ir contra las autoridades para encontrar a su padre, Abby se entera de que su ciudad está llena de magia. Ella descubrirá en sí misma habilidades mágicas extraordinarias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Playmobil: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576818245-Playmobil%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UMRYxUz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jyiWWf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando su hermano menor Charlie (Gabriel Bateman) desaparece inesperadamente y se introduce en el mágico mundo animado de "Playmobil", Marla (Anya Taylor-Joy) se embarca en una aventura para traerlo de vuelta a casa. A medida que descubre los secretos que aguardan en su nuevo mundo, Marla conoce a una serie de heróicos nuevos amigos, como el conductor de camiones Del (Jim Gaffigan), el carismático agente secreto Rex Dasher (Daniel Radcliffe), un hada madrina entrada en años (Meghan Trainor) e incluso a un robot un poco rebelde pero con un gran corazón. La aventura, además de llevarla directamente al corazón del mundo "Playmobil", le ayudará a conocerse mejor a sí misma y a entender que, independientemente de qué ofrezca la vida, todo es posible cuando creémos en nosotros mismos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mejor defensa es un ataque </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576817748-La%20Mejor%20Defensa%20en%20un%20Ataque%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TTht7w6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QxdRfLu.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre que es atacado mientras camina solo por la calle (Jesse Eisenberg) decide apuntarse en un dojo de karate, donde un peculiar y carismático maestro (Alessandro Nivola) le enseña mucho más que a defenderse a sí mismo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Elcano y Magallanes, la primera vuelta al mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576817454-El%20Cano%20y%20Magallanes%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xrd14F8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8SI6OaP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>Película inspirada en una de las aventuras más emocionantes de la historia, un viaje a lo desconocido que comenzó en 1519 en Sevilla y concluyó tres años después en el mismo sitio, completando así una aventura alrededor de un planeta cuya redondez quedó demostrada por primera vez. En 1519 cinco naves partieron desde Sevilla con 240 hombres a bordo. Solo una consiguió volver con 18 marineros al borde de la muerte. Los protagonistas de aquella expedición financiada por el Reino de Castilla fueron el portugués Fernando de Magallanes, comandante de la expedición, y el vasco Juan Sebastián Elcano, el hombre que consiguió concluir la misión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ayla: La hija de la guerra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576817296-Ayla%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E4Jrd8v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p1csoVE.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>En 1950, en medio de los estragos de la Guerra de Corea, el sargento Süleyman se encuentra a una niña medio congelada, sin sus padres y sola. Frenética, asustada y al borde de la muerte, esta niña atrapa el corazón de Süleyman, que arriesga su propia vida para salvarla. No conociendo su nombre e incapaz de comunicarse con ella, Süleyman le llama Ayla, en reminiscencia de la luna en la fatídica noche en la que se encontraron. Los dos forman un vínculo instantáneo e inseparable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor a segunda vista  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576817245-Amor%20a%20Segunda%20Vista%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xMRiT9l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CXIUA98.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Durante la noche, Rafael se encuentra inmerso en un mundo donde nunca ha conocido a Olivia, la mujer de su vida. No sabe cómo va a recuperar a su esposa ya que se ha convertido en un completo desconocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vencedor </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576713998-Vencedores%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SkabaXg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KcShaaF.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida cambia repentinamente para el Coach John Harrison cuando los sueños de conquistar la liga nacional del equipo de baloncesto que entrena son aplastados por una trágica noticia: una de las mayores empresas de su ciudad cierra y deja sin trabajo a cientos de familias. El futuro de John se ve afectado directamente por esta circunstancia, por lo que decide tratar de buscar un nuevo empleo lo antes posible. Es entonces cuando se cruza en su camino con un joven corredor que persigue uno de los sueños más complicados de lograr: alzarse con la victoria en la carrera de velocidad más importante del año. Aunque al principio no confía en él, el Coach Harrison pronto descubre que la joven promesa tiene mucho más que enseñarle a él que viceversa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mensajera </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576713904-La%20Mensajera%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I115uhN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6TCJIqj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una mensajera londinense descubre que uno de los paquetes que transporta es una bomba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Young Man with High Potential </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576713558-A%20Young%20Man%20With%20High%20Potential%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3eW91s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qaaF2K4.jpg</fanart>
<genre>Drama. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando el talentoso pero sexualmente inexperto estudiante de informática Piet es rechazado por la brillante y bella Klara, queda profundamente herido. Toma una dosis de un medicamento para dormir, lo que lleva a una noche tumultuosa durante la cual pierde su inocencia en más de un sentido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Domestics (proxima) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576551227-The%20Domestics%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DGtaVfn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OtRW03R.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un mundo posapocalíptico habitado por bandas, un matrimonio cruza el país buscando refugio para poder sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La fiesta acaba de empezar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576551018-La%20Fiesta%20Acaba%20de%20Empeza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lhoaLwR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8VveIu4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En mitad de sombrío invierno, la joven Luisaidh (Karen Gillan) comienza a perder el rumbo de su vida afectada por el suicidio de su mejor amigo. Ella intenta curar su desdicha con sexo rutinario, patatas fritas y una enorme predisposición a creer en el poder de la bebida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Freaks </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576550754-Freaks%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ir1HUQP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BljhK9L.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Un padre trastornado (Hirsch) encierra a su hija de 7 años en una casa, advirtiéndola de los peligros que hay fuera. Pero el misterioso Sr. Snowcone (Dern) la convence para que se escape y se una a él en una búsqueda profunda de lazos familiares, libertad y venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantique </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576550581-Atlantique%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b3An8qB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9qrrg3M.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>A lo largo de la costa atlántica, una torre futurista que pronto será inaugurada se cierne sobre un suburbio de Dakar. Ada, de 17 años, está enamorada de Souleimane, un joven trabajador de la construcción. Pero ella ha sido prometida a otro hombre. Una noche, Souleimane y sus compañeros desaparecen en el mar. Poco después, regresan para atormentar a su antiguo vecindario tomando posesión de las novias que dejaron atrás. Algunos de los trabajadores han venido reclamando venganza y amenazan con quemar la torre si el desarrollador no paga sus salarios. Pero Souleiman ha regresado por Ada, para que puedan estar juntos por última vez.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Whiskey Bandit </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437720-The%20Whiskey%20Bandit%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J1NJnHv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gPpNtdh.jpg</fanart>
<genre>Drama. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>Adaptación de la historia real de Attila Ambrus, un “caballero del crimen”, a menudo comparado en Hungría con Sándor Rózsa, la versión de Robin Hood en el país. Attila creció en Transilvania en la década de los 80 y escapó ilegalmente a Hungría enganchado a un tren de mercancías. Vemos cómo se convierte en portero en un equipo de hockey del equipo de Budapest y conoce a su novia, Kata, de padre burgués, el cual no acepta al joven pues considera que no tiene futuro por no tener trabajo y pocas posibilidades de encontrar uno. Fue entonces cuando Attila comenzó a atracar bancos sin lastimar a nadie. Pronto se ganó la reputación de héroe popular. Este apodo viene del olor a whisky que va dejando, ya que siempre bebe antes de un atraco. En un principio era simplemente para calmar los nervios, después, para mantener su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una íntima convicción </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437824-Una%20Intima%20Conveccion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vch5WyT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vdDsKAf.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde que Nora asistió al juicio de Jacques Viguier, acusado del asesinato de su esposa, está convencida de su inocencia. Por temor a un error judicial, convence a un letrado para que lo defienda en un segundo juicio. Juntos lucharán en una feroz batalla contra la injusticia pero, a medida que el círculo se cierra alrededor de Viguier, al que todos acusan, la búsqueda de la verdad de Nora se convierte en obsesión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un verano en Ibiza </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437749-Un%20Verano%20en%20Ibiza%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vAYxgyu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A0FzSUJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Philippe es un podólogo conservador de unos sesenta años que, con el fin ganarse a los hijos de su novia, se va con ellos de vacaciones a Ibiza. Pero rodeado de jóvenes a la última moda y adolescentes insoportables, Philippe se siente como un pez fuera del agua. Ibiza está muy lejos de ser el lugar idóneo para las relajadas vacaciones familiares que él esperaba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Let's Dance </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437673-Lets%20Dance%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YLwKCyw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDfRa9p.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Joseph, un apasionado bailarín de hip-hop, se niega a entrar en la compañía de su padre para probar suerte en París. Junto a su novia Emma y su mejor amigo Karim, se une a la banda de Yuri en París, un famoso breaker, para intentar ganar un concurso internacional de hip-hop. Pero el día de las selecciones, nada sucede como esperaba: Joseph es traicionado por Emma y Yuri. Recogido por Remi, un célebre antiguo bailarín, Joseph descubre el mundo de la danza clásica y conoce a la brillante Chloe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] It. Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437577-It%20Capitulo%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NiaqCPY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cv0RZOd.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Han pasado casi 30 años desde que el "Club de los Perdedores", formado por Bill, Berverly, Richie, Ben, Eddie, Mike y Stanley, se enfrentaran al macabro y despiadado Pennywise (Bill Skarsgård). En cuanto tuvieron oportunidad, abandonaron el pueblo de Derry, en el estado de Maine, que tantos problemas les había ocasionado. Sin embargo, ahora, siendo adultos, parece que no pueden escapar de su pasado. Todos deberán enfrentarse de nuevo al temible payaso para descubrir si de verdad están preparados para superar sus traumas de la infancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historias de miedo para contar en la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437554-Historias%20de%20Miedo%20para%20contar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0fXS0m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4xYsDHV.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de adolescentes debe resolver el misterio que rodea a una serie de repentinas y macabras muertes que suceden en su pueblo. Producida por Guillermo del Toro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historia de un matrimonio </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437531-Historia%20de%20un%20Matrimonio%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4VoAHmV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQJkSAN.jpg</fanart>
<genre>Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un director de teatro y su mujer, actriz, luchan por superar un divorcio que les lleva al extremo tanto en lo personal como en lo creativo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extra ordinario </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437481-Extra%20Ordinary%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rT6Zkfj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sDWQMip.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Rose, una dulce y amable profesora de autoescuela, debe emplear sus talentos sobrenaturales para salvar a la hija de Martin de las garras de una antigua estrella del rock que planea utiliza a la joven como parte de un pacto satánico para recuperar su fama perdida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El irlandés </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437457-El%20Irlandes%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mLcUevs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N52dAFY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Sheeran fue un veterano de la Segunda Guerra Mundial, estafador y sicario que trabajó con algunas de las figuras más destacadas del siglo XX. 'El irlandés' es la crónica de uno de los grandes misterios sin resolver del país: la desaparición del legendario sindicalista Jimmy Hoffa. Un gran viaje por los turbios entresijos del crimen organizado; sus mecanismos internos, sus rivalidades y su conexión con la política. Adaptación del libro "I Heard You Paint Houses", de Charles Brandt, a cargo del guionista Steven Zaillian (La lista de Schindler, American Gangster). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caso Willingham </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437433-El%20Caso%20Willingham%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Zqt0co.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a80TCM7.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Cameron Todd Willingham fue ejecutado en Texas tras ser acusado de haber asesinado a sus tres hijos. El juez que llevó el caso rechazó las pruebas científicas y los testimonios de expertos que apuntaban hacia su inocencia, algo que el propio Willingham mantuvo desde el día en el que fue detenido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El arte de vivir bajo la lluvia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437412-el%20Arte%20de%20Vivir%20Bajo%20la%20Lluvia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IhB3AJc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M5qwDq1.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un perro llamado Enzo rememora las lecciones que ha aprendido de Denny (Milo Ventimiglia), un piloto de carreras.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dora y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437365-Dora%20y%20la%20Ciudad%20Perdida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iQM264Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7bde35.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Infantil. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras haber pasado la mayor parte de su vida explorando la jungla junto a sus padres, nada podría haber preparado a Dora para la aventura más peligrosa a la que jamás se ha enfrentado: ¡el instituto!. Exploradora hasta el final, Dora no tarda en ponerse al frente de un equipo formado por Botas (su mejor amigo, un mono), Diego, un misterioso habitante de la jungla y un desorganizado grupo de adolescentes en una aventura en la que deberán salvar a sus padres y resolver el misterio oculto tras una ciudad perdida de oro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicos buenos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437238-Chicos%20Buenos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hpfVhdM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qGCllsc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de ser invitados a su primera "fiesta del beso", tres buenos amigos (Jacob Tremblay, Keith L. Williams y Brady Noon) destrozan por casualidad un dron que tenían prohibido tocar. Para reemplazarlo, se ausentan de clase y toman una serie de decisiones erróneas, involucrándose en un caso que incluye drogas y policía. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A 47 metros 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437190-47%20Metros%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WRdiAmd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/flBKfO6.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Secuela de "A 47 metros". Sigue la aventura de 4 jóvenes que deciden explorar una Ciudad Maya sumergida. Una vez adentro, la emoción de vivir una gran aventura se convierte en una descarga de terror al descubrir que estas ruinas están custodiadas por un enorme y temible tiburón blanco. Con la reserva de aire escaseando, las 4 amigas deberán de bucear por un laberinto de cuevas y túneles claustrofóbicos en búsqueda de la salida de lo que se convirtió en un infierno acuático.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 6 en la sombra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437168-6%20en%20la%20Sombra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rzEBRnv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MQGrtYO.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2019</year>
<info>Conoce a un nuevo tipo de héroe de acción. Seis agentes imposibles de rastrear, totalmente fuera de la red. Han enterrado su pasado para poder cambiar el futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ad Astra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437213-Ad%20Adtra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ruYdRJS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SDioyr8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El astronauta Roy McBride (Brad Pitt) viaja a los límites exteriores del sistema solar para encontrar a su padre perdido y desentrañar un misterio que amenaza la supervivencia de nuestro planeta. Su viaje desvelará secretos que desafían la naturaleza de la existencia humana y nuestro lugar en el cosmos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dos padres en apuros </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437390-Dos%20Padres%20en%20Apuros%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a5IZUAW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QZ4rFpL.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos padres con problemas con el alcohol tratan de ocultar sus recientes dificultades financieras a su hija y a sus amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La luz de mi vida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437649-La%20Luz%20de%20mi%20Vida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5UhRmh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6J5H2St.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un padre y su hija están atrapados en el bosque después de que una pandemia mortal alterara radicalmente el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mascotas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://github.com/brujotv/supercine/raw/master/130323_-1575033395-Mascotas-2--2019---BluRayRip-AC3-5-1-(TORRENT99).torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bURQOAl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x0Mm9Cv.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Max se enfrenta a nuevos e importantes cambios en su vida: su dueña Katie no sólo se ha casado, sino que también ha sido madre por primera vez. En un viaje familiar al campo conoce a un perro granjero llamado Rooster, con el que aprende a dominar sus miedos. Mientras tanto, Gidget trata de recuperar el juguete favorito de Max de un apartamento repleto de gatos. Snowball, por otro lado, se embarca en una peligrosa misión para liberar a un tigre blanco, Hu, de sus captures en un circo de animales. Secuela de 'Mascotas' (2016).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Como la vida misma  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809304-Como%20la%20Vida%20Misma%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FcagprV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0Xemiia.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Un doloroso incidente es el hilo conductor de una historia de amor que abarca varias generaciones a lo largo de dos continentes en las calles de Nueva York y España, y cuyos implicados jamás podrían imaginar su resultado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  Brittany Runs a Marathon </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809282-Britanny%20Runs%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KdPpZvu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rwgeTGx.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Brittany (Jillian Bell) es una agradable y divertida chica de 27 años de Nueva York con un desastre de vida. Suele salir todas las noches de fiesta y llega siempre tarde al trabajo. Pero un día recibe una mala noticia por parte de su médico después de someterse a unos análisis: tiene tensión alta, una presión sanguínea muy elevada y, lo que es aún peor, obesidad. Dispuesta a hacer todo lo posible por enmendar esta situación, Britanny se pone como meta correr la maratón de Nueva York. Parece que finalmente ha encontrado la dirección correcta... Pero, ¿es también el camino correcto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blaze </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809179-Blaze%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/93ni7TS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MnjlCX2.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la vida del cantante y compositor de country norteamericano Blaze Foley (Texas, 1949 – Nashville, Tennessee 1989). Blaze fue una inusual leyenda de la música del Texas Outlaw Music que engendró a autores como Merle Haggard y Willie Nelson. A través de una historia que recorre tres periodos de su vida, los diferentes hilos exploran su romance con Sybil Rosen; su última noche oscura en la tierra; y el impacto de sus canciones y el impacto de su muerte en sus fans, amigos y enemigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alcanzando tu sueño (Teen Spirit) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809152-Alcanzando%20Sue%C3%B1o%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kYjqDoB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mO0OXNq.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Violent (Fanning) es una introvertida adolescente que vive en la Isla de Wight, en Inglaterra, y que sueña con convertirse en una estrella del pop para poder así alejarse de tu triste panorama familiar. Con la ayuda de un inesperado mentor, Violet se inscribe en un concurso de canto que pondrá a prueba su integridad, talento y ambición.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 303  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809132-303%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v9egwgx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5ut5pIY.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Jule y Jan son dos jóvenes que, por intervención del destino, viajan juntos a bordo de una caravana Mercedes 303 desde Berlín. El destino de Jule es Portugal, país en el que vive su novio, mientras que Jan se dirige a España a conocer a su padre biológico. Ambos parecen ser muy distintos entre sí, aunque conforme vayan cruzando países, se darán cuenta de que tienen más cosas en común de las que imaginaban. El viaje servirá a este inesperado dúo para conocer quiénes son realmente y, quizá, para entablar algo más que una duradera amistad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey león </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://github.com/brujotv/supercine/raw/master/129406_-1573208226-El-Rey-Leon--BluRay-MicroHD-(TORRENT47)-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2EyEhIx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KMAsV4e.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Drama. Musical </genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Al agua gambas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083769-Al%20Agua%20Gambas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcjidAW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oDJr4tj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 30 Miles from Nowhere</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083682-30%20Miled%20From%20Nowhere%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VlIjKjy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sECERIb.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cinco compañeros universitarios regresan a su pueblo de veraneo para asistir al funeral de uno de sus mejores amigos, un científico de reconocido prestigio. Pero cuando una serie de acontecimientos extraños comienzan a tener lugar, los integrantes del grupo temen que ésta sea la última vez que todos puedan reunirse antes de perder la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Angry Birds 2: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083813-Angry%20Birds%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DOAWVze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hR5ji62.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta nueva aventura, tanto los cerdos como los pájaros tendrán que aunar sus fuerzas para hacer frente a Zeta, la villana interpretada por Leslie Jones. Zeta ha venido desde su isla helada en busca de un lugar más cómodo para vivir, pero su llegada está a punto de poner la vida de Red (Jason Sudeikis), Chuck (Josh Gad), Bomb (Danny McBride), Leonard (Bill Hader) y compañía patas arriba. Secuela de la película 'Angry Birds'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Érase una vez en... Hollywood </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1576437696-Once%20Upon%20a%20Time%20Hollywood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jyzexK5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i5lwG2d.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Hollywood, años 60. La estrella de un western televisivo, Rick Dalton (DiCaprio), intenta amoldarse a los cambios del medio al mismo tiempo que su doble (Pitt). La vida de Dalton está ligada completamente a Hollywood, y es vecino de la joven y prometedora actriz y modelo Sharon Tate (Robbie) que acaba de casarse con el prestigioso director Roman Polanski.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Padre no hay más que uno </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809724-Padre%20no%20hay%20mas%20que%20Uno%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dRMAiul.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fSVKHCJ.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Javier es lo que hemos bautizado como un “marido-cuñao”. Ese que sin ocuparse en absoluto de lo que supone el cuidado de la casa y de los niños, sabe perfectamente qué es lo que hay que hacer, y que continuamente regala a su mujer frases del tipo: “Es que no te organizas”, o “no te pongas nerviosa”, ya que considera que su desbordada mujer se ahoga en un vaso de agua. Javier tendrá que enfrentarse a la realidad que supone bregar con cinco hijos (de entre cuatro y doce años) cuando su mujer decide irse de viaje y dejarle solo con ellos. La caótica situación que se provoca en casa evolucionará de forma progresivamente cómica hasta el desastre más absoluto, pero a la vez les dará la oportunidad a padre e hijos de conocerse y disfrutarse por primera vez. Una experiencia que cambiará sus vidas para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El permiso </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083855-El%20Permiso%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Faha4Rj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Se centra en una mujer (Thompson) que vive con su madre (Goldberg) al mismo tiempo que trabaja en una cárcel. En el trabajo tendrá la oportunidad de demostrar sus habilidades cuando se le asigna la tarea de acompañar a un prisionero (Leo) que tiene permiso para visitar a su madre que se muere. El viaje no saldrá como estaba planeado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fast & Furious: Hobbs & Shaw </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://github.com/brujotv/supercine/raw/master/F4astFur10us.mkv.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xaUucgM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JFAcYez.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Desde que se cruzaron los caminos del agente Hobbs (Johnson), un leal miembro de los servicios de Seguridad del Cuerpo Diplomático estadounidense, y del solitario mercenario Shaw (Statham), ex miembro de un cuerpo de élite del ejército británico, los insultos, golpes y burlas no han cesado entre ellos para ver cuál de los dos cae antes. Pero cuando un anarquista mejorado ciber-genéticamente llamado Brixton (Elba) se hace con el control de una peligrosa arma biológica, el mundo se enfrenta a una de sus mayores amenazas. Cuando Shaw se entera de que además Brixton ha derrotado a su hermana, una brillante e intrépida agente secreta del M16 (Kirby), él y Hobbs no tendrán más remedio que dejar su mortal enemistad a un lado para salvar el mundo y derrotar al único hombre capaz de acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La música del terremoto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084197-La%20Musica%20del%20Terremoto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EUBlXiw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DbltcDY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Romance. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Tokio, año 1989. Lucy Fly (Alicia Vikander) es una mujer expatriada que huye de un doloroso pasado. Cuando su mejor amiga en la capital japonesa Lily Bridges (Riley Keough) desaparece sin dejar rastro, recae sobre ella la sospecha de haberla asesinado tras darse a conocer un triángulo amoroso entre ellas dos y Teiji (Naoki Kobayashi), un atractivo fotógrafo japonés.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trampa de la araña </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084221-La%20Trampa%20de%20la%20Ara%C3%B1a%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJD5jVM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fp7rBvX.png</fanart>
<genre>Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un operativo de jóvenes agentes especiales es enviado a seguir a un agente veterano cuyo errático comportamiento levanta sospechas desde hace un tiempo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Japón </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084346-Los%20japon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xCyUE73.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aRmovwi.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1614 una expedición japonesa encabezada por el nieto del emperador desembarcó en el pueblo sevillano de Coria del Río, y el heredero al trono se enamoró de una bella sevillana, formó una familia y nunca regresó a Japón. 400 años después, el Emperador Satohito muere y el heredero legítimo resulta ser Paco Japón, vecino de 37 años de Coria del Río. La vida de Paco y de su familia cambiará drásticamente al verse de la noche a la mañana viviendo en el Palacio Imperial y preparándose para ser los nuevos Emperadores de Japón. El choque cultural y lingüístico entre japoneses y andaluces provocará situaciones cómicas y disparatadas en esta aventura donde Oriente y Occidente se dan la mano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Midsommar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8y2bvt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LtWC93S.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Terror. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Una pareja estadounidense que no está pasando por su mejor momento acude con unos amigos al Midsommar, un festival de verano que se celebra cada 90 años en una aldea remota de Suecia. Lo que comienza como unas vacaciones de ensueño en un lugar en el que el sol no se pone nunca, poco a poco se convierte en una oscura pesadilla cuando los misteriosos aldeanos les invitan a participar en sus perturbadoras actividades festivas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084430-Mu%C3%B1eco%20Diabolico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQFh8k4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpIV7op.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre le regala a su hijo un muñeco por su cumpleaños, sin ser consciente de la naturaleza maligna que esconde en su interior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paradise Beach </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084449-Paradise%20Beach%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CwBOzkj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IDGH5mF.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una banda de ladrones retirados llega al Paraíso: Phuket, en el sur de Tailandia. Ahora comerciantes, son días felices. Hasta el día en que llega el diablo: Mehdi, condenado a 15 años de prisión por el atraco que cometieron y que viene a recuperar su parte del pastel. El único problema, es que no hay pastel. Y el diablo tiene hambre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Safari por Navidad </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084545-Safari%20por%20Navidad%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uDtsUVa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7jrJbQ.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La neoyorquina Kate Conrad (Kristin Davis) organiza una segunda luna de miel con su marido para sobrellevar la marcha de su hijo a la universidad. Pero, inesperadamente, él le pide el divorcio. A pesar del plantón, Kate se va a África para disfrutar del safari ella sola. En Zambia, ella y el piloto, Derek Holliston (Rob Lowe), rescatan a una cría de elefante húerfana y la llevan a un refugio local para animales. Mientras la cuidan, Kate decide prolongar sus vacaciones hasta después de Navidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Serenity </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084596-Serenity%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/On0sxai.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gZ28o5N.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El misterioso pasado de Baker Dill (Matthew McConaughey), un capitán de un barco pesquero que vive en una pequeña isla del Caribe, vuelve para atormentarle, atrapándolo en una nueva realidad que podría no ser lo que parece. Su vida tranquila desaparece cuando aparece su ex mujer Karen (Anne Hathaway) pidiéndole ayuda para ella y su hijo en común.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The King </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084663-The%20King%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tD6DeoM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQbXZ7x.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Hal (Timotheé Chamalet), un príncipe caprichoso y sin interés por ejercer su derecho al trono de Inglaterra, ha abandonado las responsabilidades reales para vivir en libertad entre la plebe. Sin embargo, ante la muerte de su tirano padre, Hal se ve obligado a retomar la vida de la que quería huir para ser el nuevo rey: Enrique V. Después de su coronación, el joven monarca tendrá que aprender a lidiar con las intrigas palaciegas, una guerra y los lazos que le unen a su antigua vida, como la relación con su mejor amigo y mentor, el caballero John Falstaff (Joel Edgerton). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diecisiete </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1571606640-1571399690-Seventeen%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS]%20(1).torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/52wmOFf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0YTvDoD.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Héctor es un chico de 17 años que lleva dos interno en un centro de menores. Insociable y poco comunicativo, apenas se relaciona con nadie hasta que se anima a participar en una terapia de reinserción con perros. En ella establece un vínculo indisoluble con una perra, a la que llama Oveja. Pero un día la perra es adoptada y Héctor se muestra incapaz de aceptarlo. A pesar de que le quedan menos de dos meses para cumplir su internamiento, decide escaparse para ir a buscarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Descendientes 3 (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1572994688-Desscendientes%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NU].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xkQuXfy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KZzRx58.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Los hijos de los villanos, Mal, Evie, Jay y Carlos vuelven una vez más a la pequeña pantalla en una aventura en la que conoceremos al padre de Mal, que será el nuevo villano. Además, la hija de Úrsula, Uma, que dio mucha guerra en la anterior entrega, se une al grupo de protagonistas. En la cinta también aparecerán otros villanos clásicos de Disney como Hades, de Hércules, y el Dr. Facilier, de Tiana y el sapo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eli </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606701-1571399511-Eli%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E2msG88.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mqpzRrH.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Eli Miller es un niño que padece una enfermedad autoinmune. Como último recurso, se traslada con sus padres a una mansión libre de gérmenes para recibir tratamiento. Durante su estancia, le atormentan visiones terroríficas que otros consideran alucinaciones. Definitivamente, algo siniestro se esconde entre estas paredes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mr. Link. El origen perdido </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606006-1571446853-Missing%20Link[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WP0ImqK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CQLarCt.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Sir Lionel Frost se considera a sí mismo el mayor investigador de mitos, monstruos y leyendas. Estos calificativos han sido cuestionados por su círculo más cercano, lo que le anima a comenzar una investigación por el noroeste americano en busca del Eslabón Perdido, una misteriosa criatura mitad humano, mitad bestia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vendedor de tabaco </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606264-1571402190-The%20Tobacconist%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QAxTdSC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Yu4F5f.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Viena, 1937, durante la unión de Austria y la Alemania nazi. Un chico de diecisiete años es aprendiz de un vendedor de tabaco, entre cuyos clientes está el médico neurólogo y padre del psicoanálisis Sigmund Freud.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wounds </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571605946-1571446986-Wounds%20[1080p][Latino][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J0F5E47.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y0XD6nJ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una serie de sucesos misteriosos y perturbadores comienzan a suceder cuando un camarero de Nueva Orleans contesta a la llamada de un teléfono olvidado en un bar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Laundromat: Dinero sucio </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606562-1571399730-The%20Laundromat%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sLNKWLv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XbLbP0P.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una viuda (Meryl Streep) investiga un fraude al seguro. Todas las pistas conducen a dos abogados de Ciudad de Panamá (Gary Oldman y Antonio Banderas) que se benefician de las lagunas del sistema financiero mundial.... Película sobre los llamados "papeles de Panamá", investigación periodística del 2017 en la que tras un filtración de un despacho de abogados se desveló que importantes personalidad mundiales tenían patrimonio no declarado en bancos de Panamá, paraíso fiscal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Driven: el origen de la leyenda </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606754-Driven%20El%20origen%20de%20la%20leyenda%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B00pmTa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cszdTCO.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Basada en un hecho real de la vida de John DeLorean (Lee Pace), un hombre de negocios del mundo del automóvil que, al caer en picado su empresa, se vio envuelto en un caso de narcotráfico. Ambientada en la opulencia californiana de 1980, la historia ilustra la operación que llevó a cabo el FBI para intentar destapar el famoso escándalo de drogas y poder atrapar al fundador de la aclamada compañía "DeLorean Motor Company".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sol también es una estrella </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607203-The%20Sun%20Is%20Also%20a%20Star%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZgMV9Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qEOzOlJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El universitario Daniel Bae y la jamaicana Natasha Kingsley se encuentran y se enamoran en un día mágico en medio de la fiebre y la agitación de la ciudad de Nueva York. Las chispas saltan inmediatamente entre estos dos extraños, pero... ¿bastará que el destino actúe para que estos jóvenes poco afortunados tengan suerte en el amor? Aunque sólo faltan unas horas de lo que parece ser su último día en Estados Unidos, Natasha lucha con todas sus fuerzas para que no deporten a su familia. Y también se debate para no reconocer lo que siente por Daniel, que intenta convencerla de que están destinados a estar juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La canción de mi padre </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607254-I%20Can%20Only%20Imagine%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3d5gkM1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Aw7H6Ts.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>La historia real de la aclamada canción "I Can Only Imagine", la canción cristiana contemporánea más escuchada de todos los tiempos, compuesta por el cantante Bart Millard, de la banda cristiana MercyMe, basado en su propia vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Enemigos íntimos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607424-Close%20Enemies%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RozOhZT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/70JTrnq.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Driss y Manuel son dos amigos de la infancia que acaban tomando caminos distintos: Manuel eligió el tráfico de drogas, mientras que Driss se hizo policía. Cuando uno de los tratos de Manuel sale mal, los dos hombres se reencuentran y descubren que se necesitan el uno al otro para sobrevivir en sus mundos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hurricane </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607320-Hurricane%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Fk912ob.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LM3wrc3.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un grupo de polacos luchó en el cielo de Inglaterra en la Segunda Guerra Mundial, no sólo para lograr que Gran Bretaña fuera libre, sino también para hacer que la idea de su país se mantuviera viva tras la colisión de las fuerzas alemanas y rusas. Equipados con un casi obsoleto Hurricane y con uniformes de la RAF lucharon para que Polonia viviera.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vitoria, 3 de marzo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607508-1571362330-A%20March%20to%20Remember%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aMclLZu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lp87zfT.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Película sobre la masacre del 3 de Marzo de 1976 en Vitoria-Gasteiz. Cinco trabajadores murieron a manos de la policía durante el desalojo de una asamblea en la iglesia del barrio de Zaramaga, en el contexto de una larga huelga. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Necesitamos tu voto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616831-1571020156-Nescesitamos%20tu%20Voto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GbWg2np.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zW4TCEs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un joven de 25 años entra en el equipo de campaña de un candidato a las elecciones presidenciales como asistente de la directora de comunicación. Fascinado por ella, aprende a su lado los intríngulis de un puesto tan relevante.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suburbanos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571615344-1571020214-Street%20Flow%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OQNHqMm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>En los crudos suburbios, tres hermanos: un mafioso, un estudiante de Derecho y un adolescente influenciable, aprenden duras lecciones mientras buscan la forma de sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Artemis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616639-1571020015-Hotel%20Artemis%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6Hcw8E.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KE0gwBd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Los Ángeles, año 2028. El Hotel Artemis es un hospital exclusivo para delincuentes, regentado por Jean Thomas (Jodie Foster) y ceñido a unas reglas muy estrictas. Cuando el centro es atacado, dará paso a una espiral de violencia difícil de contener.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 10 días sin mamá </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607554-10%20giorni%20senza%20mamma%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tV66cER.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OysDpzv.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Carlo y Giulia están casados y son padres de tres hijos. Carlo es un padre ausente, completamente volcado en su trabajo y Giulia se dedica al cien por cien a ser madre de familia. Cansada y estresada, decide un día por sorpresa irse de viaje a Cuba durante 10 días con su hermana. Carlo se verá obligado a asumir el papel de padre a tiempo completo, una situación que desencadenará el caos familiar pero que le dará la oportunidad de conocer mejor a sus hijos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fractura </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571617115-1571019832-Fractured%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TLjfJoF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dk1G4up.jpg</fanart>
<genre>Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras viajan a través del país, Ray (Worthington), su mujer y su hija hacen una parada en una zona de descanso y la niña tropieza, rompiéndose el brazo. Los tres ponen rumbo al hospital y, tras varias horas de trayecto, por fin logran que su hija sea atendida. Agotado, Ray se queda dormido esperando a los resultados sobre la gravedad de las lesiones. Cuando despierta, nadie del hospital recuerda haber visto a su familia, ni existen datos de que alguna vez hayan ingresado en él...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kin </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616589-1571020041-Kin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L2qKuRT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fHJ4u7a.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Perseguidos por un criminal vengativo (James Franco) y una banda de soldados sobrenaturales,​ un exconvicto recién liberado (Jack Reynor) y su hermano adolescente adoptado (Myles Truitt) se ven obligados a escapar con un arma de origen misterioso que es su única protección.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La biblioteca de los libros rechazados </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616545-1571020063-La%20Biblioteca%20de%20los%20Libros%20Rechazados%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7LTJnts.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vGnI4CV.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Una joven editora descubre una novela magistral escrita por Henri Pick, un cocinero fallecido dos años antes. Según su viuda, Pick jamás leyó un libro y lo único que escribió en su vida fue la lista de la compra. Cuando la novela se convierte en un éxito de ventas, un crítico literario escéptico y obstinado se une a la hija de Pick para desentrañar el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La influencia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616459-1571020101-La%20Influencia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UzuTjgk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1reh9Sw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Alicia regresa a la siniestra mansión de la que huyó siendo una niña -un hogar que nunca ha albergado infancias felices-, convertida ahora en una joven madre de familia. Acompañada por su marido y su hija Nora, de nueve años, Alicia busca rehacer su vida mientras se ve obligada a enfrentarse a un pasado que creía enterrado y a un cuerpo que se resiste a morir: el de Victoria, la posesiva matriarca de la familia, quien ha caído en un coma profundo y sobrevive conectada a una máquina, y por la que la pequeña Nora comienza a sentir una fascinación malsana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571613320-Spider%20Man%20Lejos%20De%20Casa%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.Is].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El final de la verdad  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571617275-1571019777-El%20Final%20de%20la%20Verdad%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KUtDpUe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E4NE6hL.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Martin Behrens trabaja para el Servicio de Inteligencia Federal Alemán (BND). Un día recibe información de uno de sus contactos que conduce a un ataque con un avión no tripulado contra un terrorista buscado por el gobierno de Zahiristán. Su vida rápidamente se sale de control cuando, unos días después, terroristas atacan un restaurante de Múnich en represalia por el ataque de un avión no tripulado. Martin intenta averiguar quién es el responsable del ataque y se da cuenta de que la respuesta está incómodamente cerca de casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vuela como una mariposa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571608661-1571020390-Vula%20como%20una%20Mariposa%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8GuY94P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KXYFgS4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Frances es una adolescente que se ve obligada a luchar para conseguir sobrevivir en la Irlanda rural. Su meta es la de convertirse en la nueva Muhammad Ali, pero la sociedad y su propia familia parecen decididas a que tire la toalla. Su padre, la única persona que confiaba en ella, se ha convertido en un alcohólico incapaz de recordar su propio pasado. Empeñada en demostrar que todo el mundo se equivoca, Frances lucha para salir adelante pese a las adversidades. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 4 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571608741-Toy%20Story%204%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dWv3iIW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IFWo57s.png</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Woody siempre ha tenido claro cuál es su labor en el mundo y su prioridad: cuidar a su dueño, ya sea Andy o Bonnie. Pero cuando Bonnie añade a Forky, un nuevo juguete de fabricación propia, a su habitación, arranca una nueva aventura que servirá para que los viejos y nuevos amigos le enseñen a Woody lo grande que puede ser el mundo para un juguete.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de la quema </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684226-Antes%20de%20la%20Quema%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5CTOxi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/moqS2IX.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Quique (Salva Reina) es un chirigotero en paro que intenta mantener a flote a su familia mientras prepara el próximo concurso de chirigotas. Entre tanto, El Tuti (Joaquín Núñez), un traficante de drogas local, quiere que le ayude a robar el depósito de droga más grande de España... antes de que quemen toda la mercancía incautada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tolkien </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684582-Tolkien%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vm9jeyK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ur8oTyc.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Biopic del escritor, lingüista y profesor universitario J.R.R. Tolkien (1892-1973), autor de "El Señor de los Anillos" y "El hobbit" entre otras muchas obras. Tolkien explora los años de formación del escritor en su búsqueda de la amistad, el amor y la inspiración artística en el grupo de inquietos estudiantes del que forma parte. En este contexto se produce el estallido de la Primera Guerra Mundial, que amenaza con destrozar esta “asociación”. Todas estas experiencias inspirarían a Tolkien a escribir sus famosas novelas de la Tierra Media.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inuyashiki </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684354-Inuyashiki%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6R6Wmng.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/59eC6QU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de mediana edad y un joven sufren un incidente en el cual adquieren poderes especiales. Cada uno de ellos usará ese extraño poder de manera muy diferente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corrupción </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684255-Corrupcion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lKWbljN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hUh0bGj.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Con los Juegos Olímpicos de 2012 de Londres como telón de fondo, un exconvicto intenta volverse a ganar a su familia, pero rápidamente se ve envuelto en otra red de crimen y corrupción.</info> 
</item>

<item>   
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Project Gutenberg </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482744-Project%20Gutenberg%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IhiWBU1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7gCbmPA.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Lee Man (Aaron Kwok) es un artista de la falsificación que ha sido arrestado en Tailandia y extraditado a Hong Kong por la policía. Antes de ser juzgado llega a un acuerdo con Yuen Man (Zhang Jingchu), uno de los tesoros nacionales del país, por el cual deberá de desenmascarar a la persona que se encuentra tras el denominado "Pintor" (Chow Yun-fat), el líder de una banda que se dedica a falsificar billetes. Lee no tiene otro remedio que testificar para evitar ingresar en prisión, pero este hecho le lleva a sufrir una serie de amenazas por parte de las personas a las que está a punto de delatar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La pequeña traviesa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482721-Peque%C3%B1a%20Traviesa%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TgXvppI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C15uEQC.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Lilli es una niña de 11 años que ¡puede hablar con animales! Éste es un secreto que nadie conoce, excepto sus padres. Su talento especial les ha causado bastantes problemas en el pasado y ha obligado a la familia a mudarse de nuevo. En esta ocasión, Lilli prometerá a sus padres guardar su secreto, pero las cosas no serán tan fáciles. Lilli descubrirá que un malvado ladrón ha secuestrado a un pequeño elefante del Zoo, lo que la llevará a emprender una nueva aventura donde deberá hacer uso de su habilidad especial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tercera esposa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482703-La%20Tercera%20Esposa%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/COeozy5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y8sODI3.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Una niña de 14 años tiene problemas con las políticas familiares, su propia agencia y la perspectiva de la maternidad cuando se convierte en la tercera esposa de un rico terrateniente en la Vietnam rural del siglo XIX.</info> 
</item>

<item>    
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Family Vanished </title> 
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482298-Family%20Vanished%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l4soGDB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylF09Uo.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una familia feliz regresa de unas vacaciones para encontrar su hogar invadido por una familia criminal y debe luchar por la supervivencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dobles vidas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/dobles-vidas-AWhkBRhjuF.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjyw9TJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TPJJ3do.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>A Alain, un exitoso editor parisino, y a Léonard, uno de sus autores de toda la vida, les cuesta aceptar por completo el mundo digital actual... y puede que la crisis de la mediana edad. Cuando se reúnen para debatir sobre el nuevo manuscrito de Léonard, Alain debe encontrar una manera elegante de decirle a Léonard que se está quedando atrás, de exponerle sus dudas, mientras que la esposa de Alain, Selena, cree que por fin Léonard ha conseguido realizar su obra maestra. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stuber Express </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482785-Stuber%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NuGfVpq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4P09IJD.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La vida de un apacible conductor de Uber, Stu (Kumail Nanjiani), cambia repentinamente cuando se sube a su vehículo un pasajero (Dave Bautista) que resulta ser un policía que sigue la pista a un brutal asesino. Stu se ve obligado a luchar por salvar la vida, protagonizando una misión en la que nunca pidió participar, y cuyo principal objetivo tiene claro desde que descubre lo que está sucediendo: obtener las cinco estrellas de calificación en este movido viaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terra Willy: planeta desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482813-Terra%20Willy%20Planeta%20desconocido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cwuUbKT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y1dEsmo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Ciencia ficción. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de que su nave quedase reducida a cenizas, el joven Willy pierde el contacto con sus padres, con los que había viajado a través del espacio. Su cápsula aterriza en un planeta salvaje a inexplorado. Con la ayuda de Buck, un robot de supervivencia, Willy trata de salvaguardarse hasta que alguien acuda a su rescata. Mientras tanto, tanto él como Buck y un nuevo amigo alienígena llamado Flash descubren la flora y la fauna del planeta... y algunos de sus múltiples peligros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ein Sommer in Vietnam (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vLPQla1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KjNcIwG.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Paula, que siempre ha soñado con vivir en Vietnam, acaba de encontrar un puesto de trabajo en un hotel de lujo en ese país. Sin embargo, una noticia inesperada cambia su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La importancia de llamarse Oscar Wilde </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569355157-Oscar%20Wilde%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kaT5Lnz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tGdTiUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic centrado en los últimos tres años del gran poeta Oscar Wilde (1854–1900). Wilde (Rupert Everett), recluido en un hotel de Francia con sus amigos (Edwin Thomas y Colin Firth), decide atravesar Europa, presa de impulsos contradictorios: ir a ver a su mujer (Emily Watson) o a su amante, Sir Alfred "Bosie" Douglas (Colin Morgan).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos helechos: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569354970-Entre%20dos%20Helechos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FV5Md1z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bpHaUfG.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Zach Galifianakis y su peculiar equipo se ponen en ruta para completar una serie de sus famosas entrevistas entre helechos y, de paso, intentar restaurar su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Súper empollonas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569355495-Super%20Empollonas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBRFwVl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Dqha1Ee.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos excelentes estudiantes y grandes amigas, en la víspera de su graduación de su instituto, de repente se dan cuenta de que podrían haberse esforzado algo menos en clase y haberse divertido más. Así que deciden hacer algo al respecto para compensar tanto estudio y tan poca diversión: recuperar los años perdidos en una noche loca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado siniestro de la luna </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708782-In%20The%20Shadow%20of%20the%20Moon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQ3ANCi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uvgLiB3.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1988, el oficial de la policía de Filadelfia Thomas Lockhart (Boyd Holbrook), ansioso por convertirse en detective, comienza a seguirle la pista a un asesino en serie que misteriosamente resurge cada nueve años. Cuando los crímenes del asesino empiezan a desafiar cualquier explicación científica, la obsesión por descubrir la verdad amenaza con destruir su carrera, su familia y, posiblemente, su cordura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sombra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569355447-Sombras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I7mqfSB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9tZl8w8.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El condado de Pei (Peixian) está bajo la administración de un rey salvaje y peligroso (Zheng Kai). El comandante militar de su ejército (Deng Chao), aunque ha demostrado su valía en el campo de batalla, se ve forzado a emplear toda clase de sucias estratagemas para poder sobrevivir a las traiciones que se suceden en la corte del rey. Para ello ha creado una "sombra" (interpretada por el propio Chao), un doble que es capaz de engañar al mismísimo rey y a sus enemigos cuando la situación lo requiere. Cuando el rey y el comandante deciden asediar la ciudad amurallada de Jing, comenzará un combate sin igual que sacudirá los cimientos de la corte de Peixian.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La corresponsal </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708847-La%20Corresponsal%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vxz6pOP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7DC9SX5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Marie Colvin (Rosamund Pike) era una periodista reconocida mundialmente por su trabajo en distintos conflictos bélicos. Testigo de algunas cruentas batallas recientes, especialmente de lo sucedido en Oriente Medio, contaba con el respeto tanto de los lectores como de sus compañeros de profesión por su enorme valentía y humildad. Sin embargo, su personalidad era caótica y autodestructiva. Tras recibir el impacto de una granada en Sri Lanka, comienza a llevar un distintivo parche en el ojo mientras se sienta a beber rodeada de la alta sociedad londinense a la que aborrece, hasta que un día recibe una misión extremadamente peligrosa, que acepta junto a su prestigioso fotógrafo de guerra, Paul Conroy (Jamie Dornan). Juntos viajan a Siria para cubrir lo que sucede en la ciudad de Homs, donde aprenderá el verdadero coste de la guerra, tanto física como psicológicamente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La última lección </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708869-La%20Ultima%20Leccion%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/199se9S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RYeFS9Y.png</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Un profesor de instituto se arroja por la ventana de un aula bajo la mirada aterrorizada de sus alumnos. A pesar de la tragedia, seis de ellos se mantienen fríos e inexpresivos. Pierre, el sustituto del profesor, se percata del carácter hostil de estos seis estudiantes, que parecen estar tramando algo, y motivando que Pierre se obsesione con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los muertos no mueren </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708943-Los%20Muertos%20no%20Mueren%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QGlyIxX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0OFL8PH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En la pequeña localidad de Centerville, los muertos vuelven a la vida y un variopinto grupo de personajes tendrá que hacerles frente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Infiltrado en Miami </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/peliculas/infiltrado-en-miami-1080p-castellano/</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mKL4ZXd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/okj2Xjn.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando un amigo suyo de la infancia es asesinado en Miami, Baaba se muda a la ciudad de Florida y forma equipo con un policía local para intentar atrapar a los criminales responsables de la muerte de su amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La viuda  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708922-La%20Viuda%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gbuLf2q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0svKASN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Frances es una dulce e ingenua joven que, tras la muerte de su madre, se muda a Manhattan. Cuando encuentra en el metro un bolso extraviado, decide entregárselo a su legítima dueña, Greta, una pianista viuda con una desesperada necesidad de compañía. Rápidamente se convierten en amigas, pero su amistad cambia cuando se descubren las siniestras intenciones de Greta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Timadoras compulsivas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569709055-Timadoras%20Compulsivas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y10zHAf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOqR7Hc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos artistas del engaño, una de clase alta y la otra de los barrios bajos, deciden unirse para timar a los hombres... Remake de la comedia de 1988 'Dirty Rotten Scoundrels'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937327-Aladdin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6MdkSAw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wFfHlMt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Musical. Romance. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Aladdin (Mena Massoud) es un adorable pero desafortunado ladronzuelo enamorado de la hija del Sultán, la princesa Jasmine (Naomi Scott). Para intentar conquistarla, acepta el desafío de Jafar (Marwan Kenzari), que consiste en entrar a una cueva en mitad del desierto para dar con una lámpara mágica que le concederá todos sus deseos. Allí es donde Aladdín conocerá al Genio (Will Smith), dando inicio a una aventura como nunca antes había imaginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El año de la plaga </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937439-El%20A%C3%B1o%20de%20la%20Plaga%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oZwSNky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/irQdaBj.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Tras romper con Irene, los amigos de Víctor se empeñan en encontrarle una nueva novia, pero él no quiere olvidarla, incluso cuando aparece Lola. Súbitamente, Irene le llama, nerviosa, y le pide ayuda porque la gente a su alrededor se comporta de modo diferente, como si hubieran perdido sus recuerdos y emociones. Influenciado por las películas y series que han marcado su vida, Víctor no es capaz de ofrecer una explicación racional a lo que está pasando, pero decide convertirse en el héroe que nunca fue para Irene e ir a “rescatarla”, liándolo aún más cuando sus amigos deciden “ayudarle”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadores (Lying and Stealing) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937462-Estafadores%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/amDld9k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f7Yxles.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ivan (Theo James) es un ladrón de arte que quiere dejar su oficio. Elysa (Emily Ratajkowski) es una aspirante a actriz a quien persiguen sus pecados en Hollywood, así como una montaña de deudas. Cuando se conocen, ambos sienten una gran atracción mutua.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937413-Casi%20Imposible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQEGzi8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gecutXQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Fred Flarsky (Seth Rogen) se reencuentra inesperadamente con el primer amor de su vida, que ahora es una de las mujeres más influyentes del mundo, Charlotte Field (Charlize Theron), logra llamar su atención gracias a su peculiar sentido del humor y a su visión idealista del mundo y de la política. Mientras se prepara para aspirar a la presidencia del país, Charlotte contrata a Fred para que sea el encargado de escribir sus discursos. Sin embargo, Fred se va a encontrar como un pez fuera del agua en el equipo de élite de Charlotte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por Grace </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937676-Todo%20por%20Grace%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WQjQNaW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tl8ffqb.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Hawai de 1920, un joven trasciende los límites de raza y clase para perseguir un amor imposible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un hombre fiel </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937698-Un%20Hombre%20Fiel%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a6m0KDz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wc3CDh5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Marianne deja a Abel por Paul, su mejor amigo y padre del hijo que está esperando. Ocho años más tarde, Paul muere y Abel vuelve con Marianne. Esto provoca los celos del hijo de Marianne y de la hermana de Paul, Eve, enamorada en secreto de Abel desde que era niña.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682257-Godzilla%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568417099-Hellboy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

























