<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secret Obsession </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dtmNdskBybT/S3cretObs3ssion.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G593XK0GNY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7kwemukyehw2/S3cretObs3ssion.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m3geuAF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fyRJ3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un grave accidente, Jennifer (Brenda Song) vuelve a una vida que no recuerda. Y sigue en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bd6PZhCVXsp/B0squeM4ldito.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59BOXVDC2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qbuj02ex41n8/B0squeM4ldito.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FKSiRiMNyEa/I0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57OEN6AXC</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secuestro de Stella </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/J3seprVPxSx/Secu3stroSt3lla.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56FK315O3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gkyj6n3d2i4q/Secu3stroSt3lla.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1XhmSvf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTy6CqQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Raptada en plena la calle y retenida a cambio de un rescate, una mujer atada y amordazada hace lo imposible para frustrar los planes de sus dos enmascarados captores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Point Blank: Cuenta atrás </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WSLymFEEsLq/P0intBl4ck.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56FLJUOXG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hp1n8x4072ju/P0intBl4ck.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1EZqBWV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/njnmpE4.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de una pareja muy inusual: Paul (Anthony Mackie), un enfermero que trabaja en la zona de urgencias de un hospital; y Abe (Frank Grillo), un sospechoso de asesinato. Ambos colaborarán para impedir que una banda de mafiosos terminen con la vida de la mujer y del hijo de Paul, que han sido raptados bajo extrañas circunstancias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El niño que pudo ser rey </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HCWQRMCfLEF/N1n0R3y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F89NZ1I</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I1kAIYu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/m1EATxu.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Alex (Louis Serkis) es un niño británico de doce años cuyos problemas diarios pasan a un segundo plano cuando descubre la mítica espada Excalibur. Ahora, con la espada más poderosa de la historia en manos del estudiante más desvalido de Inglaterra, una aventura épica comienza toda vez que Alex y sus amigos tendrán que contener a una villana medieval de nombre Morgana (Rebecca Ferguson), quien está empecinada en destruir el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aZHekTVZ3wG/N4ncyDr3w.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56F4988BL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mn5f2mrngb2j/N4ncyDr3w.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dolor y gloria </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G7MXW8GvqSo/D0lorGl0ria.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55ZNGQOG1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8reFl0X.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PCyg85a.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra una serie de reencuentros en la vida de Salvador Mallo, un director de cine en su ocaso. Algunos de ellos físicos, y otros recordados, como su infancia en los años 60, cuando emigró con sus padres a Paterna, un pueblo de Valencia, en busca de prosperidad, así como el primer deseo, su primer amor adulto ya en el Madrid de los 80, el dolor de la ruptura de este amor cuando todavía estaba vivo y palpitante, la escritura como única terapia para olvidar lo inolvidable, el temprano descubrimiento del cine, y el vacío, el inconmensurable vacío ante la imposibilidad de seguir rodando. "Dolor y Gloria" habla de la creación, de la dificultad de separarla de la propia vida y de las pasiones que le dan sentido y esperanza. En la recuperación de su pasado, Salvador encuentra la necesidad urgente de volver a escribir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8yj17BCw9wZ/5h4z4m.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55KOGCE0D</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero de las sombras </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BeB4qL34z8/Cab4llS0mbra5.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55JITBZWQ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i476h2ieal6e/Cab4llS0mbra5.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mOyvCYq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Fantástico.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuenta la historia de un legendario cazador de demonios (Jackie Chan) que persigue a los monstruos que se adentran en la dimensión de los seres humanos y que cuenta con la ayuda de un abogado y de un grupo de bestias dispuestas a luchar contra el Mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VsAwrZMTQfw/Dmb0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55JNCO4CI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m21m4tae3594/Dmb0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Syrhae21cTA/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50599GES0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/onpjr2zondbh/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película [COLOR yellow]V.O[/COLOR] </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/SKm3wHgk9Mv/D3adw00d.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50218ZIJ3</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bpk3bzod0lo5/D3adw00d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4ZM61G4PE</urlsolve>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9ymVq5SAiFB/N0s0tr05.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XHM0OC0I</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bev6z6042479/1AmM0th3r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno más de la familia </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4XEGMC9VJ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bnxzjo0kzevn/Un0MasD3aFam1l1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ryKtWQg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wfPapjm.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Narra la aventura de Bella, una perra que se embarca en un viaje de 400 millas para volver a su casa después de ser separada de su dueño</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W8O1Q38V</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w5impqfbi2n/3xtr3madam3nteCru3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emboscada final </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4W5MA0EXD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JBxNSED.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UZakTwQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1934. Frank Hamer (Kevin Costner) y su sufrido compañero Manny Gault (Harrelson) son dos Ranger de Texas que sufrieron el reinado de robos de Bonnie & Clyde. Ambos fueron asignados como investigadores especiales de un caso que trajo de cabeza a banqueros y policías por igual, y que se llevó por delante la vida hasta de trece agentes de la ley ante la incredulidad del pueblo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prospect </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SYYZASRL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2hydiesvnsix/Pr0sp3ct.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4DFokvk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/avucHOv.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Una adolescente y su padre viajan a una luna remota en busca de riqueza. Pero hay otros ambulando por el tóxico bosque de la luna y el trabajo rápidamente se vuelve una desesperada lucha por escapar de allí.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miss Bala </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SL602OTH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/85whvlng79bh/Miss.Bala.DVD.XviD._www.DivxTotaL.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nWmd7QG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pon3cCr.jpg</fanart>
<genre>Acción.Drama.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La ganadora de un concurso de belleza se ve obligada a trabajar para un jefe del crimen después de ser testigo de un asesinato. Una nueva versión de la película de 2011, 'Miss Bala', dirigida por Gerardo Naranjo y protagonizada por Stephanie Sigman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cripto </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SJZ18PWD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SKE38DZX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tont9z757zpp/C3m3nter1oAn1m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ploey. Nunca volarás solo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4S121IHQ4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3febcd85tgta/PL03Y.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/div3cLh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J35VpDT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño chorlito no aprendió a volar cuando su familia emigra en el otoño. Debe sobrevivir al invierno ártico, a los enemigos viciosos y a él mismo para reunirse con su amada la próxima primavera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shaft </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4RZHS3HC5</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/etz0m3owu1ih/Sh4rft.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DgUBE6G.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3NwMy4f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Puede que JJ, también conocido como John Shaft Jr. (Usher), sea un experto en ciberseguridad con una licenciatura en el MIT (Massachusetts Institute of Technology), pero para descubrir la verdad que se esconde tras la inesperada muerte de su mejor amigo necesita un tipo de ayuda que sólo su padre le puede proporcionar. Aunque ha estado ausente durante casi toda la infancia de JJ, John Shaft (Jackson) acepta ayudar a su hijo a investigar en las calles infestada de heroína de Harlem (Estados Unidos). Pese a que la placa del FBI que porta JJ contrasta con el estilo de "tipo duro" de su padre, no cabe duda de que son padre e hijo. Además, Shaft tiene sus propios motivos para colaborar con la investigación y algunos casos abiertos que desea solucionar por las buenas... o por las malas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7S56JQH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vbzkitdq8kro/th3Pr0dig1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Unbroken: Path to Redemption </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7PWSYC4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qecuiqbvxges/Unbr0k3nP4th.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7wsYlgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DZBup3j.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Zamperini regresa a California donde se casó a regañadientes con Cynthia Applewhite mientras luchaba contra el trastorno postraumático. Sufriendo pesadillas constantes, ira, amargura y depresión, su mujer le convence para ir a la cruzada evangelista de 1949 de Billy Graham.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Above Suspicion </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P6HEF8WE</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1lsk50j9uy1c/Ab0veSusp1ci0n.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hURnLfV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tmQio2v.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un joven miembro del FBI, recién casado, es enviado a un pueblo de montaña de los Apalaches en el estado de Kentucky. Allí inicia una relación con una joven de la zona, quien se convierte en su principal informadora. Ella además verá en él un medio para escapar de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix: El secreto de la poción mágica </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P6MH6D16</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6vpe5otwq3hw/A3t3r1x.yLaP0ci1nMag1ca.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uKfLHgh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8HuBw4A.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras sufrir una caída recogiendo muérdago, Panoramix decide que ha llegado la hora de asegurar el futuro del pueblo. Acompañado por Asterix y Obelix, emprende la búsqueda de un talentoso druida al que quiere transmitirle el secreto de la poción mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hQg88U38QFh/Al1ta.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4Z0NWD6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07w9tgq9ho9e/A11taAng3lD3C0mbat3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P54SR3XW</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmy648wmrzer/Cap1tanaMarv3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Criminales en el mar </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4Q2X434</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sy8r78ck23of/Cr1m1nal3s3n3lMar.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mESDF8J.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LztP8Se.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Unos recién casados estadounidenses que visitan Europa en su luna de miel, quedan atrapados en el misterio de un asesinato después de presenciar un crimen. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Ball Super: Broly </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P4WVRQ7G</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dqhfusdn1uch/Drag0nBa11Sup3rBr0ly.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V5Lgw1A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sAmd8Z9.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra disfruta en paz la celebración de el Torneo del Poder. Sin embargo, Goku es consciente de que existen enemigos aún por descubrir en el Universo, por lo que sigue entrenando sin descanso para alcanzar cotas de poder nunca antes conocidas en un superguerrero. Confirmando sus peores temores, un día aparece un supersayano que responde al nombre de "Broly", un poderoso guerrero que debería de haber sido eliminado junto con el planeta Vegeta cuando éste fue destruído hace ya algunas décadas. ¿Cómo ha podido sobrevivir un guerrero de tal poder? La situación no deja de empeorar cuando el mismísimo Frieza vuelve desde el Infierno para verse envuelto en un terrible mix que llevará a los héroes a luchar por salvar el planeta Tierra una vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Podrás perdonarme algún día? </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N4QGD1QD</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ix9y4esn150n/P0dr4sP3rdon4rme.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L8PY5LF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEbUlpf.jpg</fanart>
<genre>Drama | Biográfico.</genre>
<year>2018</year>
<info>Sigue la historia de Lee Israel, una respetada biógrafa en decadencia que comienza a falsificar cartas de escritores y celebridades fallecidas con el fin de pagar el alquiler. Cuando las falsificaciones empiezan a levantar sospechas, Israel roba y vende las verdaderas cartas de los archivos sin saber que el FBI está investigando el asunto.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Dark </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N49AFZ1F</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u9pv12ax60w5/Th3D4rk.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5xH9zHN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tupobP8.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una muchacha sobrevive en un bosque tras haber sido asesinada tiempo atrás. Con un rostro deformado por el maltrato que sufrió, es consciente de que nunca podrá abandonar la zona en la que se encuentra, por lo que se alimenta de todo lo que se adentra en su "hogar". Un día, un asesino en serie que huye se tropieza con ella, convirtiéndose así en su última víctima. Sin embargo, la joven no cuenta con que, en el maletero de su vehículo, se esconde un chico que estaba a punto de sufrir las mismas penurias que ella.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bomb City </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N4GW09CC</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3cxuq1n142tt/80mbC1ty.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LoYzIy1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Bi2ljJj.jpg</fanart>
<genre>Drama | Crimen. Basado en hechos reales</genre>
<year>2017</year>
<info>Invierno de 1997. Brian Deneke es un joven punk de Amarillo, Texas, conocido por su cresta verde y su pasión por la música punk. Organiza conciertos con sus amigos en un lugar ruinoso conocido como 'Bomb City', donde los asiduos se niegan a ajustarse a la cultura conservadora que los rodea. Su estilo de vida y estética encienden la intolerancia de la comunidad, sobre todo la de un grupo de deportistas de secundaria conocidos como White-hatters. Comienzan así una serie de peleas callejeras entre ambos grupos que culminarán en uno de los crímenes de odio más polémicos de la historia estadounidense reciente...
Basada en la historia de un joven asesinado en un entorno de aversión cultural hacia él y sus amigos. Un polémico delito de odio que cuestiona la moralidad de la justicia americana, ya que el asesino, un niño "bien", estrella del equipo de fútbol, solo fue condenado a 10 años de libertad vigilada y una multa de 10 mil dólares.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] High Life  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4N4V0LMGX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ncvlpjkeovvj/H1ghL1f3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2QrP41X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6GJiYMI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Espacio profundo. Monte y su hija Willow viven completamente aislados a bordo de una nave espacial. No siempre estuvieron solos: eran parte de un grupo de condenados a muerte que aceptaron conmutar sus sentencias por participar en una misión con destino al agujero negro más cercano a la Tierra. </info>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feedback </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO05JZSY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/idvz9otbn9ap/F3db4ck..mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFRL9P0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8BSfnwn.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Jarvis Dolan es el periodista estrella del exitoso late night radiofónico londinense “The Grim Reality” (“La cruda realidad”). Al comienzo de su programa, unos macabros encapuchados irrumpen en el estudio, tomando el control a punta de pistola. Están allí para sacar a la luz un escándalo que podría suponer el final de Jarvis. Obligado a continuar con el programa siguiendo el guion de los asaltantes, la noche se convertirá en una pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Canto del Lobo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO5BDRGO</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/94an2bqa2q8b/3lCant0D3lL0b0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKM6ZX1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U4lvLst.jpg</fanart>
<genre>Drama. Bélico</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre con una capacidad excepcional auditiva se embarca en un submarino nuclear francés, convirtiéndose en una parte fundamental de su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuestión de karma  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO0HKS94</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cgxvlhwtlhrc/Cu3stionK4rma.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9aAm4MM.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Giacomo (Fabio De Luigi) es el extravagante heredero de una dinastía de empresarios, pero más que interesarse por los negocios, prefiere dedicarse a sus muchas pasiones. Su vida ha estado marcada por la desaparición de su padre cuando era muy pequeño. El encuentro con un excéntrico esoterista francés le cambia la vida: éste le convence de haber encontrado a la reencarnación de su padre. Se trata de un tal Mario Pitagora (Elio Germano), un hombre para nada espiritual, interesado solo por el dinero, y endeudado con media ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cambio de reinas </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LO5B4J17</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d4vjsnqpvdlt/C4mbioR3inas.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SYq5ccU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0LY6FB4.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Tras años de guerra entre Francia y España, que han dejado a los dos países debilitados, Felipe de Orleans, el regente de Francia, pone en marcha un plan para consolidar la paz entre ambas naciones. Casará a su hija de 12 años, señorita de Montpensier, con el heredero del trono español y a Luis XV, próximo Rey de Francia, con Mariana Victoria, de 4 años, Infanta de España. Una adolescente y una niña se verán atrapadas en una red de alianzas, traiciones y juegos de poder.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bienvenidos a Marwen </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMW3NU1M</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1qdvb8z17nwo/813nv3n1d0saMarw3n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LPIyRB9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4nIbYxm.jpg</fanart>
<genre>Drama. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Film inspirado en el documental "Marwencol" (2010), que narraba la historia real de Mark Hogancamp, un hombre que tras sufrir un terrible asalto estuvo en coma nueve días, tras el cual se despertó con una amnesia completa. Su única terapia fue construir en su jardín unas maquetas con figuras de soldados de II Guerra Mundial...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capharnaüm </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMY9ZF76</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s6G7tcf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jkWduB.jpg</fanart>
<genre>Drama Pobreza. Infancia </genre>
<year>2018</year>
<info>Ante un tribunal, Zain, un niño de 12 años, declara ante el juez. -¿Por qué has demandado a tus propios padres? -Por darme la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beats </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LMCZ0UAF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1wxrcz5ln857/B3ats.m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZZZtVIs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/99dAmFR.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un genio del hip-hop con agorafobia y un exmanager caído en desgracia dan el uno con el otro en Chicago. Juntos, se enfrentarán a sus respectivos demonios personales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Justice </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4LKSUTH1T</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b8p1bu3gko4a/Amer1can.just1ce.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LZ5RJIk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e8nyCen.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Dos criminales disparan a su compañero durante un robo, Jack Justice, un temerario policía de Los Ángeles, dispara a uno de ellos en la cabeza con una ballesta y mata a golpes al otro. Su jefe lo suspende inmediatamente del servicio activo y le dice que se aleje de Los Ángeles lo más que pueda ... así que Jack se dirige a México para visitar a su padre retirado allí. Pero mientras conduce a través de Red Mesa, Texas, es testigo de algunas extrañas actividades policiales. Pronto se convierte en el chivo expiatorio de la policía corrupta y racista que intenta encubrir el asesinato de un narcotraficante y un oficial. Pero esta fuerza policial pronto descubrirá que están jugando con el hombre equivocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beyond White Space </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4KZYE2KJP</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ae2lc5smoyjs/B3y0ndSp4ce.m1080pf.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FrYAAlK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CvJT6TR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un carguero espacial propiedad de una gran empresa está preparado para su última recolección de la temporada. De improviso, una gigantesca criatura aparece, poniendo en peligro el regreso a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por mi hijo (TV) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4L1F6VMLZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lhwsr51p6j4z/T0doH1joHDTV.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOVAgo8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de un terrible accidente de coche, una mujer embarazada pierde al hijo que esperaba, quedando además incapacitada para concebir, pero ella quiere un bebé a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perdiendo el este </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRBXJ7L4</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/53xglejkhotx/P3rdi3ste.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYCLn7O.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f0yiOdA.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Con mil trescientos millones de habitantes, y a punto de convertirse en la primera potencia económica mundial, China ha traspasado el tópico de país exótico de cultura milenaria, donde se come arroz con palillos y las erres se pronuncian eles, para convertirse en un país moderno y pujante, una nueva tierra de oportunidades en la que todo es posible. Por eso miles de jóvenes, hijos de una vieja Europa cada vez más vieja, cargan sus ambiciones en sus maletas y cruzan nueve mil kilómetros de distancia dispuestos, como los pioneros, a conquistar el Lejano Este. Pero no es nada fácil triunfar en una tierra que tiene un idioma, una cultura y unas costumbres que están a un mundo de distancia. Y no sólo geográficamente. Tras 'Perdiendo el norte' llegan las nuevas aventuras de la generación perdida, que en su búsqueda de fortuna por el Lejano Oriente se va a encontrar más perdida que nunca.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Presa </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YR1F2S1B</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/g1xza55we5qz/Pr3sa.m720p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2z2PaUZ.jpg<thumbnail>
<fanart>Un león siembra el pánico en Amsterdam.</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info></info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRPFB1PK</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yep6aub3f7z6/F3l1zD1aD3TuMu3rt32.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jefa por accidente </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRL5OB4M</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1vf4350180bt/J3faP0rAcc1d3nt3.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4fsFFrI.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UVa3Mf5.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Maya Davilla (Jennifer Lopez) es una mujer inteligente que ha trabajado diligentemente en una tienda local, solo para que un puesto directivo le sea negado por falta de un título universitario. Después de un caso de identidad equivocada, Maya impresiona al CEO de una de las mayores corporaciones en Nueva York y consigue un trabajo en su compañía. Ante la increíble oportunidad de tener la carrera y el estilo de vida que siempre soñó, debe demostrar que su inteligencia puede ser tan valiosa como un título universitario y que nunca es demasiado tarde para una segunda oportunidad.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRO9DVZM</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La perfección </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRPAKXM0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b3w5ndi08uu6/LaP3rf3cc10n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vRl7fA8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PSh61rj.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una chica prodigio obsesionada con alcanzar la perfección tocando el violonchelo comienza a sufrir una serie de cambios siniestros en su vida. </info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crímenes Oscuros </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRLSQHTC</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/72okjux7qm42/Cr1m3nesOscur0s.m1080p.Castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eF63PRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMEBLSl.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Un detective de homicidios encuentra paralelismos en el asesinato que está investigando y un libro escrito por un novelista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Glass </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3LAYNK5PM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a42a9li2j18k/G1a55.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NwjBNtD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GbC78PM.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A pesar de todo </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QGG5L0AD</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0o2texe307sn/Ap3sarT0do.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PLh67p1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cIc0Hvu.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras la muerte de su madre Carmen (Marisa Paredes), cuatro hermanas con vidas y personalidades diametralmente opuestas volverán a reencontrarse en Madrid para despedirse de ella y, de paso, descubrir que su padre no es quien ellas pensaban. En la búsqueda de la verdad sobre su origen, las hermanas tendrán que aguantarse, conocerse y aceptarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Creed II </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3LB3CMIQX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ltjs5h77fy6w/Cr33d2.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RjQRyZE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GlCPM37.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Adonis Creed se debate entre las obligaciones personales y el entrenamiento para su próxima gran pelea, con el desafío de su vida por delante. Enfrentarse a un oponente que tiene vínculos con el pasado de su familia solo intensifica su inminente batalla en el ring. Afortunadamente Rocky Balboa está a su lado a lo largo de todo el camino, y juntos se cuestionarán por lo que vale la pena luchar y descubrirán que nada es más importante que la familia... Secuela de "Creed", el spin-off de Rocky que en 2015 obtuvo muy buenas críticas y dio inicio a una nueva saga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ola de crímenes </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QGIHOPBG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/f8j934r6cm18/Ol4Cr1men3s.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eoH24Jy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ElvG3a.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>El hijo adolescente de Leyre (Maribel Verdú), un ama de casa acomodadamente divorciada, mata a su padre en un arrebato. Ella decide hacer lo imposible por ocultarlo, desatando a su pesar una caótica ola de crímenes en la ciudad de Bilbao. Mientras, la nueva esposa del difunto (Paula Echevarría) y su implacable abogada (Juana Acosta) tratan de ocultar la jugosa trama de corrupción en la que se movían. Pero no habían contado con la perseverancia de la pareja de inspectores de la Ertzaintza (Antonio Resines y Raúl Peña) encargados del caso…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superlópez  </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QGHJ1YUZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nl0f12jyv9j5/5up3r10p3z.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5mION7b.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mTHtTZe.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde su llegada a la Tierra procedente del planeta Chitón, la vida de Juan López no ha sido fácil. Con superpoderes es difícil no destacar. Poder volar, leer la mente, tener supervisión o detener un convoy del metro para que no descarrile… y regresar luego a la oficina, esforzándose en ser un tipo normal, no ha sido nada sencillo para él. O quizás sí, porque Juan no necesita más que su cruasán matinal para ser feliz… Sin embargo, algo está a punto de cambiar. La aparición en la ordenada vida de López de Luisa, un antiguo amor de instituto, va a causar estragos. Ya no es momento de pasar inadvertido. A pesar de que con ello pueda llamar la atención del malvado Skorba y de su sibilina hija, Ágata, y poner en peligro la supervivencia de su planeta de origen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venom </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4PIPAV6YG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kuf5f03wv3nn/V3n0m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V94BPDy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DCvkaPt.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Como periodista, Eddie Brock (Tom Hardy) lleva tiempo intentando desenmascarar al creador de la Fundación Vida, el famoso genio científico Carlton Drake (Riz Ahmed), una obsesión que ha arruinado su carrera y su relación con su novia, Anne (Michelle Williams). Al investigar uno de los experimentos de Drake, el ente alienígena Venom se fusiona con el cuerpo de Eddie, y el reportero adquiere de pronto nuevos e increíbles superpoderes, así como la oportunidad de hacer prácticamente lo que se le antoje. Retorcido, oscuro, impredecible e impulsado por la cólera, Venom obliga a Eddie a luchar por controlar unas habilidades sumamente peligrosas que, al mismo tiempo, también resultan embriagadoras y le hacen sentir poderoso. Dado que Eddie y Venom se necesitan mutuamente para conseguir lo que quieren, se van entremezclando cada vez más... ¿Dónde acaba Eddie y empieza Venom?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Mula (The Mule) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QISQAJRZ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gghncajrkyhc/LaM4la.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k87HH7l.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tXchrSw.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A Earl Stone (Eastwood), un octogenario que está en quiebra, solo, y que se enfrenta a la ejecución hipotecaria de su negocio, se le ofrece un trabajo aparentemente facil: sólo requiere conducir. Pero, sin saberlo, Earl se convirte en traficante de drogas para un cártel mexicano, y pasa a estar bajo el radar del agente de la DEA Colin Bates (Cooper).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nuestro último verano </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/e/G2T8W5L5O8</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ncw8ko305t5b/Nu3str0U1t1m0V3ran0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pk3wvr0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQnPF94.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Llega el verano y, con él, el despertar de la adultez. Un grupo de amigos explora la posibilidad de entablar relaciones nuevas y terminar otras antes de empezar la universidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/e/G2DMFH5ZJY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e89892bwturl/3scap3R00m.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Dog </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4RBKWVD9J</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mrkdsqndmbmpdacc</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zVWVKoB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bKFWCMQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Luke y Theo son dos agentes de la GSG10 (cuerpo de élite alemán): el primero, un tipo duro y listo y, el segundo, un currante incansable con una extraña memoria fotográfica. Cuando la hija del embajador Moldavo es secuestrada, los dos tienen que unir fuerzas, y descubren que lo sucedido es solo la punta del iceberg de una peligrosa trama... Un cerebro, dos policías.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un pequeño favor </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QM0Q2M3O</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/bfdmlnletmaskrea</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ccbnK5w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nQjvFrs.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Stephanie (Anna Kendrick) es una joven madre bloguera de una ciudad pequeña cuya mejor amiga, la sofisticada Emily (Blake Lively), desaparece un día repentinamente. A Stephanie le ayudará en su búsqueda el marido de Emily, Sean (Henry Golding).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muerto en una semana (o le devolvemos su dinero) </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/FZI81D9YWL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5c8ahx88jbfi/Mu3rt03nUnaS3mana.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DQiaQyk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oBJDx64.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción. Drama </genre>
<year>2018</year>
<info>Numerosos intentos de suicidio fallidos conducen a William a contratar a un sicario, Lesie, apunto de retirarse del negocio, para que haga el trabajo por él. Pero William encuentra, por fin, una razón para seguir con vida. El problema es que el contrato está firmado y el trabajo, pagado. Y aunque el asesino no tiene inconveniente en cancelar su trabajo, el jefe de este tiene otra cosa en mente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perturbada </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QLXJWPCB</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/obmadnefmrltdcts</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DBpfNSN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H4T7jLV.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven perseguida por un acosador es recluida contra su voluntad en una institución mental donde se ha de enfrentar a su mayor temor, pero ¿es real o es producto de sus delirios?... Película rodada entera con un iPhone y presentada en el Festival de Berlín 2018.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juego de ladrones. El atraco perfecto </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QIS6ONPQ</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/mqsppnmmpckmmpqa</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YpMJRgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/D0ojafw.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siberia </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4PBRH7EFG</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/rnnmkaotfblcpaak</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hKtL7LF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xY6MceN.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando el socio ruso de un tratante de diamantes norteamericano (Keanu Reaves) desaparece, éste viaja a Siberia en su búsqueda, donde conoce a Katya (Ana Ularu), la joven propietaria de un café.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ciudad Virtual / Fabricated City </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4QHLIPUEL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b98hvsoem163/Fabricated_City_DVDRip_www.DivxTotaL.com.avi.html</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/embed/lfobedbsolblfplt/</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8rdr35f.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xeJz3p7.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>En la vida real Kwon Yoo está sin empleo, pero en el mundo virtual es un gamer de éxito. Un día se convierte en el principal sospechoso de un asesinato, y sus amigos gamers se ponen en contacto con él para ayudarle a intentar destapar la verdad del caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suspiria </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G1PYGGADW7#</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tlm1ktq9z180/5u5p1r1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JxjJxP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ps3acp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson) es una joven estadounidense que viaja a Berlín para cursar sus estudios de danza en una de las escuelas más prestigiosas del mundo, dirigida por Madame Blanc (Tilda Swinton). El mismo día en el que ingresa en la escuela, una de las alumnas, recientemente expulsada, es asesinada. No se trata de un hecho aislado, lo que hace sospechar a la brillante estudiante sobre la implicación de la escuela en los homicidios. Su desconfianza aumenta cuando una compañera le cuenta que antes de que Pat muriera, ésta le confesó que conocía un terrorífico secreto. Remake del clásico giallo homónimo, dirigido por Dario Argento en 1977.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquaman </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4PA0SD41G</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sayn2hkub60j/Aquaman__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSC6WWB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PkBUc06.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Arthur Curry (Jason Momoa) descubre que es mitad humano y mitad atlante, emprenderá el viaje de su vida en esta aventura que no sólo le obligará a enfrentarse a quién es en realidad, sino también a descubrir si es digno de cumplir con su destino: ser rey, y convertirse en Aquaman.</info> 
</item>
