<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de miedo 1985 </title>
<urlsolve> https://www.rapidvideo.com/v/G2GBXDNHJN</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t6wRvNh.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Charley Brewster es el típico adolescente americano. Su madre cree que ve demasiadas películas de terror. La vida de Charley es muy tranquila, hasta que se convence que su nuevo vecino, Jerry Dandridge, es un vampiro. Nadie, y menos aún la policía, está dispuesto a creer que Dandridge es responsable de un montón de extraños asesinatos. Charley encuentra un aliado en Peter Vincent, un antiguo actor de películas y presentador de programas de terror en la televisión. Peter intentará salvar a Charley y a su amada de los mortales colmillos de Jerry.  
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gremlins  1984</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/62d031cxrbgp/9.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zJUFqD9.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Rand (Hoyt Axton) es un viajante que un día regala a su hijo Billy (Zach Galligan) una tierna y extraña criatura, un mogwai. El inocente regalo, sin embargo, será el origen de toda una ola de gamberradas y fechorías en un pequeño pueblo de Estados Unidos. Todo empieza cuando son infringidas, una tras otra, las tres reglas básicas que deben seguirse para cuidar a un mogwai: no darle de comer después de medianoche, no mojarlo y evitar que le dé la luz del sol.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Karate kid, el momento de la verdad 1984</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/8ptpje3yofp8/10.avi.html</urlsolve>
<genre>AÑOS 80</genre>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kmMcY6I.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Daniel Larusso llega a Los Ángeles procedente de la costa Este de Estados Unidos dispuesto a hacer nuevos amigos. Sin embargo, se convierte en el blanco de los ataques de los Cobras, un hostil grupo de estudiantes de kárate, cuando comienza a salir con Ali, la antigua novia del cabecilla del grupo. En tal situación, no tiene más remedio que pedirle ayuda a Miyagi, un maestro de artes marciales, para que le enseñe kárate. Bajo la tutela de Miyagi, Daniel desarrolla no sólo sus aptitudes físicas, sino también la seguridad en sí mismo que necesita para superar todos los obstáculos.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocoon 1985</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/crwipl0l52lm/A80S_11.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oNJC9vc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un grupo de ancianos que viven en una residencia descubren la fuente de la eterna juventud. El único problema es que el lugar mágico pertenece a un grupo de extraterrestres, y desconocen si sus intenciones son amigables. Un espléndido reparto y acertadas dosis de sentimentalismo hicieron de este drama fantástico un gran éxito de taquilla.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cosa (El enigma de otro mundo) 1982</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9uaiicgzzyv8/12.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QB8znNi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En una estación experimental de la Antártida, un equipo de investigadores descubre a un ente extraño venido del espacio, que según todos los indicios ha permanecido enterrado en la nieve durante más de 100.000 años. Al descongelarse, experimenta una metamorfosis sorprendente... 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los cazafantasmas  1984</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dq3s9il5ap7g/13.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tT471RB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A los doctores Venkman, Stantz y Spengler, expertos en parapsicología, no les conceden una beca de investigación que habían solicitado. Al encontrarse sin trabajo, deciden fundar la empresa "Los Cazafantasmas", dedicada a limpiar Nueva York de ectoplasmas. El aumento repentino de apariciones espectrales en la ciudad será el presagio de la llegada de un peligroso y poderoso demonio.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro 1985</title>
<urlsolve> http://streamcloud.eu/nnklk8x1f2wk/14.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhrS6UQ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Obra maestra del cine juvenil cuyo encanto no desaparece con el paso del tiempo. Divertida, original y muy entretenida, para ciertos espectadores la cinta de Zemeckis tiene, además, un plus irresistible: para los que la vimos en su día en el cine, siendo unos jovencitos con levis 501 y un monopatín en nuestra habitación, ver "Regreso al futuro" es regresar a un pasado propulsado por nostalgia (y un condensador de flujo), un billete al origen de la adolescencia como viaje al futuro, quizás como ninguna otra película de los años 80.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro II  1989</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ihof1q53543k/15.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xo85lBi.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Aunque a Marty McFly todavía le falta tiempo para asimilar el hecho de estar viviendo dentro de la familia perfecta gracias a su anterior viaje en el tiempo, no le queda ni espacio para respirar cuando su amigo Doc aparece de improviso con la máquina del tiempo (mucho más modernizada), e insta a que le acompañen él y su novia a viajar al futuro para solucionar un problema con la ley que tendrá uno de sus futuros hijos. En la tremenda vorágine futurista, con todo lo que ello conlleva, del Hill Valley de 2015, la presencia de tales viajeros temporales causará un efecto mayor que el que iban a arreglar. Un almanaque deportivo y la posesión del secreto de la existencia de la máquina del tiempo por parte del siempre villano Biff Tannen, serán los ingredientes que conjugarán una causa-efecto en el pasado, en el presente y en el propio futuro, que hará que Marty y Doc se tengan que emplear a fondo para poner fin a la catástrofe a la que les lleva el destino.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro III 1990</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nez9di5wzo2h/16.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eTzJbBg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Marty McFly sigue en 1955 y su amigo Doc ha retrocedido al año 1885, la época del salvaje oeste. Éste le envía una carta donde comenta que la máquina del tiempo está averiada, y que es imposible repararla. Sin embargo no le preocupa estar atrapado en el pasado, pues allí es muy feliz trabajando de herrero aunque convive con malhechores. Pero Marty descubre una vieja tumba en la que lee que Doc murió en 1885 y, sin pensárselo dos veces, irá a rescatar a su amigo.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico 1988</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5a8k5tmc67yv/A80S_17.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tKb0FmB.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El vudú y el terror se apoderan de un muñeco de aspecto inocente habitado por el alma de un asesino en serie. Cuando Andy Barclay, un niño de seis años de edad, asegura que “Chucky”, su nuevo muñeco, ha arrojado violentamente por la ventana a su niñera, nadie le cree. Pero una larga serie de horribles asesinatos conduce al detective que se ocupa del caso hasta el muñeco y, entonces, descubre que el auténtico terror no ha hecho más que empezar. El malvado muñeco pretende transferir su diabólico espíritu a un ser humano, y el pequeño Andy parece ser el candidato perfecto.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator 1984</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9b7cas4ynhb1/18.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X4Ufgoc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los Ángeles, año 2029. Las máquinas dominan el mundo. Los rebeldes que luchan contra ellas tienen como líder a John Connor, un hombre que nació en los años ochenta. Para acabar con la rebelión, las máquinas deciden enviar al pasado a un robot -Terminator- cuya misión será eliminar a Sarah Connor, la madre de John, e impedir así su nacimiento.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viernes 13 1980</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qrkgrsj64v41/19.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6AnNj91.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Varios jóvenes pasan sus vacaciones en un campamento de verano, reabierto recientemente, y en el que unos años antes murió un joven ahogado en el lago. En poco tiempo, algunos de ellos son encontrados sin vida.
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma letal 1987</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i5gwbn1z87sz/20.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aWJGxkD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Martin Riggs es un policía de Los Ángeles con tendencias suicidas. Su compañero Roger Murtaugh es un veterano y responsable policía y padre de familia. Juntos intentan frustrar una operación de contrabando de droga. Al mismo tiempo, a pesar de sus diferentes caracteres, se harán buenos amigos.
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bitelchús 1988</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0epyjk4gz9a8/21.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1SmILkL.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un matrimonio de fantasmas (Geena Davis y Alec Baldwin) contrata los servicios de Bitelchus (Michael Keaton), un especialista en asustar mortales, para que ahuyente a los nuevos propietarios de su querida casa Victoriana. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toro salvaje 1980</title>
<urlsolve> http://streamcloud.eu/zue7zrgrqdpa/22.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t3UzxVy.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jake la Motta es un joven boxeador que se entrena duramente con la ayuda de su hermano y mánager Joey. Su sueño es convertirse en el campeón de los pesos medios. Pero Jake es un paranoico muy violento que descarga su agresividad tanto dentro como fuera del ring. Incluso su hermano es víctima de su enfermizo carácter. Cuando, por fin, alcanza el éxito, su vida se convierte en una pesadilla. Por un lado, su matrimonio marcha cada vez peor debido a sus contantes salidas nocturnas con otras mujeres; por otro, la mafia lo presiona para que amañe combates. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jóvenes ocultos  1987</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lovffemg2op6/23.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W2vp5Za.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sam (Corey Haim) y Michael Emerson (Jason Patric) son dos chicos americanos muy convencionales. Tras el divorcio de sus padres, se instalan con su madre en la tranquila ciudad de Santa Carla (California), donde corren rumores sobre vampiros. La personalidad de Michael cambia sensiblemente cuando empieza a ir con una banda de moteros cuyo líder es el carismático David (Kiefer Sutherland). A su madre no le gustaría nada saber en qué se está convirtiendo.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La historia interminable 1984</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/byhmbyfhyb4t/24.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nj6oalD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Escondido en el desván de su colegio, Bastian devora durante las horas de clase un libro enigmático, ”La historia interminable”, que relata la paulatina destrucción del Reino de Fantasía. Una especie de ”Nada” misteriosa destruye el país y a las criaturas que lo habitan. A medida que avanza en la lectura, Bastian se da cuenta de que la salvación de Fantasía depende de él; de que consiga entrar dentro del libro..
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La jungla de cristal 1988</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3ekhks1n6opi/25.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Le3ljqN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En lo alto de la ciudad de Los Ángeles, un grupo terrorista se ha apoderado de un edificio tomando a un grupo de personas como rehenes. Sólo un hombre, el policía de Nueva York John McClane (Bruce Willis), ha conseguido escapar del acoso terrorista. Aunque está solo y fuera de servicio, McClane se enfrentará a los secuestradores. Él es la única esperanza para los rehenes.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Platoon 1986</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G5K58VQ0</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wPuKeki.jpg</thumbnail> 
<fanart></fanart>
<info>Primera parte de la trilogía de Stone sobre la guerra de Vietnam. Un joven soldado norteamericano es enviado a la frontera entre Vietnam y Camboya para incorporarse a un pelotón. Además de la crueldad de la guerra, tendrá que sufrir las difíciles relaciones con sus camaradas.  
</info>
</item>
 
<item> 
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Top Gun (Ídolos del aire) 1986</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G5NI4AGN</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0orDlqv.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La Marina de los Estados Unidos ha creado una escuela de élite para pilotos con el fin de sacar una promoción de expertos en técnicas de combate. En la academia, más conocida como Top Gun, a los mejores se les entrena para ser intrépidos y fríos al mismo tiempo, capaces de no perder los nervios en situaciones extremas y de no inmutarse al romper la barrera del sonido a los mandos de un F-14. A la escuela llega el joven Maverick, famoso por su temeraria aunque brillante forma de pilotar.   
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Loca academia de policía 1984</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G5XAABL7</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7gi4ZJ7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart> 
<info>Las nuevas normas dictadas por la alcaldesa significan que el sexo, el peso, la altura y la inteligencia ya no serán factores decisivos para alistarse en las fuerzas del orden. Esto abre las puertas de toda clase de chusma, para disgusto de los instructores, si bien es cierto que no todo el mundo estará ahí por elección, como es el caso de Mahoney cuya alternativa era la prisión, y que intentará por todos los medios que le expulsen hasta que se da cuenta de que le gusta ser cadete de la academia. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El chico de oro 1986</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G58K4SZ1</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t3s355M.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Chandler Jarrell es un detective especializado en buscar niños perdidos. Se le encomienda la misión de encontrar y proteger al "Chico de oro", un niño budista que posee poderes especiales. Según sus tutores el chico ha sido secuestrado por un maligno hechicero. Aunque Jarrell es bastante escéptico respecto a la magia y a los poderes sobrenaturales, a medida que avanza en el caso encuentra pruebas suficientes para empezar a tener serias dudas.  
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Golpe en la pequeña China 1986</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G56JYJ66</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Pj5tZG4.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jack Burton (Kurt Russell) es un camionero que, en el barrio chino de San Francisco, le gana una gran cantidad de dinero a Wang Chi (Dennis Dun). Éste lo convence para que, antes de cobrar el dinero, lo lleve al aeropuerto a recoger a su prometida Miao Yin. Cuando la chica es secuestrada por unos gángsteres chinos, Jack, que se propone rescatarla, entrará en el tenebroso mundo de Lo Pan, un mago que tiene 2.000 años y que gobierna sin piedad el mundo de los espíritus. Esquivando demonios y haciendo frente a temores incomprensibles, Jack lucha a su manera en los oscuros dominios de Lo Pan en una loca carrera para salvar a la chica. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En busca del arca perdida 1981</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G5HCLX6L</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6D7aUvA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Año 1936. Indiana Jones es un profesor de arqueología, dispuesto a correr peligrosas aventuras con tal de conseguir valiosas reliquias históricas. Después de una infructuosa misión en Sudamérica, el gobierno estadounidense le encarga la búsqueda del Arca de la Alianza, donde se conservan las Tablas de la Ley que Dios entregó a Moisés. Según la leyenda, quien las posea tendrá un poder absoluto, razón por la cual también la buscan los nazis.  
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Indiana Jones y la última cruzada 1989</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2G5F6R9UC</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p7brYWH.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En esta tercera entrega, el padre del protagonista (Harrison Ford), Henry Jones, también arqueólogo (Sean Connery), es secuestrado cuando buscaba el Santo Grial. Indiana tendrá que ir a rescatarlo y, de paso, intentar hacerse con la preciada reliquia, que también ambicionan los nazis.  
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secreto de la pirámide 1985</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2IPWY6P2L</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EMZnB9d.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cuando una oleada de extraños y horribles asesinatos mantienen en suspenso a Londres, el joven Sherlock Holmes y su nuevo amigo Watson se ven involucrados, casi sin advertirlo, en una oscura trama. Y el detective en ciernes se lanza a investigar y resolver el caso más sorprendente de su extraordinaria carrera.  
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mad Max. Salvajes de autopista 1979</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2IPTRF40P</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yq7OI98.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En un futuro posnuclear, Max Rockatansky, un policía encargado de la vigilancia de una autopista, tendrá que vérselas con unos criminales que actúan como vándalos, sembrando el pánico por las carreteras. Cuando, durante una persecución, Max acaba con Nightrider, el líder del violento grupo, el resto de la banda jura vengar su muerte.  
</info>
</item>
 
<item>
<title>Re-Animator  1985</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2IPTODJMT</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/87ElRfD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Herbert West estudia en Europa métodos regenerativos junto a un conocido científico, que muere en extrañas circunstancias. Herbert viaja a EEUU, donde se matricula en la Miskatonic University. Allí continúa con sus experimentos, que tienen la intención de alcanzar la fórmula que permita reanimar los muertos. Su compañero de piso Dan y la novia de éste, Megan, se verán envueltos en el macabro proyecto 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La aventura de los Ewoks (TV) 1984</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2IQ7GZCLT</urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s4Yp2Fr.jpg</fanart>
<info>Los miembros de la familia Towani se ven separados cuando su nave choca en la superficie de la luna de Endor. Los padres no tardan en ser capturados por el gigante Gorax, mientras que su hijo Mace y su hija Cincel están desaparecidos. Los Ewoks encuentran a los niños en los restos de la nave, y éstos deberán ganarse la confianza de los pequeños habitantes de Endor para iniciar la aventura de rescatar a sus padres.  </info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depredador  1987</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2ISIETLMX</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MDUKhw.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un grupo de mercenarios es contratado por la CIA para rescatar a unos pilotos que han sido apresados por la guerrilla en la selva centroamericana. La misión es un éxito, pero durante el viaje de regreso se dan cuenta de que algo misterioso e invisible está dándoles caza uno a uno. Ese algo resulta ser un cazador alienígena que se queda con las calaveras de sus víctimas como trofeos. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tango y Cash 1989 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2IQRU6V4K</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/53cHYGX.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tango y Cash son los dos policías más famosos de la ciudad. Harto de que desbaraten sus planes, un jefe de la mafia decide que, para librarse de ellos, lo mejor es manchar su imagen pública. Mediante una elaborada trampa, consigue que ambos acaben en la cárcel acusados de corrupción.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Comando 1985</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2IQQU54V0</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wHsabuW.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El coronel John Matrix (Arnold Schwarzenegger), experto en artes marciales, es un comando sin igual; sin embargo, debido al número de operaciones especiales en las que ha intervenido, ha sido 'jubilado' para protegerlo de quienes desearían vengarse de él. Pero un dictador sudamericano despiadado y vengativo ha logrado localizarle y secuestrar a su hija. Para recuperarla, Matrix deberá volver a Sudamérica con una última misión: acabar con el presidente Velásquez. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El señor de las bestias 1982</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2JO2WWG8N</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hDNgnkj.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tras su nacimiento, el nuevo hijo nonato del rey, Dar, es secuestrado por un sacerdote de la orden de Jun y abandonado a su suerte. El bebé es encontrado por una familia de campesinos que lo adoptan sin saber quién es realmente. Cuando el joven Dar está cerca de llegar a su edad adulta, contempla como toda su familia es asesinada por hordas de salvajes, y descubre en ese momento que tiene la facultad de comunicarse con cualquier clase de animal. Dar inciará entonces el camino de su venganza para dar con los asesinos de su familia. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Están vivos  1988</title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2JOPA4XZD</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SDuDN3S.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un trabajador encuentra casualmente unas gafas que permiten ver a las personas tal y como son. Gracias a ellas descubrirá que importantes personajes de la vida política y social son en realidad extraterrestres. Durante su particular cruzada podrá observar cómo estos alienígenas han ido sembrando el mundo de mensajes subliminales con los que pretenden convertir a los hombres en una raza de esclavos. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brubaker  1980</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/s2z2yq0przzl/45.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HRqfxua.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Drama basado en la historia real de Tom Murtom, el director de prisiones que conmocionó el mundo político de Arkansas al destapar los escandalosos abusos y asesinatos que tuvieron lugar en la prisión estatal. Antes de presentarse como el nuevo alcaide, Brubaker (Redford) se hace pasar por un preso recién llegado, gracias a lo cual descubre que la situación en la cárcel es de corrupción endémica. Sus esfuerzos por reformar y sanear el sistema lo colocan en una situación muy peligrosa, sobre todo cuando insiste en investigar una serie de asesinatos que se cometieron unos años antes.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Flash Gordon 1980</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/13gthobst15a/46.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7TOyrKF.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El doctor Zarkov, un científico expulsado de la NASA, viaja en un cohete espacial con el joven jugador de rugby Flash Gordon y su amiga Dale Arden. Los tres intentarán salvar al planeta de la amenaza de Ming, el emperador del lejano reino Mongo, que ha lanzado una de sus lunas para que choque contra la Tierra. Adaptación al cine de un cómic de Alex Raymond. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 1997: Rescate en Nueva York  1981</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qyb683r65vjq/47.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xhl1nLD.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Año 1997. El avión del presidente de los Estados Unidos es secuestrado por un grupo radical, pero consigue sobrevivir y se encuentra solo en las calles de Nueva York, donde Manhattan se ha convertido en una enorme prisión de alta seguridad. Ante la imposibilidad de lanzar una acción convencional, por miedo a que maten al presidente, se decide enviar a un agente secreto para rescatarlo. El elegido es "Serpiente" Plissken (Kurt Russell), un conocido convicto al que todos daban por muerto.  
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atmósfera cero  1981</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xznb6fdhs35t/48.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eqUZLRC.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En un mundo futuro, un agente de policía es enviado a una remota colonia de Júpiter para investigar la sospechosa muerte de tres obreros en una mina. Su determinación a esclarecer lo sucedido pondrá su vida también en peligro, pero ni siquiera la orden de que abandone la investigación hace que desista en su empeño. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ausencia de malicia  1981</title>
<urlsolve>https://uptobox.com/jygk8u6vzjfl</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6DPd7AU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<info>Una joven y ambiciosa periodista acusa de forma irresponsable en un artículo al hijo de un conocido gángster de ser el culpable de la desaparición de un líder sindical. El acusado, dedicado a un negocio de importación de licores, idea un ingenioso plan para salir airoso de la acusación. 
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Locos de remate 1980</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b2jbbw1ans5u/50.avi.html</urlsolve> 
<thumbnail>https://i.imgur.com/WoQ13Bg.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Skip Donahue y Harry Monroe son dos amigos de Nueva York en paro que aceptan un trabajo eventural en el que deberán disfrazarse de pájaros gigantes con fines publicitarios. Pero la mala suerte hace que una pareja de atracadores de banco utilice el mismo disfraz, motivo por el que la policía confundirá a los inocentes amigos con los delincuentes. Pero las dificultades no han hecho más que empezar... la vida en la prisión será la segunda parte de esta accidentada comedia.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La niebla  1980</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3dj3sz3ky0d0/51.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PnPxtFp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart> 
<info>En la costa de California se alza el pintoresco centro turístico de Antonio Bay. Mientras sus residentes se preparan para las celebraciones del centenario de la ciudad, la tripulación de un viejo barco aparece brutalmente asesinada. Al mismo tiempo, en el mar, una misteriosa niebla que oculta un mortífero secreto comienza a desplazarse inexorablemente cada noche hacia la costa. Según una leyenda local, estos extraños sucesos están aparentemente relacionados con un terrible acontecimiento sucedido hace cien años. A medida que se aproxima el día del centenario el horror se acerca a su clímax.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El retorno del hombre lobo  1980</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cdydftox1eed/52.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k471x3t.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Tres jóvenes estudiantes alemanas, tras un accidentado viaje, llegan a los Cárpatos y descubren la tumba de la Bathory, cuya leyenda de vampiro sangriento ha permanecido a través de los siglos. Una de ellas, Erika, tras una macabra ceremonia, resucita al monstruo..
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scanners 1981 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0dwsa67p5ul0/52.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5aD9rax.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sólo 237 personas en todo el mundo son "scanners", seres humanos con unos extraordinarios poderes mentales. Darryl Revok, el más poderoso, es el jefe del grupo. Todos ellos son capaces de controlar las mentes de los demás y pueden provocar terribles sufrimientos a sus víctimas. Cuando el doctor Paul Ruth descubre un scanner con más poderes que Revok, decide utilizarlo para acabar con el grupo.
</info> 
</item>
 
<item> 
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escarlata y negro 1983 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/izfv7ey8e7ek/53.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iaeiJZe.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Historia del padre Hugh O'Flaherty, un sacerdote destinado en el Vaticano durante la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), que acogió y escondió a judíos, prisioneros de guerra huidos y a familiares de los partisanos italianos.
</info>
</item>
 
<item> 
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Flashdance   1983</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lwf2jiwxr9tr/54.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E52Ybof.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Alex Owens es una joven huérfana que sueña con llegar a ser un día una bailarina profesional. Pero para poder vivir el día a día y, además, pagar sus clases de baile, durante el día trabaja como soldadora en una fábrica y de noche bailando en un club nocturno.
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Halcones de la noche 1981 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mcjr7o0jorbu/55.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CIJeW29.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Deke DaSilva y Matthew Fox son dos agentes de la policía de Nueva York que han sido transferidos a un cuerpo de élite antiterrorista. Un infame terrorista internacional, Reinhardt Heymar "Wulfgar", que ha cometido atentados indiscriminados en Londres y París, llega a la ciudad con un nuevo aspecto para causar el caos en la Gran Manzana. 
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juegos de guerra   1983 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/1ubxma5nxrjc/56.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dwnveTm.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>David es un experto informático capaz de saltarse los más avanzados sistemas de seguridad y de descifrar los más herméticos códigos secretos. Pero su juego se complica cuando involuntariamente conecta su ordenador al del Departamento de Defensa americano, encargado del sistema de defensa nuclear. Desencadena así una situación de peligro difícilmente controlable. Con la ayuda de su novia y de otro informático genial intentará, en una carrera contrarreloj, evitar la Tercera Guerra Mundial.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los bicivoladores 1983</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dvrc2ed1l9c7/57.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OnnnfG8.jpg</thumbnail> 
<fanart></fanart>
<info>Tres jóvenes tienen el bicicross como afición. Un día, tras un accidente sus bicicletas quedan destrozadas. Para sacar dinero se les ocurre pescar almejas y encuentran un paquete que les traerá problemas...
</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Posesión infernal  1981 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lzyncssfet8v/58.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lPXZmoA.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cinco chicos van a pasar el fin de semana a una cabaña perdida en un espeso bosque en las montañas de Tennessee. Una vez instalados, y cuando se encuentran cenando, la trampilla que da acceso al sótano se abre de golpe. Extrañados, deciden bajar a investigar. Allí encuentran un magnetófono, un extraño cuchillo ritual y un libro antiquísimo. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost. Más allá del amor  (1990)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/oxkil9pfnhvs/7.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6582eVB.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón. La necesidad de salvar la vida a la chica hace que él permanezca en la Tierra en forma de fantasma e intente advertirla del peligro que corre. Su único medio de comunicación es una alocada vidente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street (1984)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jnb8lmx5694l/6.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9xHPAfT.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Varios jóvenes de una pequeña localidad tienen habitualmente pesadillas en las que son perseguidos por un hombre deformado por el fuego y que usa un guante terminado en afiladas cuchillas. Algunos de ellos comienzan a ser asesinados mientras duermen por este ser que resulta ser Freddy Krugger, un hombre con un pasado abominable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El resplandor (1980)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xltmxiarr78j/5.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/69Wfb1r.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jack Torrance se traslada con su mujer y su hijo de siete años al impresionante hotel Overlook, en Colorado, para encargarse del mantenimiento de las instalaciones durante la temporada invernal, época en la que permanece cerrado y aislado por la nieve. Su objetivo es encontrar paz y sosiego para escribir una novela. Sin embargo, poco después de su llegada al hotel, al mismo tiempo que Jack empieza a padecer inquietantes trastornos de personalidad, se suceden extraños y espeluznantes fenómenos paranormales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El chip prodigioso (1987)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m9mke1qbymrs/4.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M9GAq9a.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El temperamental piloto Tuck Pendelton (Dennis Quaid) se presta voluntario para un experimento que consiste en miniaturizarle en el interior de una cápsula que debe ser introducida en un conejo. Pero unos delincuentes intentan apropiarse del invento, y Pendelton acaba por casualidad en el interior de un ser humano hipocondríaco llamado Jack Putter (Martin Short). A partir de ahí, ambos se verán obligados a colaborar para conseguir que Tuck pueda salir del cuerpo de Jack.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dentro del laberinto (1986)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/93igzhk3tvtu/3.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yJNpWGc.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sarah debe recorrer un laberinto para rescatar a su hermano pequeño, que ha sido secuestrado por unos duendes y está en manos del poderoso rey Jareth. La niña descubre inmediatamente que ha llegado a un lugar donde las cosas no son lo que parecen. Dirigida por el creador de los Teleñecos. El guionista es Terry Jones, George Lucas es el productor ejecutivo y Frank Oz el animador.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alien, el octavo pasajero (1979)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/syveyx5f7puw/2.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gYbmAjx.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>De regreso a la Tierra, la nave de carga Nostromo interrumpe su viaje y despierta a sus siete tripulantes. El ordenador central, MADRE, ha detectado la misteriosa transmisión de una forma de vida desconocida, procedente de un planeta cercano aparentemente deshabitado. La nave se dirige entonces al extraño planeta para investigar el origen de la comunicación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] E.T (1982)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cix9yroa0vvb/1.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jbj1UHw.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un pequeño ser de otro planeta se queda abandonado en la Tierra cuando su nave, al emprender el regreso, se olvida de él. Está completamente solo y tiene miedo, pero se hará amigo de un niño, que lo esconde en su casa. El pequeño y sus hermanos intentan encontrar la forma de que el pequeño extraterrestre regrese a su planeta antes de que lo encuentren los científicos y la policía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0bwid6v3waeu/LaPr0t3ct0ra.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salt </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/20b21xchy646/Sal.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/ttPF7duHyOpakOUg8iALzvockdd.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Como agente de la CIA, Evelyn Salt (Angelina Jolie) hizo un juramento de deber
 y honor a su país. Su lealtad es puesta a prueba cuando un desertor le acusa de 
 ser una espía rusa. Salt se da a la fuga y se ve obligada a utilizar todas sus habilidades
 y años de experiencia como espía encubierta para evitar que la capturen.
 Los esfuerzos de Salt para demostrar su inocencia sólo sirven para levantar
 aún más las sospechas acerca de sus motivos. Mientras continúa la caza para descubrir 
 la verdad que se oculta tras su identidad, una pregunta sigue latente: «¿Quién es Salt?»
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la sombra de Kennedy </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qi6kgvxpgkcj/ALaS0mbraD3K3nn3dy.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/4qZUrXT4Dd2oSM1WJM3fpa76gRL.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Biopic del 36º sobre el presidente norteamericano Lyndon B. Johnson:
 su época como senador, su candidatura a la Vicepresidencia y su papel como 
 Presidente de los Estados Unidos tras el asesinato de John Fitzgerald Kennedy en Dallas,
 en noviembre de 1963.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Engines </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ocd8y8kthh6r/M0rtal3ng1n3s.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/uR7vBOb8kyICiG1W1hS8HBSqyis.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Miles de años después de la destrucción de la civilización por un cataclismo, 
la humanidad se ha adaptado y, ahora, existen gigantescas ciudades en movimiento 
que vagan por la tierra sobre enormes ruedas absorbiendo a los pueblos más pequeños 
para obtener recursos. En una de esas colosales urbes Tom Natsworthy (Robert Sheehan),
 proveniente de la clase baja de Londres, deberá luchar por su vida junto a la peligrosa
 fugitiva Hester Shaw (Hera Hilmar). Dos opuestos, cuyos caminos nunca debieron cruzarse, 
 forman una peculiar alianza destinada a cambiar el curso del futuro.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qhwvb50ih2v0/H1j0Nat1v0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/mLTFUTbGkgHpySHw6QjiE8L5yR.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escondidos en Brujas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lh44o14zgt2c/Esc0nd1d0s3nBrujas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/yseiHTFfTH1OKjB88BRuSivxbwP.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Narra la historia de dos asesinos a sueldo en Londres que, 
debido a una operación que termina mal, reciben la orden de exiliarse por un tiempo
 en la ciudad de Brujas, en Bélgica.
 </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos aguas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vau5zj3gvssi/EntreD0sAguas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/93A3FYbKv7NSbw5Nxw7DzURLjjr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Isra y Cheíto son dos hermanos gitanos: Isra fue sentenciado a prisión por tráfico 
de drogas y Cheíto se alistó en la Infantería de la Marina.
 Cuando Isra sale de prisión y Cheíto vuelve de una larga misión,
 regresan a la isla de San Fernando. 
 El reencuentro entre ambos hermanos trae consigo los recuerdos de la violenta muerte de su
 padre cuando apenas eran unos niños. Doce años han pasado desde La leyenda del tiempo, 
 la película de Lacuesta cuando Isra y Cheíto eran adolescentes.
 Ahora Isra regresa a San Fernando para recuperar a su esposa e hijas.
 ¿Pero cómo logrará salir adelante en el lugar con la tasa de desempleo más alta de España?
 Su búsqueda de redención, su necesidad de ordenar sus vidas y reconciliarse entre
 sí une a Isra y Cheíto una vez más.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Holmes & Watson</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ya09p6mxvbaf/H0lmesAndWats0n.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/61JOUNb35q6NRYoX4wgnrO3E3EH.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ha habido un asesinato en el Palacio de Buckingham y, dentro de cuatro días,
 la Reina Victoria será la próxima víctima si nadie puede evitarlo.
 Por suerte para ella, Sherlock Holmes (Will Ferrell) y John Watson (John C. Reilly) 
 se pondrán manos a la obra para frenar de una vez a James Moriarty e impedir que 
 lleve a cabo su terrible plan. O al menos lo intentarán, porque esta no es una historia 
 convencional de Sherlock Holmes. Esto es Holmes & Watson.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amigos por siempre </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/axoo7ubfhtdv/Am1g0sP0rS13mpr3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/l7y52rDag7Q3srH0Ej0X5GuQTUf.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Remake norteamericano del gran éxito del cine francés «Intocable» (2011),
que aborda la relación que se desarrolla entre un parapléjico y un desempleado 
con antecedentes criminales que es contratado como asistente personal para ayudarle 
en el día a día.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Little Stranger </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jgd4kjw1h9ke/Th3L1ttl3Strang3r.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/jIVrK9ffsyKFKC3esCkCAk0m8kq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En la Gran Bretaña posterior a la Segunda Guerra Mundial, 
un médico visita una mansión llamada Hundreds Halls, 
donde su madre trabajó una vez como enfermera. 
Los propietarios están a punto de perder la casa porque no pueden pagar los impuestos,
 y dicen que el fantasma de la primera hija de su madre habita la casa. 
 El médico se obsesiona con casarse con una de las hijas de los dueños…
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un asunto de familia </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gzfa6853l894/UnAsunt0D3Fam1l1a.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/fQh7k7HJ7Avpyx9WF1KhCq9r6WI.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Osamu y su hijo se encuentran con una niña en mitad de un frío glacial. Al principio, y después de ser reacia a albergar a la niña, la esposa de Osamu aceptará cuidarla cuando se entere de las dificultades que afronta. Aunque la familia es pobre y apenas gana suficiente dinero para sobrevivir a través de pequeños delitos, parecen vivir felices juntos, hasta que un accidente imprevisto revela secretos ocultos, poniendo a prueba los lazos que les unen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A fondo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4855t4g2nvj9/Af0nd0.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2017/08/a-fondo-2856-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la mañana temprano para evitar
 los atascos de tráfico de la salida de las vacaciones de verano. Tom, el padre,
 ajusta el control electrónico de velocidad en 130 km/h., 
 en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que dé la vuelta.
 Tom se da cuenta de que él no puede controlar su vehículo. La electrónica no responde, 
 la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar 
 el coche no surten ningún efecto.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran duelo (1971)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/32dzti39tvp0/A_Gunfight.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/1LwaEvfy4k845EN2YkOt6bBhK2M.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dos pistoleros, cada uno con fama de ser el más rápido del oeste, 
deciden enfrentarse en un duelo y vender tickets ante la expectación surgida. 
El vencedor se queda con todo.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la caza de los Humanos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/setcpiqhm9zw/A_la_caza_de_los_Humanos.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/5JjzwN8Fd3THnELahoiyIoLW31C.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ricky es un rebelde chico de ciudad de doce años al que no encuentran hogar 
de acogida para él, salvo una granja en medio de la nada con una pareja; ella encantadora,
 él, arisco y solitario. Cuando comienza a sentirse a gusto, 
 un problema imprevisto dará pie a una caza humana por el campo neozelandés.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto básico 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lp73nrarwbfm/Instinto_Basico_2__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2006_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/zhFsnwcBqToDryvv05XuOCKkIYo.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El doctor Michael Glass, un reputado psiquiatra criminalista de Londres, 
es invitado por el detective de Scotland Yark, Roy Washburn,
 para que evalue a la novelista Catherine Tramell, 
 una polémica y atractiva escritora de éxito que se se ha visto 
 de nuevo envuelta en otro turbio asesinato.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mentiroso compulsivo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w7i6juol9xfj/Mentiroso_Compulsivo__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__1997_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/7KsLfMBISsfGZs9BFlXMmCh0JyY.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fletcher Reed (Jim Carrey) es un servidor de la justicia que se atiene a un sólo 
código ético: la verdad es negociable. Sin permitir que los hechos 
interfieran con un buen argumento, no tiene rival en cuanto a exagerar y distorsionar 
la verdad. El es una persona muy convincente y un mentiroso empedernido que se está
 labrando una prometedora carrera legal representando a los personajes más inmorales
 de la sociedad, clientes que otros abogados no representan por pura ética.
 Pero lo que hace de Fletcher un buen abogado es también lo que le convierte 
 en un padre irresponsable. Un día, su hijo Max (Justin Cooper) lo transforma
 en una persona honrada, y Fletcher descubre que su más preciado tesoro,
 su boca, de repente se ha convertido en su más grave debilidad.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pedro el afortunado </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0un35yc8yw2p/Pedro_El_Afortunado__A_fortunate_Man___BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/ltJFoVIh2MWF3QMmRgwilBSr4Un.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En su búsqueda de la felicidad, Per se muda de la oscura región de 
Jutland de su familia estrictamente religiosa, huyendo de su padre, un cura.
 Se embarca hacia Copenhague​ para convertirse en ingeniero y comenzar un gran
 proyecto energético. En la gran ciudad, Per descubre su apetito por la 
 vida y la felicidad, envolviéndose en un despreocupado y vívido entorno social.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Verano del 84 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hfy0q7erwtwz/Verano_Del_84__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/2XglnRaQI8VmjXy2mwV3uilxm1z.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Después de sospechar que su vecino oficial de policía es un asesino en serie, 
un grupo de amigos adolescentes pasan el verano espiándolo y reuniendo pruebas,
 pero a medida que se acercan a descubrir la verdad, las cosas se ponen peligrosas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sobibor </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2j7m6qqty0py/Sobibor__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/q7RwP7JijLk54lXjTKiMpRMyjir.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El 14 de octubre de 1943, más de 400 prisioneros dirigidos por el oficial 
judío soviético Alexánder Pecherski llevaron a cabo un alzamiento en el
 campo de exterminio de Sobibor. Mataron a 11 guardias de las SS e intentaron 
 capturar una armería. Habiendo fracasado, 
 corrieron en grupo hacia los bosques a través de un campo minado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dementia 13 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5n2acavbol8w/Dementia_13__BlurayRIP__AC___2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/68nkM0GZfNS3MZsCezFNulg1hPe.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En ‘Dementia 13’, un fantasma vengativo, 
un misterioso asesino y una familia con secretos 
convergen en una noche de terror.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Escuadrón del Diablo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/84cllik6bvi7/El_Escuadron_Del_Diablo__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/pnlwh6CBBq5jB7G7OVxDsfz1b9v.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un cazarrecompensas viaja a Londres para capturar a un oficial de la CIA renegado, 
lo que desata una batalla en la que tendrá que enfrentarse a un compañero 
exmilitar y su ejército privado.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familiye </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3s1pbmhme1g8/Familiye__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/eqjl8jkQpoeAXdUCO0qMy21fmnS.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Familiye cuenta la historia de un exconvicto que, 
después de salir de la cárcel, tiene que cuidar a sus dos hermanos menores.
 Uno de ellos es adicto al juego, el otro tiene síndrome de Down.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vicio del poder</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4sp5qy11nyyu/El_Vicio_Del_Poder__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/xP8o5iSDZFk2IjNbBpoDQC7NGvk.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Explora la historia real sobre cómo Dick Cheney (Christian Bale),
 un callado burócrata de Washington, 
 acabó convirtiéndose en el hombre más poderoso del mundo como vicepresidente 
 de los Estados Unidos durante el mandato de George W. Bush (Sam Rockwell), 
 con consecuencias en su país y el resto del mundo que aún se dejan sentir hoy en día.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El extranjero </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mg3gbehactaf/El_Extranjero__2017__HD_1080p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/05/el-extranjero-mkv-torrent-13993-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quan es un humilde empresario londinense cuyo pasado, 
largamente sepultado, estalla en una venganza feroz cuando la única persona que le queda en la vida, 
su hija adolescente, muere en un atentado terrorista del IRA. Su implacable búsqueda de los terroristas le lleva a un 
juego del gato y el ratón con un funcionario del gobierno británico,
 en cuyo pasado puede estar la pista de las identidades de los escurridizos asesinos.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A por ellas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d0ohj9w3con1/A_por_ellas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/lrGy8059Bkhk90T8s5eGVDkGtr2.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un curioso equipo de baloncesto compuesto por mujeres de mediana edad en Texas,
 todas ellas ex campeonas de secundaria, reta a los actuales 
 -y arrogantes- campeonas de la escuela secundaria a una serie de partidos para recaudar fondos para la prevención del cáncer de mama.
 Las chispas saltarán cuando estas mujeres llegan a extremos cómicos para demostrar su valía dentro y fuera de la cancha,
 conviertiéndose en una sensación mediática nacional.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Rienda Suelta: Doce Relinchos De Navidad </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/znir0a22ctrl/A_rienda_suelta_Doce_relinchos_de_Navidad.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/brQBJQkWTZMuq89qTeFds7X7cqW.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bright Fields se prepara para el gran evento de Navidad. Zoe, tras romper un adorno, 
está a punto de descubrir un secreto familiar.
 Gaby está a merced de Mia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A tiro limpio </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7orryd2p6bcp/A_tiro_limpio.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/cy32OPDhE1IgzpXONh0ZXNsAxeA.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matt es un antiguo policía de élite que tiene problemas con el juego y una montaña de deudas.
 Un hombre misterioso le ofrece pagar sus deudas a cambio del asesinato del gángster más célebre de la ciudad,
 tomando Matt una decisión que cambiará su vida… para siempre.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arsenal </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rg7xxwt9clz8/Arsenal.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/z6AtSYQF6rd1AJTu8wrc5UfNyud.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El hermano de un importante hombre de negocios ha sido secuestrado. 
Pocos detalles se conocen de su desaparición, aunque se sospecha de mafioso de Philadelphia. 
Sin embargo, pronto empiezan a desencadenarse los rumores de que ha sido el propio joven el que ha orquestado todo el rapto. 
Entonces será cuando el empresario deba tomar cartas en el asunto.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sky Captain y el mundo del mañana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7t6rhd4j9szv/Sky_Captain_Y_El_Mundo_Del_Ma__ana__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/2LY0ePluR8NUf3maGG2FS2CWHm8.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Famosos científicos de todo el mundo están desapareciendo misteriosamente, 
y la reportera del Chronicle, Polly Perkins (Gwyneth Paltrow)
 y el hábil aviador Sky Captain (Jude Law) lo están investigando.
 Arriesgando sus vidas viajan a lugares exóticos, pero, 
 ¿podrá este dúo detener al Dr. Totenkopf, 
 el malvado personaje que está detrás de este plan para destruir la tierra? 
 Ayudados por Franky Cook (Angelina Jolie), comandante de un escuadrón femenino, 
 y un genio de la tecnología llamado Dex (Giovanni Ribisi), 
 Pollo y Sky Captain parecen ser la única esperanza del planeta.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Q </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3ij12m3qvy84/John_Q__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV24tt4LPIwtN5WUU7T35yRn0sj.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Q. Archibald (Denzel Washington) es un hombre corriente que trabaja en una fábrica y se ocupa de su familia. 
Su mujer Denise (Kimberly Elise) y su hijo Michael (Daniel E. Smith) son todo su mundo. 
Pero, cuando su hijo cae gravemente enfermo y es preciso someterlo urgentemente
 a un trasplante de corazón, resulta que su seguro médico no cubre la operación.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dd8zm4jlf1tt/Sorry_to_Bother_You__BluRay_RIP__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/3jkhB6WEiLo1mVoXIy7Qz3u9prI.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gracia de Lucía </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6u0nipvlycjh/La_Gracia_De_Lucia__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV263hdVMahm55qPTyuzBaMYo6i.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lucía es una mujer joven que cuida a su hija adolescente ella sola a 
pesar de las dificultades económicas. 
Para seguir adelante trabaja en un estudio de arquitectura, 
donde le piden evaluar un importante terreno de gran interés para todo el mundo.
 Pronto descubre que algo va mal, 
 un problema en los mapas que podrían acarrear grandes riesgos geológicos. 
 Al principio decide callarse, pero cuando la cosa se complica,
 Lucía luchará por sus principios para salvar el valle en el que creció.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tiempo después </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t0gtevijwnju/Tiempo_Despues__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9lg0IyG4MuvgJMFUEuw8cuIX1KR.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En el 9177, mil años arriba, mil años abajo –que tampoco hay que pillarse los dedos
 con estas minucias-, el mundo entero –y según algunos autores, 
 el universo también- se ha visto reducido a un solo Edificio
 Representativo y a unas afueras cochambrosas habitadas por todos los 
 parados y hambrientos del cosmos. Entre todos estos desgraciados, José María,
 decide que con las dificultades que haya que salvar y mediante la venta
 en el Edificio Representativo de una riquísima limonada que él manufactura, 
 otro mundo es posible.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 55 Pasos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vw19fyi6eu9n/55_Pasos__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9fUQSKMStIj4kY0cS9KGRMhdd64.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Colette Hughes, abogada de los derechos de los pacientes, 
va a defender a nueva cliente, Eleanor Riese, 
una paciente de la unidad psiquiátrica de un hospital de San Francisco. 
Hughes no se imagina que, además de emprender una batalla legal para mejorar el tratamiento
 de los enfermos mentales en los hospitales, transformará su vida.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumplin </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zjy6t929qnnb/Dumplin__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/04/dumplin-mkv-dual-13960-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una chica muy segura de sí misma a la que todo el mundo llama «Dumplin»
 (Danielle Macdonald) comienza a trabajar en una cadena de comida rápida, 
 donde conoce a un chico que le gusta. Al parecer, la atracción entre ambos es mutua, 
 aunque Dumplin comienza a tener dudas sobre su atractivo físico.
 Decidida a remediar este problema,
 y también con el propósito de ganarse el respeto de su madre, 
 una antigua «reina de la belleza» (Jennifer Aniston), 
 Dumplin se inscribe en un concurso de belleza.
 </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familia al instante </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gfm4ugcblchl/Familia_a_Prueba__HDTV__AC3_2.0_Castellano__2018_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/est8yJ9OwXAAK8d9nsHRzWK9glr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La emoción y alegría de convertirse en padres llega de pronto para Pete y Ellie,
 una joven pareja que decide compartir su felicidad y sumar a su familia a Juan,
 Lita y Lizzy, tres niños que son hermanos entre sí­.
 Pero con ello también comienzan muchos berrinches, puertas azotadas, 
 cenas accidentadas, responsabilidades triples, pero sobre todo, una gran familia.
 </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cscu1zojqsdq/Como_Entrenar_A_Tu_Dragon_3__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/oW75ilbEjKc5s72zxiV51cbogfi.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ralph rompe Internet </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/54rnlqn0x9ou/Ralph_Rompe_Internet___Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/wfff5XoLdGQzCt2Nb4ZF6WYNLAq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ralph sale de los recreativos y… ¡rompe Internet! ¿Qué podría salir mal?
 La secuela de «Rompe Ralph» (2012) tendrá lugar en el presente, 
 seis años después de los acontecimientos de la primera película. 
 En ella volveremos a ver a Ralph, el malo del videojuego que quiere ser un héroe, 
 además de otros personajes ya conocidos, como Vanellope von Schweetz, 
 la chica «error de programación» con un imparable espíritu ganador. 
 La historia se centrará en las aventuras de Ralph y sus compañeros en el mundo de Internet.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armado. La gran conspiración americana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sdlojdgwopbl/Armado_La_Gran_Conspiracion_Americana__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/dT316sJ74VYrRl3sh6UgJD6VP6g.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un exagente federal que intenta reorientar su vida tras un caso difícil 
 descubre que muchos de sus compañeros están sufriendo lo mismo que él y que quizá haya una conspiración.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Breath </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a1plpfciz3m1/Breath__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/bxttefid9CARHKiq0b8aCJEjsHH.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Basada en la novela bestseller de Tim Winton ambientada a mediados de los 70 en la costa de Australia. 
 Dos chicos con ganas de descubrir cosas desarrollan una amistad con un misterioso
 aventurero que les invita a tomar riesgos que tendrán un impacto profundo en sus vidas.
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bendita locura </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qpastsqez6aw/Bendita_Locura__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/AfZcKJ4yep727c269iCgLEqmlcG.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Guglielmo es un hombre de inmaculada fe cristiana, 
 propietario de una tienda de artículos religiosos y alta moda para obispos y cardinales. 
 Su pareja, Lidia, devota consorte desde hace 25 años, decide abandonarlo justamente el día de su aniversario, 
 echando por tierra su universo y sus certezas. 
 A su tienda no tardará en llegar una imprevisible candidata a dependiente: Luna,
 una chica de barrio de lo más descarado y perturbador, tan voluntariosa como incapaz. 
 Nada será igual desde ese día: Luna lo apunta a Tinder, y Guglielmo, soltero en apuros,
 descubrirá el sorprendente mundo de las citas a ciegas y los divertidísimos intentos 
 de mujeres dispuestas a todo con tal de encontrar un alma gemela.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmim4751374d/Money_Trap__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/04/money-trap-mkv-dual-torrent-13937-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zona hostil </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bwe432bc1c3k/Zona_Hostil__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2017_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/pIi99YX0L6YzTHDzt8r7oLG01Ky.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A un convoy americano escoltado por la Legión española le estalla una mina al norte de Afganistán,
 y el inexperto Teniente Conte (Raúl Mérida) queda al mando de una dotación para proteger a los heridos hasta que los evacuen.
 La capitán Varela (Ariadna Gil), médico militar, acude al rescate en un helicóptero del Ejército Español,
 pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicóptero vuelca, 
 dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. 
 El impulsivo Comandante Ledesma (Antonio Garrido) propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y,
 además, llevarse el aparato siniestrado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gaviota </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i8bvo4xz2wwk/La_Gaviota__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kgs3l0feqpRFDKidrRAiytmAmu2.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En Rusia, a finales del siglo XIX, la veterana y vanidosa estrella del teatro Irina Arkádina (Annette Bening), 
cuyos días de gloria quedaron en el pasado, pasa los días en una finca de ensueño cerca de un lago, 
propiedad de su hermano enfermo (Brian Dennehy).
 Allí tendrá que compartir el tiempo con varias personas: su amante, el famoso escritor Boris Trigorin (Corey Stoll);
 su hijo y aspirante a escritor (Billy Howle) y la ingenua actriz Nina Zarechnaya (Saoirse Ronan). Durante esa temporada,
 todos tendrán que hacer frente a una serie de conflictos, tanto románticos como artísticos,
 mientras sufren al haberse enamorado de las personas inadecuadas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo que esconde Silver Lake </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eu59kseu7mtg/Lo_Que_Esconde_Silver_Lake__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/x4pN1IVuK0o5Y0nkKWtJQhwJqo8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/4/4/estrenos-semana-trailer-que-esconde-silver-lake-2018-1545855080344.jpg</fanart>
<info>En su apartamento de urbanización prototipo de Los Angeles,
 Sam (Andrew Garﬁeld) anda por la vida muerto de aburrimiento.
 Ningún aliciente hasta ese día en que descubre a una nueva vecina sexy,
 deslumbrante, inquietante, misteriosa y, de repente, desaparecida. Y aún hay mayores rarezas esperando a Sam, 
 porque por el barrio anda suelto un asesino de perros...
 </info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hikmry2crfb7/Miamor_Perdido_BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kULYM5oKad5qn3lsxeBIIHtkcEw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://ep01.epimg.net/cultura/imagenes/2018/12/13/actualidad/1544693593_636661_1544696762_noticia_normal.jpg</fanart>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
  </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sud0qynsgglj/Replicas__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elitetorrent.io/wp-content/uploads/portadas/1556067405-replicas.jpg<thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/wp-content/uploads/2018/10/Replicas-critica.jpg</fanart>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vigilantes de la playa</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07qehqjqbt3j/baywatch_los_vigilantes_de_la_playa_dvdrip_www.divxtotal.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QSi98GR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MWTRbqv.jpg</fanart>
<info>Los populares socorristas que se encargan de la seguridad en la californiana playa de 
  Santa Mónica llegan a la gran pantalla, ellos son la élite de la élite, el alma de esta playa.
  Mitch Buchannon (Dwayne Johnson), un estricto y esforzado socorrista de la antigua escuela,
  deberá trabajar codo con codo con el rebelde Matt Brody (Zac Efron), 
  un joven ex nadador olímpico caído en desgracia al que le gusta saltarse las normas. 
  A pesar de tener personalidades opuestas, los dos socorristas deberán unir fuerzas y formar equipo. 
  Juntos descubrirán una trama criminal, en torno a drogas y asesinos, que amenaza el futuro de la Bahía.
  Su objetivo será proteger la playa de su destrucción a manos de un magnate del petróleo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Baby Driver</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dkj8losz80qo/baby_driver__2017___hdrip_xvid_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JygxLJY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cCC6CbO.jpg</fanart>
<info>Baby (Ansel Elgort), un joven y talentoso conductor especializado en fugas, 
  depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo.
  Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), 
  Baby ve una oportunidad para abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. 
  Pero después de ser forzado a trabajar para un jefe de una banda criminal (Kevin Spacey),
  deberá dar la cara cuando un golpe malogrado amenace su vida, su amor y su libertad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una noche fuera de control</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kkkb4f4opse5/una_noche_fuera_de_control_1080p_ww.descargasmix.com.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SuCHwPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vmvdsn3.jpg</fanart>
<info>Cinco amigas de la universidad se reúnen después de 10 años para una despedida de soltera en Miami.
  La fiesta se les va de las manos cuando por accidente matan a un stripper.
  En su intento por ocultarlo, verán cómo su relación se estrecha y estarán más unidas que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abracadabra</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xi2773yx1mwr/abracadabra.microhd720p.bravier.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9URVUau.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEYc9CC.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, 
  descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. 
  Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformes: El ultimo caballero</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/obtoc34w3whi/t.el.ultimo.caballero.m720p.castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SaAjzqT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNTqoIt.jpg</fanart>
<info>La Tierra es un lugar desolado, plagado de edificios destruidos y donde los seres humanos luchan por sobrevivir 
  al conflicto que la humanidad mantiene con los robots alienígenas. 
  Izabella es una de las muchas personas cuya vida cambió drásticamente con la llegada de los extraterrestres. 
  La joven, que se ha adaptado completamente a su nueva vida en las calles, 
  se unirá a Cade Yeager para hacer frente al peligroso desafío que tienen por delante. Y es que,
  ante dos mundos que colisionan y solo uno de ellos sobrevivirá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salyut-7: Héroes en el espacio</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a4ehpejzskno/Salyut-7_H_e9roes_en_el_espacio_pityuno.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZtnJYWr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9vbpEmT.jpg</fanart>
<info>Era 1985: la Guerra Fría tenía como uno de sus puntales la carrera espacial.
  La estación Salyut-7 era una de las joyas de la corona de la industria soviética.
  Sin embargo, de repente dejó de comunicarse. 
  Una de las mayores y más complejas misiones espaciales aterriza
  en la pantalla a través de esta soberbia película de aventuras, 
  que incluye cuarenta minutos rodados en gravedad cero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/76pb35w3kf6p/El_Cuaderno_De_Sara__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg<thumbnail>
  <info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Marian Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5d79aa0oi55x/Gorrion_Rojo__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fln4xdwthdtt/Black_Panther__BluRayRIP__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liga de la Justicia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gvy6l4v78dcn/Liga_de_la_Justicia_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3f0wXr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HQZG3DZ.jpg</fanart>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, 
  Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor.
  Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos 
  para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes – 
  Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, 
  quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor 3 Ragnarok</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tr7ll47v1bfs/Thor_3_Ragnarok_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kBJTMc5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PTtLZom.jpg</fanart>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. 
  Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la 
  destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza,
  la implacable Hela. Pero, 
  primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores,
  ¡el Increíble Hulk!.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Olé, el viaje de Ferdinand</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gwww7ixg2hqw/Ol____el_viaje_de_Ferdinand__2017__Online_Latino__Castellano_y_Subtitul.MP4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/72gf5YW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y33U8Gt.jpg</fanart>
<info>Ferdinand es un toro con un gran corazón que vive con sus amigos.
  Es un animal pacífico al que le encanta disfrutar de la naturaleza sin hacer daño a nadie. 
  Pero un día, todo cambia. Cuando lo confunden con una bestia peligrosa, 
  Ferdinand es capturado y arrancado de su hogar para llevarlo a España, 
  donde lo obligarán a convertirse en un toro bravo. 
  Pero a nuestro protagonista no le gusta la violencia y tampoco perseguir las telas rojas de los toreros. 
  Así que decide que va a volver con su familia. 
  Para ello recluta a un grupo de animales para escapar y volver a casa en la mayor aventura de toda su vida.
  Dirigida por Carlos Saldanha, director de 'Ice Age: La edad de Hielo' y 'Río', 'Ferdinand' nos 
  demuestra que no puedes juzgar a un toro por sus cuernos.</info> 
</item>
