<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: El despertar (2012)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/plqo70cbkycn</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/underworld_awakening_underworld_4_new_dawn-769049222-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Después de haber pasado quince años en un estado similar al coma, la vampiro Selene (Kate Beckinsale) descubre que tiene una hija de catorce años, mitad vampiro y mitad licántropo. Cuando consiga encontrarla, tendrá que evitar que Biocom cree una raza de Super-Licántropos que acabaría con ellas. Cuarta entrega de la saga Underworld.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Evolution (2006)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lnnes456vqgz</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/underworld_evolution-524543310-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La lucha milenaria entre depredadores ha adoptado nuevas dimensiones de violencia. Ha nacido una nueva raza en nada comparable a ninguna otra conocida. Traicionada por los de su propio clan, la guerrera vampiro Selene (Kate Beckinsale), busca venganza. Para ello, decide descubrir la verdad sobre la identidad del primer Inmortal verdadero. No es Marcus, el rey de los vampiros como se creía, sino Alexander Corvinus, padre de Marcus y de su hermano gemelo William. Selene y el híbrido Michael (Scott Speedman), protagonistas de un amor prohibido, lucharán juntos contra el poderoso Marcus, quien está decidido a liberar a su hermano preso y usar la sed de sangre de éste para llegar a dominar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] FURIA DE TITANES ()</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zp5y71m3qi6g</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] NOE ()</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t7potj7mp45r</urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Torre Oscura (2017)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/q30vtjehr6kv</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_dark_tower-790489565-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En un mundo extrañamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quizá maldito, anda sin descanso a través de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos están las montañas. Y mucho más allá, la Torre Oscura... Adaptación de la saga literaria de Stephen King.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bella y la bestia  (2017)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jt0ytj6sptmt</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/beauty_and_the_beast-281766413-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Adaptación en imagen real del clásico de Disney "La bella y la bestia", que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y enérgica, que sueña con aventuras y un mundo que se extiende más allá de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreído Gastón, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un día cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rápidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldición lanzada por una hechicera. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alianza del mal (The Covenant) (2006)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/87tqqi6ugn98</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_covenant-444286591-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Los privilegios y la belleza abundan en la Academia Spenser, un internado de Nueva Inglaterra destinado a la élite dominante de la región. Los Hijos de Ipswich son cuatro de estos jóvenes estudiantes ligados por su ascendencia sagrada. Como descendientes de las primeras familias que se establecieron en la Colonia Ipswich, en la década de 1600, estos cuatro chicos tienen poderes especiales innatos. Cuando, de pronto, un quinto descendiente se traslada a vivir a la ciudad, comienzan a desvelarse ciertos secretos que amenazan con romper el pacto de silencio que ha protegido a sus familias durante años...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Carter (2012)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kxer2z5mr4fe</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/john_carter-827699875-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Carter es un veterano capitán del ejército de La Confederación, que una vez trasladado misteriosamente al planeta rojo deberá tomar parte en el conflicto de sus pobladores al descubrir que la perduración de sus habitantes está en sus manos. Junto a Tras Tarkas (Willem Dafoe) y la cautivadora Princesa Dejah Thoris (Lynn Collins), John Carter vivirá una aventura repleta de peligros. Adaptación de ‘Una princesa de Marte’, la primera novela fantástica de Edgar Rice Burroughs. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jack, el cazagigantes (2013)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cpf7062pqvet</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/jack_the_giant_slayer-209844604-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La paz entre los seres humanos y los gigantes llega a su fin cuando éstos secuestran a una princesa. Un grupo de hombres valientes encabezados por un joven granjero intentará rescatarla... Adaptación para adultos del cuento infantil "Jack y las habichuelas mágicas".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hansel y Gretel: Cazadores de brujas (2013)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wpy2ayypa0g8</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/hansel_and_gretel_witch_hunters-259093852-mmed.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Han pasado quince años desde que Hansel (Jeremy Renner) y Gretel (Gemma Arterton) vivieron la aventura que los hizo famosos. Tras probar el sabor de la sangre siendo unos niños, ambos se han convertido en unos auténticos justicieros, dispuestos a todo para vengarse. Pero ahora, sin que ellos lo sepan, también se han convertido en la presa, y tienen que enfrentarse a algo mucho más siniestro que las brujas: su pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Protectora </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0bwid6v3waeu/LaPr0t3ct0ra.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/rdah0UpjZmy8OAsSuYWVz1aMH7L.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Sam (Noomi Rapace), una experta guardaespaldas y agente contra-terrorista
 acostumbrada a trabajar en zonas de guerra, le asignan una misión que ella presupone 
 rápida y fácil: la protección de Zoe (Sophie Nélisse), una joven y rica heredera. 
 A Sam no se le da bien tratar con jóvenes consentidas ni a Zoe le atrae la idea
 de tener una niñera, pero un violento intento de secuestro obligará a ambas a salir 
 huyendo. En el camino tendrán que acabar con algunas vidas o, de lo contrario,
 perder las suyas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salt </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/20b21xchy646/Sal.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/ttPF7duHyOpakOUg8iALzvockdd.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Como agente de la CIA, Evelyn Salt (Angelina Jolie) hizo un juramento de deber
 y honor a su país. Su lealtad es puesta a prueba cuando un desertor le acusa de 
 ser una espía rusa. Salt se da a la fuga y se ve obligada a utilizar todas sus habilidades
 y años de experiencia como espía encubierta para evitar que la capturen.
 Los esfuerzos de Salt para demostrar su inocencia sólo sirven para levantar
 aún más las sospechas acerca de sus motivos. Mientras continúa la caza para descubrir 
 la verdad que se oculta tras su identidad, una pregunta sigue latente: «¿Quién es Salt?»
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la sombra de Kennedy </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qi6kgvxpgkcj/ALaS0mbraD3K3nn3dy.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/4qZUrXT4Dd2oSM1WJM3fpa76gRL.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Biopic del 36º sobre el presidente norteamericano Lyndon B. Johnson:
 su época como senador, su candidatura a la Vicepresidencia y su papel como 
 Presidente de los Estados Unidos tras el asesinato de John Fitzgerald Kennedy en Dallas,
 en noviembre de 1963.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Engines </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ocd8y8kthh6r/M0rtal3ng1n3s.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/uR7vBOb8kyICiG1W1hS8HBSqyis.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Miles de años después de la destrucción de la civilización por un cataclismo, 
la humanidad se ha adaptado y, ahora, existen gigantescas ciudades en movimiento 
que vagan por la tierra sobre enormes ruedas absorbiendo a los pueblos más pequeños 
para obtener recursos. En una de esas colosales urbes Tom Natsworthy (Robert Sheehan),
 proveniente de la clase baja de Londres, deberá luchar por su vida junto a la peligrosa
 fugitiva Hester Shaw (Hera Hilmar). Dos opuestos, cuyos caminos nunca debieron cruzarse, 
 forman una peculiar alianza destinada a cambiar el curso del futuro.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hijo nativo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qhwvb50ih2v0/H1j0Nat1v0.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/mLTFUTbGkgHpySHw6QjiE8L5yR.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bigger “Big” Thomas (Ashton Sanders) es un joven afroamericano que vive con su madre
 y hermanos en Chicago. Sale con una chica desde hace algunos meses, 
 viste chaquetas punk y lleva el pelo teñido de verde; fuma marihuana y 
 lleva siempre una pistola consigo. Sin embargo,
 rechaza el plan de uno de sus mejores amigos de robar una tienda cercana a su vivienda.
 Big desea vivir decentemente, por lo que acepta un trabajo como conductor de un
 pudiente blanco, Will Dalton, y de toda su familia, donde pronto entabla una relación 
 especial con Mary, una muchacha liberal y progresiva. Sin embargo, 
 Big se involucra sin quererlo en la escena de una muerte accidental, 
 lo que le genera toda clase de problemas con la poderosa clase social a la que 
 estaba sirviendo hasta ese momento. Obra basada en la novela homónima de Richard Wright,
 aparecida en 1940.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escondidos en Brujas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lh44o14zgt2c/Esc0nd1d0s3nBrujas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/yseiHTFfTH1OKjB88BRuSivxbwP.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Narra la historia de dos asesinos a sueldo en Londres que, 
debido a una operación que termina mal, reciben la orden de exiliarse por un tiempo
 en la ciudad de Brujas, en Bélgica.
 </info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos aguas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vau5zj3gvssi/EntreD0sAguas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/93A3FYbKv7NSbw5Nxw7DzURLjjr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Isra y Cheíto son dos hermanos gitanos: Isra fue sentenciado a prisión por tráfico 
de drogas y Cheíto se alistó en la Infantería de la Marina.
 Cuando Isra sale de prisión y Cheíto vuelve de una larga misión,
 regresan a la isla de San Fernando. 
 El reencuentro entre ambos hermanos trae consigo los recuerdos de la violenta muerte de su
 padre cuando apenas eran unos niños. Doce años han pasado desde La leyenda del tiempo, 
 la película de Lacuesta cuando Isra y Cheíto eran adolescentes.
 Ahora Isra regresa a San Fernando para recuperar a su esposa e hijas.
 ¿Pero cómo logrará salir adelante en el lugar con la tasa de desempleo más alta de España?
 Su búsqueda de redención, su necesidad de ordenar sus vidas y reconciliarse entre
 sí une a Isra y Cheíto una vez más.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Holmes & Watson</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ya09p6mxvbaf/H0lmesAndWats0n.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/61JOUNb35q6NRYoX4wgnrO3E3EH.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ha habido un asesinato en el Palacio de Buckingham y, dentro de cuatro días,
 la Reina Victoria será la próxima víctima si nadie puede evitarlo.
 Por suerte para ella, Sherlock Holmes (Will Ferrell) y John Watson (John C. Reilly) 
 se pondrán manos a la obra para frenar de una vez a James Moriarty e impedir que 
 lleve a cabo su terrible plan. O al menos lo intentarán, porque esta no es una historia 
 convencional de Sherlock Holmes. Esto es Holmes & Watson.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amigos por siempre </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/axoo7ubfhtdv/Am1g0sP0rS13mpr3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/l7y52rDag7Q3srH0Ej0X5GuQTUf.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Remake norteamericano del gran éxito del cine francés «Intocable» (2011),
que aborda la relación que se desarrolla entre un parapléjico y un desempleado 
con antecedentes criminales que es contratado como asistente personal para ayudarle 
en el día a día.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Little Stranger </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jgd4kjw1h9ke/Th3L1ttl3Strang3r.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/jIVrK9ffsyKFKC3esCkCAk0m8kq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En la Gran Bretaña posterior a la Segunda Guerra Mundial, 
un médico visita una mansión llamada Hundreds Halls, 
donde su madre trabajó una vez como enfermera. 
Los propietarios están a punto de perder la casa porque no pueden pagar los impuestos,
 y dicen que el fantasma de la primera hija de su madre habita la casa. 
 El médico se obsesiona con casarse con una de las hijas de los dueños…
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un asunto de familia </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gzfa6853l894/UnAsunt0D3Fam1l1a.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/fQh7k7HJ7Avpyx9WF1KhCq9r6WI.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Osamu y su hijo se encuentran con una niña en mitad de un frío glacial. Al principio, y después de ser reacia a albergar a la niña, la esposa de Osamu aceptará cuidarla cuando se entere de las dificultades que afronta. Aunque la familia es pobre y apenas gana suficiente dinero para sobrevivir a través de pequeños delitos, parecen vivir felices juntos, hasta que un accidente imprevisto revela secretos ocultos, poniendo a prueba los lazos que les unen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A fondo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4855t4g2nvj9/Af0nd0.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2017/08/a-fondo-2856-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la mañana temprano para evitar
 los atascos de tráfico de la salida de las vacaciones de verano. Tom, el padre,
 ajusta el control electrónico de velocidad en 130 km/h., 
 en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que dé la vuelta.
 Tom se da cuenta de que él no puede controlar su vehículo. La electrónica no responde, 
 la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar 
 el coche no surten ningún efecto.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran duelo (1971)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/32dzti39tvp0/A_Gunfight.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/1LwaEvfy4k845EN2YkOt6bBhK2M.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dos pistoleros, cada uno con fama de ser el más rápido del oeste, 
deciden enfrentarse en un duelo y vender tickets ante la expectación surgida. 
El vencedor se queda con todo.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la caza de los Humanos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/setcpiqhm9zw/A_la_caza_de_los_Humanos.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/5JjzwN8Fd3THnELahoiyIoLW31C.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ricky es un rebelde chico de ciudad de doce años al que no encuentran hogar 
de acogida para él, salvo una granja en medio de la nada con una pareja; ella encantadora,
 él, arisco y solitario. Cuando comienza a sentirse a gusto, 
 un problema imprevisto dará pie a una caza humana por el campo neozelandés.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto básico 2 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lp73nrarwbfm/Instinto_Basico_2__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2006_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/zhFsnwcBqToDryvv05XuOCKkIYo.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El doctor Michael Glass, un reputado psiquiatra criminalista de Londres, 
es invitado por el detective de Scotland Yark, Roy Washburn,
 para que evalue a la novelista Catherine Tramell, 
 una polémica y atractiva escritora de éxito que se se ha visto 
 de nuevo envuelta en otro turbio asesinato.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mentiroso compulsivo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/w7i6juol9xfj/Mentiroso_Compulsivo__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__1997_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/7KsLfMBISsfGZs9BFlXMmCh0JyY.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Fletcher Reed (Jim Carrey) es un servidor de la justicia que se atiene a un sólo 
código ético: la verdad es negociable. Sin permitir que los hechos 
interfieran con un buen argumento, no tiene rival en cuanto a exagerar y distorsionar 
la verdad. El es una persona muy convincente y un mentiroso empedernido que se está
 labrando una prometedora carrera legal representando a los personajes más inmorales
 de la sociedad, clientes que otros abogados no representan por pura ética.
 Pero lo que hace de Fletcher un buen abogado es también lo que le convierte 
 en un padre irresponsable. Un día, su hijo Max (Justin Cooper) lo transforma
 en una persona honrada, y Fletcher descubre que su más preciado tesoro,
 su boca, de repente se ha convertido en su más grave debilidad.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pedro el afortunado </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/0un35yc8yw2p/Pedro_El_Afortunado__A_fortunate_Man___BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/ltJFoVIh2MWF3QMmRgwilBSr4Un.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En su búsqueda de la felicidad, Per se muda de la oscura región de 
Jutland de su familia estrictamente religiosa, huyendo de su padre, un cura.
 Se embarca hacia Copenhague​ para convertirse en ingeniero y comenzar un gran
 proyecto energético. En la gran ciudad, Per descubre su apetito por la 
 vida y la felicidad, envolviéndose en un despreocupado y vívido entorno social.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Verano del 84 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hfy0q7erwtwz/Verano_Del_84__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/2XglnRaQI8VmjXy2mwV3uilxm1z.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Después de sospechar que su vecino oficial de policía es un asesino en serie, 
un grupo de amigos adolescentes pasan el verano espiándolo y reuniendo pruebas,
 pero a medida que se acercan a descubrir la verdad, las cosas se ponen peligrosas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sobibor </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2j7m6qqty0py/Sobibor__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/q7RwP7JijLk54lXjTKiMpRMyjir.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El 14 de octubre de 1943, más de 400 prisioneros dirigidos por el oficial 
judío soviético Alexánder Pecherski llevaron a cabo un alzamiento en el
 campo de exterminio de Sobibor. Mataron a 11 guardias de las SS e intentaron 
 capturar una armería. Habiendo fracasado, 
 corrieron en grupo hacia los bosques a través de un campo minado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dementia 13 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5n2acavbol8w/Dementia_13__BlurayRIP__AC___2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/68nkM0GZfNS3MZsCezFNulg1hPe.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En ‘Dementia 13’, un fantasma vengativo, 
un misterioso asesino y una familia con secretos 
convergen en una noche de terror.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Escuadrón del Diablo </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/84cllik6bvi7/El_Escuadron_Del_Diablo__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/pnlwh6CBBq5jB7G7OVxDsfz1b9v.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un cazarrecompensas viaja a Londres para capturar a un oficial de la CIA renegado, 
lo que desata una batalla en la que tendrá que enfrentarse a un compañero 
exmilitar y su ejército privado.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familiye </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3s1pbmhme1g8/Familiye__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/eqjl8jkQpoeAXdUCO0qMy21fmnS.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Familiye cuenta la historia de un exconvicto que, 
después de salir de la cárcel, tiene que cuidar a sus dos hermanos menores.
 Uno de ellos es adicto al juego, el otro tiene síndrome de Down.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El vicio del poder</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/4sp5qy11nyyu/El_Vicio_Del_Poder__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/xP8o5iSDZFk2IjNbBpoDQC7NGvk.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Explora la historia real sobre cómo Dick Cheney (Christian Bale),
 un callado burócrata de Washington, 
 acabó convirtiéndose en el hombre más poderoso del mundo como vicepresidente 
 de los Estados Unidos durante el mandato de George W. Bush (Sam Rockwell), 
 con consecuencias en su país y el resto del mundo que aún se dejan sentir hoy en día.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El extranjero </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mg3gbehactaf/El_Extranjero__2017__HD_1080p.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/05/el-extranjero-mkv-torrent-13993-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quan es un humilde empresario londinense cuyo pasado, 
largamente sepultado, estalla en una venganza feroz cuando la única persona que le queda en la vida, 
su hija adolescente, muere en un atentado terrorista del IRA. Su implacable búsqueda de los terroristas le lleva a un 
juego del gato y el ratón con un funcionario del gobierno británico,
 en cuyo pasado puede estar la pista de las identidades de los escurridizos asesinos.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A por ellas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d0ohj9w3con1/A_por_ellas.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/lrGy8059Bkhk90T8s5eGVDkGtr2.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un curioso equipo de baloncesto compuesto por mujeres de mediana edad en Texas,
 todas ellas ex campeonas de secundaria, reta a los actuales 
 -y arrogantes- campeonas de la escuela secundaria a una serie de partidos para recaudar fondos para la prevención del cáncer de mama.
 Las chispas saltarán cuando estas mujeres llegan a extremos cómicos para demostrar su valía dentro y fuera de la cancha,
 conviertiéndose en una sensación mediática nacional.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A Rienda Suelta: Doce Relinchos De Navidad </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/znir0a22ctrl/A_rienda_suelta_Doce_relinchos_de_Navidad.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/brQBJQkWTZMuq89qTeFds7X7cqW.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Bright Fields se prepara para el gran evento de Navidad. Zoe, tras romper un adorno, 
está a punto de descubrir un secreto familiar.
 Gaby está a merced de Mia.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A tiro limpio </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7orryd2p6bcp/A_tiro_limpio.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/cy32OPDhE1IgzpXONh0ZXNsAxeA.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Matt es un antiguo policía de élite que tiene problemas con el juego y una montaña de deudas.
 Un hombre misterioso le ofrece pagar sus deudas a cambio del asesinato del gángster más célebre de la ciudad,
 tomando Matt una decisión que cambiará su vida… para siempre.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arsenal </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rg7xxwt9clz8/Arsenal.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/z6AtSYQF6rd1AJTu8wrc5UfNyud.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>El hermano de un importante hombre de negocios ha sido secuestrado. 
Pocos detalles se conocen de su desaparición, aunque se sospecha de mafioso de Philadelphia. 
Sin embargo, pronto empiezan a desencadenarse los rumores de que ha sido el propio joven el que ha orquestado todo el rapto. 
Entonces será cuando el empresario deba tomar cartas en el asunto.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sky Captain y el mundo del mañana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7t6rhd4j9szv/Sky_Captain_Y_El_Mundo_Del_Ma__ana__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/2LY0ePluR8NUf3maGG2FS2CWHm8.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Famosos científicos de todo el mundo están desapareciendo misteriosamente, 
y la reportera del Chronicle, Polly Perkins (Gwyneth Paltrow)
 y el hábil aviador Sky Captain (Jude Law) lo están investigando.
 Arriesgando sus vidas viajan a lugares exóticos, pero, 
 ¿podrá este dúo detener al Dr. Totenkopf, 
 el malvado personaje que está detrás de este plan para destruir la tierra? 
 Ayudados por Franky Cook (Angelina Jolie), comandante de un escuadrón femenino, 
 y un genio de la tecnología llamado Dex (Giovanni Ribisi), 
 Pollo y Sky Captain parecen ser la única esperanza del planeta.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Q </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3ij12m3qvy84/John_Q__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV24tt4LPIwtN5WUU7T35yRn0sj.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Q. Archibald (Denzel Washington) es un hombre corriente que trabaja en una fábrica y se ocupa de su familia. 
Su mujer Denise (Kimberly Elise) y su hijo Michael (Daniel E. Smith) son todo su mundo. 
Pero, cuando su hijo cae gravemente enfermo y es preciso someterlo urgentemente
 a un trasplante de corazón, resulta que su seguro médico no cubre la operación.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dd8zm4jlf1tt/Sorry_to_Bother_You__BluRay_RIP__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/3jkhB6WEiLo1mVoXIy7Qz3u9prI.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gracia de Lucía </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6u0nipvlycjh/La_Gracia_De_Lucia__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV263hdVMahm55qPTyuzBaMYo6i.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lucía es una mujer joven que cuida a su hija adolescente ella sola a 
pesar de las dificultades económicas. 
Para seguir adelante trabaja en un estudio de arquitectura, 
donde le piden evaluar un importante terreno de gran interés para todo el mundo.
 Pronto descubre que algo va mal, 
 un problema en los mapas que podrían acarrear grandes riesgos geológicos. 
 Al principio decide callarse, pero cuando la cosa se complica,
 Lucía luchará por sus principios para salvar el valle en el que creció.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tiempo después </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t0gtevijwnju/Tiempo_Despues__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9lg0IyG4MuvgJMFUEuw8cuIX1KR.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En el 9177, mil años arriba, mil años abajo –que tampoco hay que pillarse los dedos
 con estas minucias-, el mundo entero –y según algunos autores, 
 el universo también- se ha visto reducido a un solo Edificio
 Representativo y a unas afueras cochambrosas habitadas por todos los 
 parados y hambrientos del cosmos. Entre todos estos desgraciados, José María,
 decide que con las dificultades que haya que salvar y mediante la venta
 en el Edificio Representativo de una riquísima limonada que él manufactura, 
 otro mundo es posible.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 55 Pasos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vw19fyi6eu9n/55_Pasos__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9fUQSKMStIj4kY0cS9KGRMhdd64.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Colette Hughes, abogada de los derechos de los pacientes, 
va a defender a nueva cliente, Eleanor Riese, 
una paciente de la unidad psiquiátrica de un hospital de San Francisco. 
Hughes no se imagina que, además de emprender una batalla legal para mejorar el tratamiento
 de los enfermos mentales en los hospitales, transformará su vida.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumplin </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zjy6t929qnnb/Dumplin__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/04/dumplin-mkv-dual-13960-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una chica muy segura de sí misma a la que todo el mundo llama «Dumplin»
 (Danielle Macdonald) comienza a trabajar en una cadena de comida rápida, 
 donde conoce a un chico que le gusta. Al parecer, la atracción entre ambos es mutua, 
 aunque Dumplin comienza a tener dudas sobre su atractivo físico.
 Decidida a remediar este problema,
 y también con el propósito de ganarse el respeto de su madre, 
 una antigua «reina de la belleza» (Jennifer Aniston), 
 Dumplin se inscribe en un concurso de belleza.
 </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familia al instante </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gfm4ugcblchl/Familia_a_Prueba__HDTV__AC3_2.0_Castellano__2018_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/est8yJ9OwXAAK8d9nsHRzWK9glr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La emoción y alegría de convertirse en padres llega de pronto para Pete y Ellie,
 una joven pareja que decide compartir su felicidad y sumar a su familia a Juan,
 Lita y Lizzy, tres niños que son hermanos entre sí­.
 Pero con ello también comienzan muchos berrinches, puertas azotadas, 
 cenas accidentadas, responsabilidades triples, pero sobre todo, una gran familia.
 </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cscu1zojqsdq/Como_Entrenar_A_Tu_Dragon_3__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/oW75ilbEjKc5s72zxiV51cbogfi.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ralph rompe Internet </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/54rnlqn0x9ou/Ralph_Rompe_Internet___Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/wfff5XoLdGQzCt2Nb4ZF6WYNLAq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ralph sale de los recreativos y… ¡rompe Internet! ¿Qué podría salir mal?
 La secuela de «Rompe Ralph» (2012) tendrá lugar en el presente, 
 seis años después de los acontecimientos de la primera película. 
 En ella volveremos a ver a Ralph, el malo del videojuego que quiere ser un héroe, 
 además de otros personajes ya conocidos, como Vanellope von Schweetz, 
 la chica «error de programación» con un imparable espíritu ganador. 
 La historia se centrará en las aventuras de Ralph y sus compañeros en el mundo de Internet.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armado. La gran conspiración americana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sdlojdgwopbl/Armado_La_Gran_Conspiracion_Americana__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/dT316sJ74VYrRl3sh6UgJD6VP6g.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un exagente federal que intenta reorientar su vida tras un caso difícil 
 descubre que muchos de sus compañeros están sufriendo lo mismo que él y que quizá haya una conspiración.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Breath </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a1plpfciz3m1/Breath__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/bxttefid9CARHKiq0b8aCJEjsHH.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Basada en la novela bestseller de Tim Winton ambientada a mediados de los 70 en la costa de Australia. 
 Dos chicos con ganas de descubrir cosas desarrollan una amistad con un misterioso
 aventurero que les invita a tomar riesgos que tendrán un impacto profundo en sus vidas.
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bendita locura </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qpastsqez6aw/Bendita_Locura__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/AfZcKJ4yep727c269iCgLEqmlcG.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Guglielmo es un hombre de inmaculada fe cristiana, 
 propietario de una tienda de artículos religiosos y alta moda para obispos y cardinales. 
 Su pareja, Lidia, devota consorte desde hace 25 años, decide abandonarlo justamente el día de su aniversario, 
 echando por tierra su universo y sus certezas. 
 A su tienda no tardará en llegar una imprevisible candidata a dependiente: Luna,
 una chica de barrio de lo más descarado y perturbador, tan voluntariosa como incapaz. 
 Nada será igual desde ese día: Luna lo apunta a Tinder, y Guglielmo, soltero en apuros,
 descubrirá el sorprendente mundo de las citas a ciegas y los divertidísimos intentos 
 de mujeres dispuestas a todo con tal de encontrar un alma gemela.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmim4751374d/Money_Trap__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/04/money-trap-mkv-dual-torrent-13937-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zona hostil </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bwe432bc1c3k/Zona_Hostil__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2017_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/pIi99YX0L6YzTHDzt8r7oLG01Ky.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A un convoy americano escoltado por la Legión española le estalla una mina al norte de Afganistán,
 y el inexperto Teniente Conte (Raúl Mérida) queda al mando de una dotación para proteger a los heridos hasta que los evacuen.
 La capitán Varela (Ariadna Gil), médico militar, acude al rescate en un helicóptero del Ejército Español,
 pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicóptero vuelca, 
 dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. 
 El impulsivo Comandante Ledesma (Antonio Garrido) propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y,
 además, llevarse el aparato siniestrado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gaviota </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i8bvo4xz2wwk/La_Gaviota__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kgs3l0feqpRFDKidrRAiytmAmu2.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En Rusia, a finales del siglo XIX, la veterana y vanidosa estrella del teatro Irina Arkádina (Annette Bening), 
cuyos días de gloria quedaron en el pasado, pasa los días en una finca de ensueño cerca de un lago, 
propiedad de su hermano enfermo (Brian Dennehy).
 Allí tendrá que compartir el tiempo con varias personas: su amante, el famoso escritor Boris Trigorin (Corey Stoll);
 su hijo y aspirante a escritor (Billy Howle) y la ingenua actriz Nina Zarechnaya (Saoirse Ronan). Durante esa temporada,
 todos tendrán que hacer frente a una serie de conflictos, tanto románticos como artísticos,
 mientras sufren al haberse enamorado de las personas inadecuadas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo que esconde Silver Lake </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eu59kseu7mtg/Lo_Que_Esconde_Silver_Lake__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/x4pN1IVuK0o5Y0nkKWtJQhwJqo8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/4/4/estrenos-semana-trailer-que-esconde-silver-lake-2018-1545855080344.jpg</fanart>
<info>En su apartamento de urbanización prototipo de Los Angeles,
 Sam (Andrew Garﬁeld) anda por la vida muerto de aburrimiento.
 Ningún aliciente hasta ese día en que descubre a una nueva vecina sexy,
 deslumbrante, inquietante, misteriosa y, de repente, desaparecida. Y aún hay mayores rarezas esperando a Sam, 
 porque por el barrio anda suelto un asesino de perros...
 </info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hikmry2crfb7/Miamor_Perdido_BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kULYM5oKad5qn3lsxeBIIHtkcEw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://ep01.epimg.net/cultura/imagenes/2018/12/13/actualidad/1544693593_636661_1544696762_noticia_normal.jpg</fanart>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
  </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sud0qynsgglj/Replicas__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elitetorrent.io/wp-content/uploads/portadas/1556067405-replicas.jpg<thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/wp-content/uploads/2018/10/Replicas-critica.jpg</fanart>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vigilantes de la playa</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07qehqjqbt3j/baywatch_los_vigilantes_de_la_playa_dvdrip_www.divxtotal.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QSi98GR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MWTRbqv.jpg</fanart>
<info>Los populares socorristas que se encargan de la seguridad en la californiana playa de 
  Santa Mónica llegan a la gran pantalla, ellos son la élite de la élite, el alma de esta playa.
  Mitch Buchannon (Dwayne Johnson), un estricto y esforzado socorrista de la antigua escuela,
  deberá trabajar codo con codo con el rebelde Matt Brody (Zac Efron), 
  un joven ex nadador olímpico caído en desgracia al que le gusta saltarse las normas. 
  A pesar de tener personalidades opuestas, los dos socorristas deberán unir fuerzas y formar equipo. 
  Juntos descubrirán una trama criminal, en torno a drogas y asesinos, que amenaza el futuro de la Bahía.
  Su objetivo será proteger la playa de su destrucción a manos de un magnate del petróleo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Baby Driver</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dkj8losz80qo/baby_driver__2017___hdrip_xvid_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JygxLJY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cCC6CbO.jpg</fanart>
<info>Baby (Ansel Elgort), un joven y talentoso conductor especializado en fugas, 
  depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo.
  Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), 
  Baby ve una oportunidad para abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. 
  Pero después de ser forzado a trabajar para un jefe de una banda criminal (Kevin Spacey),
  deberá dar la cara cuando un golpe malogrado amenace su vida, su amor y su libertad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una noche fuera de control</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kkkb4f4opse5/una_noche_fuera_de_control_1080p_ww.descargasmix.com.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SuCHwPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vmvdsn3.jpg</fanart>
<info>Cinco amigas de la universidad se reúnen después de 10 años para una despedida de soltera en Miami.
  La fiesta se les va de las manos cuando por accidente matan a un stripper.
  En su intento por ocultarlo, verán cómo su relación se estrecha y estarán más unidas que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abracadabra</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xi2773yx1mwr/abracadabra.microhd720p.bravier.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9URVUau.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEYc9CC.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, 
  descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. 
  Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformes: El ultimo caballero</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/obtoc34w3whi/t.el.ultimo.caballero.m720p.castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SaAjzqT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNTqoIt.jpg</fanart>
<info>La Tierra es un lugar desolado, plagado de edificios destruidos y donde los seres humanos luchan por sobrevivir 
  al conflicto que la humanidad mantiene con los robots alienígenas. 
  Izabella es una de las muchas personas cuya vida cambió drásticamente con la llegada de los extraterrestres. 
  La joven, que se ha adaptado completamente a su nueva vida en las calles, 
  se unirá a Cade Yeager para hacer frente al peligroso desafío que tienen por delante. Y es que,
  ante dos mundos que colisionan y solo uno de ellos sobrevivirá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salyut-7: Héroes en el espacio</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a4ehpejzskno/Salyut-7_H_e9roes_en_el_espacio_pityuno.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZtnJYWr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9vbpEmT.jpg</fanart>
<info>Era 1985: la Guerra Fría tenía como uno de sus puntales la carrera espacial.
  La estación Salyut-7 era una de las joyas de la corona de la industria soviética.
  Sin embargo, de repente dejó de comunicarse. 
  Una de las mayores y más complejas misiones espaciales aterriza
  en la pantalla a través de esta soberbia película de aventuras, 
  que incluye cuarenta minutos rodados en gravedad cero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/76pb35w3kf6p/El_Cuaderno_De_Sara__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg<thumbnail>
  <info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Marian Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5d79aa0oi55x/Gorrion_Rojo__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fln4xdwthdtt/Black_Panther__BluRayRIP__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liga de la Justicia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gvy6l4v78dcn/Liga_de_la_Justicia_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3f0wXr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HQZG3DZ.jpg</fanart>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, 
  Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor.
  Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos 
  para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes – 
  Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, 
  quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor 3 Ragnarok</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tr7ll47v1bfs/Thor_3_Ragnarok_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kBJTMc5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PTtLZom.jpg</fanart>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. 
  Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la 
  destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza,
  la implacable Hela. Pero, 
  primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores,
  ¡el Increíble Hulk!.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Olé, el viaje de Ferdinand</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gwww7ixg2hqw/Ol____el_viaje_de_Ferdinand__2017__Online_Latino__Castellano_y_Subtitul.MP4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/72gf5YW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y33U8Gt.jpg</fanart>
<info>Ferdinand es un toro con un gran corazón que vive con sus amigos.
  Es un animal pacífico al que le encanta disfrutar de la naturaleza sin hacer daño a nadie. 
  Pero un día, todo cambia. Cuando lo confunden con una bestia peligrosa, 
  Ferdinand es capturado y arrancado de su hogar para llevarlo a España, 
  donde lo obligarán a convertirse en un toro bravo. 
  Pero a nuestro protagonista no le gusta la violencia y tampoco perseguir las telas rojas de los toreros. 
  Así que decide que va a volver con su familia. 
  Para ello recluta a un grupo de animales para escapar y volver a casa en la mayor aventura de toda su vida.
  Dirigida por Carlos Saldanha, director de 'Ice Age: La edad de Hielo' y 'Río', 'Ferdinand' nos 
  demuestra que no puedes juzgar a un toro por sus cuernos.</info> 
</item>
