<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2018)</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sky Captain y el mundo del mañana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7t6rhd4j9szv/Sky_Captain_Y_El_Mundo_Del_Ma__ana__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/2LY0ePluR8NUf3maGG2FS2CWHm8.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Famosos científicos de todo el mundo están desapareciendo misteriosamente, 
y la reportera del Chronicle, Polly Perkins (Gwyneth Paltrow)
 y el hábil aviador Sky Captain (Jude Law) lo están investigando.
 Arriesgando sus vidas viajan a lugares exóticos, pero, 
 ¿podrá este dúo detener al Dr. Totenkopf, 
 el malvado personaje que está detrás de este plan para destruir la tierra? 
 Ayudados por Franky Cook (Angelina Jolie), comandante de un escuadrón femenino, 
 y un genio de la tecnología llamado Dex (Giovanni Ribisi), 
 Pollo y Sky Captain parecen ser la única esperanza del planeta.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Q </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3ij12m3qvy84/John_Q__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2002_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV24tt4LPIwtN5WUU7T35yRn0sj.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>John Q. Archibald (Denzel Washington) es un hombre corriente que trabaja en una fábrica y se ocupa de su familia. 
Su mujer Denise (Kimberly Elise) y su hijo Michael (Daniel E. Smith) son todo su mundo. 
Pero, cuando su hijo cae gravemente enfermo y es preciso someterlo urgentemente
 a un trasplante de corazón, resulta que su seguro médico no cubre la operación.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dd8zm4jlf1tt/Sorry_to_Bother_You__BluRay_RIP__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/3jkhB6WEiLo1mVoXIy7Qz3u9prI.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gracia de Lucía </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6u0nipvlycjh/La_Gracia_De_Lucia__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/iV263hdVMahm55qPTyuzBaMYo6i.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Lucía es una mujer joven que cuida a su hija adolescente ella sola a 
pesar de las dificultades económicas. 
Para seguir adelante trabaja en un estudio de arquitectura, 
donde le piden evaluar un importante terreno de gran interés para todo el mundo.
 Pronto descubre que algo va mal, 
 un problema en los mapas que podrían acarrear grandes riesgos geológicos. 
 Al principio decide callarse, pero cuando la cosa se complica,
 Lucía luchará por sus principios para salvar el valle en el que creció.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tiempo después </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/t0gtevijwnju/Tiempo_Despues__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9lg0IyG4MuvgJMFUEuw8cuIX1KR.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En el 9177, mil años arriba, mil años abajo –que tampoco hay que pillarse los dedos
 con estas minucias-, el mundo entero –y según algunos autores, 
 el universo también- se ha visto reducido a un solo Edificio
 Representativo y a unas afueras cochambrosas habitadas por todos los 
 parados y hambrientos del cosmos. Entre todos estos desgraciados, José María,
 decide que con las dificultades que haya que salvar y mediante la venta
 en el Edificio Representativo de una riquísima limonada que él manufactura, 
 otro mundo es posible.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 55 Pasos </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vw19fyi6eu9n/55_Pasos__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/9fUQSKMStIj4kY0cS9KGRMhdd64.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Colette Hughes, abogada de los derechos de los pacientes, 
va a defender a nueva cliente, Eleanor Riese, 
una paciente de la unidad psiquiátrica de un hospital de San Francisco. 
Hughes no se imagina que, además de emprender una batalla legal para mejorar el tratamiento
 de los enfermos mentales en los hospitales, transformará su vida.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumplin </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zjy6t929qnnb/Dumplin__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/04/dumplin-mkv-dual-13960-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Una chica muy segura de sí misma a la que todo el mundo llama «Dumplin»
 (Danielle Macdonald) comienza a trabajar en una cadena de comida rápida, 
 donde conoce a un chico que le gusta. Al parecer, la atracción entre ambos es mutua, 
 aunque Dumplin comienza a tener dudas sobre su atractivo físico.
 Decidida a remediar este problema,
 y también con el propósito de ganarse el respeto de su madre, 
 una antigua «reina de la belleza» (Jennifer Aniston), 
 Dumplin se inscribe en un concurso de belleza.
 </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Familia al instante </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gfm4ugcblchl/Familia_a_Prueba__HDTV__AC3_2.0_Castellano__2018_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/est8yJ9OwXAAK8d9nsHRzWK9glr.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>La emoción y alegría de convertirse en padres llega de pronto para Pete y Ellie,
 una joven pareja que decide compartir su felicidad y sumar a su familia a Juan,
 Lita y Lizzy, tres niños que son hermanos entre sí­.
 Pero con ello también comienzan muchos berrinches, puertas azotadas, 
 cenas accidentadas, responsabilidades triples, pero sobre todo, una gran familia.
 </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cscu1zojqsdq/Como_Entrenar_A_Tu_Dragon_3__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/oW75ilbEjKc5s72zxiV51cbogfi.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ralph rompe Internet </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/54rnlqn0x9ou/Ralph_Rompe_Internet___Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/wfff5XoLdGQzCt2Nb4ZF6WYNLAq.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Ralph sale de los recreativos y… ¡rompe Internet! ¿Qué podría salir mal?
 La secuela de «Rompe Ralph» (2012) tendrá lugar en el presente, 
 seis años después de los acontecimientos de la primera película. 
 En ella volveremos a ver a Ralph, el malo del videojuego que quiere ser un héroe, 
 además de otros personajes ya conocidos, como Vanellope von Schweetz, 
 la chica «error de programación» con un imparable espíritu ganador. 
 La historia se centrará en las aventuras de Ralph y sus compañeros en el mundo de Internet.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armado. La gran conspiración americana </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sdlojdgwopbl/Armado_La_Gran_Conspiracion_Americana__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/dT316sJ74VYrRl3sh6UgJD6VP6g.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un exagente federal que intenta reorientar su vida tras un caso difícil 
 descubre que muchos de sus compañeros están sufriendo lo mismo que él y que quizá haya una conspiración.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Breath </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a1plpfciz3m1/Breath__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/bxttefid9CARHKiq0b8aCJEjsHH.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Basada en la novela bestseller de Tim Winton ambientada a mediados de los 70 en la costa de Australia. 
 Dos chicos con ganas de descubrir cosas desarrollan una amistad con un misterioso
 aventurero que les invita a tomar riesgos que tendrán un impacto profundo en sus vidas.
</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bendita locura </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qpastsqez6aw/Bendita_Locura__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_2.0_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/AfZcKJ4yep727c269iCgLEqmlcG.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Guglielmo es un hombre de inmaculada fe cristiana, 
 propietario de una tienda de artículos religiosos y alta moda para obispos y cardinales. 
 Su pareja, Lidia, devota consorte desde hace 25 años, decide abandonarlo justamente el día de su aniversario, 
 echando por tierra su universo y sus certezas. 
 A su tienda no tardará en llegar una imprevisible candidata a dependiente: Luna,
 una chica de barrio de lo más descarado y perturbador, tan voluntariosa como incapaz. 
 Nada será igual desde ese día: Luna lo apunta a Tinder, y Guglielmo, soltero en apuros,
 descubrirá el sorprendente mundo de las citas a ciegas y los divertidísimos intentos 
 de mujeres dispuestas a todo con tal de encontrar un alma gemela.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Money Trap </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmim4751374d/Money_Trap__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Italiano_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/04/money-trap-mkv-dual-torrent-13937-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Asim Noyam estafa a la gente con sus mentiras y juegos.
 Asim Noyan y su pandilla, a quienes nadie más ha podido atrapar, 
 se meten de nuevo en una artimaña.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zona hostil </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bwe432bc1c3k/Zona_Hostil__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2017_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/pIi99YX0L6YzTHDzt8r7oLG01Ky.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A un convoy americano escoltado por la Legión española le estalla una mina al norte de Afganistán,
 y el inexperto Teniente Conte (Raúl Mérida) queda al mando de una dotación para proteger a los heridos hasta que los evacuen.
 La capitán Varela (Ariadna Gil), médico militar, acude al rescate en un helicóptero del Ejército Español,
 pero el terreno cede durante el aterrizaje y el helicóptero vuelca, 
 dejando a los rescatadores atrapados junto a los legionarios en medio de la nada. 
 El impulsivo Comandante Ledesma (Antonio Garrido) propone un arriesgado plan para rescatarlos a todos y,
 además, llevarse el aparato siniestrado.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gaviota </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/i8bvo4xz2wwk/La_Gaviota__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kgs3l0feqpRFDKidrRAiytmAmu2.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>En Rusia, a finales del siglo XIX, la veterana y vanidosa estrella del teatro Irina Arkádina (Annette Bening), 
cuyos días de gloria quedaron en el pasado, pasa los días en una finca de ensueño cerca de un lago, 
propiedad de su hermano enfermo (Brian Dennehy).
 Allí tendrá que compartir el tiempo con varias personas: su amante, el famoso escritor Boris Trigorin (Corey Stoll);
 su hijo y aspirante a escritor (Billy Howle) y la ingenua actriz Nina Zarechnaya (Saoirse Ronan). Durante esa temporada,
 todos tendrán que hacer frente a una serie de conflictos, tanto románticos como artísticos,
 mientras sufren al haberse enamorado de las personas inadecuadas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo que esconde Silver Lake </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/eu59kseu7mtg/Lo_Que_Esconde_Silver_Lake__BluRay_Rip__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/x4pN1IVuK0o5Y0nkKWtJQhwJqo8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://estaticos.elperiodico.com/resources/jpg/4/4/estrenos-semana-trailer-que-esconde-silver-lake-2018-1545855080344.jpg</fanart>
<info>En su apartamento de urbanización prototipo de Los Angeles,
 Sam (Andrew Garﬁeld) anda por la vida muerto de aburrimiento.
 Ningún aliciente hasta ese día en que descubre a una nueva vecina sexy,
 deslumbrante, inquietante, misteriosa y, de repente, desaparecida. Y aún hay mayores rarezas esperando a Sam, 
 porque por el barrio anda suelto un asesino de perros...
 </info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hikmry2crfb7/Miamor_Perdido_BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kULYM5oKad5qn3lsxeBIIHtkcEw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://ep01.epimg.net/cultura/imagenes/2018/12/13/actualidad/1544693593_636661_1544696762_noticia_normal.jpg</fanart>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
  </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sud0qynsgglj/Replicas__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elitetorrent.io/wp-content/uploads/portadas/1556067405-replicas.jpg<thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/wp-content/uploads/2018/10/Replicas-critica.jpg</fanart>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vigilantes de la playa</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07qehqjqbt3j/baywatch_los_vigilantes_de_la_playa_dvdrip_www.divxtotal.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QSi98GR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MWTRbqv.jpg</fanart>
<info>Los populares socorristas que se encargan de la seguridad en la californiana playa de 
  Santa Mónica llegan a la gran pantalla, ellos son la élite de la élite, el alma de esta playa.
  Mitch Buchannon (Dwayne Johnson), un estricto y esforzado socorrista de la antigua escuela,
  deberá trabajar codo con codo con el rebelde Matt Brody (Zac Efron), 
  un joven ex nadador olímpico caído en desgracia al que le gusta saltarse las normas. 
  A pesar de tener personalidades opuestas, los dos socorristas deberán unir fuerzas y formar equipo. 
  Juntos descubrirán una trama criminal, en torno a drogas y asesinos, que amenaza el futuro de la Bahía.
  Su objetivo será proteger la playa de su destrucción a manos de un magnate del petróleo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Baby Driver</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dkj8losz80qo/baby_driver__2017___hdrip_xvid_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JygxLJY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cCC6CbO.jpg</fanart>
<info>Baby (Ansel Elgort), un joven y talentoso conductor especializado en fugas, 
  depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo.
  Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), 
  Baby ve una oportunidad para abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. 
  Pero después de ser forzado a trabajar para un jefe de una banda criminal (Kevin Spacey),
  deberá dar la cara cuando un golpe malogrado amenace su vida, su amor y su libertad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una noche fuera de control</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kkkb4f4opse5/una_noche_fuera_de_control_1080p_ww.descargasmix.com.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SuCHwPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vmvdsn3.jpg</fanart>
<info>Cinco amigas de la universidad se reúnen después de 10 años para una despedida de soltera en Miami.
  La fiesta se les va de las manos cuando por accidente matan a un stripper.
  En su intento por ocultarlo, verán cómo su relación se estrecha y estarán más unidas que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abracadabra</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xi2773yx1mwr/abracadabra.microhd720p.bravier.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9URVUau.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEYc9CC.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, 
  descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. 
  Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformes: El ultimo caballero</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/obtoc34w3whi/t.el.ultimo.caballero.m720p.castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SaAjzqT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNTqoIt.jpg</fanart>
<info>La Tierra es un lugar desolado, plagado de edificios destruidos y donde los seres humanos luchan por sobrevivir 
  al conflicto que la humanidad mantiene con los robots alienígenas. 
  Izabella es una de las muchas personas cuya vida cambió drásticamente con la llegada de los extraterrestres. 
  La joven, que se ha adaptado completamente a su nueva vida en las calles, 
  se unirá a Cade Yeager para hacer frente al peligroso desafío que tienen por delante. Y es que,
  ante dos mundos que colisionan y solo uno de ellos sobrevivirá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salyut-7: Héroes en el espacio</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a4ehpejzskno/Salyut-7_H_e9roes_en_el_espacio_pityuno.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZtnJYWr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9vbpEmT.jpg</fanart>
<info>Era 1985: la Guerra Fría tenía como uno de sus puntales la carrera espacial.
  La estación Salyut-7 era una de las joyas de la corona de la industria soviética.
  Sin embargo, de repente dejó de comunicarse. 
  Una de las mayores y más complejas misiones espaciales aterriza
  en la pantalla a través de esta soberbia película de aventuras, 
  que incluye cuarenta minutos rodados en gravedad cero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/76pb35w3kf6p/El_Cuaderno_De_Sara__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg<thumbnail>
  <info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Marian Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5d79aa0oi55x/Gorrion_Rojo__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fln4xdwthdtt/Black_Panther__BluRayRIP__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liga de la Justicia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gvy6l4v78dcn/Liga_de_la_Justicia_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3f0wXr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HQZG3DZ.jpg</fanart>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, 
  Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor.
  Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos 
  para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes – 
  Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, 
  quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor 3 Ragnarok</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tr7ll47v1bfs/Thor_3_Ragnarok_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kBJTMc5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PTtLZom.jpg</fanart>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. 
  Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la 
  destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza,
  la implacable Hela. Pero, 
  primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores,
  ¡el Increíble Hulk!.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Olé, el viaje de Ferdinand</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gwww7ixg2hqw/Ol____el_viaje_de_Ferdinand__2017__Online_Latino__Castellano_y_Subtitul.MP4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/72gf5YW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y33U8Gt.jpg</fanart>
<info>Ferdinand es un toro con un gran corazón que vive con sus amigos.
  Es un animal pacífico al que le encanta disfrutar de la naturaleza sin hacer daño a nadie. 
  Pero un día, todo cambia. Cuando lo confunden con una bestia peligrosa, 
  Ferdinand es capturado y arrancado de su hogar para llevarlo a España, 
  donde lo obligarán a convertirse en un toro bravo. 
  Pero a nuestro protagonista no le gusta la violencia y tampoco perseguir las telas rojas de los toreros. 
  Así que decide que va a volver con su familia. 
  Para ello recluta a un grupo de animales para escapar y volver a casa en la mayor aventura de toda su vida.
  Dirigida por Carlos Saldanha, director de 'Ice Age: La edad de Hielo' y 'Río', 'Ferdinand' nos 
  demuestra que no puedes juzgar a un toro por sus cuernos.</info> 
</item>
