<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  (2019)</title>
<link></link>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Polar (2019)</title>
<link>https://openload.co/embed/sGGg6Fba0Kw/ESP-1080_P.0.L.4.R.mp4</link>
<thumbnail>http://www.cliver.tv/img/peliculas/7284_min.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Duncan Vizla, el asesino más letal del mundo, conocido como Black Káiser (Mads Mikkelsen), 
está a punto de jubilarse. Pero su antiguo jefe le ha puesto precio a su cabeza. Y, en contra de su voluntad,
 tiene que plantarle cara a un grupo de sicarios más jóvenes, rápidos y despiadados, dispuestos a todo para eliminarlo.
 Adaptación de la novela gráfica "Polar: Came From the Cold" de Victor Santos.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿No es romántico? (2019)</title>
<link>https://1fgm8r3.oloadcdn.net/dl/l/4tgPTWTLK_ZCJ-tI/Xr1wxQmoyHQ/ESP-720+1.S.N.T_1.T_R.0.M.4.N.T.1.C.mp4?mime=true</link>
<thumbnail>http://www.cliver.tv/img/peliculas/8013_min.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo,
 pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad.
 Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor,
 tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar,
 descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica.
 Y es la protagonista.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Triple Frontera (2019)</title>
<link>https://6hvonsc1u6.playercdn.net/87/0/scU2PM_hXKGGJRSbp-ZovQ/1556574943/190318/577G178OASDNSGYLYNCVV.mp4</link>
<thumbnail>http://www.cliver.tv/img/peliculas/8128_min.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Cinco amigos, todos ex veteranos militares y antiguos operativos de las Fuerzas Especiales, 
se reúnen para planificar un asalto a una zona fronteriza poco habitada en Sudamérica.
 El objetivo: robar a un poderoso narcotraficante. Por primera vez en sus prestigiosas carreras,
 estos héroes anónimos asumen una peligrosa misión en su propio beneficio y no en el de su país. 
 Pero cuando la situación sufre un giro inesperado y amenaza con salirse de control, 
 desencaderá una serie de consecuencias imprevistas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Redada Asesina 2 (The Raid 2) (2014)</title>
<link>https://o7stbi1jm0.playercdn.net/87/0/YV6djPnCeh9VT03oYHOXuw/1556573006/190331/983G1MQLYS4GCS4WXVO2L.mp4</link>
<thumbnail>https://static.pelisplus.co/movie/cover/original/cdc1424d26b38acf299a359b3fa0c87c.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Un miembro novato de un equipo de élite de comandos,
  Rama (Iko Uwais) es instruido mientras sus camaradas siguen con su misión
  para detener a un brutal criminal llamado Tama (Ray Sahetapy). Sin embargo, 
  el plan del equipo es descubierto y Tama ofrece un gran premio a los criminales de su edificio de
  departamentos a cambio de las cabezas de los policías. Ahora Rama comanda al equipo en una guerra muy
  violenta a través del edificio e intenta sobrevivir a la misión.
  </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bumblebee (2018)</title>
<link>https://td7evtk6es.playercdn.net/87/1/MWQ6E9-0Vj_HfCkECl7qfw/1556570973/190320/727G19Q5NNAORBJWBC3SZ.mp4</link>
<thumbnail>https://zonatorrent.tv/wp-content/uploads/2019/03/bumblebee-mkv-dual-torrent-13271-poster-180x260.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido (2018)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hikmry2crfb7/Miamor_Perdido_BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w154/kULYM5oKad5qn3lsxeBIIHtkcEw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://ep01.epimg.net/cultura/imagenes/2018/12/13/actualidad/1544693593_636661_1544696762_noticia_normal.jpg</fanart>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
  </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas (2018)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sud0qynsgglj/Replicas__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://www.elitetorrent.io/wp-content/uploads/portadas/1556067405-replicas.jpg<thumbnail>
<fanart>https://www.cinepremiere.com.mx/wp-content/uploads/2018/10/Replicas-critica.jpg</fanart>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vigilantes de la playa</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07qehqjqbt3j/baywatch_los_vigilantes_de_la_playa_dvdrip_www.divxtotal.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QSi98GR.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MWTRbqv.jpg</fanart>
<info>Los populares socorristas que se encargan de la seguridad en la californiana playa de 
  Santa Mónica llegan a la gran pantalla, ellos son la élite de la élite, el alma de esta playa.
  Mitch Buchannon (Dwayne Johnson), un estricto y esforzado socorrista de la antigua escuela,
  deberá trabajar codo con codo con el rebelde Matt Brody (Zac Efron), 
  un joven ex nadador olímpico caído en desgracia al que le gusta saltarse las normas. 
  A pesar de tener personalidades opuestas, los dos socorristas deberán unir fuerzas y formar equipo. 
  Juntos descubrirán una trama criminal, en torno a drogas y asesinos, que amenaza el futuro de la Bahía.
  Su objetivo será proteger la playa de su destrucción a manos de un magnate del petróleo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Baby Driver</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dkj8losz80qo/baby_driver__2017___hdrip_xvid_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JygxLJY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cCC6CbO.jpg</fanart>
<info>Baby (Ansel Elgort), un joven y talentoso conductor especializado en fugas, 
  depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo.
  Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), 
  Baby ve una oportunidad para abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. 
  Pero después de ser forzado a trabajar para un jefe de una banda criminal (Kevin Spacey),
  deberá dar la cara cuando un golpe malogrado amenace su vida, su amor y su libertad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una noche fuera de control</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kkkb4f4opse5/una_noche_fuera_de_control_1080p_ww.descargasmix.com.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SuCHwPr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vmvdsn3.jpg</fanart>
<info>Cinco amigas de la universidad se reúnen después de 10 años para una despedida de soltera en Miami.
  La fiesta se les va de las manos cuando por accidente matan a un stripper.
  En su intento por ocultarlo, verán cómo su relación se estrecha y estarán más unidas que nunca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abracadabra</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xi2773yx1mwr/abracadabra.microhd720p.bravier.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9URVUau.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zEYc9CC.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, 
  descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. 
  Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformes: El ultimo caballero</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/obtoc34w3whi/t.el.ultimo.caballero.m720p.castellano.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SaAjzqT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNTqoIt.jpg</fanart>
<info>La Tierra es un lugar desolado, plagado de edificios destruidos y donde los seres humanos luchan por sobrevivir 
  al conflicto que la humanidad mantiene con los robots alienígenas. 
  Izabella es una de las muchas personas cuya vida cambió drásticamente con la llegada de los extraterrestres. 
  La joven, que se ha adaptado completamente a su nueva vida en las calles, 
  se unirá a Cade Yeager para hacer frente al peligroso desafío que tienen por delante. Y es que,
  ante dos mundos que colisionan y solo uno de ellos sobrevivirá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salyut-7: Héroes en el espacio</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/a4ehpejzskno/Salyut-7_H_e9roes_en_el_espacio_pityuno.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZtnJYWr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9vbpEmT.jpg</fanart>
<info>Era 1985: la Guerra Fría tenía como uno de sus puntales la carrera espacial.
  La estación Salyut-7 era una de las joyas de la corona de la industria soviética.
  Sin embargo, de repente dejó de comunicarse. 
  Una de las mayores y más complejas misiones espaciales aterriza
  en la pantalla a través de esta soberbia película de aventuras, 
  que incluye cuarenta minutos rodados en gravedad cero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cuaderno de sara</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/76pb35w3kf6p/El_Cuaderno_De_Sara__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0IskT4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kkWQdVB.jpg<thumbnail>
  <info>Laura (Belén Rueda) busca a su hermana Sara (Marian Álvarez), una cooperante desaparecida en África, 
  en medio de la selva del Congo. Ni la ONG para la que trabaja, ni la embajada tienen noticias de su paradero, 
  hasta que aparece como única pista una foto de Sara en un poblado minero. Para encontrarla, 
  Laura decide emprender un peligroso viaje al corazón de África, 
  un territorio dominado por los señores de la guerra y los ejércitos de los niños soldados. Siguiendo su cuaderno,
  el diario de su vida antes de llegar a África, 
  esta valiente mujer se adentrará en una aventura que la llevará hasta todo un infierno de intereses ocultos, 
  enfrentándose a la verdad sobre las actividades de las potencias mundiales en el Tercer Mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/5d79aa0oi55x/Gorrion_Rojo__BluRayRIP__AC3_5.1_Castellano__2018__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fln4xdwthdtt/Black_Panther__BluRayRIP__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liga de la Justicia</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gvy6l4v78dcn/Liga_de_la_Justicia_2017_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3f0wXr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HQZG3DZ.jpg</fanart>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, 
  Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor.
  Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos 
  para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes – 
  Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, 
  quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor 3 Ragnarok</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tr7ll47v1bfs/Thor_3_Ragnarok_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kBJTMc5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PTtLZom.jpg</fanart>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. 
  Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la 
  destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza,
  la implacable Hela. Pero, 
  primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores,
  ¡el Increíble Hulk!.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Olé, el viaje de Ferdinand</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/gwww7ixg2hqw/Ol____el_viaje_de_Ferdinand__2017__Online_Latino__Castellano_y_Subtitul.MP4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/72gf5YW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y33U8Gt.jpg</fanart>
<info>Ferdinand es un toro con un gran corazón que vive con sus amigos.
  Es un animal pacífico al que le encanta disfrutar de la naturaleza sin hacer daño a nadie. 
  Pero un día, todo cambia. Cuando lo confunden con una bestia peligrosa, 
  Ferdinand es capturado y arrancado de su hogar para llevarlo a España, 
  donde lo obligarán a convertirse en un toro bravo. 
  Pero a nuestro protagonista no le gusta la violencia y tampoco perseguir las telas rojas de los toreros. 
  Así que decide que va a volver con su familia. 
  Para ello recluta a un grupo de animales para escapar y volver a casa en la mayor aventura de toda su vida.
  Dirigida por Carlos Saldanha, director de 'Ice Age: La edad de Hielo' y 'Río', 'Ferdinand' nos 
  demuestra que no puedes juzgar a un toro por sus cuernos.</info> 
</item>
