<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail><thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year>2019</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La importancia de llamarse Oscar Wilde </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/74SBuRgQRZR/pt18161.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7NV2HZLO8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kaT5Lnz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tGdTiUJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Biopic centrado en los últimos tres años del gran poeta Oscar Wilde (1854–1900). Wilde (Rupert Everett), recluido en un hotel de Francia con sus amigos (Edwin Thomas y Colin Firth), decide atravesar Europa, presa de impulsos contradictorios: ir a ver a su mujer (Emily Watson) o a su amante, Sir Alfred "Bosie" Douglas (Colin Morgan).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entre dos helechos: La película </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Wt37svcdUDH/pt1992.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7MLLSVNKH</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FV5Md1z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bpHaUfG.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Zach Galifianakis y su peculiar equipo se ponen en ruta para completar una serie de sus famosas entrevistas entre helechos y, de paso, intentar restaurar su reputación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Súper empollonas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BxFJLTDESMV/tp1991.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7MIL0KSB2</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBRFwVl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Dqha1Ee.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos excelentes estudiantes y grandes amigas, en la víspera de su graduación de su instituto, de repente se dan cuenta de que podrían haberse esforzado algo menos en clase y haberse divertido más. Así que deciden hacer algo al respecto para compensar tanto estudio y tan poca diversión: recuperar los años perdidos en una noche loca.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado siniestro de la luna </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GZpJh6koTt3/pt1990.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7MH410G9N</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQ3ANCi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uvgLiB3.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1988, el oficial de la policía de Filadelfia Thomas Lockhart (Boyd Holbrook), ansioso por convertirse en detective, comienza a seguirle la pista a un asesino en serie que misteriosamente resurge cada nueve años. Cuando los crímenes del asesino empiezan a desafiar cualquier explicación científica, la obsesión por descubrir la verdad amenaza con destruir su carrera, su familia y, posiblemente, su cordura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sombra </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/TmYLDrNLjZe/pt18160.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7M8G91DEF</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/I7mqfSB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9tZl8w8.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>El condado de Pei (Peixian) está bajo la administración de un rey salvaje y peligroso (Zheng Kai). El comandante militar de su ejército (Deng Chao), aunque ha demostrado su valía en el campo de batalla, se ve forzado a emplear toda clase de sucias estratagemas para poder sobrevivir a las traiciones que se suceden en la corte del rey. Para ello ha creado una "sombra" (interpretada por el propio Chao), un doble que es capaz de engañar al mismísimo rey y a sus enemigos cuando la situación lo requiere. Cuando el rey y el comandante deciden asediar la ciudad amurallada de Jing, comenzará un combate sin igual que sacudirá los cimientos de la corte de Peixian.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La corresponsal </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/5KvWwRySGcY/pt18159.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7M8C7AQF4</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vxz6pOP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7DC9SX5.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Marie Colvin (Rosamund Pike) era una periodista reconocida mundialmente por su trabajo en distintos conflictos bélicos. Testigo de algunas cruentas batallas recientes, especialmente de lo sucedido en Oriente Medio, contaba con el respeto tanto de los lectores como de sus compañeros de profesión por su enorme valentía y humildad. Sin embargo, su personalidad era caótica y autodestructiva. Tras recibir el impacto de una granada en Sri Lanka, comienza a llevar un distintivo parche en el ojo mientras se sienta a beber rodeada de la alta sociedad londinense a la que aborrece, hasta que un día recibe una misión extremadamente peligrosa, que acepta junto a su prestigioso fotógrafo de guerra, Paul Conroy (Jamie Dornan). Juntos viajan a Siria para cubrir lo que sucede en la ciudad de Homs, donde aprenderá el verdadero coste de la guerra, tanto física como psicológicamente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La última lección </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Dyw9ohSaDET/pt18158.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7M91T8WIV</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/199se9S.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RYeFS9Y.png</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Un profesor de instituto se arroja por la ventana de un aula bajo la mirada aterrorizada de sus alumnos. A pesar de la tragedia, seis de ellos se mantienen fríos e inexpresivos. Pierre, el sustituto del profesor, se percata del carácter hostil de estos seis estudiantes, que parecen estar tramando algo, y motivando que Pierre se obsesione con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los muertos no mueren </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4XJhzG77SiR/tp1989.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7LEWDBIUA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QGlyIxX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0OFL8PH.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>En la pequeña localidad de Centerville, los muertos vuelven a la vida y un variopinto grupo de personajes tendrá que hacerles frente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Infiltrado en Miami </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/V9BEWfaWKrg/tp1988.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7LEDPJEAR</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mKL4ZXd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/okj2Xjn.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando un amigo suyo de la infancia es asesinado en Miami, Baaba se muda a la ciudad de Florida y forma equipo con un policía local para intentar atrapar a los criminales responsables de la muerte de su amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La viuda  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DpAsPYDmvCm/tp18157.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7I0KL7GK9</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gbuLf2q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0svKASN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Frances es una dulce e ingenua joven que, tras la muerte de su madre, se muda a Manhattan. Cuando encuentra en el metro un bolso extraviado, decide entregárselo a su legítima dueña, Greta, una pianista viuda con una desesperada necesidad de compañía. Rápidamente se convierten en amigas, pero su amistad cambia cuando se descubren las siniestras intenciones de Greta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Timadoras compulsivas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QVvTEwecAEu/tp1987.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7LPINPOEN</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y10zHAf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOqR7Hc.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos artistas del engaño, una de clase alta y la otra de los barrios bajos, deciden unirse para timar a los hombres... Remake de la comedia de 1988 'Dirty Rotten Scoundrels'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GkqjB2hnEJx/Al4d1n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G762VM5RI7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6MdkSAw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wFfHlMt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Musical. Romance. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Aladdin (Mena Massoud) es un adorable pero desafortunado ladronzuelo enamorado de la hija del Sultán, la princesa Jasmine (Naomi Scott). Para intentar conquistarla, acepta el desafío de Jafar (Marwan Kenzari), que consiste en entrar a una cueva en mitad del desierto para dar con una lámpara mágica que le concederá todos sus deseos. Allí es donde Aladdín conocerá al Genio (Will Smith), dando inicio a una aventura como nunca antes había imaginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El año de la plaga </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HUfCsmH3io8/An10DePl4ga.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763JN3H7B</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oZwSNky.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/irQdaBj.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico </genre>
<year>2018</year>
<info>Tras romper con Irene, los amigos de Víctor se empeñan en encontrarle una nueva novia, pero él no quiere olvidarla, incluso cuando aparece Lola. Súbitamente, Irene le llama, nerviosa, y le pide ayuda porque la gente a su alrededor se comporta de modo diferente, como si hubieran perdido sus recuerdos y emociones. Influenciado por las películas y series que han marcado su vida, Víctor no es capaz de ofrecer una explicación racional a lo que está pasando, pero decide convertirse en el héroe que nunca fue para Irene e ir a “rescatarla”, liándolo aún más cuando sus amigos deciden “ayudarle”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estafadores (Lying and Stealing) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/UmKeXoYSapc/Est4f4d0res.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763LLM9BD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/amDld9k.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f7Yxles.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ivan (Theo James) es un ladrón de arte que quiere dejar su oficio. Elysa (Emily Ratajkowski) es una aspirante a actriz a quien persiguen sus pecados en Hollywood, así como una montaña de deudas. Cuando se conocen, ambos sienten una gran atracción mutua.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi imposible </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RTvgaqJXN1r/C4siImp0s1ble.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G763TSBF5J</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQEGzi8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gecutXQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Fred Flarsky (Seth Rogen) se reencuentra inesperadamente con el primer amor de su vida, que ahora es una de las mujeres más influyentes del mundo, Charlotte Field (Charlize Theron), logra llamar su atención gracias a su peculiar sentido del humor y a su visión idealista del mundo y de la política. Mientras se prepara para aspirar a la presidencia del país, Charlotte contrata a Fred para que sea el encargado de escribir sus discursos. Sin embargo, Fred se va a encontrar como un pez fuera del agua en el equipo de élite de Charlotte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por Grace </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3CeJDKwSt16/T0doGr4ce.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G764EDADCK</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WQjQNaW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tl8ffqb.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Hawai de 1920, un joven trasciende los límites de raza y clase para perseguir un amor imposible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un hombre fiel </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3Qpik5vhkN9/UnH0mbr3F1el.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7651E5MZP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a6m0KDz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wc3CDh5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Marianne deja a Abel por Paul, su mejor amigo y padre del hijo que está esperando. Ocho años más tarde, Paul muere y Abel vuelve con Marianne. Esto provoca los celos del hijo de Marianne y de la hermana de Paul, Eve, enamorada en secreto de Abel desde que era niña.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YPi1SrwMzA1/G0dz1lla.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73UIIO2NP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/CxtVaZAKyf2/H3llb0y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RBUZM0C</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tall Girl </title>
<urlsolve>https://i.imgur.com/4IcoEw4.png</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RGO2KX8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rXAsCpV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eQ1LwZM.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Jodi lleva años acomplejada por su estatura (1,91 m). Siendo con mucho la chica más alta del instituto, nunca se ha sentido a gusto con su cuerpo. Después de años andando encorvada, aguantando burlas e intentando pasar desapercibida, por fin decide que ya es hora de superar sus inseguridades y se enreda en un trío amoroso en el instituto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego del asesino </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HVTgtq64GYu/Ju3goAs3s1no.m1080p.Castellano.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73S28QYVC</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Lu2DkEx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QabiOVz.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La policía detiene a un psicópata al que se le relaciona con múltiples raptos y asesinatos de mujeres, pero su captura será solo el principio de una cuenta atrás en busca de sus víctimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mug </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2MgFaexAQZY/mu6.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73RTF581B</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aN7vJ8N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4IcoEw4.png</fanart>
<genre>Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Jacek gasta pintas de rebelde y escucha a Metallica en un pueblo polaco de misa diaria, gris como un dolor de postguerra y en pleno milagro arquitectónico: construir un Cristo a escala del Corcovado de Brasil. Y en esas están cuando Jacek, trabajándole la cabeza al Jesucristo, cae dentro de ella y se destroza la cara. Ahora hay que rehacérsela, si bien los médicos confían más en la voluntad de Dios que en el bisturí, y Dios parece que el día de la operación está de broma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Me llamo Gennet (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/LiupYBvfx5a/G3nn3t.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G725FXWLR1</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9X2clR4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wLRN9ap.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>La joven sordociega Gennet Corcuera comienza una nueva etapa de su vida en la que por primera vez vive sola e independiente, trabajando de maestra. Preparando una próxima conferencia, trata de reunir y dar forma escrita a sus especiales recuerdos: las fugaces visiones de su Etiopía natal durante la terrible hambruna de 1984 (donde captó la atención y los cuidados de Carmen Corcuera, suegra del embajador de España en Addis Abeba, que, para conseguir su adopción, pasó dos años trabajando en el centro de acogida donde Gennet fue abandonada); su difícil proceso de integración y aprendizaje en un mundo donde no había lugar para gente como ella; los recuerdos desvaneciéndose en la memoria de Carmen; y el gran logro de convertirse en la primera sordociega europea en finalizar una carrera universitaria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragged Across Concrete </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hYhVa2GGsLP/Dr4gedAcr0s.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G725SZNDXM</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKDJOjQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TnFBURo.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Dos policías, uno veterano (Gibson) y el otro más joven y volátil (Vaughn), son suspendidos cuando un vídeo de sus duras tácticas de detención de delincuentes se convierte en la noticia del día en los medios de comunicación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/nns8Ha1can/Xf3n1xOsc4ra.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6V1RDAU48</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gloria Bell </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GcLNJ7s59Xa/Gl0r1aB3ll.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6V1PB1UH5</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JSJJZk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uoQxLGi.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Una divorciada de espíritu libre (Moore) pasa los días trabajando en una oficina. Por la noche se desata bailando en las diferentes discotecas de Los Ángeles. Cuando encuentra a Arnold (Turturro), su vida cambia radicalmente al verse inmersa en un inesperado romance.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] De la India a París en un armario de Ikea </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3oUbUbAMZ2c/Ind1aIk3a.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6V0YQT1G6</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wUsWt1K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xvaTs2z.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Romance. Drama </genre>
<year>2018</year>
<info>Aja, un joven estafador de Mumbai, comienza, tras la muerte de su madre, un viaje extraordinario siguiendo las huellas del padre que nunca conoció. Encuentra el amor en París en una tienda de muebles suecos, el peligro en compañía de inmigrantes somalíes en Inglaterra, la fama en una pista de baile en Roma, la aventura en un globo aerostático sobre el Mediterráneo, y finalmente entiende qué es la verdadera riqueza y en quién quiere convertirse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo dejo cuando quiera </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/L4MDDVXE5qn/D3joCu4ndoQu1era.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6QJCE59ZL</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rjHs8Uv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T1vPl4l.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Amigos desde la facultad y sobradamente preparados, Pedro, Arturo y Eligio son tres profesores universitarios a los que la crisis ha dejado sin trabajo. Cansados y sin blanca, encuentran accidentalmente la solución a sus problemas en el proyecto de investigación en el que Pedro lleva años trabajando: un complejo vitamínico que ofrece, para su sorpresa, desfase a tope sin efectos secundarios. Los tres profesores, con el apoyo de Anabel, una abogada reconvertida en empleada de gasolinera, y de Jota, una alumna más interesada en la juerga que en los estudios, se lanzarán al mundo de la noche y de los negocios turbios para comercializar la mercancía. Algo para lo que no parecen estar aún tan sobradamente preparados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Keepers, el misterio del faro </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RTRVT4kSLqe/Keep3rs.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6QJ8L9M26</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ar9mc99.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XXWIEHF.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Tres fareros llegan a una isla despoblada. Thomas, James y Donald comienzan sus tareas en el faro hasta que un día topan con algo extraño, algo que no es exactamente lo que un farero debería vigilar. Las cosas se complican cuando avistan un barco que podría tener todas las respuestas, desatando una serie de sucesos progresivamente trágicos. Basada en la leyenda de la isla de Flannan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bailarín </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/eEDruQhBNkd/B4ilar1n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6QKKJ70Q7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ma7AhHc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cTln0Fd.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rusia, 1961. Rudolf Nureyev, el bailarín de ballet más grande de todos los tiempos, viaja por primera vez fuera de la Unión Soviética como miembro de la prestigiosa Kirov Ballet Company. Aunque el KGB sigue de cerca sus pasos y a pesar del gran peligro que conllevaba entonces la deserción, Nureyev huirá tomando una decisión que podría cambiar el curso de su vida para siempre.</info> 
</item>

