<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Animal Crackers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595828838-Animal%20Crackers%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l9e2zdj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HMcpZMl.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>La vida de de una familia se pone patas arriba en el momento en el que heredan un viejo circo y una misteriosa caja de galletas que tienen forma de animales. Éstas criaturas tienen la mágica cualidad de transformar a la persona que se alimenta de esa galleta en el animal que ha comido, ya sean leones, tigres, osos, monos o jirafas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ataque a los Titanes, la película. Parte 1. El arco y la flecha escarlatas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/ataque-a-los-titanes-la-pelicula-parte-1-el-arco-y-la-flecha-escarlatas-hdrip-kpG5P.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L1NhEGD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vQ8j801.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Primera de las dos películas recopilatorias/resumen de la primera temporada del anime "Attack on Titan". Cubrirá los acontecimientos de los episodios 1 a 13, incluyendo escenas nuevas, un redoblaje y adaptación a sonido 5.1.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapa la bandera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/atrapa-la-bandera-microhd-SrDtj.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tJQSxrv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zkRK8V6.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Richard Carson, un ambicioso multimillonario, quiere apropiarse del satélite terrestre y explotar la fuente de energía limpia y real del futuro, el Helio 3. Para ello, deberá borrar de la Historia la gesta de los astronautas del Apolo XI y sus famosos primeros pasos por la Luna, algo que el 40% de la población mundial cree que es mentira. Y el único capaz de impedir que se salga con la suya es un simpático y decidido surfero de 12 años, Mike Goldwing. Con la ayuda de sus amigos -el friki Marty, la futura periodista Amy y un pequeño lagarto con aspiraciones de ser Godzilla-, viajan a la Luna acompañados por el abuelo de Mike, un antiguo astronauta que lleva años distanciado de su familia. Ahora está en las manos de Mike no sólo salvar el futuro de la Tierra, sino el de su propia familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Angry Birds 2: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083813-Angry%20Birds%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DOAWVze.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hR5ji62.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta nueva aventura, tanto los cerdos como los pájaros tendrán que aunar sus fuerzas para hacer frente a Zeta, la villana interpretada por Leslie Jones. Zeta ha venido desde su isla helada en busca de un lugar más cómodo para vivir, pero su llegada está a punto de poner la vida de Red (Jason Sudeikis), Chuck (Josh Gad), Bomb (Danny McBride), Leonard (Bill Hader) y compañía patas arriba. Secuela de la película 'Angry Birds'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937327-Aladdin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6MdkSAw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wFfHlMt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Musical. Romance. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Aladdin (Mena Massoud) es un adorable pero desafortunado ladronzuelo enamorado de la hija del Sultán, la princesa Jasmine (Naomi Scott). Para intentar conquistarla, acepta el desafío de Jafar (Marwan Kenzari), que consiste en entrar a una cueva en mitad del desierto para dar con una lámpara mágica que le concederá todos sus deseos. Allí es donde Aladdín conocerá al Genio (Will Smith), dando inicio a una aventura como nunca antes había imaginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix: El secreto de la poción mágica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1557886335-Asterix%20y%20la%20Pocion%20Magica%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uKfLHgh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8HuBw4A.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras sufrir una caída recogiendo muérdago, Panoramix decide que ha llegado la hora de asegurar el futuro del pueblo. Acompañado por Asterix y Obelix, emprende la búsqueda de un talentoso druida al que quiere transmitirle el secreto de la poción mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buscando a Dory </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/buscando-a-dory-microhd-g4eVt.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YIz60aG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOHKVhL.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Un año después de los acontecimientos narrados en "Buscando a Nemo", Dory vive apaciblemente con Marlin y su hijo Nemo. Pero durante un viaje para ver cómo las mantarrayas migran de vuelta a casa, los problemas de memoria de Dory parecen desaparecer durante un segundo: recuerda que tiene una familia e inmediatamente decide emprender viaje para reencontrarse con sus padres, a los que perdió hace años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Big Hero 6 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/big-hero-6-hdrip-SP0bL.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vKC68Hv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SPMY3iG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Ciencia ficción. Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bikes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565292277-Bikes%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A3pU13D.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/27IBL4Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Bienvenidos a Spokesville, un lugar completamente poblado por… bicis antropomórficas. Speedy, el protagonista, es una bici de montaña rápida y valiente. Sus mejores amigos son Piñón, una bicicleta Street o Urban, Gassy una simpática bomba de aire que regenta el taller de la ciudad, y Montana, una audaz bici, inteligente y sin miedo a decir lo que piensa. Spokesville es una ciudad mágica y multicolor, donde la vida es idílica hasta que un día un artefacto del que no se había oído hablar, el motor de explosión a gasolina llega a la ciudad. Speedy se transforma entonces en el líder involuntario de un movimiento activista contra el motor de gasolina y sus inductores los banqueros Romulo y Remo, propietarios del banco de Spokesville y su protegido y campeón local Rock Bikerson. ¿Pertenecerá el futuro de Spokesville al motor de gasolina o a la nueva y revolucionaria tecnología “sostenible” que el viejo sabio e inventor chino Mr. Chan desarrolla en secreto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brave (Indomable) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/brave-indomable-hdrip-cA6wF.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5ZgVND.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BtwblFk.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Merida, la indómita hija del Rey Fergus y de la Reina Elinor, es una hábil arquera que decide romper con una antigua costumbre, que es sagrada para los señores de la tierra: el gigantesco Lord MacGuffin, el malhumorado Lord Macintosh y el cascarrabias Lord Dingwall. Las acciones de Merida desencadenan el caos y la furia en el reino. Además, pide ayuda a una sabia anciana que le concede un deseo muy desafortunado. La muchacha tendrá que afrontar grandes peligros antes de aprender qué es la auténtica valentía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Coco </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1518211347-Coco%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Opl0Hjp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nmaP0jZ.jpg</fanart>
<genre>Animación.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>A pesar de las desconcertantes tradiciones de su familia entre las que se encuentra 
 la vieja prohibición de estar en contacto con la música, 
 Miguel (voz de Anthony Gonzalez) sueña convertirse en un consumado éxito como su ídolo,
 Ernesto de la Cruz (voz de Benjamín Bratt). Desesperado por demostrar su talento, 
 Miguel se encuentra en la impresionante y colorida Tierra de los Muertos siguiendo una misteriosa cadena de eventos.
 A lo largo del camino, conocerá al encantador y tramposo Héctor (voz de Gael García Bernal),
 y juntos emprenderán un viaje extraordinario para desvelar la verdad que hay detrás de la historia familiar de Miguel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán Calzoncillos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/-las-epicas-aventuras-del-capitan-calzoncillos-temporada-3-capitulos-1-al-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPfA3Fi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EXpv87d.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Capitán Calzoncillos Su primer peliculón 2017:
 George y Harold son dos niños de primaria a los que les encantan los cómics y se 
 dedican a pintar y dibujar historietas cuyo personaje central es el ‘Capitán Calzoncillos’.
 Un día, de manera accidental, hipnotizan al director de su escuela, 
 provocando su transformación en el mismo Capitán Calzoncillos de sus alocados tebeos.
 Cada vez que alguien chasquea los dedos, 
 el Sr. Krupp se convierte en este superhéroe, que debe sus poderes a sus turbocalzones.
 Para volver a ser el Sr. Krupp, basta con que se le eche agua por encima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1554383975-Como%20Entregar%20Dragon%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HO9o5AY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwVysMA.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568416927-Corgi%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dora y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437365-Dora%20y%20la%20Ciudad%20Perdida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iQM264Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7bde35.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Infantil. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras haber pasado la mayor parte de su vida explorando la jungla junto a sus padres, nada podría haber preparado a Dora para la aventura más peligrosa a la que jamás se ha enfrentado: ¡el instituto!. Exploradora hasta el final, Dora no tarda en ponerse al frente de un equipo formado por Botas (su mejor amigo, un mono), Diego, un misterioso habitante de la jungla y un desorganizado grupo de adolescentes en una aventura en la que deberán salvar a sus padres y resolver el misterio oculto tras una ciudad perdida de oro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Quest: Your Story </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581805143-Dragon%20Quest%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mbQAyOe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZciShUA.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Lucas sigue los pasos de su padre para rescatar a su madre del malvado obispo Ladja. Su única esperanza es dar con el héroe celestial que esgrime la Espada de los Cielos. Película de animación 3D basada en videojuego de Square Enix "Dragon Quest V: Hand of the Heavenly Bride"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Ball Super: Broly </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrent/pt1857.avi.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V5Lgw1A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sAmd8Z9.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra disfruta en paz la celebración de el Torneo del Poder. Sin embargo, Goku es consciente de que existen enemigos aún por descubrir en el Universo, por lo que sigue entrenando sin descanso para alcanzar cotas de poder nunca antes conocidas en un superguerrero. Confirmando sus peores temores, un día aparece un supersayano que responde al nombre de "Broly", un poderoso guerrero que debería de haber sido eliminado junto con el planeta Vegeta cuando éste fue destruído hace ya algunas décadas. ¿Cómo ha podido sobrevivir un guerrero de tal poder? La situación no deja de empeorar cuando el mismísimo Frieza vuelve desde el Infierno para verse envuelto en un terrible mix que llevará a los héroes a luchar por salvar el planeta Tierra una vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489456-Dumbo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey león </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.la/download_tt.php?u=aHR0cHM6Ly93d3cuZGl2eHRvdGFsLmxhL3dwLWNvbnRlbnQvdXBsb2Fkcy8yMDE5LzEwL0VsLVJleS1MZW9uLTIwMTkubWt2LnRvcnJlbnQ=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2EyEhIx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KMAsV4e.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Drama. Musical </genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El parque mágico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565734663-Parque%20Magico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qi0YHSe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oIeEZvS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>June (Brianna Denski) es una niña optimista y alegre que un día descubre un parque de atracciones llamado "Wonderland" escondido en el bosque. Allí conoce a una serie de divertidos animales que le explican que el parque, su hogar durante muchos años, está prácticamente en ruinas. Sólo June, con la ayuda de su imaginación y de sus nuevos amigos, podrá arreglarlo para salvar así a los animales que en él habitan, llevando de vuelta la magia a un lugar de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bebé jefazo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m5hbr7v.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/51G5NoX.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2017</year>
<info>La llegada de un hermanito trastoca por completo la idílica vida del pequeño Tim, hasta entonces hijo único de 7 años y el ojito derecho de sus padres. Su nuevo hermano es un peculiar bebé, que viste traje y corbata y lleva maletín. Tim comienza a sospechar de él, hasta que descubre que puede hablar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Elcano y Magallanes, la primera vuelta al mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576817454-El%20Cano%20y%20Magallanes%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xrd14F8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8SI6OaP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>Película inspirada en una de las aventuras más emocionantes de la historia, un viaje a lo desconocido que comenzó en 1519 en Sevilla y concluyó tres años después en el mismo sitio, completando así una aventura alrededor de un planeta cuya redondez quedó demostrada por primera vez. En 1519 cinco naves partieron desde Sevilla con 240 hombres a bordo. Solo una consiguió volver con 18 marineros al borde de la muerte. Los protagonistas de aquella expedición financiada por el Reino de Castilla fueron el portugués Fernando de Magallanes, comandante de la expedición, y el vasco Juan Sebastián Elcano, el hombre que consiguió concluir la misión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espías con disfraz </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586832908-Espias%20con%20disfraz%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Shgowpk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tIYtv4v.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>El superespía Lance Sterling y el científico Walter Beckett son casi polos opuestos. Lance es tranquilo, afable y caballeroso. Walter no. Pero lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con ingenio e inventiva, con los que crea increíbles artilugios que Lance usa en sus épicas misiones. Pero cuando los eventos dan un giro inesperado, Walter y Lance de repente tienen que confiar el uno en el otro de una manera completamente nueva. Y si esta extraña pareja no puede aprender a trabajar en equipo, todo el mundo estará en peligro. Adaptación al largometraje del corto de animación homónimo, dirigido y escrito por Lucas Martell en 2009. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frozen II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583381478-Frozen%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HZVgV2B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sYHp8Yk.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Musica</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Por qué nació Elsa con poderes mágicos? La respuesta le está llamando y amenaza su reino. Junto con Anna, Kristoff, Olaf y Sven emprenderá un viaje peligroso e inolvidable. En 'Frozen', Elsa temía que sus poderes fueran demasiado para el mundo; ahora deseará que sean suficientes. Secuela de "Frozen. El reino del hielo" (2013), el film de animación más taquillero de la historia del cine, ganador del Oscar a la mejor película animada. Reúne al mismo equipo artístico y técnico de la original.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Funan </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582490541-Funan%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jz1MU9N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qlZjtw4.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Camboya, 1975. Chou lleva una vida tranquila en Phnom Penh hasta que una mañana la guerrilla de los Jemeres rojos sumerge al país en el horror. La población es deportada a los campos y en el camino Chou y su familia sufren la desaparición de su hijo pequeño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru 2. Mi villano favorito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1539126728-Gru%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/r7QVnDh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RQbqXZa.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2013</year>
<info>Ahora que el incansable y emprendedor Gru ha dejado atrás una vida dedicada a las fechorías para criar a Margo, Edith y Agnes, dispone de mucho tiempo libre para disfrutarlo con ellas, el Dr. Nefario y los minions. Pero, justo cuando empieza a adaptarse a su papel de hombre de familia, una organización mundial ultrasecreta dedicada a la lucha contra el mal llama a su puerta. Junto con su nueva compañera de aventuras, Lucy Wilde, Gru tendrá que descubrir quién es el responsable de un espectacular y malévolo plan y llevarlo ante la justicia. Y es que hace falta echar mano del mayor ex-villano del mundo para atrapar a quien aspira a ocupar ese lugar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru 3. Mi villano favorito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1539126775-Gru%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PILEz9T.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xvBQuKt.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2017</year>
<info>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jzxT5Iy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3Bj3Wzx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2012</year>
<info>Desde su nacimiento, Mavis vive en el lujoso hotel Transylvania, que fue creado para proteger a los monstruos de la amenaza de los seres humanos. Cuando Mavis está a punto de cumplir la mayoría de edad (118 años), su padre, el conde Drácula, le prepara una fiesta a la que acuden los mejores amigos de la familia: desde Frankenstein al Hombre Invisible o la Momia; pero también asiste a la celebración un hombre que se enamora de Mavis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/hotel-transilvania-2-microhd-w1wSz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2g2LJsx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xbxgXbx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2015</year>
<info>Todo parece mejorar en el Hotel Transilvania. La rígida norma establecida por Drácula de “sólo para monstruos” se ha suprimido y se aceptan también huéspedes humanos. Lo que preocupa al conde es que que su adorable nieto Dennis, medio humano y medio vampiro, no dé señal alguna de vampirismo. Aprovechando que Mavis ha ido a visitar a sus suegros humanos, Drácula recluta a sus amigos Frank, Murray, Wayne y Griffin para hacer que Dennis pase por un campamento de “entrenamiento de monstruos”. Lo que ignoran es que Vlad, el gruñón padre de Drácula, está a punto de llegar al hotel. Y cuando descubra que su bisnieto no es de sangre pura y que los humanos pueden frecuentar el establecimiento las cosas se complicarán. Secuela de Hotel Transilvania (2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania 3: Unas vacaciones monstruosas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1541289101-Hotel%20Transilvania%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GkSA8JE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DPiokaM.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Fantástic</genre>
<year>2018</year>
<info>Nuestra familia de monstruos favorita se embarca en un crucero de lujo para que por fin Drac pueda tomarse un descanso de proveer de vacaciones al resto en el hotel. Es una navegación tranquila para la pandilla de Drac, ya que los monstruos se entregan a toda la diversión a bordo que ofrece el crucero, desde el voleibol de monstruos y las excursiones exóticas, a ponerse al día con sus bronceados de luna. Pero las vacaciones de ensueño se convierten en una pesadilla cuando Mavis se da cuenta de que Drac se ha enamorado de la misteriosa capitana de la nave, Ericka, quien esconde un peligroso secreto que podría destruir a todos los monstruos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Klara y el ladrón de manzanas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586832847-Klara%20y%20el%20ladron%20de%20manzanas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KZ5zAY6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7a8KsXE.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2018</year>
<info>La pequeña ternera Klara sueña con convertirse en una estrella musical. El buey Mosk es una gran estrella del rock, según su madre, pero se descubrirá que no y que además está enfermo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gallina Turuleca  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fM54kGj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmtFfJa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2020</year>
<info>Turuleca es una gallina singular. Su peculiar aspecto desata las burlas del resto del gallinero, hasta que un día, Isabel, una exprofesora de música, la lleva a vivir a su granja. Allí, feliz y en armonía, la gallina descubre su gran talento oculto con la ayuda de Isabel: ¡Turuleca no sólo puede hablar, sino que canta como jamás has oído cantar a una gallina!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581970290-La%20Familia%20Adams%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3cvmx6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wCdHKTF.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gomez y Morticia preparan la visita de su numerosa familia para celebrar la ''Mazurka con sable'' en honor a Pugsley, un rito de iniciación para convertirse en un hombre digno de la familia Addams. Pero, mientras están inmersos en los preparativos, los Addams ignoran que su vecina, el fenómeno televisivo Margaux Needler, planea construir una comunidad prefabricada y perecta justo debajo de la suya. Y cuando por fin se levanta la niebla, Margaux entra en pánico al descubrir la mansión de la familia Addams, un claro impedimento en su sueño de vender todas las casas del barrio a personas selectas. Por otro lado, mientras Pugsley se esfuerza en aprenderse al pie de la letra la complicada ''Mazurka con sable'', Miércoles se enfrenta a la adolescencia. Se hace amiga de Parker, la hija de Margaux, e intenta ir más allá de los límites impuestos por Morticia, sacándola de quicio al volverse ''normal'', ir al instituto, ser animadora y querer vestir cosas que, sin duda, no son propias de un Addams.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alfombra mágica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565154736-Alfombra%20Magica%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Pov5x1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oMKbDbv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Hodja es un niño de Pjort, que toma prestada una alfombra voladora para ver el mundo. A cambio, tiene que encontrar y devolver el "diamante" a su abuelo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Larva: Aventuras en la isla - La película</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gX8chj5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cFVYR27.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Al volver a casa, Chuck le cuenta a una reportera cómo es la vida en la isla con sus chiflados amigos Rojo y Amarillo. Secuela de la serie "Larva: Aventuras en la isla"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los hermanos Willoughby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aSKh3k1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fogK9gw.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Los hermanos Willoughby están convencidos de que sin sus (egoístas) padres les iría mucho mejor. Cuando consiguen mandarlos de vacaciones, los cuatro niños se embarcan en una aventura en busca del verdadero significado de la familia.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pingüinos de Madagascar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/los-pinguinos-de-madagascar-microhd-PiBlM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/H566u5K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IfiTwyQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Spin-off de 'Madagascar' protagonizado por los pingüinos de la isla. Las más divertidas aves encubiertas del mundo del espionaje: Capitán, Kowalski, Rico y Soldado. Son la élite de la élite y juntos unen sus fuerzas a una elegante organización encubierta llamada Viento Norte, liderada por el apuesto y musculoso Agente Clasificado. Entre todos deben evitar que el villano Dr. Octavio Salitre destruya el mundo tal y como lo conocemos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pitufos 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/los-pitufos-2-the-smurfs-8b1af80358fa621afa9672c255a634fd.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Tna3Znh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xoA2qhP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>El malvado brujo Gargamel crea una pareja de criaturas revoltosas, una copia de los pitufos, llamados los Malotes, y que espera le permitan aprovecharse de su poderosa y mágica esencia. Pero cuando descubre que solo un auténtico Pitufo le puede dar lo que quiere -y que solamente un secreto que conoce Pitufina puede transformar a los Malotes en verdaderos pitufos- Gargamel secuestra a Pitufina y la lleva a París. Por lo que está en manos de Papá Pitufo, Torpe, Gruñón y Vanidoso regresar a nuestro mundo, y reunirse con sus amigos humanos Patrick y Grace Winslow, ¡y rescatarla!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Croods. Una aventura prehistórica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/los-croods-hdrip-yxUPL.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wyj6vcr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9sGATAp.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Prehistoria. Tras la destrucción de su hogar por un gran terremoto, Grug se ve obligado a emigrar con su familia. Mientras avanzan por un mundo desconocido y aterrador, se encuentran con un nómada de mente abierta que los deja a todos fascinados, sobre todo a la hija de Grug. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Increibles 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1541793719-Los%20Increibles%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/waXkOPM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qW3kfyv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Secuela de "Los increíbles". Helen tiene que liderar una campaña para que los superhéroes regresen, mientras Bob vive su vida "normal" con Violet, Dash y el bebé Jack-Jack —cuyos superpoderes descubriremos—. Su misión se va a pique cuando aparece un nuevo villano con un brillante plan que lo amenaza todo. Pero los Parr no se amedrentarán y menos teniendo a Frozone de su parte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mascotas 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1566537434-Mascotas%202%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bURQOAl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x0Mm9Cv.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Max se enfrenta a nuevos e importantes cambios en su vida: su dueña Katie no sólo se ha casado, sino que también ha sido madre por primera vez. En un viaje familiar al campo conoce a un perro granjero llamado Rooster, con el que aprende a dominar sus miedos. Mientras tanto, Gidget trata de recuperar el juguete favorito de Max de un apartamento repleto de gatos. Snowball, por otro lado, se embarca en una peligrosa misión para liberar a un tigre blanco, Hu, de sus captures en un circo de animales. Secuela de 'Mascotas' (2016).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Manou </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582218228-Manou%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O5mBMM6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fieratN.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>El pequeño y veloz Manou crece creyendo que es una gaviota, como sus padres. Pero a pesar de que se esfuerza por nadar, pescar y volar, no es muy hábil. Cuando se da cuenta de que no es como los otros miembros de su familia, emprende una asombrosa aventura para descubrir su verdadero origen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Maléfica: Maestra del mal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293271-Malefica%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pcBn7ta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eUwQlcb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Tiene lugar varios años después de los acontecimientos narrados en la primera película, y explora la relación entre Maléfica y Aurora y las alianzas que se forman para sobrevivir a las amenazas del mágico mundo en el que habitan. Secuela de "Maléfica" (2014).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mr. Link. El origen perdido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606006-1571446853-Missing%20Link[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WP0ImqK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CQLarCt.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Sir Lionel Frost se considera a sí mismo el mayor investigador de mitos, monstruos y leyendas. Estos calificativos han sido cuestionados por su círculo más cercano, lo que le anima a comenzar una investigación por el noroeste americano en busca del Eslabón Perdido, una misteriosa criatura mitad humano, mitad bestia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Olé, el viaje de Ferdinand</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1520989878-Ferdinand%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/72gf5YW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y33U8Gt.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2017</year>
<info>Ferdinand es un toro con un gran corazón que vive con sus amigos.
  Es un animal pacífico al que le encanta disfrutar de la naturaleza sin hacer daño a nadie. 
  Pero un día, todo cambia. Cuando lo confunden con una bestia peligrosa, 
  Ferdinand es capturado y arrancado de su hogar para llevarlo a España, 
  donde lo obligarán a convertirse en un toro bravo. 
  Pero a nuestro protagonista no le gusta la violencia y tampoco perseguir las telas rojas de los toreros. 
  Así que decide que va a volver con su familia. 
  Para ello recluta a un grupo de animales para escapar y volver a casa en la mayor aventura de toda su vida.
  Dirigida por Carlos Saldanha, director de 'Ice Age: La edad de Hielo' y 'Río', 'Ferdinand' nos 
  demuestra que no puedes juzgar a un toro por sus cuernos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] One Piece: Estampida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585629509-One%20Piece%20Estampida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HdHDPA6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/C89wj9N.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>¡Sé testigo de una batalla campal entre piratas, marines, los Siete Señores de la Guerra y el Ejército Revolucionario con motivo del Festival de los Piratas!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Operación cacahuete 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1518181589-Operaci%C3%B3n%20cacahuete%202%20[HDRip][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/51TP2UI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I5ffgwX.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info> Continuación de Operación cacahuete en la que conoceremos las nuevas aventuras de la malhumorada
 ardilla Surly junto a su fiel compinche, la positiva rata Buddy. En esta ocasión, 
 los amigos tratarán de acabar con los planes del alcalde de Oakton City, 
 que pretende demoler su hogar, el Parque Liberty, 
 para así poder construir un parque de atracciones en la zona.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ozzy  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/ozzy-hdrip-neYY9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M8twUrA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mi67xWa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>La idílica vida de Ozzy, un simpático y pacífico beagle que se ha criado entre algodones junto a la familia Martin, va a dar un vuelco. Cuando su familia no puede llevarle a un largo viaje lejos de su hogar, le depositan en lo que creen que es el mejor balneario canino, Blue Creek. Pero la perfecta estampa del lugar resulta ser una fachada urdida por su villano propietario, y otro destino bien distinto aguarda a Ozzy: éste irá pronto a parar al verdadero Blue Creek, una cárcel para perros, habitada en su mayoría por duros chuchos callejeros y donde prevalece la ley del más fuerte. Allí dentro Ozzy tendrá que esquivar el peligro, encontrar fuerzas donde no creía tenerlas y aprender a apoyarse en Chester, Fronky y Doc, los nuevos amigos que le acompañarán en esta aventura para intentar regresar sano y salvo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566537504-Pokemon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon. Mewtwo contraataca: Evolución </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1582959275-Pokemon%20Mewtwo%20contraataca%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QbDGnNu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CMra6rx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando los investigadores descubren un fósil del Pokémon singular Mew, lo utilizan para llevar a cabo una creación que va en contra de las leyes de la naturaleza: Mewtwo, un Pokémon legendario destinado a ser utilizado como una herramienta de destrucción. Pero a medida que Mewtwo toma conciencia de su existencia, comienza a sentir resentimiento hacia sus creadores humanos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Playmobil: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576818245-Playmobil%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UMRYxUz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jyiWWf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando su hermano menor Charlie (Gabriel Bateman) desaparece inesperadamente y se introduce en el mágico mundo animado de "Playmobil", Marla (Anya Taylor-Joy) se embarca en una aventura para traerlo de vuelta a casa. A medida que descubre los secretos que aguardan en su nuevo mundo, Marla conoce a una serie de heróicos nuevos amigos, como el conductor de camiones Del (Jim Gaffigan), el carismático agente secreto Rex Dasher (Daniel Radcliffe), un hada madrina entrada en años (Meghan Trainor) e incluso a un robot un poco rebelde pero con un gran corazón. La aventura, además de llevarla directamente al corazón del mundo "Playmobil", le ayudará a conocerse mejor a sí misma y a entender que, independientemente de qué ofrezca la vida, todo es posible cuando creémos en nosotros mismos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ploey. Nunca volarás solo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1557978566-Ploey%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/div3cLh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J35VpDT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño chorlito no aprendió a volar cuando su familia emigra en el otoño. Debe sobrevivir al invierno ártico, a los enemigos viciosos y a él mismo para reunirse con su amada la próxima primavera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quiero comerme tu páncreas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564260579-Kimi%20no%20Suizou%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BF2PWOC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dJ1yNd9.jpg</fanart>
<genre>Animación.Drama.Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Un día, un solitario estudiante de secundaria encuentra un libro de bolsillo en el hospital. Su título es "Conviviendo con la Muerte". Resulta ser un diario de una compañera de clase, Sakura Yamauchi, en el cual escribe que, debido a su enfermedad pancreática, le quedan sólo unos cuantos meses de vida. Esto hace que surja una amistad entre ellos muy especial, desvelando la difícil circunstancia por la que atraviesa Sakura no sólo en relación a su enfermedad, sino también a otros factores que convierten su día a día en una cruel pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ralph rompe Internet </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1554384248-Rompe%20Wifi%20Ralph%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RuRri8V.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kvyAYGc.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Ralph sale de los recreativos y… ¡rompe Internet! ¿Qué podría salir mal?
 La secuela de «Rompe Ralph» (2012) tendrá lugar en el presente, 
 seis años después de los acontecimientos de la primera película. 
 En ella volveremos a ver a Ralph, el malo del videojuego que quiere ser un héroe, 
 además de otros personajes ya conocidos, como Vanellope von Schweetz, 
 la chica «error de programación» con un imparable espíritu ganador. 
 La historia se centrará en las aventuras de Ralph y sus compañeros en el mundo de Internet.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sahara </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/sahara-Ni1Qoquvfr.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5CnCTTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WM3znMV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>Cansados de ser el chivo expiatorio de su comunidad, Ajar, una serpiente y su amigo Pitt, el escorpión, deciden probar suerte en un cercano oasis habitado por la alta burguesía del desierto del Sahara y volver a encontrar a Eva, una hermosa serpiente de la que se enamoró Ajar locamente. Éste es el comienzo de divertidas aventuras que les conducirán a través del desierto en busca del amor y también a la búsqueda de ellos mismos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scooby-Doo: Return to Zombie Island </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586831639-Scooby-Doo%20Retorno%20a%20la%20Isla%20Zombie%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Jwhdf4Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s7t55ZC.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>El grupo vuelve a la acción para investigar un misterio en una isla infestada de zombies.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scoobydoo y el intrepido Batman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/scooby-doo-y-el-intrepido-batman-YEfkTrx1Uz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R820tV2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ed3LsdV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Scooby-Doo y la pandilla se encuentran con criminales conocidos que están 
 demasiado calientes para manejarlos, Batman se cruza para salvar el día. 
 Una vez que un caso sin solucionar del pasado de Batman retorna para perseguirlo, 
 y la enigmática Capa Crimson amenaza con apoderarse de Urbe Gótica, 
 Batman recluta a Mystery Inc. para asistir a solucionar el caso.
 ¿Su trabajo en grupo va a ser suficiente para solucionar 
 el misterio y frustrar los planes de los villanos ruines más 
 peligrosos que el planeta haya conocido? ¡Prepara tus cinturones de herramientas
 con artefactos y refrigerios de Scooby para descubrir, 
 mientras que despegas para un apasionante viaje salvaje de una alcaparra!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Smallfoot </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1548121450-Pie%20Peque%C3%B1o%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CVXgurh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3i7U78Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>"Smallfoot" da un giro a la leyenda de Bigfoot cuando un Yeti joven y listo se encuentra con algo que pensaba que no existía: un ser humano. La noticia de este "humano" le trae la fama y la oportunidad de conseguir a la chica de sus sueños. Asimismo, provoca una conmoción en la sencilla comunidad de Yetis al preguntarse qué otras cosas pueden existir más allá de su aldea nevada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spy Cat </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586831224-Spy%20Cat%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cC7Nzzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpmoH4n.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Cuatro antihéroes locos huyendo. Su líder es la inocente e ingenua Marnie Marnie, una gata doméstica a la que no se le permite salir de la casa y solo conoce la vida real por televisión. </info> 
</item> 
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stubby, un héroe muy especial </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1563489803-Sargento%20Stubby%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZTJSn0n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LhqTgAV.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>El joven militar Robert Conroy ve cómo su vida cambia cuando encuentra a un pequeño perro en el campamento donde entrena para la guerra. A pesar de no tener formación militar, el perro se embarca en la aventura, donde luchará junto a Robert y las tropas francesas antes de hacer historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terra Willy: planeta desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482813-Terra%20Willy%20Planeta%20desconocido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cwuUbKT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y1dEsmo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Ciencia ficción. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de que su nave quedase reducida a cenizas, el joven Willy pierde el contacto con sus padres, con los que había viajado a través del espacio. Su cápsula aterriza en un planeta salvaje a inexplorado. Con la ayuda de Buck, un robot de supervivencia, Willy trata de salvaguardarse hasta que alguien acuda a su rescata. Mientras tanto, tanto él como Buck y un nuevo amigo alienígena llamado Flash descubren la flora y la fauna del planeta... y algunos de sus múltiples peligros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AvnoQUR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dUuh6rM.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2010</year>
<info>Cuando su dueño Andy se prepara para ir a la universidad, el vaquero Woody, el astronauta Buzz y el resto de sus amigos juguetes comienzan a preocuparse por su incierto futuro. Efectivamente todos acaban en una guardería, donde por ejemplo la muñeca Barbie conocerá al guapo Ken. Esta reunión de nuestros amigos con otros nuevos juguetes no será sino el principio de una serie de trepidantes y divertidas aventuras. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 4 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571608741-Toy%20Story%204%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dWv3iIW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IFWo57s.png</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Woody siempre ha tenido claro cuál es su labor en el mundo y su prioridad: cuidar a su dueño, ya sea Andy o Bonnie. Pero cuando Bonnie añade a Forky, un nuevo juguete de fabricación propia, a su habitación, arranca una nueva aventura que servirá para que los viejos y nuevos amigos le enseñen a Woody lo grande que puede ser el mundo para un juguete.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Wonderland  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586148509-The%20Wonderland%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fNIIzGp.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Animación. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Akane es una chica que carece de confianza en sí misma. Un día antes de su cumpleaños conoce al misterioso alquimista Hippocrates y a su estudiante Pipo, quienes aseguran estar en una misión para salvar el mundo. Juntos ponen rumbo al "País de las Maravillas", donde Akane pronto comienza a ser reconocida como la mesías de un mundo en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vaiana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/vaiana-microhd-kgoOA.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UhBifWE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vD37eO2.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Musical</genre>
<year>2016</year>
<info>La historia se desarrolla hace dos milenios en unas islas del sur del Pacífico. La protagonista es Vaiana Waialiki, una joven que desea explorar el mundo navegando por el océano. Ella es la única hija de un importante capitán que pertenece a una familia con varias generaciones de marinos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zapatos rojos y los siete trolls </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594046975-Zapatos%20rojos%20y%20los%20siete%20trolls%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lHaLkmD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I1XWxpz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué ocurriría si Zapatos Rojos fuese una joven extraordinaria que no encaja con los estereotipos de las princesas de los cuentos de hadas? ¿Y si los trolls fueran siete valientes caballeros transformados por un hechizo? ¿Y si el secreto de la belleza externa se encontrase en unos zapatos rojos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Canta! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/canta-os9PzBeCpU.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uaEq6ft.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/r0GRHrK.png</fanart>
<genre>Animación. Musical. Comedia. Infantil</genre>
<year>2016</year>
<info>Buster Moon es un elegante koala que regenta un teatro que conoció tiempos mejores. Es un optimista nato, lo que está muy bien si no fuera un poco caradura, pero ama a su teatro con pasión y es capaz de cualquier cosa para salvarlo. Sabe que el sueño de su vida está a punto de desaparecer, y sólo tiene una oportunidad para mantenerlo a flote: organizar un concurso de canto y conseguir que sea un gran éxito. Entre los muchos candidatos aparecerán una cerdita ama de casa y otro cerdo muy animoso, una puercoespín rockera, un gorila bondadoso, un ratón presumido y una elefante muy tímida.</info> 
</item>
