<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GkqjB2hnEJx/Al4d1n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G762VM5RI7</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6MdkSAw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wFfHlMt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Musical. Romance. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Aladdin (Mena Massoud) es un adorable pero desafortunado ladronzuelo enamorado de la hija del Sultán, la princesa Jasmine (Naomi Scott). Para intentar conquistarla, acepta el desafío de Jafar (Marwan Kenzari), que consiste en entrar a una cueva en mitad del desierto para dar con una lámpara mágica que le concederá todos sus deseos. Allí es donde Aladdín conocerá al Genio (Will Smith), dando inicio a una aventura como nunca antes había imaginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix: El secreto de la poción mágica </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HdugyG3oGxf/Ast3r1xyLaP0c10nMag1ca.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G77A19PEH1</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6vpe5otwq3hw/A3t3r1x.yLaP0ci1nMag1ca.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uKfLHgh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8HuBw4A.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras sufrir una caída recogiendo muérdago, Panoramix decide que ha llegado la hora de asegurar el futuro del pueblo. Acompañado por Asterix y Obelix, emprende la búsqueda de un talentoso druida al que quiere transmitirle el secreto de la poción mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bikes </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/jm3FCdYicbF/B1k35.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5U7RW87JA</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A3pU13D.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/27IBL4Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Bienvenidos a Spokesville, un lugar completamente poblado por… bicis antropomórficas. Speedy, el protagonista, es una bici de montaña rápida y valiente. Sus mejores amigos son Piñón, una bicicleta Street o Urban, Gassy una simpática bomba de aire que regenta el taller de la ciudad, y Montana, una audaz bici, inteligente y sin miedo a decir lo que piensa. Spokesville es una ciudad mágica y multicolor, donde la vida es idílica hasta que un día un artefacto del que no se había oído hablar, el motor de explosión a gasolina llega a la ciudad. Speedy se transforma entonces en el líder involuntario de un movimiento activista contra el motor de gasolina y sus inductores los banqueros Romulo y Remo, propietarios del banco de Spokesville y su protegido y campeón local Rock Bikerson. ¿Pertenecerá el futuro de Spokesville al motor de gasolina o a la nueva y revolucionaria tecnología “sostenible” que el viejo sabio e inventor chino Mr. Chan desarrolla en secreto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Syrhae21cTA/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50599GES0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/onpjr2zondbh/C0rg11a5Ma5c0ta5D31aR31na.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/TNM2SH6UBZJ/pt191.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SCXCRHFR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/cscu1zojqsdq/Como_Entrenar_A_Tu_Dragon_3__BluRay_Rip__AC3_2.0_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HO9o5AY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwVysMA.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/VsAwrZMTQfw/Dmb0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55JNCO4CI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/m21m4tae3594/Dmb0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El parque mágico </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/j1oyerWsLQQ/P4rqueM4g1co.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60JXSQKIZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qi0YHSe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oIeEZvS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>June (Brianna Denski) es una niña optimista y alegre que un día descubre un parque de atracciones llamado "Wonderland" escondido en el bosque. Allí conoce a una serie de divertidos animales que le explican que el parque, su hogar durante muchos años, está prácticamente en ruinas. Sólo June, con la ayuda de su imaginación y de sus nuevos amigos, podrá arreglarlo para salvar así a los animales que en él habitan, llevando de vuelta la magia a un lugar de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania 3: Unas vacaciones monstruosas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/NiV1YDhzbtz/H0t3lTr4ns11va.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G584UQY7ZV</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bhf5fxzbf2n9/H0t3lTr4ns11va.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GkSA8JE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DPiokaM.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Fantástic</genre>
<year>2018</year>
<info>Nuestra familia de monstruos favorita se embarca en un crucero de lujo para que por fin Drac pueda tomarse un descanso de proveer de vacaciones al resto en el hotel. Es una navegación tranquila para la pandilla de Drac, ya que los monstruos se entregan a toda la diversión a bordo que ofrece el crucero, desde el voleibol de monstruos y las excursiones exóticas, a ponerse al día con sus bronceados de luna. Pero las vacaciones de ensueño se convierten en una pesadilla cuando Mavis se da cuenta de que Drac se ha enamorado de la misteriosa capitana de la nave, Ericka, quien esconde un peligroso secreto que podría destruir a todos los monstruos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Increibles 2 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/chFoSB8PVgu/Incr3ibles2.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5874JLPOD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/waXkOPM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qW3kfyv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Secuela de "Los increíbles". Helen tiene que liderar una campaña para que los superhéroes regresen, mientras Bob vive su vida "normal" con Violet, Dash y el bebé Jack-Jack —cuyos superpoderes descubriremos—. Su misión se va a pique cuando aparece un nuevo villano con un brillante plan que lo amenaza todo. Pero los Parr no se amedrentarán y menos teniendo a Frozone de su parte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alfombra mágica  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/L265f7SrAeu/Alf0mbr4Mag1ca.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTK2L4AX</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Pov5x1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oMKbDbv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Hodja es un niño de Pjort, que toma prestada una alfombra voladora para ver el mundo. A cambio, tiene que encontrar y devolver el "diamante" a su abuelo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mr. Link. El origen perdido </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bCdZ5cRDctZ/pt19109.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G84UZEG52U</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WP0ImqK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CQLarCt.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Sir Lionel Frost se considera a sí mismo el mayor investigador de mitos, monstruos y leyendas. Estos calificativos han sido cuestionados por su círculo más cercano, lo que le anima a comenzar una investigación por el noroeste americano en busca del Eslabón Perdido, una misteriosa criatura mitad humano, mitad bestia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ploey. Nunca volarás solo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9tz3qeF2qGJ/pt1867.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7FCKW4RZD</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3febcd85tgta/PL03Y.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/div3cLh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J35VpDT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño chorlito no aprendió a volar cuando su familia emigra en el otoño. Debe sobrevivir al invierno ártico, a los enemigos viciosos y a él mismo para reunirse con su amada la próxima primavera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scoobydoo y el intrepido Batman</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ZUzFqaTXa9y/Scooby-doo%21_y_el_intrepido_Batman_HDRip_.avi</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6NX8OLZX5</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fbjycdw0i10z/__Scooby-doo__y_el_intrepido_Batman_HDRip_www.DESCARGASMIX.com.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R820tV2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ed3LsdV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Scooby-Doo y la pandilla se encuentran con criminales conocidos que están 
 demasiado calientes para manejarlos, Batman se cruza para salvar el día. 
 Una vez que un caso sin solucionar del pasado de Batman retorna para perseguirlo, 
 y la enigmática Capa Crimson amenaza con apoderarse de Urbe Gótica, 
 Batman recluta a Mystery Inc. para asistir a solucionar el caso.
 ¿Su trabajo en grupo va a ser suficiente para solucionar 
 el misterio y frustrar los planes de los villanos ruines más 
 peligrosos que el planeta haya conocido? ¡Prepara tus cinturones de herramientas
 con artefactos y refrigerios de Scooby para descubrir, 
 mientras que despegas para un apasionante viaje salvaje de una alcaparra!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Smallfoot </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YJ73ndVmcJL/5ma11f00t.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G52BOUW5LR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/mwwx8vm9btqj/5ma11f00t.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CVXgurh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3i7U78Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>"Smallfoot" da un giro a la leyenda de Bigfoot cuando un Yeti joven y listo se encuentra con algo que pensaba que no existía: un ser humano. La noticia de este "humano" le trae la fama y la oportunidad de conseguir a la chica de sus sueños. Asimismo, provoca una conmoción en la sencilla comunidad de Yetis al preguntarse qué otras cosas pueden existir más allá de su aldea nevada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stubby, un héroe muy especial </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/birFHhn4bRo/5tubbyunhero3muy35p3c1a1.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G54NIWJB92</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/91gork88eujw/5tubbyunhero3muy35p3c1a1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZTJSn0n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LhqTgAV.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>El joven militar Robert Conroy ve cómo su vida cambia cuando encuentra a un pequeño perro en el campamento donde entrena para la guerra. A pesar de no tener formación militar, el perro se embarca en la aventura, donde luchará junto a Robert y las tropas francesas antes de hacer historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ralph rompe Internet </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/6GVbqVSPwEf/pt181.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7FKN6JEZE</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/54rnlqn0x9ou/Ralph_Rompe_Internet___Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RuRri8V.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kvyAYGc.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Ralph sale de los recreativos y… ¡rompe Internet! ¿Qué podría salir mal?
 La secuela de «Rompe Ralph» (2012) tendrá lugar en el presente, 
 seis años después de los acontecimientos de la primera película. 
 En ella volveremos a ver a Ralph, el malo del videojuego que quiere ser un héroe, 
 además de otros personajes ya conocidos, como Vanellope von Schweetz, 
 la chica «error de programación» con un imparable espíritu ganador. 
 La historia se centrará en las aventuras de Ralph y sus compañeros en el mundo de Internet.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 4 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/AExbg4zEWCQ/pt1998.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7ZCDOGBRK</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dWv3iIW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IFWo57s.png</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Woody siempre ha tenido claro cuál es su labor en el mundo y su prioridad: cuidar a su dueño, ya sea Andy o Bonnie. Pero cuando Bonnie añade a Forky, un nuevo juguete de fabricación propia, a su habitación, arranca una nueva aventura que servirá para que los viejos y nuevos amigos le enseñen a Woody lo grande que puede ser el mundo para un juguete.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terra Willy: planeta desconocido </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3EGeq5JapA9/pt1993.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7QZW07642</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cwuUbKT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y1dEsmo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Ciencia ficción. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de que su nave quedase reducida a cenizas, el joven Willy pierde el contacto con sus padres, con los que había viajado a través del espacio. Su cápsula aterriza en un planeta salvaje a inexplorado. Con la ayuda de Buck, un robot de supervivencia, Willy trata de salvaguardarse hasta que alguien acuda a su rescata. Mientras tanto, tanto él como Buck y un nuevo amigo alienígena llamado Flash descubren la flora y la fauna del planeta... y algunos de sus múltiples peligros.</info> 
</item>