<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abominable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-280.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bOg5T2t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lCUcm6E.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Yi es una adolescente más en la enorme ciudad de Shanghai. Un día, se encuentra a un joven yeti en la azotea de su edificio. La supuestamente “abominable” criatura, que se ha escapado del laboratorio donde estaba encerrado, está siendo buscada por toda la ciudad. Junto con sus ingeniosos amigos Jin y Peng, Yi decide ayudarle a huir, y los cuatro se embarcan en una épica aventura para reunir a la mítica criatura con su familia en el pico más alto del mundo, el Everest.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Mu370U.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1z0CsyQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Musical. Infantil. Aventuras</genre>
<year>1992</year>
<info>Basada en el famoso cuento "Aladino y la lámpara maravillosa", la trama se sitúa en el exótico paisaje del mítico reino árabe de Agrabah. Aladdin es un ingenioso joven que, a pesar de vivir en un estado de extrema pobreza, sueña con casarse con la bella hija del sultán, la princesa Yasmin. El destino interviene cuando el astuto visir del Sultán, Yafar, recluta a Aladdin para que le ayude a recuperar una lámpara mágica de las profundidades de la Cueva de las Maravillas. El joven encuentra la lámpara, en la que vive un genio que concede tres deseos a quien lo libere.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aladdin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-86.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6MdkSAw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wFfHlMt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Musical. Romance. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Aladdin (Mena Massoud) es un adorable pero desafortunado ladronzuelo enamorado de la hija del Sultán, la princesa Jasmine (Naomi Scott). Para intentar conquistarla, acepta el desafío de Jafar (Marwan Kenzari), que consiste en entrar a una cueva en mitad del desierto para dar con una lámpara mágica que le concederá todos sus deseos. Allí es donde Aladdín conocerá al Genio (Will Smith), dando inicio a una aventura como nunca antes había imaginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anastasia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G3LOHDw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mD5WjLO.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Musical. Infantil</genre>
<year>1997</year>
<info>Cuando la sombra de la revolución se cierne sobre Rusia, Anastasia, la hija más joven de la familia real, apenas consigue escapar con vida. Años despúes conoce al joven Dimitri. Cuando se dirigen a París para reclamar los derechos del legado de Anastasia, se verán envueltos en una cruenta lucha contra el malvado monje Rasputín y su sicario, el murciélago Bartok.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Angry Birds 2: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-125.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DOAWVze.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hR5ji62.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta nueva aventura, tanto los cerdos como los pájaros tendrán que aunar sus fuerzas para hacer frente a Zeta, la villana interpretada por Leslie Jones. Zeta ha venido desde su isla helada en busca de un lugar más cómodo para vivir, pero su llegada está a punto de poner la vida de Red (Jason Sudeikis), Chuck (Josh Gad), Bomb (Danny McBride), Leonard (Bill Hader) y compañía patas arriba. Secuela de la película 'Angry Birds'.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Animal Crackers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-86.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l9e2zdj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HMcpZMl.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>La vida de de una familia se pone patas arriba en el momento en el que heredan un viejo circo y una misteriosa caja de galletas que tienen forma de animales. Éstas criaturas tienen la mágica cualidad de transformar a la persona que se alimenta de esa galleta en el animal que ha comido, ya sean leones, tigres, osos, monos o jirafas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antz (Hormigaz) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uLw86P2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zIW368B.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>1998</year>
<info>Z-4196 es tan sólo una neurótica hormiga obrera macho, una más entre sus millones de hermanas. Después de bailar con la princesa Bala, se enamora de ella, pero se trata de un amor imposible. Convence, sin embargo, a un amigo para que le ceda su puesto en un desfile militar para poder estar cerca de la princesa. La excavación de un nuevo túnel es supervisada por el general Mandible, una hormiga ambiciosa que convence a la reina de la necesidad de enviar al batallón del hormiguero a la guerra contra las termitas. Y en ese batallón se encuentra el asustadizo y cobarde Z...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arthur Christmas: Operación Regalo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PHhCKxb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tMbURNT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2011</year>
<info>Santa Claus cree que su reinado está llegando a su fin y que se acerca ya la hora de jubilarse. Confía en que su hijo Steven, que es muy eficiente y responsable, aunque no muy alegre, esté preparado para tomar el relevo inmediatamente. Sin embargo, esa Navidad surge un problema: uno de los 600 millones de niños a los que había que visitar se queda sin su regalo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix y Obélix: Misión Cleopatra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TPfc6wD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XPXBNac.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2002</year>
<info>En el año 52 antes de Cristo, Egipto, gobernado por la poderosa Cleopatra, ha caído bajo el yugo del Imperio Romano. Y lo peor es que Cleopatra ha decidido entregar su corazón a Julio César, emperador del pueblo más grande del mundo. Harta de los sarcasmos de César, la orgullosa y bella reina hace una apuesta con él: si consigue construir un castillo para él en el espacio de tres meses, en medio del desierto, él reconocerá que el pueblo egipcio es el más grande de todos. Cleopatra confía la misión a Numerobis, un emergente arquitecto vanguardista al que cubrirá de oro si triunfa o arrojará a los cocodrilos si fracasa. Numerobis necesita un milagro para llevar a cabo el proyecto, y el milagro se llama Astérix y Obélix.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix y el golpe del menhir </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ru2fFrs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zKw3RbR.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>1989</year>
<info>El druida Panoramix, después de darse un golpe con un menhir, pierde la memoria, lo cual supone una enorme desgracia, ya que sólo él conoce la fórmula de la poción mágica con la que los galos se defienden de la invasión romana. Astérix y Obélix intentarán por todos los medios resolver el problema.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix en América </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iN3JHfS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gRyd240.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Comedia. Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>En la pequeña aldea gala, unos niños han empezado una discusión infantil. En el transcurso de la reyerta, el caldero en el que Panoramix está preparando la poción mágica cae al suelo, derramando el preciado contenido. El druida sale entonces al bosque a buscar los ingredientes para preparar una nueva marmita, pero es secuestrado por sus temibles enemigos: "los romanos". Astérix y Obélix, con la ayuda de Idéfix, descubren el hecho y persiguen a los romanos para liberar a su amigo. Los romanos tienen intención llegar hasta los confines del mar y arrojar a Panorámix al precipicio del mundo (pues suponen que es plano), pero se encontrarán con América. Y los dos pequeños galos van tras ellos... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix en los Juegos Olímpicos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6SjulrT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GnMfLZR.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>En la aldea de los irreductibles galos, no sólo se persigue a los romanos y a los jabalíes, también se persigue el amor. Alafólix, un joven e intrépido guerrero, enamorado de la sublime princesa griega Irina, osa desafiar a Brutus, un soldado romano que también aspira a conquistarla. Ambos se enfrentarán en los Juegos Olímpicos por el amor de la muchacha. Astérix, Obélix y Alafólix, gracias a la poción mágica de Panorámix, consiguen superar todas las pruebas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix y Obélix: Al servicio de Su Majestad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jPb4y2t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/10zKHPb.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2012</year>
<info>Llevado por su afán de gloria, César decide invadir la misteriosa isla de Britania (Gran Bretaña). La victoria es rápida y casi total, pues un pequeño poblado resiste y se niega a rendirse. Cordelia, la reina de los britanos, decide enviar a Buentórax, su oficial más leal, a buscar ayuda a la Galia, donde una pequeña aldea es famosa por su obstinada resistencia a los romanos. En la aldea, Astérix y Obélix se esfuerzan inútilmente en formar y preparar a Gudúrix, un sobrino del jefe de la tribu que acaba de llegar de Lutecia. La película se inspira en los álbumes "Astérix en Bretaña" y "Astérix y los normandos". </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix: El secreto de la poción mágica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-58.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uKfLHgh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8HuBw4A.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras sufrir una caída recogiendo muérdago, Panoramix decide que ha llegado la hora de asegurar el futuro del pueblo. Acompañado por Asterix y Obelix, emprende la búsqueda de un talentoso druida al que quiere transmitirle el secreto de la poción mágica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astro Boy (Astroboy) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VhKOfug.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T83LSgq.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción. Infantil</genre>
<year>2009</year>
<info>"Astro Boy" es la adaptación cinematográfica de un cómic del prestigioso Osamu Tezuka, que dio origen a una popular serie de televisión japonesa de los 60. Su protagonista es un joven robot con increíbles poderes que ha sido creado por un brillante científico para reemplazar al hijo que perdió. Sintiéndose incapaz de colmar las expectativas que el hombre ha depositado en él, se embarcará en un viaje en busca de aceptación, experimentará la traición y descubrirá un mundo de robots gladiadores. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantis: El regreso de Milo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oxBaFHI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vNvwf9X.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Fantástico. Infantil</genre>
<year>2003</year>
<info>En la primera expedición (Atlantis: El Imperio Perdido), Milo y sus acompañantes encontraron la famosa ciudad perdida de Atlantis y salvaron al misterioso reino y a sus habitantes. Ahora, Milo, Kida y su equipo vivirán nuevas aventuras y descubrirán que poseen nuevos poderes. En su nueva misión, el equipo se enfrentará a enormes monstruos marinos, a espíritus espectaculares y poderosas leyendas recorriendo desde el polvoriento desierto del sudoeste hasta las heladas montañas nórdicas. A lo largo de esta aventura, Kida descubre el increíble poder de los cristales encantados de su ciudad y tiene que decidir si oculta ese poder en el Corazón de Atlantis o lo comparte con el resto del mando... Secuela directa a vídeo de la película de Disney de 2001.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atlantis: El imperio perdido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9iKpAGL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3IT4LSe.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2001</year>
<info>Un joven aventurero llamado Milo encuentra un antiguo diario que contiene pistas de cómo llegar a Atlantis, el mítico reino hundido. Junto a otros intrépidos personajes Milo decide embarcarse en el Ulises, un impresionante submarino, en una arriesgada expedición al fondo del mar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapa la bandera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tJQSxrv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zkRK8V6.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Richard Carson, un ambicioso multimillonario, quiere apropiarse del satélite terrestre y explotar la fuente de energía limpia y real del futuro, el Helio 3. Para ello, deberá borrar de la Historia la gesta de los astronautas del Apolo XI y sus famosos primeros pasos por la Luna, algo que el 40% de la población mundial cree que es mentira. Y el único capaz de impedir que se salga con la suya es un simpático y decidido surfero de 12 años, Mike Goldwing. Con la ayuda de sus amigos -el friki Marty, la futura periodista Amy y un pequeño lagarto con aspiraciones de ser Godzilla-, viajan a la Luna acompañados por el abuelo de Mike, un antiguo astronauta que lleva años distanciado de su familia. Ahora está en las manos de Mike no sólo salvar el futuro de la Tierra, sino el de su propia familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aviones </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dQr1ANU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IPKthuA.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2013</year>
<info>Dusty es un avión que sueña con participar en una competición aérea de altos vuelos. Pero Dusty no fue precisamente construido para competir y resulta que... ¡tiene miedo a las alturas! Así que, recurre a un experimentado aviador naval que le ayuda a clasificarse para retar al vigente campeón del circuito de carreras. Dusty demostrará su valor para alcanzar alturas inimaginables y enseñará al mundo lo que hay que hacer para levantar el vuelo. Spin-off de Cars, protagonizado por vehículos aéreos, aunque la productora Pixar no es la responsable del film. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bichos, una aventura en miniatura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hy1zVwu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/agy24RB.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>1998</year>
<info>Un grupo de saltamontes asalta cada verano la colonia de hormigas donde vive Flick, para apoderarse de las provisiones que han recogido durante el invierno. Un día, Flick abandona el hormiguero y parte en busca de insectos guerreros que les ayuden a defenderse de los temibles saltamontes, pero, al final, acaba reclutando a una troupe circense.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Big Hero 6 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vKC68Hv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SPMY3iG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Ciencia ficción. Comedia. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>En la metrópolis de San Fransokyo (cruce de San Francisco y Tokio), vive Hiro Hamada, quien aprende a sacar provecho de su capacidad gracias a su brillante hermano Tadashi y sus también brillantes amigos: la buscadora de adrenalina GoGo Tamago, el meticuloso de la limpieza Wasabi-No-Ginger, la genia de la química Honey Lemon y el fanático de los cómics Fred. Cuando tras un devastador giro de los acontecimientos, se ven envueltos en una peligrosa conspiración que tiene lugar en las calles de San Fransokyo, Hiro recurre a su amigo más íntimo: un robot llamado Baymax, y transforma al grupo en una banda de héroes de última tecnología decididos a resolver el misterio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bikes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-129.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A3pU13D.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/27IBL4Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Bienvenidos a Spokesville, un lugar completamente poblado por… bicis antropomórficas. Speedy, el protagonista, es una bici de montaña rápida y valiente. Sus mejores amigos son Piñón, una bicicleta Street o Urban, Gassy una simpática bomba de aire que regenta el taller de la ciudad, y Montana, una audaz bici, inteligente y sin miedo a decir lo que piensa. Spokesville es una ciudad mágica y multicolor, donde la vida es idílica hasta que un día un artefacto del que no se había oído hablar, el motor de explosión a gasolina llega a la ciudad. Speedy se transforma entonces en el líder involuntario de un movimiento activista contra el motor de gasolina y sus inductores los banqueros Romulo y Remo, propietarios del banco de Spokesville y su protegido y campeón local Rock Bikerson. ¿Pertenecerá el futuro de Spokesville al motor de gasolina o a la nueva y revolucionaria tecnología “sostenible” que el viejo sabio e inventor chino Mr. Chan desarrolla en secreto?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bob Esponja: Un héroe al rescate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B08568BEC55DE4C57D4916EA98A5F3FDDE56E856</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/poi9WJh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V39YfvT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Los amigos son lo más importante para Bob Esponja, por lo que no dudará en salir de la comodidad de su hogar en Fondo de Bikini, junto con Patricio, para adentrarse en un mundo desconocido, arriesgando sus vidas, para salvar a su amigo de la infancia, Gary, de las garras del rey Poseidón que le ha secuestrado en la Ciudad Perdida de Atlantic City. ¿Serán capaces de lograrlo?</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bolt </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q5f7GFQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylQN3Pf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Acción. Infantil</genre>
<year>2008</year>
<info>Para el super-perro Bolt todos los días están llenos de aventuras, peligros e intriga -al menos hasta que las cámaras dejan de grabar, ya que es el protagonista de un famoso programa de televisión-. Pero cuando la estrella canina del gran éxito televisivo es enviada accidentalmente desde sus estudios de Hollywood a Nueva York, comienza su mayor aventura en un viaje campo a través por el mundo real. Bolt está convencido de que todos sus increíbles poderes y hazañas son reales. Pero, con la ayuda de dos extraños compañeros de viaje - un hastiado y abandonado gato de compañía de nombre Mittens, y un hámster en una bola de plástico obsesionado por la televisión llamado Rhino - Bolt descubre que no necesita superpoderes para ser un héroe. Voces en la versión original: John Travolta, Woody Harrelson, Bruce Greenwood, Thomas Haden Church. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Brave (Indomable) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5ZgVND.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BtwblFk.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Merida, la indómita hija del Rey Fergus y de la Reina Elinor, es una hábil arquera que decide romper con una antigua costumbre, que es sagrada para los señores de la tierra: el gigantesco Lord MacGuffin, el malhumorado Lord Macintosh y el cascarrabias Lord Dingwall. Las acciones de Merida desencadenan el caos y la furia en el reino. Además, pide ayuda a una sabia anciana que le concede un deseo muy desafortunado. La muchacha tendrá que afrontar grandes peligros antes de aprender qué es la auténtica valentía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buscando a Nemo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2003-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pPGpBTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bhRXBKD.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2003</year>
<info>El pececillo Nemo, que es hijo único, es muy querido y protegido por su padre. Después de ser capturado en un arrecife australiano va a parar a la pecera de la oficina de un dentista de Sidney. Su tímido padre emprenderá una peligrosa aventura para rescatarlo. Pero Nemo y sus nuevos amigos tienen también un astuto plan para escapar de la pecera y volver al mar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buscando a Dory </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YIz60aG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOHKVhL.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Un año después de los acontecimientos narrados en "Buscando a Nemo", Dory vive apaciblemente con Marlin y su hijo Nemo. Pero durante un viaje para ver cómo las mantarrayas migran de vuelta a casa, los problemas de memoria de Dory parecen desaparecer durante un segundo: recuerda que tiene una familia e inmediatamente decide emprender viaje para reencontrarse con sus padres, a los que perdió hace años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán Calzoncillos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPfA3Fi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EXpv87d.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Capitán Calzoncillos Su primer peliculón 2017:
 George y Harold son dos niños de primaria a los que les encantan los cómics y se 
 dedican a pintar y dibujar historietas cuyo personaje central es el ‘Capitán Calzoncillos’.
 Un día, de manera accidental, hipnotizan al director de su escuela, 
 provocando su transformación en el mismo Capitán Calzoncillos de sus alocados tebeos.
 Cada vez que alguien chasquea los dedos, 
 el Sr. Krupp se convierte en este superhéroe, que debe sus poderes a sus turbocalzones.
 Para volver a ser el Sr. Krupp, basta con que se le eche agua por encima.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cars </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2006-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QLsDove.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FkhKcVl.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2006</year>
<info>El aspirante a campeón de carreras Rayo McQueen parece que está a punto de conseguir el éxito, la fama y todo lo que había soñado, hasta que por error toma un desvío inesperado en la polvorienta y solitaria Ruta 66. Su actitud arrogante se desvanece cuando llega a una pequeña comunidad olvidada que le enseña las cosas importantes de la vida que había olvidado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cars 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t7rpKwX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L1oWIFn.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2011</year>
<info>Rayo McQueen y su amigo, la grúa Mate, viajan al extranjero para participar en el primer Campeonato Mundial en el que se decidirá cuál es el coche más rápido del planeta. La primera escala es Tokio (Japón), donde Mate tendrá que convertirse en un espía secreto al verse envuelto inesperadamente en un caso de espionaje internacional, que lo llevará a París y a Londres. También vivirán una aventura de proporciones épicas al viajar a Porto Corsa (Italia), para disputar el Campeonato. Sin embargo, los dos tendrán que renunciar a los placeres de la Riviera italiana -yates, playas y pasta al pesto- ya que Mate está muy ocupado con su labor de espía, mientras que McQueen compite contra los mejores coches del mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cars 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2017-92.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/37M2tIX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jL8mQxj.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Sorprendido por una nueva generación de corredores ultrarrápidos, el legendario Rayo McQueen queda relegado repentinamente del deporte que tanto ama. Para retomar su carrera, va a necesitar la ayuda de una joven mecánica de carreras, Cruz Ramírez, que tiene su propio plan para ganar, además de la inspiración del fallecido Fabuloso Hudson Hornet y un par de giros inesperados. ¡Y para probar que el nº95 no está ni mucho menos acabado, el campeón tendrá que poner a prueba su valía en el gran circuito de la Copa Piston!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casper </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZsqxvWV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tF9dfSJ.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Infantil</genre>
<year>1995</year>
<info>La señora Crittenden (Cathy Moriarty) contrata al doctor Harvey (BIll Pullman) para que libere su mansión de los cuatro fantasmas que la habitan. Látigo, Tufo y Gordy no toleran a los mortales dentro de la casa y su negro sentido del humor ahuyenta a los más audaces. Su sobrino Casper, en cambio, es un joven amistoso que está harto de sus tíos. Harvey se presenta en la mansión con su hija Kat (Christina Ricci), una soñadora adolescente. Ella y Casper simpatizan inmediatamente, a pesar de que tienen problemas para relacionarse. De Casper huye todo el mundo porque es un fantasma; de Kat también, en cuanto se enteran de la profesión de su padre. El fantasma y la chica son dos almas gemelas que viven en continuo conflicto con sus respectivos parientes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O00bNQb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ctGF9NS.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Romance. Infantil</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuenta las andanzas de la Ella (Lily James), una joven cuyo padre, un comerciante, vuelve a casarse tras enviudar. Para agradar a su padre, acoge con cariño a su madrastra (Cate Blanchett) y a sus hijas (Holliday Grainger y Sophie McShera) en la casa familiar. Pero, cuando su padre muere inesperadamente, la joven queda a merced de unas mujeres celosas y malvadas que la convierten en sirvienta y la relegan a la cocina. Pero, a pesar de la crueldad con la que la tratan, está dispuesta a cumplir las últimas palabras de su madre que le dijo que debía "ser valiente y amable".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Charlie y la fábrica de chocolate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2005-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R6vRalw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2XSlhlt.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Infantil</genre>
<year>2005</year>
<info>Charlie Bucket (Freddie Highmore), un niño muy bueno de una familia muy pobre, gana un concurso para disfrutar de una visita de un día a la gigantesca fábrica de chocolate del excéntrico Willy Wonka (Johnny Depp) y su equipo de Oompa-Loompas. Cuatro niños más de diferentes partes del mundo lo acompañarán a través de un mundo fantástico y mágico lleno de diferentes sabores.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicken Run: Evasión en la granja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SrW98YZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kbAYYLP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>1959, Inglaterra. En el gallinero de la Granja Tweedy, la gallina Ginger sueña con un espacio más amplio y con la libertad. Cada día, intenta sin éxito escaparse del corral. La valiente Ginger se arma de paciencia y trata de hacer comprender a sus emplumadas amigas que la verja no está en torno a la granja, sino en sus mentes. Sus esperanzas se renuevan cuando un gallo americano, Rocky, aterriza en el corral. Ginger ve entonces en él al salvador de todas las gallinas. Si Rocky puede enseñarles a volar, serán capaces de huir. Porque no tienen elección: La Señora Tweedy, la propietaria de la granja, ha decidido enviarlas a la cazuela cualquier día de estos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cigüeñas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m8wxC4a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VeIoQfL.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2016</year>
<info>En Montaña Cigüeña, viven las cigüeñas que hace tiempo enviaban bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalmete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto" (2008). </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Coco </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F5528029B2F2BA3A0930C38B908DABC5456FB6B6</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Opl0Hjp.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nmaP0jZ.jpg</fanart>
<genre>Animación.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>A pesar de las desconcertantes tradiciones de su familia entre las que se encuentra 
 la vieja prohibición de estar en contacto con la música, 
 Miguel (voz de Anthony Gonzalez) sueña convertirse en un consumado éxito como su ídolo,
 Ernesto de la Cruz (voz de Benjamín Bratt). Desesperado por demostrar su talento, 
 Miguel se encuentra en la impresionante y colorida Tierra de los Muertos siguiendo una misteriosa cadena de eventos.
 A lo largo del camino, conocerá al encantador y tramposo Héctor (voz de Gael García Bernal),
 y juntos emprenderán un viaje extraordinario para desvelar la verdad que hay detrás de la historia familiar de Miguel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/abmr36c.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h6xqGyT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Han pasado cinco años desde que Hipo empezó a entrenar a su dragón, rompiendo la tradición vikinga de cazarlos. Astrid y el resto de la pandilla han conseguido difundir en la isla un nuevo deporte: las carreras de dragones. Mientras realizan una carrera, atraviesan los cielos llegando a territorios inhóspitos, donde nadie antes ha estado. Durante un viaje descubren una cueva cubierta de hielo que resulta ser el refugio de cientos de dragones salvajes, a los que cuida un misterioso guardián. Hipo y los suyos se unen al guardián para proteger a los dragones de las fuerzas malignas que quieren acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cómo entrenar a tu dragón 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HO9o5AY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwVysMA.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras Hipo (Jay Baruchel) logra su sueño de lograr una utopía pacífica entre los dragones, 
 la aparición de una pareja sin domar hace que Desdentao, el furia nocturna, se aleje.
 Cuando el peligro aumente en casa y el reinado de Hipo como líder sea puesto a prueba, 
 ambos deberán tomar decisiones imposibles para salvar a los suyos.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corgi: Las mascotas de la reina </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cq0Qeuv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8aVGHjD.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Rex es el perro más querido de la Reina de Inglaterra. Un día, Rex pierde el rastro de su dueña y se encuentra por casualidad con un clan de perros de distintas razas que tienen rencillas y pelean entre sí. En su aventura para encontrar la reina, Rex averigua el significado del amor y descubre quién es realmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Del revés (Inside Out) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0NuMoLJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JDN1wzl.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Riley es una chica que disfruta o padece toda clase de sentimientos. Aunque su vida ha estado marcada por la Alegría, también se ve afectada por otro tipo de emociones. Lo que Riley no entiende muy bien es por qué motivo tiene que existir la Tristeza en su vida. Una serie de acontecimientos hacen que Alegría y Tristeza se mezclen en una peligrosa aventura que dará un vuelco al mundo de Riley. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dora y la ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-137.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iQM264Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7bde35.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Infantil. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras haber pasado la mayor parte de su vida explorando la jungla junto a sus padres, nada podría haber preparado a Dora para la aventura más peligrosa a la que jamás se ha enfrentado: ¡el instituto!. Exploradora hasta el final, Dora no tarda en ponerse al frente de un equipo formado por Botas (su mejor amigo, un mono), Diego, un misterioso habitante de la jungla y un desorganizado grupo de adolescentes en una aventura en la que deberán salvar a sus padres y resolver el misterio oculto tras una ciudad perdida de oro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Ball Super: Broly  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V5Lgw1A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sAmd8Z9.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra disfruta en paz la celebración de el Torneo del Poder. Sin embargo, Goku es consciente de que existen enemigos aún por descubrir en el Universo, por lo que sigue entrenando sin descanso para alcanzar cotas de poder nunca antes conocidas en un superguerrero. Confirmando sus peores temores, un día aparece un supersayano que responde al nombre de "Broly", un poderoso guerrero que debería de haber sido eliminado junto con el planeta Vegeta cuando éste fue destruído hace ya algunas décadas. ¿Cómo ha podido sobrevivir un guerrero de tal poder? La situación no deja de empeorar cuando el mismísimo Frieza vuelve desde el Infierno para verse envuelto en un terrible mix que llevará a los héroes a luchar por salvar el planeta Tierra una vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dumbo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IUwV8o6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hgcIuXH.jpg</fanart>
<genre>Aventuras.Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Holt Farrier (Colin Farrell) cuenta con la ayuda de sus hijos Milly (Nico Parker) y Joe (Finley Hobbins) para cuidar a un elefante recién nacido cuyas orejas gigantes le hacer ser el hazmerreír en un Circo que no pasa por su mejor momento. La familia circense de Holt incluye además a la señorita Atlantis (Sharon Rooney), Rongo (DeObia Oparei), Pramesh Singh (Roshan Seth) y su sobrino (Ragevan Vasan), La grandiosa Catherine (Zenaida Alcalde) y el magnífico Iván (Miguel Muñoz). Max Medici (Danny DeVito) dueño del circo, se decepciona al saber sobre las enormes orejas del pequeño paquidermo hasta que descubre que es capaz de volar, llevando al circo de regreso a la prosperidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bebé jefazo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m5hbr7v.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/51G5NoX.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2017</year>
<info>La llegada de un hermanito trastoca por completo la idílica vida del pequeño Tim, hasta entonces hijo único de 7 años y el ojito derecho de sus padres. Su nuevo hermano es un peculiar bebé, que viste traje y corbata y lleva maletín. Tim comienza a sospechar de él, hasta que descubre que puede hablar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cano y Magallanes, la primera vuelta al mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-152.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Xrd14F8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8SI6OaP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>Película inspirada en una de las aventuras más emocionantes de la historia, un viaje a lo desconocido que comenzó en 1519 en Sevilla y concluyó tres años después en el mismo sitio, completando así una aventura alrededor de un planeta cuya redondez quedó demostrada por primera vez. En 1519 cinco naves partieron desde Sevilla con 240 hombres a bordo. Solo una consiguió volver con 18 marineros al borde de la muerte. Los protagonistas de aquella expedición financiada por el Reino de Castilla fueron el portugués Fernando de Magallanes, comandante de la expedición, y el vasco Juan Sebastián Elcano, el hombre que consiguió concluir la misión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El dragón de los deseos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a20030dbb9c7c9c4541c75f3b358b32524d2fbec</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DpLZNkt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iwxNxLK.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2021</year>
<info>Din, un estudiante universitario de clase trabajadora con grandes sueños y pocos medios, y Long, un dragón cínico y todopoderoso capaz de conceder deseos, se embarcan en una divertida historia a través de la moderna Shangai en busca de la amiga perdida de la infancia de Din, Lina. Su viaje les obliga a responder algunas de las grandes preguntas de la vida, porque cuando puedes desear cualquier cosa, tienes que decidir lo que realmente importa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gato con botas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eykXnel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FQDpAQZ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Western</genre>
<year>2011</year>
<info>Spin-off de la saga Shrek, "El gato con botas" se sitúa en el tiempo como la precuela de Shrek 2. Mucho tiempo antes de conocer a Shrek, el Gato con Botas emprendió un viaje aliándose con el ingenioso Humpty Dumpty y con la avispada Kitty Softpaws para robar el famoso ganso de los huevos de oro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El jorobado de Notre Dame </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vQFgD4z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3r6p0wZ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Drama. Musical</genre>
<year>1996</year>
<info>Oculto a las miradas de todos los ciudadanos de París, en lo alto del campanario de la catedral de Notre Dame, vive Quasimodo. Su tutor, el juez Frollo, no le permite bajar nunca del Campanario. En compañía de tres simpáticas gárgolas de piedra, Victor, Hugo y Laverne, Quasimodo pasa las horas observando el bullicioso ir y venir de la gente. Hasta que un día, decide bajar a escondidas y conoce a la bella Esmeralda, con la que vivirá su mayor aventura.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El libro de la selva 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GLlJcPE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rWXUlUI.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2003</year>
<info>Mowgli vive ahora en la aldea con los hombres, pero echa de menos a su querido compañero Baloo, que también extraña a su pequeño amigo. Pero Baloo no es el único que desea ver de nuevo a Mowgli... el malvado tigre Shre Khan también aguarda impaciente su venganza. Un día Baloo decide hacerle una visita a Mowgli. Atrapado por la alegría que supone ver de nuevo al viejo Baloo, Mowgli regresa a la selva . Pero cuando el niño se adentra en la jungla, la persecución será a ver quién da con él primero: su viejo amigo Baloo, su nueva familia o el tigre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Pajaro Loco La Pelicula </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LldOWMm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9CcPjgY.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Lance Walters es un abogado divorciado que decide irse a vivir con su hijo y su nueva 
 novia a una casa de ensueño en un bosque situado en las montañas. Sin embargo, 
 allí descubrirá que para construir su hogar deberá cortar un árbol en el que vive un pájaro carpintero,
 contra el que empezará una guerra para decidir quién se quedará con el lugar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El parque mágico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-63.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qi0YHSe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oIeEZvS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Acción </genre>
<year>2019</year>
<info>June (Brianna Denski) es una niña optimista y alegre que un día descubre un parque de atracciones llamado "Wonderland" escondido en el bosque. Allí conoce a una serie de divertidos animales que le explican que el parque, su hogar durante muchos años, está prácticamente en ruinas. Sólo June, con la ayuda de su imaginación y de sus nuevos amigos, podrá arreglarlo para salvar así a los animales que en él habitan, llevando de vuelta la magia a un lugar de ensueño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El príncipe de Egipto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MDXGl8w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/otErp5k.jpg</fanart>
<genre>Animación. Musical. Aventuras</genre>
<year>1998</year>
<info>La productora DreamWorks -creada por Steven Spielberg, Jeffrey Katzenberg y David Geffen- fue la responsable del lanzamiento a nivel internacional del primer film de dibujos animados de gran calidad por parte de un estudio ajeno a la Walt Disney Pictures. En el antiguo Egipto, hace miles de años, el faraón Seti ordena la muerte de todos los recién nacidos judíos. Una madre, desesperada, coloca a su hijo en una cesta y la deposita en el Nilo. Las aguas la conducen río abajo hasta la orilla donde la hallará la reina. El niño era Moisés y fue educado como hermano de Ramsés, el heredero del trono. Sin embargo, cuando, años después, se descubra el origen hebreo de Moisés, los hermanos se distanciarán.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey león </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jU73aCh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9w6QQbh.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Aventuras. Comedia. Musical. Infantil</genre>
<year>1994</year>
<info>La sabana africana es el escenario en el que tienen lugar las aventuras de Simba, un pequeño león que es el heredero del trono. Sin embargo, al ser injustamente acusado por el malvado Scar de la muerte de su padre, se ve obligado a exiliarse. Durante su destierro, hará buenas amistades e intentará regresar para recuperar lo que legítimamente le corresponde.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey león </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-128.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2EyEhIx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KMAsV4e.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Drama. Musical </genre>
<year>2019</year>
<info>Después de hacer comentarios homofóbos, Mathias Le Goff, campeón mundial de natación, es condenado a ser el entrenador de un equipo gay de waterpolo. Este explosivo equipo viajará a Croacia para participar en los Juegos Gays, la reunión de deportes para homosexuales más grande del mundo. El viaje será una oportunidad para que Mathias descubra un universo fuera de lo común, que quizás le permita revisar sus prioridades en la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En busca del valle encantado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kaw6cTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ywk0lc3.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Drama. Infantil </genre>
<year>1988</year>
<info>Aclamada película de animación que narra las aventuras de unos pequeños dinosaurios en su viaje por alcanzar el Gran Valle, el único sitio de la tierra que todavía no ha sido alcanzado por una plaga devastadora. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] En Busca del Valle Encantado V: La isla misteriosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OORzB0E.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wPSxrJ0.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil</genre>
<year>1997</year>
<info>Un día, una manada de "devoradores de hojas" desciende hasta el Gran Valle y se comen todas las plantas. Ahora, el lugar que antes era frondoso y verde está yerno y vacío y sus habitantes tienen que buscar un nuevo hogar hasta que las hojas vuelvan a crecer. Cuando los adultos tratan de separarles, Piecito y sus amigos se van por su cuenta. Su búsqueda les lleva a través de la gran superficie de agua- donde extrañas criaturas viven y nadan - hasta una misteriosa isla donde se reunirán con un viejo amigo dienteagudo al que una vez protegieron. Ahora las cosas son al revés y su amigo debe protegerles de los dienteagudos que habitan en las isla incluidos sus propios padres.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Enredados </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2010-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v3VBF3h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/X22WgLU.jpg</fanart>
<genre>Animación. Musical. Comedia. Infantil</genre>
<year>2010</year>
<info>Flynn Rider, el más buscado -y encantador- bandido del reino, se esconde en una misteriosa torre y allí se encuentra con Rapunzel, una bella y avispada adolescente con una cabellera dorada de 21 metros de largo, que vive encerrada allí desde hace años. Ambos sellan un pacto y a partir de ese momento la pareja vivirá emocionantes aventuras en compañía de un caballo superpolicía, un camaleón sobreprotector y una ruda pandilla de matones.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espías con disfraz </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-261.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Shgowpk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tIYtv4v.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>El superespía Lance Sterling y el científico Walter Beckett son casi polos opuestos. Lance es tranquilo, afable y caballeroso. Walter no. Pero lo que le falta a Walter de habilidades sociales lo compensa con ingenio e inventiva, con los que crea increíbles artilugios que Lance usa en sus épicas misiones. Pero cuando los eventos dan un giro inesperado, Walter y Lance de repente tienen que confiar el uno en el otro de una manera completamente nueva. Y si esta extraña pareja no puede aprender a trabajar en equipo, todo el mundo estará en peligro. Adaptación al largometraje del corto de animación homónimo, dirigido y escrito por Lucas Martell en 2009. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frozen. El reino del hielo  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UK02GHS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RADgEfy.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Musical. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando una profecía condena a un reino a vivir un invierno eterno, la joven Anna, el temerario montañero Kristoff y el reno Sven emprenden un viaje épico en busca de Elsa, hermana de Anna y Reina de las Nieves, para poner fin al gélido hechizo. Adaptación libre del cuento "La reina de las nieves".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frozen II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-215.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HZVgV2B.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sYHp8Yk.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Musica</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Por qué nació Elsa con poderes mágicos? La respuesta le está llamando y amenaza su reino. Junto con Anna, Kristoff, Olaf y Sven emprenderá un viaje peligroso e inolvidable. En 'Frozen', Elsa temía que sus poderes fueran demasiado para el mundo; ahora deseará que sean suficientes. Secuela de "Frozen. El reino del hielo" (2013), el film de animación más taquillero de la historia del cine, ganador del Oscar a la mejor película animada. Reúne al mismo equipo artístico y técnico de la original.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru, mi villano favorito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/38h2pgT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PIy5b5O.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2010</year>
<info>Gru (voz de Steve Carell) es un hombre deplorable que planea el acto criminal más increíble de la Historia: robar la Luna. Incitado por una madre malvada (voz de Julie Andrews), sólo encontrará un obstáculo en su camino: tres niñas huérfanas a las que tendá que cuidar temporalmente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru 2. Mi villano favorito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/r7QVnDh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RQbqXZa.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2013</year>
<info>Ahora que el incansable y emprendedor Gru ha dejado atrás una vida dedicada a las fechorías para criar a Margo, Edith y Agnes, dispone de mucho tiempo libre para disfrutarlo con ellas, el Dr. Nefario y los minions. Pero, justo cuando empieza a adaptarse a su papel de hombre de familia, una organización mundial ultrasecreta dedicada a la lucha contra el mal llama a su puerta. Junto con su nueva compañera de aventuras, Lucy Wilde, Gru tendrá que descubrir quién es el responsable de un espectacular y malévolo plan y llevarlo ante la justicia. Y es que hace falta echar mano del mayor ex-villano del mundo para atrapar a quien aspira a ocupar ese lugar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gru 3. Mi villano favorito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PILEz9T.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xvBQuKt.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Ciencia ficción.Infantil</genre>
<year>2017</year>
<info>Balthazar Pratt, un antiguo niño estrella obsesionado con el personaje que encarnó en los años ochenta, demuestra ser el peor enemigo al que Gru ha debido enfrentarse hasta la fecha.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Happy Feet: Rompiendo el hielo</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2006-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/62BBcqs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YPjmE9e.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Musical. Infantil</genre>
<year>2006</year>
<info>Comedia familiar que narra la historia de unos pingüinos en la Antártida. Para atraer a su pareja los pingüinos deben entonar una canción, pero uno de ellos no sabe cantar, pero es un gran bailarín de claqué.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hércules </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DYdDl1i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/azvyOeh.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Comedia. Musical. Infantil </genre>
<year>1997</year>
<info>Hércules, el hijo de Zeus y de Alcmena, reina de Tebas, es secuestrado del Olimpo por los secuaces de Hades, que tienen la misión de despojarlo de su inmortalidad. Hércules crecerá en un mundo de mortales hasta que le llegue la hora de regresar al Olimpo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jzxT5Iy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3Bj3Wzx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2012</year>
<info>Desde su nacimiento, Mavis vive en el lujoso hotel Transylvania, que fue creado para proteger a los monstruos de la amenaza de los seres humanos. Cuando Mavis está a punto de cumplir la mayoría de edad (118 años), su padre, el conde Drácula, le prepara una fiesta a la que acuden los mejores amigos de la familia: desde Frankenstein al Hombre Invisible o la Momia; pero también asiste a la celebración un hombre que se enamora de Mavis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2g2LJsx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xbxgXbx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2015</year>
<info>Todo parece mejorar en el Hotel Transilvania. La rígida norma establecida por Drácula de “sólo para monstruos” se ha suprimido y se aceptan también huéspedes humanos. Lo que preocupa al conde es que que su adorable nieto Dennis, medio humano y medio vampiro, no dé señal alguna de vampirismo. Aprovechando que Mavis ha ido a visitar a sus suegros humanos, Drácula recluta a sus amigos Frank, Murray, Wayne y Griffin para hacer que Dennis pase por un campamento de “entrenamiento de monstruos”. Lo que ignoran es que Vlad, el gruñón padre de Drácula, está a punto de llegar al hotel. Y cuando descubra que su bisnieto no es de sangre pura y que los humanos pueden frecuentar el establecimiento las cosas se complicarán. Secuela de Hotel Transilvania (2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Transilvania 3: Unas vacaciones monstruosas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-100.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GkSA8JE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DPiokaM.jpg</fanart>
<genre>Animación.Comedia.Fantástic</genre>
<year>2018</year>
<info>Nuestra familia de monstruos favorita se embarca en un crucero de lujo para que por fin Drac pueda tomarse un descanso de proveer de vacaciones al resto en el hotel. Es una navegación tranquila para la pandilla de Drac, ya que los monstruos se entregan a toda la diversión a bordo que ofrece el crucero, desde el voleibol de monstruos y las excursiones exóticas, a ponerse al día con sus bronceados de luna. Pero las vacaciones de ensueño se convierten en una pesadilla cuando Mavis se da cuenta de que Drac se ha enamorado de la misteriosa capitana de la nave, Ericka, quien esconde un peligroso secreto que podría destruir a todos los monstruos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Klara y el ladrón de manzanas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-220.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KZ5zAY6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7a8KsXE.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2018</year>
<info>La pequeña ternera Klara sueña con convertirse en una estrella musical. El buey Mosk es una gran estrella del rock, según su madre, pero se descubrirá que no y que además está enfermo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kung Fu Panda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lls3zGd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RWe3GBP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>El protagonista es un oso panda llamado Po, el más vago de todas las criaturas del Valle de la Paz. Con poderosos enemigos acercándose, la esperanza es depositada en una antigua profecía que dice que un héroe se alzará para salvarles. Voces originales de Jack Black, Angelina Jolie, Dustin Hoffman, Lucy Liu & Jackie Chan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alfombra mágica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565154736-Alfombra%20Magica%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Pov5x1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oMKbDbv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Infantil</genre>
<year>2018</year>
<info>Hodja es un niño de Pjort, que toma prestada una alfombra voladora para ver el mundo. A cambio, tiene que encontrar y devolver el "diamante" a su abuelo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bella y la bestia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-66.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ctXKUw0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/df3TaN1.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Romance</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 1720. Tras el naufragio de sus navíos, un mercader arruinado debe exiliarse al campo con sus seis hijos. Entre ellos se encuentra Bella, la más joven de sus hijas, alegre, guapa y llena de encanto. Tras un viaje agotador, el mercader descubre el dominio mágico de La Bestia, que le condena a muerte por haberle robado una rosa. Sintiéndose responsable de la terrible suerte que amenaza a su familia, Bella decide sacrificarse en lugar de su padre. En el castillo de La Bestia no sólo le espera la muerte, sino una extraña vida donde se mezclan los momentos de magia, alegría y tristeza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La dama y el vagabundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-281.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MWfWWQO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uc3xHes.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>En esta aventura romántica, una reinterpretación intemporal del clásico animado de 1955, Reina, una cocker spaniel inteligente y mimada en su hogar, y Golfo, un perro callejero duro y charlatán pero adorable, se embarcan en una inesperada aventura y, a pesar de sus diferencias, se hacen buenos amigos y al final comprenden el valor del hogar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-198.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3cvmx6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wCdHKTF.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gomez y Morticia preparan la visita de su numerosa familia para celebrar la ''Mazurka con sable'' en honor a Pugsley, un rito de iniciación para convertirse en un hombre digno de la familia Addams. Pero, mientras están inmersos en los preparativos, los Addams ignoran que su vecina, el fenómeno televisivo Margaux Needler, planea construir una comunidad prefabricada y perecta justo debajo de la suya. Y cuando por fin se levanta la niebla, Margaux entra en pánico al descubrir la mansión de la familia Addams, un claro impedimento en su sueño de vender todas las casas del barrio a personas selectas. Por otro lado, mientras Pugsley se esfuerza en aprenderse al pie de la letra la complicada ''Mazurka con sable'', Miércoles se enfrenta a la adolescencia. Se hace amiga de Parker, la hija de Margaux, e intenta ir más allá de los límites impuestos por Morticia, sacándola de quicio al volverse ''normal'', ir al instituto, ser animadora y querer vestir cosas que, sin duda, no son propias de un Addams.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La gallina Turuleca  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fM54kGj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmtFfJa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2020</year>
<info>Turuleca es una gallina singular. Su peculiar aspecto desata las burlas del resto del gallinero, hasta que un día, Isabel, una exprofesora de música, la lleva a vivir a su granja. Allí, feliz y en armonía, la gallina descubre su gran talento oculto con la ayuda de Isabel: ¡Turuleca no sólo puede hablar, sino que canta como jamás has oído cantar a una gallina!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La historia interminable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UapvGPv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DP4LsUI.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Infantil.Aventuras</genre>
<year>1984</year>
<info>Escondido en el desván de su colegio, Bastian devora durante las horas de clase un libro enigmático, ”La historia interminable”, que relata la paulatina destrucción del Reino de Fantasía. Una especie de ”Nada” misteriosa destruye el país y a las criaturas que lo habitan. A medida que avanza en la lectura, Bastian se da cuenta de que la salvación de Fantasía depende de él; de que consiga entrar dentro del libro...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La historia interminable 2. El siguiente capítulo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Hr0kmDi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Wq4CEh.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Infantil.Aventuras</genre>
<year>1990</year>
<info>Continuación de las aventuras del joven Bastian Bux. En esta ocasión Bastian, agobiado por su situación en su vida real, recurre de nuevo al libro mágico.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La princesa cisne </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tuRBhIp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MlwDtSJ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Musical. Infantil</genre>
<year>1994</year>
<info>Una bella princesa se convierte en cisne por un hechizo. En su cautiverio se hace amiga de una rana, una tortuga y un pájaro, mientras espera que el desencantamiento llegue a través del amor. Se necesitaron 250 dibujantes y más de 4 años de trabajo para realizarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La sirenita </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/26v65mj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iCzRU2q.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Musical. Infantil</genre>
<year>1989</year>
<info>Ariel, hija del rey Tritón, es la princesa de las sirenas. Está a punto de celebrarse su fiesta de cumpleaños y su mayor ilusión es poder conocer a los seres humanos. Con la ayuda de la bruja Úrsula, Ariel consigue subir a la superficie, donde salva de morir ahogado a un hermoso príncipe, cuyo barco acaba de naufragar, del que se enamora perdidamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Bastian (La historia interminable 3) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhQmFar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YWS4lQb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Infantil.Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>El deseo de Bastian de tener un hermano se convierte finalmente en realidad cuando su padre anuncia que se va a volver a casar. Desgraciadamente, Bastian no congenia con su hermanastra Nicole. Sus problemas aumentan cuando se convierte en víctima de Los Bestias, una banda de fanfarrones de su nuevo colegio. Ocultándose de ellos en la biblioteca, Bastian encuentra por casualidad su libro preferido, ”La historia interminable; se esconde entonces en un cuarto oscuro y pide un deseo: regresar a Fantasía. Desconcertados por su desaparición, Los Bestias deciden abandonar su búsqueda, pero descubren el libro en el suelo. Slip, el líder de la pandilla, comienza a leerlo y se da cuenta del poder que posee. Cuando deciden escribir en las páginas vacías su propia historia, Fantasía se transforma en el reino de la suciedad y la destrucción. La Emperatriz niña le ordena a Bastian que vuelva al mundo real. Inesperadamente, un grupo de habitantes de Fantasía, Falkor, el dragón de la Suerte, los Gnomos Engywook y su esposa Urgl, un árbol llamado Bark Troll, y el pequeño gigante Comerrocas, acompañan a Bastian en su regreso, pero acaban extraviándose. Vivirán entonces una serie de divertidas aventuras al tiempo que tratan de reunirse con Bastian. Cuando Los Bestias comienzan a utilizar sus malvados poderes, transforman el mundo real en un caos. Bastian pide a Nicole, su hermanastra, que le ayude. Al principio muestra poco interés, pero finalmente se reúne con él para recuperar ”La historia interminable”, antes de que Los Bestias conviertan todo en un absoluto desastre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Peabody y Sherman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-68.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tqb8tY7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NQKd3XQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2014</year>
<info>El Sr. Peabody, el perro más exitoso del mundo, y su travieso hijo Sherman, van a utilizar su máquina del tiempo –el Vueltatrás– para embarcarse en la aventura más escandalosa que se haya visto jamás. Sin embargo, en un desafortunado accidente, Sherman le muestra la máquina a su amiga Penny para impresionarla y acaban creando un agujero en el universo, provocando el caos en los acontecimientos más importantes de la historia. Antes de que el pasado, el presente y el futuro queden alterados, el Sr. Peabody acude al rescate mientras tiene que hacer frente al mayor desafío de siempre: ser padre. Juntos dejarán su huella en la historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Tadeo Jones </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XtmLtY2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JUd9qtz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2012</year>
<info>Debido a un malentendido, a Tadeo, un albañil soñador, lo confunden con un famoso arqueólogo y lo envían en una expedición al Perú. Con la ayuda de su fiel perro Jeff, una intrépida profesora, un loro mudo y un buscavidas, intentará salvar la mítica ciudad perdida de los Incas de una malvada empresa de cazatesoros. Adaptación del corto que ganó un Goya en 2004.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las aventuras de Tintín: El secreto del unicornio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cCkn9vS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5LpgceA.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras </genre>
<year>2011</year>
<info>Tintín, un joven periodista dotado de una curiosidad insaciable, y su leal perro Milú descubren que la maqueta de un barco contiene un enigmático y secular secreto que deben investigar. A partir de ese momento, Tintín se verá acosado por Ivan Ivanovitch Sakharine, un diabólico villano que cree que el joven ha robado un valioso tesoro vinculado a un cruel pirata llamado Rackham el Rojo. Pero, con la ayuda de Milú, del cascarrabias capitán Haddock y de los torpes detectives Hernández y Fernández, viajará por medio mundo, sirviéndose de su proverbial astucia para burlar a sus perseguidores y encontrar antes que ellos El Unicornio, un navío hundido que puede proporcionar la clave de una fabulosa fortuna y de una antigua maldición.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Larva: Aventuras en la isla - La película</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gX8chj5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cFVYR27.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Al volver a casa, Chuck le cuenta a una reportera cómo es la vida en la isla con sus chiflados amigos Rojo y Amarillo. Secuela de la serie "Larva: Aventuras en la isla"</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Latte y la piedra mágica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-241.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mv8jv0D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hTmqNAp.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>Existe un cristal mágico, que tiene el poder de devolver el agua al bosque. Pero ha sido robado por Bantour, el rey de los osos. Solo un héroe valiente puede traerlo de vuelta y evitar la sequía. Amy, la pequeña erizo, y su amigo Tom, la ardilla, deciden emprender una aventura para salvar la naturaleza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lluvia de albóndigas 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MX6v34q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BojwIfH.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2013</year>
<info>"Lluvia de Albóndigas 2" empieza exactamente donde terminaba la primera parte. El genio del inventor Flint Lockwoods acaba siendo reconocido por su ídolo Chester V, que lo invita a unirse a la The Live Corp Company, donde los inventores más brillantes del mundo crean nuevas tecnologías para el bienestar de la humanidad. La mano derecha de Chester es Barb: una orangutana dotada de un cerebro humano altamente evolucionado que le permite ser muy retorcida y manipuladora. El sueño de Flint cambia cuando descubre que la máquina de su invención, destinada a convertir el agua en alimentos, ha pasado a crear híbridos de animales-comida. Para salvar a la humanidad, Chester envía a Flint y a sus colegas a una peligrosa misión, que los llevará a enfrentarse a tacocodrilos, gambancés, quesoarañas con doble de bacon y otras criaturas igualmente extravagantes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Croods. Una aventura prehistórica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wyj6vcr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9sGATAp.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Prehistoria. Tras la destrucción de su hogar por un gran terremoto, Grug se ve obligado a emigrar con su familia. Mientras avanzan por un mundo desconocido y aterrador, se encuentran con un nómada de mente abierta que los deja a todos fascinados, sobre todo a la hija de Grug. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los increíbles </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/20kTeBC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vz9Wb2V.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>Bob Parr era uno de los más grandes superhéroes del mundo (también se le conocía como "Mr. Increíble"), salvaba vidas y luchaba contra villanos a diario. Han pasado 15 años, y Bob y su mujer (una famosa ex-superheroína por derecho propio) han adoptado una identidad civil y se han retirado a la periferia para llevar una vida normal con sus tres hijos. Bob se dedica a comprobar los plazos de las reclamaciones de seguros y lucha contra el aburrimiento y los michelines. Está deseando volver a entrar en acción, así que cuando recibe una misteriosa comunicación que le ordena dirigirse a una remota isla para cumplir una misión de alto secreto, no se lo piensa dos veces.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Increibles 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1541793719-Los%20Increibles%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/waXkOPM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qW3kfyv.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Secuela de "Los increíbles". Helen tiene que liderar una campaña para que los superhéroes regresen, mientras Bob vive su vida "normal" con Violet, Dash y el bebé Jack-Jack —cuyos superpoderes descubriremos—. Su misión se va a pique cuando aparece un nuevo villano con un brillante plan que lo amenaza todo. Pero los Parr no se amedrentarán y menos teniendo a Frozone de su parte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los hermanos Willoughby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aSKh3k1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fogK9gw.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2020</year>
<info>Los hermanos Willoughby están convencidos de que sin sus (egoístas) padres les iría mucho mejor. Cuando consiguen mandarlos de vacaciones, los cuatro niños se embarcan en una aventura en busca del verdadero significado de la familia.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Minions </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g5UgPJT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e9seVQD.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>La historia de Los Minions se remonta al principio de los tiempos. Empezaron siendo organismos amarillos unicelulares que evolucionaron a través del tiempo, poniéndose siempre al servicio de los amos más despreciables. Ante su incapacidad para mantener a esos amos – desde el T. Rex a Napoleón –, los Minions acaban encontrándose solos y caen en una profunda depresión. Sin embargo, uno de ellos, llamado Kevin, tiene un plan. Acompañado por el rebelde Stuart y el adorable Bob, emprende un emocionante viaje para conseguir una jefa a quien servir, la terrible Scarlet Overkill. Pasarán de la helada Antártida, a la ciudad de Nueva York en los años sesenta, para acabar en el Londres de la misma época, donde deberán enfrentarse al mayor reto hasta la fecha: salvar a la raza Minion de la aniquilación.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pingüinos de Madagascar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/H566u5K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IfiTwyQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Spin-off de 'Madagascar' protagonizado por los pingüinos de la isla. Las más divertidas aves encubiertas del mundo del espionaje: Capitán, Kowalski, Rico y Soldado. Son la élite de la élite y juntos unen sus fuerzas a una elegante organización encubierta llamada Viento Norte, liderada por el apuesto y musculoso Agente Clasificado. Entre todos deben evitar que el villano Dr. Octavio Salitre destruya el mundo tal y como lo conocemos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los pitufos 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Tna3Znh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xoA2qhP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>El malvado brujo Gargamel crea una pareja de criaturas revoltosas, una copia de los pitufos, llamados los Malotes, y que espera le permitan aprovecharse de su poderosa y mágica esencia. Pero cuando descubre que solo un auténtico Pitufo le puede dar lo que quiere -y que solamente un secreto que conoce Pitufina puede transformar a los Malotes en verdaderos pitufos- Gargamel secuestra a Pitufina y la lleva a París. Por lo que está en manos de Papá Pitufo, Torpe, Gruñón y Vanidoso regresar a nuestro mundo, y reunirse con sus amigos humanos Patrick y Grace Winslow, ¡y rescatarla!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Luca  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:169597547DBF2442F523421E43C80EA6DBE642F5</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fu92T0j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTcfrnG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2021</year>
<info>La historia se desarrolla en un hermoso pueblo al lado del mar en la Riviera Italiana. Es la del crecimiento de un niño que experimenta un verano inolvidable con helado, pasta e interminables viajes en scooter. Luca comparte estas aventuras con su nuevo mejor amigo, pero toda la diversión se ve amenazada por un gran secreto: es un monstruo marino de otro mundo ubicado justo debajo de la superficie del agua.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bTyWRIQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MK3Lox8.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2005</year>
<info>Alex el león es el rey de la selva urbana: es la atracción estelar del zoo neoyorquino de Central Park. Como sus mejores amigos, Marty la cebra, Melman la jirafa y Gloria la hipopótamo, Alex ha pasado toda su vida en feliz e ignorante cautividad, bien alimentado y en una jaula con excelentes vistas al parque. No contento con su vida, Marty se deja llevar por la curiosidad y con ayuda de unos prodigiosos pingüinos, escapa del zoo para conocer mundo, con la intención de volver antes de que se haga de día. Alex, Melman y Gloria descubren su fuga y deciden salir en su busca antes de que alguien se de cuenta de su desaparición. Incluso en una ciudad como Nueva York, no deja de llamar la atención ver a un león, una jirafa y un hipopótamo andando por la calle y montando en metro. Los tres amigos consiguen encontrar a Marty en la estación Central, pero antes de que puedan volver al zoo los capturan y los embarcan con rumbo a África. Los pingüinos sabotean el crucero y los cuatro amigos aparecen en una playa de la exótica isla de Madagascar. Estos nativos de Nueva York deben aprender a sobrevivir en estado silvestre; es entonces cuando comprenden el sentido de la expresión “el mundo de ahí fuera es una jungla”.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar: Escape 2 Africa (Madagascar 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8P5cbiV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HP8IIHz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2008</year>
<info>Abandonados en las lejanas costas de Madagascar, los neoyorquinos han ideado un plan tan loco que hasta podría funcionar. Con precisión militar, los pingüinos han reparado un viejo avión estrellado. Una vez abordo, esta improbable tripulación permanece en el aire el tiempo suficiente para aterrizar en el lugar más salvaje de todos: las vastas llanuras de la propia África donde la tripulación se encuentra por primera vez con seres de su propia especie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar 3: Europe's Most Wanted </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/edySW1a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iCafP9b.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2012</year>
<info>Alex el león, Marty la cebra, Melman la jirafa y Gloria la hipopótamo están decididos a regresar como sea al Zoo de Central Park en Nueva York. Tras abandonar África, toman un desvío y emergen, literalmente, en Europa, persiguiendo a los pingüinos y chimpancés que se las han arreglado para hacer saltar la banca de un casino de Montecarlo. Pronto, los animales son descubiertos por la capitana Chantel DuBois, una testaruda francesa encargada del control de animales, y a la que no le gusta nada que unos animales del zoo anden sueltos por su ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Manou </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-82.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O5mBMM6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fieratN.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>El pequeño y veloz Manou crece creyendo que es una gaviota, como sus padres. Pero a pesar de que se esfuerza por nadar, pescar y volar, no es muy hábil. Cuando se da cuenta de que no es como los otros miembros de su familia, emprende una asombrosa aventura para descubrir su verdadero origen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mascotas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HIHOX4m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eJHhjXN.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>En un edificio de apartamentos de Manhattan, la vida de Max como mascota favorita corre peligro cuando su dueña trae a casa a un otro perro llamado Duke, con quien Max pronto tiene sus diferencias. Pero ambas mascotas tienen que dejar atrás su rivalidad cuando se enteran de que un adorable conejito blanco llamado Snowball está reclutando a un ejército de animales domésticos que han sido abandonados, decididos a vengarse de todos los animales domésticos felices y de sus dueños.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mascotas 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-130.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bURQOAl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x0Mm9Cv.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Max se enfrenta a nuevos e importantes cambios en su vida: su dueña Katie no sólo se ha casado, sino que también ha sido madre por primera vez. En un viaje familiar al campo conoce a un perro granjero llamado Rooster, con el que aprende a dominar sus miedos. Mientras tanto, Gidget trata de recuperar el juguete favorito de Max de un apartamento repleto de gatos. Snowball, por otro lado, se embarca en una peligrosa misión para liberar a un tigre blanco, Hu, de sus captures en un circo de animales. Secuela de 'Mascotas' (2016).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Monsters at Large </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-65.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ez5jHxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ygArz78.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>Alex decide terminar de una vez por todas con las pesadillas de su hermano formando una cuadrilla para combatir a los monstruos imaginarios. Todo va como nunca hasta que uno de los monstruos se convierte en real.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Monstruos, S.A. </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2001-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EcYa5gu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/go7lDYb.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Infantil </genre>
<year>2001</year>
<info>Monsters Inc. es la mayor empresa de miedo del mundo, y James P. Sullivan es uno de sus mejores empleados. Asustar a los niños no es un trabajo fácil, ya que todos creen que los niños son tóxicos y no pueden tener contacto con ellos. Pero un día una niña se cuela sin querer en la empresa, provocando el caos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Monstruos University </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2013-66.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/903TztL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Xc1zD4t.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Mike Wazowski (Billy Crystal) y James P. Sullivan (John Goodman) son amigos inseparables, pero no fue siempre así. Cuando se conocieron en la Universidad, no se podían soportar, pero acabaron superando sus diferencias y se convirtieron en los mejores amigos. Precuela de la exitosa "Monstruos, S.A.".</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Maléfica </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ge9aTtW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9LrZebq.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Maléfica es una bella hada con un corazón puro y unas asombrosas alas negras. Crece en un entorno idílico, un apacible reino en el bosque limítrofe con el mundo de los hombres, hasta que un día un ejército de invasores humanos amenaza la armonía de su país. Maléfica se erige entonces en la protectora de su reino, pero un día es objeto de una despiadada e inesperada traición, un hecho triste y doloroso que endurecerá su corazón hasta convertirlo en piedra, y que la llevará a lanzar una temible maldición. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Maléfica: Maestra del mal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-188.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pcBn7ta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eUwQlcb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Tiene lugar varios años después de los acontecimientos narrados en la primera película, y explora la relación entre Maléfica y Aurora y las alianzas que se forman para sobrevivir a las amenazas del mágico mundo en el que habitan. Secuela de "Maléfica" (2014).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortadelo y Filemón contra Jimmy el Cachondo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CpYHkzS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jugCkVV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Infantil. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Se acaba de producir el mayor ataque criminal contra la estabilidad mundial. Es un ataque de risa. Mientras el caos de la guasa y la risa floja se apodera de las instituciones, de la banca, de los ministerios, de las fábricas, de los colegios, de las cafeterías, de los policías, de los ladrones, de los notarios y de los elefantes, la única organización capaz de poner un poquito de seriedad en todo esto es la T.I.A. La Humanidad está en peligro. No aguanta una bromita más. Pero nuestros dos mejores agentes de campo (y playa) se encargarán de cortarle el rollo a ese supergamberro: son Mortadelo y Filemón.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mulan 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qeL9l2r.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OCJlPXI.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Musical. Infantil </genre>
<year>2004</year>
<info>La leyenda de Mulan continúa en esta nueva aventura. La bella y valiente heroína Mulan, siempre acompañada por su dragón guardián, Mushu y sus nuevos amigos, recibe la noticia más emocionante de su vida cuando el General Shang pide su mano en matrimonio, pero las sorpresas acaban de comenzar... El travieso Mushu intentará separar a la feliz pareja durante el tiempo que sea posible para mantener así su trabajo como dragón guardián. Además Mulan y Shang tendrán que escoltar por toda China a tres princesas que se dirigen a celebrar sus respectivos matrimonios, previamente concertados. Cuando Mulan descubre que ninguna de ellas desea estos matrimonios tomará una decisión que cambiará el curso de la historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mr. Link. El origen perdido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-109.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WP0ImqK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CQLarCt.png</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Sir Lionel Frost se considera a sí mismo el mayor investigador de mitos, monstruos y leyendas. Estos calificativos han sido cuestionados por su círculo más cercano, lo que le anima a comenzar una investigación por el noroeste americano en busca del Eslabón Perdido, una misteriosa criatura mitad humano, mitad bestia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Olé, el viaje de Ferdinand</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F08956E94EEB83C5E7187AE77301CDDED28D94E0</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/72gf5YW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y33U8Gt.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2017</year>
<info>Ferdinand es un toro con un gran corazón que vive con sus amigos.
  Es un animal pacífico al que le encanta disfrutar de la naturaleza sin hacer daño a nadie. 
  Pero un día, todo cambia. Cuando lo confunden con una bestia peligrosa, 
  Ferdinand es capturado y arrancado de su hogar para llevarlo a España, 
  donde lo obligarán a convertirse en un toro bravo. 
  Pero a nuestro protagonista no le gusta la violencia y tampoco perseguir las telas rojas de los toreros. 
  Así que decide que va a volver con su familia. 
  Para ello recluta a un grupo de animales para escapar y volver a casa en la mayor aventura de toda su vida.
  Dirigida por Carlos Saldanha, director de 'Ice Age: La edad de Hielo' y 'Río', 'Ferdinand' nos 
  demuestra que no puedes juzgar a un toro por sus cuernos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Onward </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DWakQJk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wGusCQP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>Ambientado en un mundo de fantasía suburbana, dos hermanos elfos adolescentes, Ian y Barley Lightfood, se embarcan en una aventura en la que se proponen descubrir si existe aún algo de magia en el mundo que les permita pasar un último día con su padre, que falleció cuando ellos eran aún muy pequeños como para poder recordarlo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Operación cacahuete 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1E98533096F91EED5B0661AB5F642B03402D0B05</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/51TP2UI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I5ffgwX.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info> Continuación de Operación cacahuete en la que conoceremos las nuevas aventuras de la malhumorada
 ardilla Surly junto a su fiel compinche, la positiva rata Buddy. En esta ocasión, 
 los amigos tratarán de acabar con los planes del alcalde de Oakton City, 
 que pretende demoler su hogar, el Parque Liberty, 
 para así poder construir un parque de atracciones en la zona.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ozzy  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M8twUrA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mi67xWa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>La idílica vida de Ozzy, un simpático y pacífico beagle que se ha criado entre algodones junto a la familia Martin, va a dar un vuelco. Cuando su familia no puede llevarle a un largo viaje lejos de su hogar, le depositan en lo que creen que es el mejor balneario canino, Blue Creek. Pero la perfecta estampa del lugar resulta ser una fachada urdida por su villano propietario, y otro destino bien distinto aguarda a Ozzy: éste irá pronto a parar al verdadero Blue Creek, una cárcel para perros, habitada en su mayoría por duros chuchos callejeros y donde prevalece la ley del más fuerte. Allí dentro Ozzy tendrá que esquivar el peligro, encontrar fuerzas donde no creía tenerlas y aprender a apoyarse en Chester, Fronky y Doc, los nuevos amigos que le acompañarán en esta aventura para intentar regresar sano y salvo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Planet 51 (Planeta 51) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2009-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1LcwtA4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fzhKElm.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2009</year>
<info>Planet 51 es la historia de una familia de extraterrestres que vive tranquilamente en su planeta hasta la llegada de lo que para ellos es un alienígena: un hombre. El Capitán Charles "Chuck" Baker, astronauta americano, aterriza en Planet 51 pensando que es la primera persona en pisar el planeta. Para su sorpresa, descubre que el planeta está habitado por pequeñas criaturas verdes que viven felizmente en un mundo plagado de cercas blancas, reminiscencia de la alegre inocencia de la América de los años 50, y cuyo único temor es el de ser invadidos por alienígenas... ¡como Chuck! Ayudado por su compañero robot "Rover" y su nuevo amigo Lem, Chuck tendrá que abrirse camino a través del deslumbrante y desconcertante paisaje del planeta para no convertirse en pieza permanente del Museo Espacial de Invasores Alienígenas de Planet 51.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pan (Viaje a Nunca Jamás)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-61.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sWCeFLA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B3q0xvf.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Peter, un chico rebelde de 12 años, ha pasado toda su vida en un sombrío orfanato de Londres. Durante una noche delirante, se ve transportado desde el orfanato a un mundo fantástico de piratas, guerreros y hadas llamado Nunca Jamás. Mientras vive extraordinarias aventuras, intenta descubrir por qué su madre lo abandonó en el orfanato después de nacer. En compañía de la guerrera Tigrilla y de su nuevo amigo el Capitán Garfio, Peter debe derrotar al implacable pirata Barbanegra para salvar el país de Nunca Jamás y descubrir su auténtico destino: convertirse en el héroe que será conocido para siempre con el nombre de Peter Pan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pixels </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4gQpfyr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3vfafbs.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Unos extraterrestres malinterpretan las imágenes de las máquinas recreativas como una declaración de guerra y deciden atacar la Tierra, empleando dichos juegos como modelos para el asalto. El presidente de Estados Unidos, Will Cooper (Kevin James), recurre entonces a su gran amigo de la infancia y campeón de las maquinitas de los años 80, Sam Brenner (Adam Sandler), quien actualmente trabaja como instalador de sistemas de home cinema, para encabezar un equipo de expertos jugadores de su época (Dinklage y Gad). Su misión será derrotar a los alienígenas y salvar al planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pocahontas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EcPZjgK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KgOraky.jpg</fanart>
<genre>Animación. Romance. Musical. Aventuras. Infantil</genre>
<year>1995</year>
<info>Pocahontas, la hija del Jefe Powhatan, vigila la llegada de un gran grupo de colonos ingleses, guiados por el ambicioso gobernador Radcliff y el valiente capitán John Smith. Con su juguetón compañero Meeko, un travieso mapache, y con Flit, un alegre pájaro, Pocahontas entabla una fuerte amistad con el Capitán Smith. Pero cuando empiezan a surgir tensiones entre las dos culturas, Pocahontas recurre a la sabiduría de la Abuela Sauce para encontrar una manera de lograr la paz entre su pueblo y los conquistadores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-71.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon. Mewtwo contraataca: Evolución </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-207.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QbDGnNu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CMra6rx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando los investigadores descubren un fósil del Pokémon singular Mew, lo utilizan para llevar a cabo una creación que va en contra de las leyes de la naturaleza: Mewtwo, un Pokémon legendario destinado a ser utilizado como una herramienta de destrucción. Pero a medida que Mewtwo toma conciencia de su existencia, comienza a sentir resentimiento hacia sus creadores humanos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pequeños guerreros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/37rfvpW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OUPfdm5.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Animación</genre>
<year>1998</year>
<info>El Comando Élite está formado por una patrulla de muñecos militares muy arrogantes y agresivos que han cobrado vida y escapado de sus cajas para acabar con los gorgonitas, unos muñecos de aspecto extraño pero absolutamente pacíficos que sólo sueñan con encontrar la isla de Gorgon. El adolescente Alan Abernathy se verá envuelto en esta contienda y tomará posiciones a favor de los Gorgonitas, lo que le llevará, junto a toda su familia, a convertirse en el nuevo objetivo del Comando Élite, capaz de crear el caos en toda la ciudad. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Playmobil: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-88.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UMRYxUz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4jyiWWf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando su hermano menor Charlie (Gabriel Bateman) desaparece inesperadamente y se introduce en el mágico mundo animado de "Playmobil", Marla (Anya Taylor-Joy) se embarca en una aventura para traerlo de vuelta a casa. A medida que descubre los secretos que aguardan en su nuevo mundo, Marla conoce a una serie de heróicos nuevos amigos, como el conductor de camiones Del (Jim Gaffigan), el carismático agente secreto Rex Dasher (Daniel Radcliffe), un hada madrina entrada en años (Meghan Trainor) e incluso a un robot un poco rebelde pero con un gran corazón. La aventura, además de llevarla directamente al corazón del mundo "Playmobil", le ayudará a conocerse mejor a sí misma y a entender que, independientemente de qué ofrezca la vida, todo es posible cuando creémos en nosotros mismos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ploey. Nunca volarás solo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1557978566-Ploey%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/div3cLh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J35VpDT.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño chorlito no aprendió a volar cuando su familia emigra en el otoño. Debe sobrevivir al invierno ártico, a los enemigos viciosos y a él mismo para reunirse con su amada la próxima primavera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quiero comerme tu páncreas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564260579-Kimi%20no%20Suizou%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BF2PWOC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dJ1yNd9.jpg</fanart>
<genre>Animación.Drama.Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Un día, un solitario estudiante de secundaria encuentra un libro de bolsillo en el hospital. Su título es "Conviviendo con la Muerte". Resulta ser un diario de una compañera de clase, Sakura Yamauchi, en el cual escribe que, debido a su enfermedad pancreática, le quedan sólo unos cuantos meses de vida. Esto hace que surja una amistad entre ellos muy especial, desvelando la difícil circunstancia por la que atraviesa Sakura no sólo en relación a su enfermedad, sino también a otros factores que convierten su día a día en una cruel pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ralph rompe Internet </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2018/2018-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RuRri8V.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kvyAYGc.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Ralph sale de los recreativos y… ¡rompe Internet! ¿Qué podría salir mal?
 La secuela de «Rompe Ralph» (2012) tendrá lugar en el presente, 
 seis años después de los acontecimientos de la primera película. 
 En ella volveremos a ver a Ralph, el malo del videojuego que quiere ser un héroe, 
 además de otros personajes ya conocidos, como Vanellope von Schweetz, 
 la chica «error de programación» con un imparable espíritu ganador. 
 La historia se centrará en las aventuras de Ralph y sus compañeros en el mundo de Internet.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Raya y el último dragón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2021-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/StxxNTs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Mzo3h7B.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2021</year>
<info>En el fantástico mundo de Kumandra, humanos y dragones vivieron juntos hace mucho tiempo en perfecta armonía. Pero cuando unas fuerzas del mal amenazaron el territorio, los dragones se sacrificaron para salvar a la humanidad. Ahora, 500 años después, esas mismas fuerzas malignas han regresado y Raya, una guerrera solitaria, tendrá que encontrar al último y legendario dragón para reconstruir un mundo destruido y volver a unir a su pueblo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Río 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-67.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qcUWpaH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5yMos9c.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>2014</year>
<info>En “Río 2", Blu, Perla y sus tres hijos llevan una vida perfecta. Cuando Perla decide que los niños tienen que aprender a vivir como auténticas aves, insiste en que la familia se aventure a viajar al Amazonas. Mientras Blu trata de encajar con sus nuevos vecinos, le preocupa la posibilidad de perder a Perla y a los chicos ante la llamada de la selva.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sahara </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-84.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5CnCTTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WM3znMV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>Cansados de ser el chivo expiatorio de su comunidad, Ajar, una serpiente y su amigo Pitt, el escorpión, deciden probar suerte en un cercano oasis habitado por la alta burguesía del desierto del Sahara y volver a encontrar a Eva, una hermosa serpiente de la que se enamoró Ajar locamente. Éste es el comienzo de divertidas aventuras que les conducirán a través del desierto en busca del amor y también a la búsqueda de ellos mismos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scooby-Doo: Return to Zombie Island </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-260.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Jwhdf4Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/s7t55ZC.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>El grupo vuelve a la acción para investigar un misterio en una isla infestada de zombies.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scoobydoo y el intrepido Batman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/scooby-doo-y-el-intrepido-batman-YEfkTrx1Uz.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/R820tV2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ed3LsdV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Scooby-Doo y la pandilla se encuentran con criminales conocidos que están 
 demasiado calientes para manejarlos, Batman se cruza para salvar el día. 
 Una vez que un caso sin solucionar del pasado de Batman retorna para perseguirlo, 
 y la enigmática Capa Crimson amenaza con apoderarse de Urbe Gótica, 
 Batman recluta a Mystery Inc. para asistir a solucionar el caso.
 ¿Su trabajo en grupo va a ser suficiente para solucionar 
 el misterio y frustrar los planes de los villanos ruines más 
 peligrosos que el planeta haya conocido? ¡Prepara tus cinturones de herramientas
 con artefactos y refrigerios de Scooby para descubrir, 
 mientras que despegas para un apasionante viaje salvaje de una alcaparra!</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZlszlpV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QplG9gE.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2001</year>
<info>Hace mucho tiempo, en una lejanísima ciénaga, vivía un feroz ogro llamado Shrek. De repente, un día, su soledad se ve interrumpida por una invasión de sorprendentes personajes. Hay ratoncitos ciegos en su comida, un enorme y malísimo lobo en su cama, tres cerditos sin hogar y otros seres que han sido deportados de su tierra por el malvado Lord Farquaad. Para salvar su territorio, Shrek hace un pacto con Farquaad y emprende viaje para conseguir que la bella princesa Fiona acceda a ser la novia del Lord. En tan importante misión le acompaña un divertido burro, dispuesto a hacer cualquier cosa por Shrek: todo, menos guardar silencio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CfkgCG1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mck7xl5.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico </genre>
<year>2004</year>
<info>Cuando Shrek y la princesa Fiona regresan de su luna de miel, los padres de ella los invitan a visitar el reino de Muy Muy Lejano para celebrar la boda. Para Shrek, al que nunca abandona su fiel amigo Asno, esto constituye un gran problema. Los padres de Fiona, por su parte, no esperaban que su yerno tuviera un aspecto semejante y, mucho menos, que su hija hubiera cambiado tanto. Todo esto trastoca los planes del rey respecto al futuro del reino. Pero entonces entran en escena la maquiavélica Hada Madrina, su arrogante hijo el Príncipe Encantador y un minino muy especial: el Gato con Botas, experto cazador de ogros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek Tercero (Shrek 3) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DV5iAPS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LfCh6F1.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2007</year>
<info>Cuando Shrek se casó con Fiona, no cayó en la cuenta de que tarde o temprano acabaría siendo rey. Así, al caer enfermo su suegro, el Rey Harold, Shrek corre el peligro de tener que abandonar su amado pantano para ocupar el trono; a menos que encuentre un heredero. Decide entonces emprender un viaje con Asno y el Gato con Botas para encontrar a Arturo, el primo de Fiona. Mientras, en Muy Muy Lejano, el Principe Encantador recluta un ejército de villanos para tomar el trono por la fuerza. Pero no cuentan con que Fiona y la Reina Lillian también han reunido su grupo de heroínas para hacerles frente...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shrek, felices para siempre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XF1Txce.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KKXwNXB.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2010</year>
<info>En lugar de dedicarse a espantar a los aldeanos como solía hacer, el ogro Shrek accede a autografiar horquillas para siembra, pero es embaucado al firmar un pacto con el afable negociador Rumpelstiltskin. De pronto Shrek se encuentra en una retorcida versión alternativa de Muy Muy Lejano, en la que Fiona, que es un ogro de caza, no lo conoce, y otro tanto sucede con Burro; Rumpelstiltskin es el rey, y el Gato con Botas es obeso y perezoso. De Shrek depende salvar a sus amigos, restaurar su mundo y recuperar a su único y verdadero amor. Cuarta entrega (y última) de las aventuras del ogro verde de Dreamworks./info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Smallfoot </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1548121450-Pie%20Peque%C3%B1o%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CVXgurh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3i7U78Q.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>"Smallfoot" da un giro a la leyenda de Bigfoot cuando un Yeti joven y listo se encuentra con algo que pensaba que no existía: un ser humano. La noticia de este "humano" le trae la fama y la oportunidad de conseguir a la chica de sus sueños. Asimismo, provoca una conmoción en la sencilla comunidad de Yetis al preguntarse qué otras cosas pueden existir más allá de su aldea nevada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sonic, la película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HXh5rq6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JtYxjGu.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2020</year>
<info>Sonic, el descarado erizo azul basado en la famosa serie de videojuegos de Sega, vivirá aventuras y desventuras cuando conoce a su amigo humano y policía, Tom Wachowski (James Marsden). Sonic y Tom unirán sus fuerzas para tratar de detener los planes del malvado Dr. Robotnik (Jim Carrey), que intenta atrapar a Sonic con el fin de emplear sus inmensos poderes para dominar el mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Soul </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CyHo7HH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8mT7Fx.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>¿Alguna vez te has preguntado de dónde provienen tu pasión, tus sueños y tus intereses? ¿Qué es lo que te hace ser... tú? Pixar te lleva en un viaje desde las calles de Nueva York a los reinos cósmicos para descubrir las respuestas a las preguntas más importantes de la vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spy Cat </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-219.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cC7Nzzh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpmoH4n.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Cuatro antihéroes locos huyendo. Su líder es la inocente e ingenua Marnie Marnie, una gata doméstica a la que no se le permite salir de la casa y solo conoce la vida real por televisión. </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stubby, un héroe muy especial </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1563489803-Sargento%20Stubby%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZTJSn0n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LhqTgAV.jpg</fanart>
<genre>Animación.Aventuras.Bélico</genre>
<year>2018</year>
<info>El joven militar Robert Conroy ve cómo su vida cambia cuando encuentra a un pequeño perro en el campamento donde entrena para la guerra. A pesar de no tener formación militar, el perro se embarca en la aventura, donde luchará junto a Robert y las tropas francesas antes de hacer historia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tadeo Jones 2. El secreto del Rey Midas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-88.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vGp2Nlw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HrAIarZ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Tadeo Jones viaja hasta Las Vegas para asistir a la presentación del último descubrimiento de la arqueóloga Sara Lavroff: el papiro que demuestra la existencia del Collar de Midas, el mítico Rey que convertía en oro todo aquello que tocaba. Pero el feliz reencuentro se verá enturbiado cuando un malvado ricachón secuestra a Sara para poder encontrar el talismán y conseguir riquezas infinitas. Junto a sus amigos el loro Belzoni y su perro Jeff, Tadeo tendrá que hacer uso de su ingenio para rescatar a Sara, en un viaje por medio mundo, donde encontrará nuevos amigos ¡y nuevos villanos!</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terra Willy: planeta desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-93.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cwuUbKT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/y1dEsmo.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Ciencia ficción. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de que su nave quedase reducida a cenizas, el joven Willy pierde el contacto con sus padres, con los que había viajado a través del espacio. Su cápsula aterriza en un planeta salvaje a inexplorado. Con la ayuda de Buck, un robot de supervivencia, Willy trata de salvaguardarse hasta que alguien acuda a su rescata. Mientras tanto, tanto él como Buck y un nuevo amigo alienígena llamado Flash descubren la flora y la fauna del planeta... y algunos de sus múltiples peligros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/C2zkzzK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BdVhbv9.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Comedia. Aventuras. Infantil</genre>
<year>1995</year>
<info>Los juguetes de Andy, un niño de 6 años, temen que haya llegado su hora y que un nuevo regalo de cumpleaños les sustituya en el corazón de su dueño. Woody, un vaquero que ha sido hasta ahora el juguete favorito de Andy, trata de tranquilizarlos hasta que aparece Buzz Lightyear, un héroe espacial dotado de todo tipo de avances tecnológicos. Woody es relegado a un segundo plano. Su constante rivalidad se transformará en una gran amistad cuando ambos se pierden en la ciudad sin saber cómo volver a casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1999-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/r7hA0KK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dDoXsNa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico. Aventuras. Infantil</genre>
<year>1999</year>
<info>Cuando Andy se va de campamento dejando solos a los juguetes, Al McWhiggin, un compulsivo coleccionista de juguetes valiosos, secuestra a Woody. Buzz Lightyear y los demás juguetes tendrán que actuar con rapidez si quieren rescatarlo. Durante la operación de rescate no sólo tendrán que afrontar múltiples peligros, sino que también vivirán divertidas situaciones.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 3  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AvnoQUR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dUuh6rM.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2010</year>
<info>Cuando su dueño Andy se prepara para ir a la universidad, el vaquero Woody, el astronauta Buzz y el resto de sus amigos juguetes comienzan a preocuparse por su incierto futuro. Efectivamente todos acaban en una guardería, donde por ejemplo la muñeca Barbie conocerá al guapo Ken. Esta reunión de nuestros amigos con otros nuevos juguetes no será sino el principio de una serie de trepidantes y divertidas aventuras. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Toy Story 4 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-98.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dWv3iIW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IFWo57s.png</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil</genre>
<year>2019</year>
<info>Woody siempre ha tenido claro cuál es su labor en el mundo y su prioridad: cuidar a su dueño, ya sea Andy o Bonnie. Pero cuando Bonnie añade a Forky, un nuevo juguete de fabricación propia, a su habitación, arranca una nueva aventura que servirá para que los viejos y nuevos amigos le enseñen a Woody lo grande que puede ser el mundo para un juguete.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Trolls 2: Gira mundial </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A8CB9F624EBF6749E469CD2F75C15AED62C10D7A</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ck9TsLj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1PopEsS.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>En una aventura que les llevará más allá de todo lo que habían conocido, Poppy y Branch descubren que su tribu de Trolls es solo una de las seis que existen, que el resto están repartidas en seis reinos y consagradas a seis tipos distintos de música: funk, country, tecno, clásica, pop y rock. La reina Bárbara, miembro de la realeza del hard rock, y su padre, el Rey Metal, quieren acabar con el resto de géneros musicales e imponer el reinado del rock. Con el destino del mundo en juego, Poppy y Branch, junto con el resto de la pandilla — Grandullón, Chanelle, Satén, Cooper y Guy Diamante—, visitarán los demás reinos para unir a los Trolls contra los planes de Barb de eclipsarlos a todos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vaiana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UhBifWE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vD37eO2.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Musical</genre>
<year>2016</year>
<info>La historia se desarrolla hace dos milenios en unas islas del sur del Pacífico. La protagonista es Vaiana Waialiki, una joven que desea explorar el mundo navegando por el océano. Ella es la única hija de un importante capitán que pertenece a una familia con varias generaciones de marinos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] WALL•E </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uK2Wxi1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SyK7xhs.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Romance. Infantil</genre>
<year>2008</year>
<info>En el año 2800, en un planeta Tierra devastado y sin vida, tras cientos de solitarios años haciendo aquello para lo que fue construido -limpiar el planeta de basura- el pequeño robot WALL•E (acrónimo de Waste Allocation Load Lifter Earth-Class) descubre una nueva misión en su vida (además de recolectar cosas inservibles) cuando se encuentra con una moderna y lustrosa robot exploradora llamada EVE. Ambos viajarán a lo largo de la galaxia y vivirán una emocionante e inolvidable aventura...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zapatos rojos y los siete trolls </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-278.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lHaLkmD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I1XWxpz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué ocurriría si Zapatos Rojos fuese una joven extraordinaria que no encaja con los estereotipos de las princesas de los cuentos de hadas? ¿Y si los trolls fueran siete valientes caballeros transformados por un hechizo? ¿Y si el secreto de la belleza externa se encontrase en unos zapatos rojos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zootrópolis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ai6lMQv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ux0aWS3.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2016</year>
<info>La moderna metrópoli mamífera de Zootrópolis es una ciudad absolutamente única. Está compuesta de barrios con diferentes hábitats como la lujosa Sahara Square y la gélida Tundratown. Es un crisol donde los animales de cada entorno conviven, un lugar donde no importa lo que seas. De hecho puedes ser cualquier cosa, desde un elefante enorme hasta la musaraña más diminuta. Pero cuando llega la optimista agente Judy Hopps, descubre que ser la primera conejita de un cuerpo policial compuesto de animales duros y enormes no es nada fácil. Pero está decidida a demostrar su valía y se mete de cabeza en un caso, a pesar de que eso significa trabajar con Nick Wilde, un zorro parlanchín y estafador, para resolver el misterio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Canta! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uaEq6ft.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/r0GRHrK.png</fanart>
<genre>Animación. Musical. Comedia. Infantil</genre>
<year>2016</year>
<info>Buster Moon es un elegante koala que regenta un teatro que conoció tiempos mejores. Es un optimista nato, lo que está muy bien si no fuera un poco caradura, pero ama a su teatro con pasión y es capaz de cualquier cosa para salvarlo. Sabe que el sueño de su vida está a punto de desaparecer, y sólo tiene una oportunidad para mantenerlo a flote: organizar un concurso de canto y conseguir que sea un gran éxito. Entre los muchos candidatos aparecerán una cerdita ama de casa y otro cerdo muy animoso, una puercoespín rockera, un gorila bondadoso, un ratón presumido y una elefante muy tímida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Rompe Ralph! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l8SU55v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7EwmGle.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Durante décadas, Ralph ha vivido a la sombra de Repara-Félix Jr., el chico bueno de su videojuego. Cansado de ser el malo de la historia, Ralph decide tomar el asunto por sus propias y gigantes manos, y se lanza en un viaje a través de los distintos mundos y generaciones de videojuegos para demostrarle al mundo que él también puede ser un héroe.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 100% Wolf: Pequeño gran lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yeDKZSZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zWJ0gcH.jpg</fanart>
<genre>Animación</genre>
<year>2020</year>
<info>Freddy Lupin pertenece a una orgullosa familia de hombres lobo. Confiado de que pronto se convertirá en un hombre lobo de los más temidos, Freddy se queda sorprendido cuando descubre que no es todo lo feroz que esperaba. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 101 Dálmatas 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/toyDe0Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GBEM80B.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2003</year>
<info>Perdido en un mar de manchas, el pequeño Patch quiere destacar sobre los demás cachorros y sueña con convertirse en un perro "único en su especie" como su estrella favorita de televisión, Relámpago. Cuando Patch se separa accidentalmente de su familia, tiene la oportunidad de conocer a su héroe y milagrosamente, convertirse en su socio en la vida real. Mientras, Cruella se ha convertido en mecenas de un excéntrico artista cuya pintura se compone de juegos de manchas. Para inspirarle, Cruella secuestra a todos los cachorros de Dálmatas. Juntos Patch y Relámpago planean rescate y Patch descubre que realmente es un perro único. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 101 dálmatas. ¡Más vivos que nunca!  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RpaVf89.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOaEmz7.jpg</fanart>
<genre>Infantil. Comedia</genre>
<year>1996</year>
<info>Obsesionada por obtener la auténtica piel de dálmatas para crear su nueva línea de moda, Cruella de Vil no se detiene ante nada. Cuando Anita, una de sus mejores diseñadoras, le cuenta lo contentos que están ella y su marido Roger, porque su pareja de dálmatas, Pongo y Perlita, van a tener cachorros, la mente de Cruella empieza a maquinar para hacerse con los pequeños.</info>
</item>