<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La autopsia de Jane Doe </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/la-autopsia-de-jane-doe.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uMRJaLR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RvDSX4S.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El dueño de una funeraria de una pequeña localidad y su hijo, que trabaja con él, reciben un día el cadáver de la víctima de un misterioso crimen: una bella joven que no tiene ninguna causa aparente de muerte. Ambos intentarán desvelar los intrigantes motivos del fallecimiento de la joven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La coppia dei campioni </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/la-coppia-dei-campioni-hdrip-nZv81.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8iMaOU2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a1D18iN.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>A dos empleados de una multinacional les toca una entrada para la final de la Champions en Praga. Dos carácteres opuestos, uno directivo, milanés, y el otro, mozo de almacén, y romano. Se conocen en el aeropuerto, y al instante se odian. Debido a unas turbulencias el avión debe aterrizar en Eslovenia, y desde allí, los dos se ven obligados a emprender trayecto juntos para llegar a tiempo al partido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La doctora de Brest </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/la-doctora-de-brest-hdrip-TLcUQ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rAKWCN4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Iv1vWIY.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Narra la historia real de la doctora Irène Frachon (Sidse Babett Knudsen), la mujer que en 2010 se atrevió a plantarle cara a la industria sanitaria y farmaceútica francesa, cuando se destapó el escándalo mediático en torno a la comercialización de un controvertido medicamento cuyos efectos secundarios provocaron la muerte de cientos de personas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lawrence De Arabia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/lawrence-de-arabia-jST7GiEYhh.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bpNgLmt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GKREMIl.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama. Bélico</genre>
<year>1962</year>
<info>El Cairo, 1917. Durante la Gran Guerra (1914-1918), T.E. Lawrence (Peter O'Toole), un conflictivo y enigmático oficial británico, es enviado al desierto para participar en una campaña de apoyo a los árabes contra Turquía. Él y su amigo Sherif Alí (Omar Sharif) pondrán en esta misión toda su alma. Los nativos adoran a Lawrence porque ha demostrado sobradamente ser un amante del desierto y del pueblo árabe. En cambio, sus superiores británicos creen que se ha vuelto loco. A pesar de que los planes de Lawrence se ven coronados por el éxito, su sueño de una Arabia independiente fracasará. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Revenge (Venganza) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/revenge-zBF3sHYmBM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gR1PjcJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WtO0ntJ.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>1990</year>
<info>Un piloto de combate de la marina de los Estados Unidos (Kevin Costner) se licencia con honores después de doce años de servicio y decide pasar unas vacaciones en Puerto Vallarta. Allí se hospeda en casa de un viejo amigo (Anthony Quinn) al que una vez salvó la vida y que ahora es un poderoso jefe de la mafia. Durante su estancia, conoce a la bella, enigmática e infeliz esposa de su amigo (Madeleine Stowe). A pesar de la amistad que lo une a su anfitrión, el ex piloto y la mujer viven un apasionado romance, arriesgándose a una sangrienta y brutal venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rock and a Hard Place </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/rock-and-a-hard-place-vKRz1UQhPM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wdbsrD5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ioDQOtD.jpg</fanart>
<genre>Documental</genre>
<year>2017</year>
<info>El programa de correcciones y rehabilitación del condado de Miami-Dade, permite a los reclusos jóvenes someterse a un estricto curso de seis semanas para aprender de sus errores pasados y conseguir un futuro mejor para ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tras el corazón verde </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/tras-el-corazon-verde-psVLPf70Fb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pmD0CKw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bZ1WfQI.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Romance</genre>
<year>1984</year>
<info>Joan Wilder (Kathleen Turner), una escritora de novelas románticas, debe viajar a Colombia con un misterioso plano para que su hermana sea liberada por unos traficantes de droga que la han secuestrado. Cuando llega, alguien está a punto de asesinarla, pero la salva Jack Colton (Michael Douglas), un aventurero buscavidas que se parece demasiado a los héroes que protagonizan sus novelas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sahara </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/sahara-Ni1Qoquvfr.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5CnCTTW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WM3znMV.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>Cansados de ser el chivo expiatorio de su comunidad, Ajar, una serpiente y su amigo Pitt, el escorpión, deciden probar suerte en un cercano oasis habitado por la alta burguesía del desierto del Sahara y volver a encontrar a Eva, una hermosa serpiente de la que se enamoró Ajar locamente. Éste es el comienzo de divertidas aventuras que les conducirán a través del desierto en busca del amor y también a la búsqueda de ellos mismos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hipersomnia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/hipersomnia-E5l9dISPz0.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oCDxkTO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0u2GLqN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Milena es una joven actriz que quiere obtener el papel de una obra de teatro a toda costa. Finalmente, queda elegida para protagonizar una obra comprometida. Ella está feliz pero su novio un poco celoso y un poco preocupado. Al principio todo es normal. Pero cuando Milena comienza a trabajar sobre la obra, algo raro comienza a sucederle. Sin notarlo en un primer momento, cada vez que lee una escena específica de la obra pareciera transportarse a una casa donde está prisionera junto con otras chicas. Allí parece tener un pasado, un presente y un futuro incierto. Como la obra que está ensayando aborda el tema de la prostitución, Milena lo atribuye al stress y al estar trabajando en la obra sobre esa temática. Pero las idas y vueltas se van repitiendo y la vida “del otro lado” parece ser muy real. Lo que en un primer momento se cree que es un trastorno del sueño lentamente se irá convirtiendo en una verdad oculta que Milena no tendrá otra opción que enfrentar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El exterminador </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-exterminador-1FwgxWZ3Tt.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0RjWVsv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHbJwGY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>Un exorcista poco convencional tiene la capacidad de introducirse en el subconsciente de los poseídos, pero tropieza con serias dificultades cuando tiene que ocuparse de un niño dominado por un demonio al que ya se enfrentó en otra ocasión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Exorcism of Anna Ecklund </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-exorcismo-de-anna-ecklund-treSFvZhn5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1mXUSfB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GoTsSPr.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Algo incomprensible le está pasando a Anna Ecklund. De repente pasa de ser una mujer de modales suaves en la iglesia a tener ataques de ira y violenta rabia, en particular hacia las imágenes religiosas. Desesperado por encontrar una cura para el comportamiento perturbador de Anna, su marido hace un llamamiento a los médicos y psiquiatras para que le proporcionen un diagnóstico. Para poder llegar a una explicación racional y poder evaluar el caso, el padre Riesinger, sacerdote local, une sus fuerzas con el investigador del Vaticano, el padre Lamont. Al darse cuenta de que Anna está poseída por una entidad malévola, los sacerdotes la llevan a un convento cercano para realizar un exorcismo. Pero el infierno se desata y comienza una batalla brutal entre el bien y el mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ali G anda suelto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/ali-g-anda-suelto-73b9460269dc3791707e7ddddce2b154.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CcMc1tm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3HxSzUx.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2002</year>
<info>El Centro de Ocio John Nike en West Staines va a cerrar por falta de fondos. A Ali G le preocupa el destino del club alternativo de boy scouts que ha estado dirigiendo hasta ese momento. Decidido a salvar el centro se encadena a una estación de autobuses de Staines. Así­ consigue llamar la atención del primer ministro, que andaba buscando a un joven intelectual que le ayudase a ganar las elecciones en Staines, y que cree haber encontrado en él al hombre que necesitaba. El político convence a Ali de que la mejor forma de salvar el centro es presentarse a las elecciones para el Gobierno, y Ali le toma la palabra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/terminator-1-5s56rqG1vQ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QPBOK48.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TC8pznW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1984</year>
<info>Los Ángeles, año 2029. Las máquinas dominan el mundo. Los rebeldes que luchan contra ellas tienen como líder a John Connor, un hombre que nació en los años ochenta. Para acabar con la rebelión, las máquinas deciden enviar al pasado a un robot -Terminator- cuya misión será eliminar a Sarah Connor, la madre de John, e impedir así su nacimiento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator 2: El juicio final </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/terminator-2-eRxA9Q4uyp.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lN6zW9C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xObJyHY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Sarah Connor, la madre soltera del rebelde John Connor, está ingresada en un psiquiátrico. Algunos años antes, un viajero del tiempo le había revelado que su hijo sería el salvador de la humanidad en un futuro dominado por las máquinas. Se convirtió entonces en una especie de guerrera y educó a su hijo John en tácticas de supervivencia. Esta es la razón por la que está recluida en un manicomio. Cuando un nuevo androide mejorado, un T-1000, llega del futuro para asesinar a John, un viejo modelo T-800 será enviado para protegerle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator 3: La rebelión de las máquinas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/terminator-3-smaKV2ksfb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3zUWemG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bvcLdUA.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Ha pasado una década desde que John Connor -Nick Stahl- salvara a la humanidad de la destrucción. En la actualidad John tiene 25 años y vive en la clandestinidad: no hay ninguna prueba documental de su existencia. Así evita ser rastreado por Skynet -la sofisticada corporación de máquinas que una vez intentó acabar con su vida-. Pero, ahora, desde el futuro, ha sido enviado el T-X (Kristanna Loken), la máquina destructora cyborg más desarrollada de Skynet. Su misión es completar el trabajo que no pudo terminar su predecesor, el T-1000. El T-X es una máquina tan implacable como bello su aspecto humano. Ahora la única esperanza de sobrevivir para Connnor es Terminator.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator Salvation </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/terminator-4-GiaJZYLkeI.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7UtqeqB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BpoUO3y.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Nueva entrega de la saga de Terminator, que transcurre en 2018, tras el día del Juicio Final. John Connor (Christian Bale) es el hombre destinado a liderar la resistencia de los seres humanos contra Skynet y su ejército de Terminators. Pero la vida de Connor se ve alterada por la aparición de Marcus Wright (Sam Worthington), un desconocido que afirma haber estado en el corredor de la muerte y haber conocido a su padre (Anton Yelchin). En una carrera contrarreloj, Connor debe averiguar si Marcus ha sido enviado desde el futuro o rescatado del pasado. Mientras, la Resistencia prepara el ataque final contra el centro de operaciones de Skynet.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator Génesis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/terminator-5-genesis-CdF5dnmLyn.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qsigQQh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vLLiaBI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Año 2032. La guerra del futuro se está librando y un grupo de rebeldes humanos tiene el sistema de inteligencia artificial Skynet contra las cuerdas. John Connor (Jason Clarke) es el líder de la resistencia, y Kyle Reese (Jai Courtney) es su fiel soldado, criado en las ruinas de una postapocalíptica California. Para salvaguardar el futuro, Connor envía a Reese a 1984 para salvar a su madre, Sarah (Emilia Clarke) de un Terminator programado para matarla con el fin de que no llegue a dar a luz a John. Pero lo que Reese encuentra en el otro lado no es como él esperaba...</info> 
</item>



<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La chaqueta metálica </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/la-chaqueta-metalica-joczVdlSfG.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GR1hOh3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VLvdGcD.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>1987</year>
<info>Un grupo de reclutas se prepara en Parris Island, centro de entrenamiento de la marina norteamericana. Allí está el sargento Hartman, duro e implacable, cuya única misión en la vida es endurecer el cuerpo y el alma de los novatos, para que puedan defenderse del enemigo. Pero no todos los jóvenes están preparados para soportar sus métodos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year></year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year></year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year></year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR]  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre></genre>
<year></year>
<info></info> 
</item>