<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[B][COLOR gold]20-[COLOR white] Avengers: Endgame [COLOR greenyellow] [2019][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/mkmkapcdmtcspfpc/951G2TH7HALMMFZ6WE0VC_mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f2wKZ3O.jpg</thumbnail>
<fanart>https://media.biobiochile.cl/wp-content/uploads/2019/05/3515433-endgamedek.jpg</fanart>
<info>"Después de los eventos devastadores de Avengers: Infinity War, el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deben reunirse una vez más para deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, si importar cuáles son las consecuencias."
 
"Gracias al chasquido de Thanos el mundo sufre lo que llama "la ejecución", debido a que la mitad de población desapareció en un instante. Eso incluyó a héroes como Spider-Man, Star-Lord, Scarlet Witch, el Soldado del Invierno, Groot y otros. Como vimos en el primer tráiler, los que quedaron deben arreglar lo que Thanos rompió, juntando a los Vengadores que quedaron y a nuevos aliados para ir a la batalla contra el Titan Loco."
 
"Eso significa que invocarán a viejos amigos como Hawkeye y nuevos amigos como la Capitana Marvel, así como unir a aquellos que defendieron a la tierra en la batalla de Nueva York. Los héroes que quedan son: Capitán America, Iron Man, Black Widow, Hulk, Hawkeye, Thor, Rocket Raccoon, War Machine, Nebula, Ant-Man y Capitana Marvel, aunque será complicado reunirlos, pues Tony Stark y Nebula están perdidos en Titán."</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]19-[COLOR white] Avengers: Infinity War [COLOR greenyellow] [2018][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>//streamango.com/v/d/msfkspesekencmmf~1556795890~2a01:c50e::~a0QS8qOL/536</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zJx8Rl8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img-cdn.hipertextual.com/files/2018/04/avengers_infinity_war_joe_anthony_russo.jpg?strip=all&lossy=1&quality=70&fit=1000%2C667&ssl=1</fanart>
<info>Vengadores: Infinity War seguirá la lucha de los superhéroes de Marvel contra el mayor villano al que se han enfrentado nunca: Thanos. Su único objetivo será detener a este poderoso antagonista e impedir que se haga con el control de la galaxia. De nuevo veremos al grupo formado por Iron Man, Capitán América, Viuda negra, Ant-Man, Ojo de Halcón, Thor y Hulk, entre otros. En su nueva e impactante aventura, las Gemas del Infinito estarán en juego, unos querrán protegerlas y otros controlarlas, ¿quién ganará?</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]18-[COLOR white] Thor: Ragnarok [COLOR greenyellow] [2017][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/acloldofbbkotrrk/Thor_Ragnarok_M1080_mkv_mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3vAAgDk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.arstechnica.net/wp-content/uploads/2017/11/vlcsnap-2017-11-02-17h22m53s333-800x461.png</fanart>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza, la implacable Hela. Pero, primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores, ¡el Increíble Hulk!.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]16-[COLOR white] Doctor Strange [COLOR greenyellow] [2016][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/kalsnodneatbmnln/Doctor_Extra_o_M1080_www_newpct1_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mDEceE6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i2.wp.com/codigoespagueti.com/wp-content/uploads/2017/08/thor-strange.png?resize=1080%2C600&quality=90&ssl=1</fanart>
<info>El doctor Stephen Strange (Benedict Cumberbatch) es un reputado neurocirujano de Nueva York. Todo lo que tiene de brillante y talentoso también lo tiene de arrogante y vanidoso. Pero su vida no volverá a ser la misma después de que un terrible accidente de tráfico le prive del uso de las manos. Con sus manos dañadas, no puede ejercer su profesión y esto arruinará por completo su carrera. Después de varias intervenciones quirúrgicas realizadas por su compañero, el doctor Nicodemus West (Michael Stuhlbarg), las manos de Stephen consiguen recuperar su movilidad parcial, aunque no la pericia necesaria para volver a operar. Al ver fracasar la medicina tradicional, Strange se ve obligado a buscar una curación y también una esperanza en un extraño lugar. Realizará entonces un viaje de sanación al Himalaya, a un misterioso enclave conocido con el nombre de Kamar-Taj, donde su vida volverá a cambiar para siempre. Será entonces cuando conozca a El Anciano (Tilda Swinton), quien le enseñará que el mundo en el que vive es tan solo una realidad entre muchas. Descubrirá así un mundo oculto de dimensiones mágicas y, durante su entrenamiento con el maestro místico, se revelarán sus poderes psíquicos, como la telepatía, la proyección astral o el teletransporte, que empleará para combatir al mal. Dotado de los poderes mágicos que acaba de adquirir, Strange, se verá obligado a elegir entre regresar a su vida de privilegios y estatus social o dejarlo todo para defender el mundo de fuerzas oscuras e invisibles dispuestas a destruir nuestra realidad.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]10-[COLOR white] Guardianes de la Galaxia [COLOR greenyellow] [2014][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/btdpanbtopasmppd/GuardianesdelaGalaxiaM1080_www_newpct1_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2EKAXgY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ep01.epimg.net/elpais/imagenes/2017/04/24/tentaciones/1493033062_664494_1493034163_noticia_normal.jpg</fanart>
<info>La película está basada en un conocido cómic de Marvel en el que un grupo de extravagantes ex-presidiarios formarán un equipo llamado los Guardianes de la Galaxia. Estos personajes son: Peter Quill, un piloto cazarrecompensas mitad alien-mitad humano; Rocket, un mapache armado con un rifle; Groot, un árbol humanoide; Gamora, una humana de color verde y Drax the Destroyer.
Estos disparatados personajes tendrán que ayudar a Quill a escapar de Ronan, un villano que ansía una misteriosa esfera, robada previamente por Quill, y que parece tener más poder del que parece. Así que los Guardianes tendrán que hacer todo lo posible por salvar la galaxia.
Película dirigida por James Gunn, con un reparto compuesto por actores como Chris Pratt (¡Menudo fenómeno!), Zoe Saldana (Star Trek: En la oscuridad), Lee Pace (El Hobbit: La desolación de Smaug) y Benicio Del Toro (7 días en la Habana), entre otros.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]17-[COLOR white] Guardianes de la Galaxia vol.2 [COLOR greenyellow] [2014][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/dsssoenqqdnfqrpt/Guardianes_De_La_Galaxia_2_M1080_www_newpct1_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ylePBRN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotografias.lasexta.com/clipping/cmsimages02/2017/04/27/512A6C7F-DC57-4BB7-8E82-7E777F3477EF/58.jpg</fanart>
<info>Una poderosa raza alienígena contrata a los Guardianes para que protejan sus valiosas baterías de energía, pero cuando Rocket las roba, los alienígenas envían a sus tropas de combate a vengarse de los Guardianes. Mientras tratan de escapar con vida, intentan resolver el misterio de los verdaderos orígenes de Peter Quill.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]9-[COLOR white] Capitán América: El soldado de invierno [COLOR greenyellow] [2014][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/pbtqblbeoabpqnco/Capitan_America2M1080_www_newpct1_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gqChj4M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/frasesdelapelicula.com/wp-content/uploads/2016/07/captain-america-the-winter-soldier.jpg?fit=1200%2C630&ssl=1</fanart>
<info>La trama de la historia sigue girando alrededor del soldado Steve Rogers, que mantiene su alianza con Nick Furia y con la agencia secreta SHIELD, e intenta, además, involucrarse en el mundo moderno. Sin embargo, hay algo que Rogers no se imaginaba: un antiguo camarada suyo, conocido como el Soldado de Invierno, anteriormente Bucky Barnes, es encontrado por fuerzas enemigas en un lago congelado. Los villanos de la función deciden sacar partido del hallazgo y le adiestran para aniquilar a quienes ellos consideran necesario.
Capitán América, su amigo Sam Wilson (El Halcón) y Natasha Romanov (La Viuda Negra) unirán sus fuerzas para combatir contra las fuerzas del mal en esta gran aventura.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]8-[COLOR white] Thor: El mundo oscuro [COLOR greenyellow] [2013][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/nffbcrqotlleqdom/Thor2M1080_www_newpct_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Duw10iI.png</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/eAI42mmQnfQ/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Thor lucha por restablecer el orden en el cosmos, pero una antigua raza liderada por el vengativo Malekith regresa con el propósito de volver a sumir el universo en la oscuridad. Se trata de un villano con el que ni siquiera Odín y Asgard se atreven a enfrentarse; por esa razón, Thor tendrá que emprender un viaje muy peligroso, durante el cual se reunirá con Jane Foster y la obligará a sacrificarlo todo para salvar el mundo.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]7-[COLOR white] Iron Man 3 [COLOR greenyellow] [2013][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/spbrffnotsqponsc/IronMan3M1080_www_newpct_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aZDBz65.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hips.hearstapps.com/hmg-prod.s3.amazonaws.com/images/ironman-3-1556537437.jpeg</fanart>
<info>En esta ocasión el imponente superhéroe tratará de frenar los pies de un nuevo villano: El Mandarín (Ben Kingsley, La invención de Hugo), quien hará trizas su universo personal y someterá a examen su valor y capacidad para cuidar de los suyos. Para llevar a cabo el que será uno de sus combates más difíciles, mejorará su armadura mediante una nueva tecnología y contará con la ayuda de su gran amiga Pepper Potts (Gwyneth Paltrow, Marvel Los Vengadores), su aliado de armas James Rhodes (Don Cheadle, Los amos de Brooklyn), y su guardaespaldas Happy Hogan (Jon Favreau, Cowboys and Aliens).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][COLOR blue]• [/COLOR] El Hobbit un viaje inesperado (2012)</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/46e7re9uc4b3/El_Hobbit1vextendida.720.bdrip.cast.mp4</urlsolve>
<fanart>FONDO</fanart>
<thumbnail>http://nomixto.com/wp-content/uploads/bfi_thumb/hobb-31idpik1h2nmcz6w9r65fk.jpg</thumbnail>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]6-[COLOR white] Avengers (Los vengadores) [COLOR greenyellow] [2012][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>//streamango.com/v/d/mkcnfortobsrfoce~1556796560~2a01:c50e::~0z8TLZK0/720</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5acGoD6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/48fKIXlxaXk/maxresdefault.jpg</fanart>
<info>Cuando un enemigo inesperado surge como una gran amenaza para la seguridad mundial, Nick Fury, director de la Agencia SHIELD, decide reclutar a un equipo para salvar al mundo de un desastre casi seguro. Adaptación del cómic de Marvel “Los Vengadores”, el legendario grupo de superhéroes formado por Ironman, Hulk, Thor y el Capitán América entre otros.</info>
</item>

<item>
<title>[B][COLOR gold]1-[COLOR white] Capitán América: El primer vengador [COLOR greenyellow] [2011][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/ffsksbkdacdcmrsa/CaAmericaM1080_www_newpct_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9sCPAvs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://occ-0-987-990.1.nflxso.net/art/d475f/484e5d1c418afa5b9a307f3457a2cdbc524d475f.jpg</fanart>
<info>Tras tres meses de someterse a un programa de entrenamiento físico y táctico, encomiendan a Steve Rogers su primera misión como Capitán América. Armado con un escudo indestructible, emprende la guerra contra la perversa organización HYDRA.</info>
</item>
 
 <item>
<title>[B][COLOR gold]5-[COLOR white] Thor [COLOR greenyellow] [2011][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/oenclmattkoqqbdk/ThorM1080_www_newpct_com_mkv_mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6uneeQw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://img.elcomercio.pe/files/ec_article_multimedia_gallery/uploads/2018/01/17/5a5f94538bff1.jpeg</fanart>
<info>Thor es un arrogante y codicioso guerrero cuya imprudencia desata una antigua guerra. Por ese motivo, su padre Odín lo castiga desterrándolo a la Tierra para que viva entre los hombres y descubra así el verdadero sentido de la humildad. Cuando el villano más peligroso de su mundo envía a la Tierra a las fuerzas más oscuras de Asgard, Thor se dará cuenta de lo que realmente hace falta para ser un verdadero héroe.</info>
</item>
 
<item>
<title>[B][COLOR gold]4-[COLOR white] Iron Man 2 [COLOR greenyellow] [2010][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/dmfqtlobdqtsmkln/Iron_Man_II_MicroHD_1080_px_AC3_5_1-Castellano-Ingles_Subs_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZheMFNc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cdn.hobbyconsolas.com/sites/navi.axelspringer.es/public/media/image/2015/02/448068-cine-superheroes-critica-iron-man-2.png</fanart>
<info>Después de los sucesos ocurridos en Iron Man (2008), el mundo entero sabe que Tony Stark (Robert Downey Jr.) es el superhéroe enmascarado conocido como Iron Man. Tanto el gobierno, como la prensa y la opinión pública están haciendo campaña a favor de que Stark comparta su tecnología con el ejército, pero el creador de las Industrias Stark se niega a compartir sus secretos por el temor a que sus diseños caigan en manos de personas poco adecuadas y peligrosas.
De repente, un hombre llamado Ivan Vanko (Mickey Rourke) , armado con unos látigos eléctricos, parece perseguir a Stark por alguna razón. Acompañado de Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) y de su amigo James Rhodes (Don Cheadle), Iron Man tendrá que detener esta nueva amenaza y otras nuevas que están surgiendo.
</info>
</item> 
 
<item>
<title>[B][COLOR gold]2- [COLOR white] Iron Man [COLOR greenyellow] [2008][/COLOR][/B] </title>
<urlsolve>https://streamango.com/f/tmmlfolnbpsotqbn/Iron_Man_I_MicroHD_1080_px_AC3_5_1-Castellano-Ingles_Subs_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6TqNAdO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://gamerfocus.co/wp-content/uploads/2018/05/iron_man_01.jpg</fanart>
<info>El estilo de vida despreocupado de Tony cambia de manera radical cuando su convoy sufre un ataque, tras una prueba de armamento que supervisa personalmente, y se ve convertido en prisionero de un grupo de insurgentes. Herido por un fragmento de metralla, que se aloja cerca de su corazón ya debilitado y pone en peligro su vida, Tony se ve forzado a crear un arma devastadora para Raza, el misterioso cabecilla de los insurgentes. Tony ignora las exigencias de sus captores y utiliza su intelecto y su ingenio para crear una armadura que lo mantenga con vida y le permita escapar de su cautiverio. A su regreso a América, Tony debe afrontar la realidad de su pasado y decide emprender un nuevo rumbo con Industrias Stark. A pesar de la resistencia de Obadiah Stane, su mano derecha y ejecutivo principal de la compañía, que ha tomado las riendas del negocio en su ausencia, Tony se pasa día y noche en su taller, perfeccionando y puliendo una armadura que le otorgue fuerza sobrehumana y protección física. Con la ayuda de su asistente de toda la vida, Pepper Potts, y su enlace militar de confianza, James Rhodes, o "Rhodey", Tony descubre un siniestro complot con ramificaciones globales. Enfundándose su imponente armadura roja y dorada, Tony se compromete a proteger el mundo y corregir sus injusticias como su nuevo alter ego, Iron Man.</info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR gold]1943.[COLOR white]Tres días de amor y fe [/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/04tdcsucbedf/5.avi.html</urlsolve>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tDpGeOm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<info>Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Dakota (Terry), un soldado que está de permiso en Nueva York, visita la famosa Stage Door Canteen (título original del film), un local de Broadway donde célebres artistas entretenían a los soldados que volvían del frente. Dakota y sus amigos, Tex (Sunset Carson) y California (Lon McAllister), caen rendidos ante los encantos de Eileen (Cheryl Walker), Jean (Marjorie Riordan) y Ella Sue (Margaret Early). Artistas del calibre de Katharine Hepburn, Merle Oberon, George Raft, Johnny Weismuller, Ralph Bellamy o Harpo Marx llenan el local, en el que actúan las bandas de Xavier Cugat, Count Basie y Benny Goodman. </info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR gold]1938.[COLOR white]Vivir para gozar[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wojmufcx069x/4.avi.html</urlsolve>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uIrFejQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<info>Adaptación de una obra de Broadway. Johnny Case (Cary Grant), un hombre poco convencional, se enamora de Julia Seton (Doris Nolan), una chica de buena familia; así que debe adaptarse a la alta sociedad neoyorquina. Además, su novia quiere que trabaje en el banco de su padre, actividad incompatible con su carácter. Sólo Linda (Katharine Hepburn), la vivaz hermana de Julia, es capaz de comprender que Case desee vivir una vida diferente. </info>
</item>
 
 <item>
<title>[COLOR gold]1937.[COLOR white]Olivia[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/rfm8hzjkpgkq/3.avi.html</urlsolve>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vqnjjxC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<info>Inglaterra, año 1805. Phoebe Throssel, que vive con a su hermana Susan en Quality Street, ha conocido al apuesto doctor Valentine Brown y espera su visita en casa, creyendo que le propondrá matrimonio. Sin embargo, Brown sólo quiere decirle que se ha alistado en el ejército y tiene que partir hacia el frente. Diez años más tarde, convertido en capitán, regresa inesperadamente y encuentra a Phoebe muy cambiada: con el propósito de rejuvenecer, se hace pasar por un personaje inexistente: Olivia, su propia sobrina. Brown cae rendido ante los encantos de la juvenil Olivia. </info>
</item>
 
<item>
<title>[COLOR gold]1936.[COLOR white] Una mujer se rebela[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/6uklfqcygs6f/1.avi.html</urlsolve>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<thumbnail>https://i.imgur.com/z1rb8KX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<info>Pamela es una mujer inglesa de finales del siglo XIX que posee una ideas muy avanzadas por su época. Entre otras cosas, no piensa casarse, sino que desea desarrollarse como persona. Después de muchas dificultades para encontrar trabajo, finalmente encuentra un puesto en la típica revista de mujeres sobre la cocina y los trabajos del hogar. Cuando el editor se enferma, Pamela empieza a tratar temas como la igualdad, la atención a la infancia, los cuidados médicos, y la búsqueda de empleo. Pronto se ve convertida en líder de un movimiento por estos temas, y además se deberá enfrentar a la difícil tarea de criar a un hijo sola, un escándolo para la sociedad... </info>
</item>
 
 
<item>
<title>[COLOR gold]1935.[COLOR white]La gran aventura de Silvia[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fhp2k40yx2e5/2.avi.html</urlsolve>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i6NVgh9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<info>Descubiertos sus negocios sucios, Henry Scarlett se ve obligado a abandonar Marsella y huir a Inglaterra. Su hija, Sylvia, le acompaña disfrazada de hombre y bajo el nombre falso de Silvestre Scarlett. En el barco en que viajan, Henry conoce a un tipo dudoso, Jimmy Monkley, a quien le confiesa imprudentemente que lleva una cierta cantidad de dinero escondido. En la aduana, Jimmy le delata, una hábil táctica para que no se fijen en él, que también practica el contrabando. Más tarde, en un compartimento del tren, los tres coinciden de nuevo, se reconcilian y deciden asociarse para ganar dinero fácil en Londres con timos y estafas </info>
</item>
