<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After. Aquí empieza todo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dX1BRcm3YG/Aft3r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTMBJ6SH</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJ5Y6lC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F5kuiTK.jpg</fanart>
<genre>Drama.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La joven Tessa Young (Josephine Langford) cursa su primer año en la universidad. Acostumbrada a una vida estable y ordenada, su mundo cambia cuando conoce a Hardin Scott (Hero Fiennes Tiffin), un misterioso joven de oscuro pasado. Desde el primer momento se odian, porque pertenecen a dos mundos distintos y son completamente opuestos. Sin embargo, estos dos polos opuestos pronto se unirán y nada volverá a ser igual. Tessa y Hardin deberán enfrentarse a difíciles pruebas para estar juntos. La inocencia, el despertar a la vida, el descubrimiento sexual y las huellas de un amor tan poderoso como la fuerza del destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Primera Vez Que Nos Vimos</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ct4mhnjxXzN/1apr1m3rav3z.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MSH9HAPF</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/9vx48rbdboc7/La_Primera_Vez_Que_Nos_Vimos_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yBcdT8K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMnvs8Z.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>En esta película con la ayuda de un fotomatón mágico que lo envía al pasado, 
 Noah vuelve a revivir una y otra vez la noche que conoció a Avery hasta que consiga enamorarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/XwDeEPHWEf6/M1am0rP3rd1d0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6NN08M6FL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hikmry2crfb7/Miamor_Perdido_BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZE4Oh70.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VfKsrgI.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por Grace </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3CeJDKwSt16/T0doGr4ce.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G764EDADCK</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WQjQNaW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tl8ffqb.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Hawai de 1920, un joven trasciende los límites de raza y clase para perseguir un amor imposible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿en qué piensan los hombres? </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRO9DVZM</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s1o8O3A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oR9l1OY.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico. Romance</genre>
<year>2019</year>
<info> Una mujer que se dedica al mundo de las agencias deportivas se siente menospreciada por los hombres en un mundo que considera machista. Cuando un día adquiere la habilidad de escuchar sus pensamientos, descubre cómo manipularlos para beneficio propio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿No es romántico? </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YHYY2WHhZMk/N035R0m4nt1c0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5ODS7JTCZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNs8Snr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7Hnpns2.jpg</fanart>
<genre>Comedia.Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Natalie (Rebel Wilson) es una arquitecta de Nueva York que se esfuerza por hacerse notar en su trabajo, pero es más probable que le pidan café y panecillos que diseñe el próximo rascacielos de la ciudad. Por si las cosas no son lo suficientemente malas, Natalie, una cínica de toda la vida cuando se trata del amor, tiene un encuentro con un asaltante que la deja inconsciente y, al despertar, descubre que su vida se ha convertido de repente en su peor pesadilla: está inmersa en una comedia romántica. Y es la protagonista... </info> 
</item>

