<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor en obras </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1567316757-Amor%20en%20Obras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XT0Jq2u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IL7mvJd.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras perder su trabajo y a su novio la joven Gabriela (Christina Milian), una ejecutiva de San Francisco, gana en un concurso un hotel rural en Nueva Zelanda. Decide entonces dejar atrás la vida en la ciudad para restaurar el local y poner en marcha el negocio con ayuda de Jake Taylor (Adam Demos), un joven y apuesto contratista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ein Sommer in Vietnam (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1570482965-Un%20Verano%20en%20Vietnam%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vLPQla1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KjNcIwG.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Paula, que siempre ha soñado con vivir en Vietnam, acaba de encontrar un puesto de trabajo en un hotel de lujo en ese país. Sin embargo, una noticia inesperada cambia su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sol también es una estrella </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607203-The%20Sun%20Is%20Also%20a%20Star%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZgMV9Q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qEOzOlJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El universitario Daniel Bae y la jamaicana Natasha Kingsley se encuentran y se enamoran en un día mágico en medio de la fiebre y la agitación de la ciudad de Nueva York. Las chispas saltan inmediatamente entre estos dos extraños, pero... ¿bastará que el destino actúe para que estos jóvenes poco afortunados tengan suerte en el amor? Aunque sólo faltan unas horas de lo que parece ser su último día en Estados Unidos, Natasha lucha con todas sus fuerzas para que no deporten a su familia. Y también se debate para no reconocer lo que siente por Daniel, que intenta convencerla de que están destinados a estar juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Safari por Navidad </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084545-Safari%20por%20Navidad%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uDtsUVa.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7jrJbQ.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La neoyorquina Kate Conrad (Kristin Davis) organiza una segunda luna de miel con su marido para sobrellevar la marcha de su hijo a la universidad. Pero, inesperadamente, él le pide el divorcio. A pesar del plantón, Kate se va a África para disfrutar del safari ella sola. En Zambia, ella y el piloto, Derek Holliston (Rob Lowe), rescatan a una cría de elefante húerfana y la llevan a un refugio local para animales. Mientras la cuidan, Kate decide prolongar sus vacaciones hasta después de Navidad.</info> 
</item>