<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo para recordar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s9op6ze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TfurSGT.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Tras la muerte de su esposa, el arquitecto Sam Baldwin (Tom Hanks) se encuentra muy abatido. Su hijo Jonah, convencido de que su padre necesita una mujer que le devuelva la alegría de vivir, el dia de Navidad llama a un programa de radio para contar su historia. Miles de mujeres lo escuchan: una de ellas, Annie Reed (Meg Ryan), que está a punto de contraer matrimonio empieza a obsesionarse con la idea de conocer a Sam antes de casarse con su novio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor en obras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1567316757-Amor%20en%20Obras%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XT0Jq2u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IL7mvJd.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras perder su trabajo y a su novio la joven Gabriela (Christina Milian), una ejecutiva de San Francisco, gana en un concurso un hotel rural en Nueva Zelanda. Decide entonces dejar atrás la vida en la ciudad para restaurar el local y poner en marcha el negocio con ayuda de Jake Taylor (Adam Demos), un joven y apuesto contratista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del amanecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gCZo4cr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMFxdnm.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Céline (Julie Delpy), una estudiante francesa, y Jesse (Ethan Hawke), un joven estadounidense que viaja por Europa tras ser abandonado por su novia, se conocen en un tren con destino a París. Cuando llegan a Viena, Jesse debe bajar porque al día siguiente regresa a su país, pero logra convencer a Céline para que pase la noche con él en la ciudad. En el curso de esa noche, se conocen a fondo, discuten sobre diversas cuestiones como la vida, la muerte y el sexo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del anochecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/antes-del-anochecer-hdrip-1HOEQ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AhrJa4l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7yQjt9J.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>La tercera parte de la trilogía se desarrolla en Grecia. Nueve años después de su segundo encuentro romántico, el destino vuelve a unir las vidas de Celine (Julie Delpy) y Jesse (Ethan Hawke).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de que te vayas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/antes-de-que-te-vayas-microhd-qS7Le.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MdKKMpW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4BHmmnF.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Una mujer pierde el tren de la 1:30 de Nueva York a Boston, tras lo cual un músico de la calle pasa la noche tratando de ayudarla a hacer que pueda volver a casa antes de que llegue su marido. A lo largo de la noche aprenden mucho el uno del otro y se enamoran.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bridget Jones' Baby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/bridget-jones-baby-microhd-Hptbe.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9wmntOL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7l1jMM9.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Después de romper con Mark Darcy, Bridget Jones, con los cuarenta recién cumplidos y soltera de nuevo, decide centrarse en su trabajo y rodearse de antiguos y nuevos amigos. Por una vez en su vida, Bridget parece tenerlo todo bajo control. Pero su vida amorosa toma una nueva dirección cuando conoce a un elegante estadounidense llamado Jack, un galán que tiene todo lo que no tiene el Sr. Darcy. Descubre que está embarazada, pero no sabe a ciencia cierta quién es el padre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/cenicienta-2015-hdrip-skbAF.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O00bNQb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ctGF9NS.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Romance. Infantil</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuenta las andanzas de la Ella (Lily James), una joven cuyo padre, un comerciante, vuelve a casarse tras enviudar. Para agradar a su padre, acoge con cariño a su madrastra (Cate Blanchett) y a sus hijas (Holliday Grainger y Sophie McShera) en la casa familiar. Pero, cuando su padre muere inesperadamente, la joven queda a merced de unas mujeres celosas y malvadas que la convierten en sirvienta y la relegan a la cocina. Pero, a pesar de la crueldad con la que la tratan, está dispuesta a cumplir las últimas palabras de su madre que le dijo que debía "ser valiente y amable".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta pop </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1595719752-Cenicienta%20pop%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.SE].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Versión actualizada del cuento de "La Cenicienta".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chemical Hearts  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3vw3Ke9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8EcesE5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Henry Page es un estudiante adolescente que se considera un romántico empedernido, pero nunca se ha enamorado. El joven aspira a ser editor del periódico del instituto y vive feliz centrado en sus estudios para entrar en una buena universidad... hasta que la joven Grace Town entra en su clase. Su nueva compañera no es precisamente la chica de sus sueños, pero poco a poco se enamora de ella cuando los dos son elegidos para editar el periódico del instituto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta Sombras de Grey (Sin Censura)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/cincuenta-sombras-de-grey-sin-censura-hdrip-mYR8K.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xz55M2k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x6G2xH1.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>La romántica, sensual, erótica y totalmente adictiva historia de la apasionada
 relación entre una estudiante universitaria y un joven multimillonario.
Cuando la estudiante de Literatura Anastasia Steele recibe el encargo de entrevistar
 al exitoso y joven empresario Christian Grey, queda impresionada al encontrarse ante un hombre atractivo,
 seductor y también muy intimidante. La inexperta e inocente Ana intenta olvidarle, 
 pero pronto comprende cuánto le desea. Cuando la pareja por fin inicia una apasionada relación,
 Ana se sorprende por las peculiares prácticas eróticas de Grey,
 al tiempo que descubre los límites de sus propios y más oscuros deseos…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta sombras mas oscuras (V.Ext) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/cincuenta-sombras-mas-oscuras-v-ext-microhd-n5GSk.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ISc15X4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8GFPtrS.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Cuando Christian Grey, que se siente herido, 
 procura persuadir a la reticente Ana Steele de que vuelva a ser parte de su vida, 
 esta le demanda un nuevo pacto ya antes de admitir. 
 Mas cuando la pareja comienza a tener más confianza y una cierta estabilidad, 
 aparecen inciertas figuras del pasado de Christian resueltas a parar en seco sus esperanzas de un futuro juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuatro bodas y un funeral  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ka56Tko.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gTV4vEE.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>Charles (Hugh Grant) y sus amigos, todos ellos solteros y sin compromiso, han llegado a una edad en la que casi todos sus conocidos se han casado. En una de las bodas, a la que el grupo ha sido invitado, Charles conoce a Carrie (Andie Macdowell), una americana de la que se enamora a primera vista. Esa noche la pasan juntos, pero no vuelven a verse. Tendrán que esperar a la siguiente boda, en la que Carrie le presenta a su prometido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Día de lluvia en Nueva York </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581461419-Dia%20de%20Lluvia%20en%20New%20York%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AOyBKY1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n2LLBZl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gatsby Welles (Timothée Chalamet) y Ashleigh (Elle Fanning) son una joven pareja enamorada de universitarios que se dispone a pasar un fin de semana en la ciudad de Nueva York. Ella va a entrevistar al reconocido cineasta Roland Pollard (Liev Schreiber), que pasa por un momento de crisis creativa, y durante su azarosa aventura conocerá al cautivador actor Francisco Vega (Diego Luna). Por su parte, Gatsby también conocerá a una joven, Chan (Selena Gómez), que le ayudará a poner en orden sus sentimientos. El lluvioso fin de semana estará plagado de encuentros, desencuentros y equívocos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dirty Dancing </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e9dxgnj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qfyZZt3.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1987</year>
<info>Años 60. Johnny Castle (Patrick Swayze) es un experto profesor de baile y un amante consumado. Por su parte, Baby Houseman (Jennifer Grey) es una aburrida e inocente adolescente de 17 años. Un verano se conocen en el balneario donde él trabaja. Aunque pertenecen a clases sociales muy distintas, cuando la música suena y bailan al ritmo del dirty dancing, las diferencias que los separan desaparecen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ein Sommer in Vietnam (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1570482965-Un%20Verano%20en%20Vietnam%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vLPQla1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KjNcIwG.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Paula, que siempre ha soñado con vivir en Vietnam, acaba de encontrar un puesto de trabajo en un hotel de lujo en ese país. Sin embargo, una noticia inesperada cambia su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bar Coyote </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hATKOug.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h1C3fSJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>A sus 21 años, Violet Sanford (Piper Perabo) llega a Nueva York con la esperanza de convertirse en letrista. Pero sus sueños de dedicarse al mundo de la música quedan aparcados momentáneamente por el éxito que alcanza trabajando como camarera en el bar Coyote. El bar Coyote es un nuevo club nocturno y el punto más caliente de la ciudad. Cuenta con un ambicioso plantel de chicas, todas jóvenes y muy atractivas. Lil (Maria Bello) es el cerebro y la estricta propietaria del local, que reina con autoridad sobre sus chicas. Entre ellas están la coqueta Cammie, la cabezota y variable Rachel y Zoe, la que más propinas consigue. Las "chicas Coyote", como las llaman cariñosamente, provocan a los clientes y a los medios de comunicación con sus atrevidos atuendos, y convierten el bar Coyote en el punto de atracción de los chicos que merodean por la zona.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El guardaespaldas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4mVuoL6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OtbJetr.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Romance</genre>
<year>1992</year>
<info>Una cantante famosa (Whitney Houston) que recibe constantemente cartas anónimas con amenazas de muerte contrata a un guardaespaldas profesional para que la proteja (Kevin Costner). Sin embargo, ella no está de acuerdo con los métodos empleados por su protector.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sol también es una estrella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607203-The%20Sun%20Is%20Also%20a%20Star%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZgMV9Q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qEOzOlJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El universitario Daniel Bae y la jamaicana Natasha Kingsley se encuentran y se enamoran en un día mágico en medio de la fiebre y la agitación de la ciudad de Nueva York. Las chispas saltan inmediatamente entre estos dos extraños, pero... ¿bastará que el destino actúe para que estos jóvenes poco afortunados tengan suerte en el amor? Aunque sólo faltan unas horas de lo que parece ser su último día en Estados Unidos, Natasha lucha con todas sus fuerzas para que no deporten a su familia. Y también se debate para no reconocer lo que siente por Daniel, que intenta convencerla de que están destinados a estar juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost. Más allá del amor  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6582eVB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/akDSCj0.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Fantástico</genre>
<info>Una pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón. La necesidad de salvar la vida a la chica hace que él permanezca en la Tierra en forma de fantasma e intente advertirla del peligro que corre. Su único medio de comunicación es una alocada vidente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Last Christmas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581805498-Last%20Christmas%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9J4vz5R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OiJyvDB.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Kate (Emilia Clarke) es una mujer joven que suele tomar siempre la decisión menos acertada. ¿Su último error? Haber aceptado un trabajo como elfo de Santa Claus en un centro comercial. Sin embargo, el destino la lleva a conocer a Tom (Henry Golding), circunstancia que cambia por completo su vida. Para Kate, todo es demasiado bueno para ser cierto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bella y la bestia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/la-bella-y-la-bestia-microhd-CNb4M.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xAQJ9HJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FJUvhdk.jpg</fanart>
<genre>Romance. Musical. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<info>Adaptación en imagen real del clásico de Disney "La bella y la bestia", que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y enérgica, que sueña con aventuras y un mundo que se extiende más allá de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreído Gastón, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un día cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rápidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldición lanzada por una hechicera. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Leyendas de pasión </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2Aeaxq7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AydCKVl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>William Ludlow (Anthony Hopkins), un coronel abandonado por su mujer, ha criado a sus tres hijos en su gran rancho de Montana, a los pies de las Montañas Rocosas. La Primera Guerra Mundial (1914-1918) y una bella mujer cambiarán el destino de todos ellos para siempre. Sus hijos son el indómito Tristan (Brad Pitt), el sensato Alfred (Aidan Quinn) y Samuel (Henry Thomas), el menor, que acaba de traer al rancho a su bella prometida Susannah (Julia Ormond).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Primera Vez Que Nos Vimos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1518181369-La%20primera%20vez%20que%20nos%20vimos%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yBcdT8K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMnvs8Z.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>En esta película con la ayuda de un fotomatón mágico que lo envía al pasado, 
 Noah vuelve a revivir una y otra vez la noche que conoció a Avery hasta que consiga enamorarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los puentes de Madison </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9vpGoBb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama </genre>
<year>1995</year>
<info>La apacible pero anodina vida de Francesca Johnson (Meryl Streep), un ama de casa que vive en una granja con su familia, se ve alterada con la llegada de Robert Kincaid (Clint Eastwood), un veterano fotógrafo de la revista National Geographic, que visita el condado de Madison (Iowa) para fotografiar sus viejos puentes. Cuando Francesca invita a Robert a cenar, un amor verdadero y una pasión desconocida nacerá entre ellos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer beso 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xzTZGLC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O2cjn8H.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Elle Evans, que debe tomar decisiones sobre la universidad, afronta su relación a distancia con Noah Flynn, que se marcha a Harvard, su cambiante relación con su mejor amiga Lee y lo que siente por un nuevo y carismático compañero de clase de nombre Marco (Taylor Zakhar Perez).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555078411-Miamor%20Perdido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZE4Oh70.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VfKsrgI.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pretty Woman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gosu2vV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5BWomFM.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1990</year>
<info>Edward Lewis (Richard Gere), un apuesto y rico hombre de negocios, contrata a una prostituta, Vivian Ward (Julia Roberts), durante un viaje a Los Angeles. Tras pasar con ella la primera noche, Edward le ofrece dinero a Vivian para que pase con él toda la semana y le acompañe a diversos actos sociales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un hombre fiel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1568937698-Un%20Hombre%20Fiel%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a6m0KDz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wc3CDh5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Marianne deja a Abel por Paul, su mejor amigo y padre del hijo que está esperando. Ocho años más tarde, Paul muere y Abel vuelve con Marianne. Esto provoca los celos del hijo de Marianne y de la hermana de Paul, Eve, enamorada en secreto de Abel desde que era niña.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Safari por Navidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084545-Safari%20por%20Navidad%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uDtsUVa.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7jrJbQ.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La neoyorquina Kate Conrad (Kristin Davis) organiza una segunda luna de miel con su marido para sobrellevar la marcha de su hijo a la universidad. Pero, inesperadamente, él le pide el divorcio. A pesar del plantón, Kate se va a África para disfrutar del safari ella sola. En Zambia, ella y el piloto, Derek Holliston (Rob Lowe), rescatan a una cría de elefante húerfana y la llevan a un refugio local para animales. Mientras la cuidan, Kate decide prolongar sus vacaciones hasta después de Navidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tan cerca, tan lejos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582160603-Tan%20Cerca%20Tan%20Lejos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9AH2ecM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/05uzzRe.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Rémy y Mélanie tienen treinta años y viven en el mismo distrito de París. Ella acude a múltiples citas fallidas por las redes sociales mientras que él lucha por hallar una conexión con alguien. Ambos son víctimas de la soledad de las grandes ciudades, en una era hiperconectada, donde encontrarse debería ser más sencillo. Dos personas con dos caminos, que sin saberlo, toman una ruta que los llevará hacia una misma dirección… </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tu fotografía </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579583224-Tu%20Fotografia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/41tmbZP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kDeIi6F.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un fotógrafo al que su abuela presiona para que contraiga matrimonio lo antes posible convence a una extraña para que se haga pasar por su prometida. La pareja acaba desarrollando una unión que ninguno de los dos esperaba y que cambia su vida inesperadamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por Grace </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937676-Todo%20por%20Grace%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WQjQNaW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tl8ffqb.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Hawai de 1920, un joven trasciende los límites de raza y clase para perseguir un amor imposible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un amor imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582168368-Un%20amor%20imposible%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QrJ2Xge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rWeMbRx.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A finales de los años 50, Rachel, una modesta oficinista de la pequeña ciudad de Châteauroux, conoce a Philippe, un joven brillante de familia burguesa. De este romance breve e intenso nace la pequeña Chantal, pero Philippe se niega a casarse fuera de su clase social. En adelante sus vidas serán moldeadas por el amor incondicional entre una madre y su hija, eclipsada por el amor imposible de una mujer por un hombre que la rechaza, y de una hija por un padre ausente y abusivo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿En qué piensan las mujeres? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ytEg6Eq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q5O1LUO.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>Después de sufrir un accidente con un secador en la bañera, Nick Marshall, un egocéntrico publicista de Chicago, se da cuenta de que puede escuchar los pensamientos de las mujeres. Esto le permite descubrir que ellas no lo estiman tanto como él cree, pero intentará sacarle partido a este don para triunfar en la empresa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 303  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574809132-303%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v9egwgx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5ut5pIY.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Jule y Jan son dos jóvenes que, por intervención del destino, viajan juntos a bordo de una caravana Mercedes 303 desde Berlín. El destino de Jule es Portugal, país en el que vive su novio, mientras que Jan se dirige a España a conocer a su padre biológico. Ambos parecen ser muy distintos entre sí, aunque conforme vayan cruzando países, se darán cuenta de que tienen más cosas en común de las que imaginaban. El viaje servirá a este inesperado dúo para conocer quiénes son realmente y, quizá, para entablar algo más que una duradera amistad.</info> 
</item>