<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo para recordar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s9op6ze.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TfurSGT.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1993</year>
<info>Tras la muerte de su esposa, el arquitecto Sam Baldwin (Tom Hanks) se encuentra muy abatido. Su hijo Jonah, convencido de que su padre necesita una mujer que le devuelva la alegría de vivir, el dia de Navidad llama a un programa de radio para contar su historia. Miles de mujeres lo escuchan: una de ellas, Annie Reed (Meg Ryan), que está a punto de contraer matrimonio empieza a obsesionarse con la idea de conocer a Sam antes de casarse con su novio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo pasa en Las Vegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZHzed9j.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dCNaoN4.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Al juerguista Jack Fuller (Kutcher) le acaba de despedir de la empresa su propio padre. Por otro lado a la atractiva Joy McNally (Diaz) su novio le ha dejado plantada. Ambos deciden irse a Las Vegas, y allí se conocen en una equivocación de habitaciones de su hotel. Tras irse de fiesta, a la mañana siguiente se despiertan... y descubren que se han casado tras una noche de locura y descontrol. Justo en su primera discusión, Jack gana un jackpot de 3 millones de dólares en una máquina del casino jugando con una moneda de Joy. Ambos intentarán quedarse con el dinero, aunque el amor quizá aparezca en el camino...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor en obras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-74.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XT0Jq2u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IL7mvJd.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras perder su trabajo y a su novio la joven Gabriela (Christina Milian), una ejecutiva de San Francisco, gana en un concurso un hotel rural en Nueva Zelanda. Decide entonces dejar atrás la vida en la ciudad para restaurar el local y poner en marcha el negocio con ayuda de Jake Taylor (Adam Demos), un joven y apuesto contratista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes de que te vayas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MdKKMpW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4BHmmnF.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Una mujer pierde el tren de la 1:30 de Nueva York a Boston, tras lo cual un músico de la calle pasa la noche tratando de ayudarla a hacer que pueda volver a casa antes de que llegue su marido. A lo largo de la noche aprenden mucho el uno del otro y se enamoran.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del amanecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gCZo4cr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMFxdnm.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Céline (Julie Delpy), una estudiante francesa, y Jesse (Ethan Hawke), un joven estadounidense que viaja por Europa tras ser abandonado por su novia, se conocen en un tren con destino a París. Cuando llegan a Viena, Jesse debe bajar porque al día siguiente regresa a su país, pero logra convencer a Céline para que pase la noche con él en la ciudad. En el curso de esa noche, se conocen a fondo, discuten sobre diversas cuestiones como la vida, la muerte y el sexo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del anochecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AhrJa4l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7yQjt9J.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>La tercera parte de la trilogía se desarrolla en Grecia. Nueve años después de su segundo encuentro romántico, el destino vuelve a unir las vidas de Celine (Julie Delpy) y Jesse (Ethan Hawke).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes del atardecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLhMe5C.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EY0kHjn.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2004</year>
<info>Jesse y Celine se conocieron en un tren y pasaron juntos una noche inolvidable paseando por Viena. Aunque prometieron encontrarse de nuevo seis meses más tarde, esa cita nunca llegó a producirse. Nueve años después, se vuelven a ver, pero esta vez en París. Jesse, que está de gira promocionando una novela, la ve en la librería donde está firmando ejemplares. Ella vive desde hace tiempo en París; él, en Nueva York. Jesse inmediatamente decide dejarlo todo para pasar el tiempo con Celine. Así pasan el día en los cafés, en los parques, recordando aquella tarde en la capital austriaca y hablando de sus vidas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bridget Jones' Baby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9wmntOL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7l1jMM9.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Después de romper con Mark Darcy, Bridget Jones, con los cuarenta recién cumplidos y soltera de nuevo, decide centrarse en su trabajo y rodearse de antiguos y nuevos amigos. Por una vez en su vida, Bridget parece tenerlo todo bajo control. Pero su vida amorosa toma una nueva dirección cuando conoce a un elegante estadounidense llamado Jack, un galán que tiene todo lo que no tiene el Sr. Darcy. Descubre que está embarazada, pero no sabe a ciencia cierta quién es el padre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/cenicienta-2015-hdrip-skbAF.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O00bNQb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ctGF9NS.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Romance. Infantil</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuenta las andanzas de la Ella (Lily James), una joven cuyo padre, un comerciante, vuelve a casarse tras enviudar. Para agradar a su padre, acoge con cariño a su madrastra (Cate Blanchett) y a sus hijas (Holliday Grainger y Sophie McShera) en la casa familiar. Pero, cuando su padre muere inesperadamente, la joven queda a merced de unas mujeres celosas y malvadas que la convierten en sirvienta y la relegan a la cocina. Pero, a pesar de la crueldad con la que la tratan, está dispuesta a cumplir las últimas palabras de su madre que le dijo que debía "ser valiente y amable".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cenicienta pop </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-247.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UQ1uaVS.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>Versión actualizada del cuento de "La Cenicienta".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chemical Hearts  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2808F54349DAD1081787BCF688502E33A2282AF2</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3vw3Ke9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8EcesE5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2020</year>
<info>Henry Page es un estudiante adolescente que se considera un romántico empedernido, pero nunca se ha enamorado. El joven aspira a ser editor del periódico del instituto y vive feliz centrado en sus estudios para entrar en una buena universidad... hasta que la joven Grace Town entra en su clase. Su nueva compañera no es precisamente la chica de sus sueños, pero poco a poco se enamora de ella cuando los dos son elegidos para editar el periódico del instituto. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta Sombras de Grey (Sin Censura)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xz55M2k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x6G2xH1.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>La romántica, sensual, erótica y totalmente adictiva historia de la apasionada
 relación entre una estudiante universitaria y un joven multimillonario.
Cuando la estudiante de Literatura Anastasia Steele recibe el encargo de entrevistar
 al exitoso y joven empresario Christian Grey, queda impresionada al encontrarse ante un hombre atractivo,
 seductor y también muy intimidante. La inexperta e inocente Ana intenta olvidarle, 
 pero pronto comprende cuánto le desea. Cuando la pareja por fin inicia una apasionada relación,
 Ana se sorprende por las peculiares prácticas eróticas de Grey,
 al tiempo que descubre los límites de sus propios y más oscuros deseos…</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cincuenta sombras mas oscuras (V.Ext) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E3023EF6462BF947CD53EB667E1A8C23FAE8242D</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ISc15X4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8GFPtrS.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Cuando Christian Grey, que se siente herido, 
 procura persuadir a la reticente Ana Steele de que vuelva a ser parte de su vida, 
 esta le demanda un nuevo pacto ya antes de admitir. 
 Mas cuando la pareja comienza a tener más confianza y una cierta estabilidad, 
 aparecen inciertas figuras del pasado de Christian resueltas a parar en seco sus esperanzas de un futuro juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Con derecho a roce </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wig0JBA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5yVgQhr.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2011</year>
<info>Jamie (Kunis) es una joven cazatalentos que convence a Dylan (Timberlake) para que se vaya a trabajar a Nueva York como director artístico de la revista GQ. Una vez allí los dos, solteros y atractivos, entablan una relación estrictamente sexual sin dejar por ello de ser amigos. Naturalmente, esta anómala relación no les traerá más que complicaciones.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuatro bodas y un funeral  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ka56Tko.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gTV4vEE.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1994</year>
<info>Charles (Hugh Grant) y sus amigos, todos ellos solteros y sin compromiso, han llegado a una edad en la que casi todos sus conocidos se han casado. En una de las bodas, a la que el grupo ha sido invitado, Charles conoce a Carrie (Andie Macdowell), una americana de la que se enamora a primera vista. Esa noche la pasan juntos, pero no vuelven a verse. Tendrán que esperar a la siguiente boda, en la que Carrie le presenta a su prometido. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Día de lluvia en Nueva York </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-191.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AOyBKY1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n2LLBZl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Gatsby Welles (Timothée Chalamet) y Ashleigh (Elle Fanning) son una joven pareja enamorada de universitarios que se dispone a pasar un fin de semana en la ciudad de Nueva York. Ella va a entrevistar al reconocido cineasta Roland Pollard (Liev Schreiber), que pasa por un momento de crisis creativa, y durante su azarosa aventura conocerá al cautivador actor Francisco Vega (Diego Luna). Por su parte, Gatsby también conocerá a una joven, Chan (Selena Gómez), que le ayudará a poner en orden sus sentimientos. El lluvioso fin de semana estará plagado de encuentros, desencuentros y equívocos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dirty Dancing </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e9dxgnj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qfyZZt3.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1987</year>
<info>Años 60. Johnny Castle (Patrick Swayze) es un experto profesor de baile y un amante consumado. Por su parte, Baby Houseman (Jennifer Grey) es una aburrida e inocente adolescente de 17 años. Un verano se conocen en el balneario donde él trabaja. Aunque pertenecen a clases sociales muy distintas, cuando la música suena y bailan al ritmo del dirty dancing, las diferencias que los separan desaparecen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ein Sommer in Vietnam (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrent/2018-162.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vLPQla1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KjNcIwG.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Paula, que siempre ha soñado con vivir en Vietnam, acaba de encontrar un puesto de trabajo en un hotel de lujo en ese país. Sin embargo, una noticia inesperada cambia su vida para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bar Coyote </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hATKOug.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h1C3fSJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>A sus 21 años, Violet Sanford (Piper Perabo) llega a Nueva York con la esperanza de convertirse en letrista. Pero sus sueños de dedicarse al mundo de la música quedan aparcados momentáneamente por el éxito que alcanza trabajando como camarera en el bar Coyote. El bar Coyote es un nuevo club nocturno y el punto más caliente de la ciudad. Cuenta con un ambicioso plantel de chicas, todas jóvenes y muy atractivas. Lil (Maria Bello) es el cerebro y la estricta propietaria del local, que reina con autoridad sobre sus chicas. Entre ellas están la coqueta Cammie, la cabezota y variable Rachel y Zoe, la que más propinas consigue. Las "chicas Coyote", como las llaman cariñosamente, provocan a los clientes y a los medios de comunicación con sus atrevidos atuendos, y convierten el bar Coyote en el punto de atracción de los chicos que merodean por la zona.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El diario de Bridget Jones </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QInDBR1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yhGzfqD.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2001</year>
<info>Bridget Jones es una treintañera soltera y llena de complejos, cuya vida sentimental es un desastre. Tiene sólo dos ambiciones: adelgazar y encontrar el amor verdadero. El día de Año Nuevo toma dos decisiones: perder peso y escribir un diario. Pero muy pronto su vida amorosa se vuelve a complicar, pues se encuentra dividida entre dos hombres. Por un lado, Daniel Cleaver, su jefe, un tipo encantador y sexy, pero peligroso; por otro, Mark Darcy, un viejo amigo de la familia, que al principio le parece demasiado reservado y aburrido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El guardaespaldas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4mVuoL6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OtbJetr.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama. Romance</genre>
<year>1992</year>
<info>Una cantante famosa (Whitney Houston) que recibe constantemente cartas anónimas con amenazas de muerte contrata a un guardaespaldas profesional para que la proteja (Kevin Costner). Sin embargo, ella no está de acuerdo con los métodos empleados por su protector.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado bueno de las cosas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/myxxJZE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylEdrO7.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia</genre>
<year>2012</year>
<info>Tras pasar ocho meses en un centro de salud mental por agredir al amante de su mujer, Pat (Bradley Cooper) regresa a casa de sus padres (Robert De Niro y Jacki Weaver). Aunque está decidido a hacer todo lo posible para recuperar a su ex-mujer, la situación cambia cuando conoce a Tiffany (Jennifer Lawrence), una chica con problemas y mala reputación. A pesar de la mutua desconfianza inicial, pronto surge entre ellos un estrecho vínculo que les ayudará a encontrar el lado bueno de las cosas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El paciente inglés </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kCqTaml.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PO5X4GL.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1996</year>
<info>Finales de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Un hombre herido viaja en un convoy sanitario por una carretera italiana, pero su estado es tan grave que tiene que quedarse en un monasterio deshabitado y semiderruido, donde se encarga de cuidarlo Hana, una enfermera canadiense. Aunque su cuerpo está totalmente quemado a consecuencia de un accidente sufrido en África, tiene todavía ánimo para contarle a Hana la trágica historia de su vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El sol también es una estrella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-106.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZgMV9Q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qEOzOlJ.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El universitario Daniel Bae y la jamaicana Natasha Kingsley se encuentran y se enamoran en un día mágico en medio de la fiebre y la agitación de la ciudad de Nueva York. Las chispas saltan inmediatamente entre estos dos extraños, pero... ¿bastará que el destino actúe para que estos jóvenes poco afortunados tengan suerte en el amor? Aunque sólo faltan unas horas de lo que parece ser su último día en Estados Unidos, Natasha lucha con todas sus fuerzas para que no deporten a su familia. Y también se debate para no reconocer lo que siente por Daniel, que intenta convencerla de que están destinados a estar juntos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El viaje más largo  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dKIdxEN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XOTGpER.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Historia de amor en Carolina del Norte entre el joven cowboy Luke Collins, un antiguo campeón de rodeo en plena vuelta a la competición tras una lesión, y Sophia, una estudiante universitaria a punto de embarcarse en unos meses en su gran sueño: trabajar en en el mundo del arte en Nueva York. En su primera cita Luke y Sophia rescatarán de un accidente a Ira Levinson, un veterano viudo que añora el gran amor de su vida: Ruth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost. Más allá del amor  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6582eVB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/akDSCj0.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Fantástico</genre>
<info>Una pareja de enamorados ve truncada su felicidad cuando él es asesinado por un ladrón. La necesidad de salvar la vida a la chica hace que él permanezca en la Tierra en forma de fantasma e intente advertirla del peligro que corre. Su único medio de comunicación es una alocada vidente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Grease </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iFC6sxQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0uyqMj7.jpg</fanart>
<genre>Musical. Romance. Comedia</genre>
<year>1978</year>
<info>Verano de 1959. Sandy (Olivia Newton John) y Danny (John Travolta) han pasado un romántico y maravilloso verano juntos, pero, cuando las vacaciones se acaban, sus caminos se separan. Inesperadamente, vuelven a verse en el instituto Rydell, pero la actitud de Danny ya no es la misma: ya no es el chico encantador y atento que encandiló a Sandy; ahora es engreído e insensible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bella y la bestia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xAQJ9HJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FJUvhdk.jpg</fanart>
<genre>Romance. Musical. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<info>Adaptación en imagen real del clásico de Disney "La bella y la bestia", que cuenta la historia de Bella (Emma Watson), una joven brillante y enérgica, que sueña con aventuras y un mundo que se extiende más allá de los confines de su pueblo en Francia. Independiente y reservada, Bella no quiere saber nada con el arrogante y engreído Gastón, quien la persigue sin descanso. Todo cambia un día cuando su padre Maurice (Kevin Kline) es encarcelado en el castillo de una horrible Bestia, y Bella se ofrece a intercambiarse con su padre y queda recluida en el castillo. Rápidamente se hace amiga del antiguo personal del lugar, que fue transformado en objetos del hogar tras una maldición lanzada por una hechicera. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La boda de mi mejor amigo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kj8Vbc5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RogLQQi.png</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1997</year>
<info>Julianne Potter, una crítica gastronómica, se da cuenta de que está enamorada de su mejor amigo justo el día que él la llama para anunciarle que se va a casar con una chica de la alta sociedad. Sólo dispone de tres días para urdir un plan que le permita impedir la boda.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cruda realidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bQylUs5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i3Te3gS.jpg</fanart>
<genre>Romance.Comedia</genre>
<year>2009</year>
<info>La vida sentimental de Abby Ritcher (Katherine Heigl), una joven productora de TV de Sacramento, deja mucho que desear. Esperando al hombre perfecto, se ha quedado soltera e incluso ha llegado a pensar que está incapacitada para el amor. De repente, sus jefes deciden que forme equipo con Mike Chadway (Gerard Butler), un rudo presentador que pretende explicar por qué razón los hombres y las mujeres son tan distintos. A pesar de su zafiedad ayudará a Abby, asesorándola en sus citas y haciéndola pasar por una serie de sonrojantes pruebas para demostrar sus teorías sobre las relaciones entre hombres y mujeres. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La estación de la felicidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mBO9ak4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T4fWnn4.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Una mujer que planea pedirle matrimonio a su novia durante las vacaciones anuales con la familia descubre que los conservadores padres de su pareja aún desconocen la orientación sexual de su hija.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Primera Vez Que Nos Vimos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1518181369-La%20primera%20vez%20que%20nos%20vimos%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yBcdT8K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cMnvs8Z.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>En esta película con la ayuda de un fotomatón mágico que lo envía al pasado, 
 Noah vuelve a revivir una y otra vez la noche que conoció a Avery hasta que consiga enamorarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los puentes de Madison </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9vpGoBb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama </genre>
<year>1995</year>
<info>La apacible pero anodina vida de Francesca Johnson (Meryl Streep), un ama de casa que vive en una granja con su familia, se ve alterada con la llegada de Robert Kincaid (Clint Eastwood), un veterano fotógrafo de la revista National Geographic, que visita el condado de Madison (Iowa) para fotografiar sus viejos puentes. Cuando Francesca invita a Robert a cenar, un amor verdadero y una pasión desconocida nacerá entre ellos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Last Christmas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-194.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9J4vz5R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OiJyvDB.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Kate (Emilia Clarke) es una mujer joven que suele tomar siempre la decisión menos acertada. ¿Su último error? Haber aceptado un trabajo como elfo de Santa Claus en un centro comercial. Sin embargo, el destino la lleva a conocer a Tom (Henry Golding), circunstancia que cambia por completo su vida. Para Kate, todo es demasiado bueno para ser cierto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Leyendas de pasión </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2Aeaxq7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AydCKVl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1994</year>
<info>William Ludlow (Anthony Hopkins), un coronel abandonado por su mujer, ha criado a sus tres hijos en su gran rancho de Montana, a los pies de las Montañas Rocosas. La Primera Guerra Mundial (1914-1918) y una bella mujer cambiarán el destino de todos ellos para siempre. Sus hijos son el indómito Tristan (Brad Pitt), el sensato Alfred (Aidan Quinn) y Samuel (Henry Thomas), el menor, que acaba de traer al rancho a su bella prometida Susannah (Julia Ormond).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mi primer beso 2</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xzTZGLC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O2cjn8H.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2020</year>
<info>Elle Evans, que debe tomar decisiones sobre la universidad, afronta su relación a distancia con Noah Flynn, que se marcha a Harvard, su cambiante relación con su mejor amiga Lee y lo que siente por un nuevo y carismático compañero de clase de nombre Marco (Taylor Zakhar Perez).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Miamor perdido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555078411-Miamor%20Perdido%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZE4Oh70.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VfKsrgI.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Mario y Olivia se enamoran locamente. Una tarde,
  planteándose que toda relación se acaba, terminan rompiendo. Durante la gran bronca, Miamor, 
  el gato callejero adoptado por ambos y que sólo atiende si le hablan en valenciano, 
  se escapa y desaparece, como el amor que los unía. Durante un tiempo Olivia dará por muerto al amor y al minino,
  mientras Mario lo mantiene con vida a escondidas. Como el gato de Schrödinger, 
  el amor entre los dos permanece vivo y muerto al mismo tiempo hasta que, 
  un buen día en el que parece haber resucitado definitivamente,
  Olivia se siente víctima de un engaño y decide declararle a Mario la guerra, una en la que, 
  como en el amor que aún respira, 
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Posdata: Te quiero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZIKEG7Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tPTgkMy.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia</genre>
<year>2007</year>
<info>Holly Kennedy (Hilary Swank) es una joven viuda que trata de encauzar nuevamente su vida tras la muerte de su querido marido Gerry (Gerard Butler), al que amaba sobre todas las cosas. Pero un día, con motivo de su 30 cumpleaños, descubre que éste le ha dejado varias cartas, todas con la misma postdata: PD: Te quiero. Obsesionada con las misivas y su contenido, la madre de Holly (Kathy Bates) y sus mejores amigas Sharon (Gina Gershon) y Denise (Lisa Kudrow) comienzan a pensar que se está aferrando demasiado a un pasado que nunca volverá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pretty Woman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gosu2vV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5BWomFM.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1990</year>
<info>Edward Lewis (Richard Gere), un apuesto y rico hombre de negocios, contrata a una prostituta, Vivian Ward (Julia Roberts), durante un viaje a Los Angeles. Tras pasar con ella la primera noche, Edward le ofrece dinero a Vivian para que pase con él toda la semana y le acompañe a diversos actos sociales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Safari por Navidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2019/2019-115.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uDtsUVa.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/x7jrJbQ.jpg</fanart>
<genre>Romance</genre>
<year>2019</year>
<info>La neoyorquina Kate Conrad (Kristin Davis) organiza una segunda luna de miel con su marido para sobrellevar la marcha de su hijo a la universidad. Pero, inesperadamente, él le pide el divorcio. A pesar del plantón, Kate se va a África para disfrutar del safari ella sola. En Zambia, ella y el piloto, Derek Holliston (Rob Lowe), rescatan a una cría de elefante húerfana y la llevan a un refugio local para animales. Mientras la cuidan, Kate decide prolongar sus vacaciones hasta después de Navidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Semen, una historia de amor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9qaFYHf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MLwSmnl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2005</year>
<info>Comedia romántica sobre la inseminación artificial y el amor. Serafín vive con su padre y trabaja en un centro de reproducción asistida en el que conoce a Ariadna, una chica de alma libre que es cliente de la clínica de inseminación artificial. Serafín se enamora de ella desde el primer momento y, de manera accidental, acaba inseminando a Ariadna con su propio semen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tan cerca, tan lejos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-200.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9AH2ecM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/05uzzRe.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Rémy y Mélanie tienen treinta años y viven en el mismo distrito de París. Ella acude a múltiples citas fallidas por las redes sociales mientras que él lucha por hallar una conexión con alguien. Ambos son víctimas de la soledad de las grandes ciudades, en una era hiperconectada, donde encontrarse debería ser más sencillo. Dos personas con dos caminos, que sin saberlo, toman una ruta que los llevará hacia una misma dirección… </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tengo ganas de ti </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wEeMcAI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pEq6hp8.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Secuela de "Tres metros sobre el cielo". La sexy Gin (Clara Lago) es el nuevo amor de Hache (Mario Casas), pero éste no puede olvidar a su antigua novia, Babi (María Valverde). Hache ha vuelto a casa tras pasar una temporada en Londres, alejado del recuerdo imborrable de aquel primer amor. Para poder reconstruir su vida y olvidar el pasado, Gin parece perfecta, pues es una chica de espíritu descarado, efervescente y vital que le hace creer que es posible revivir aquella magia. Pero tarde o temprano tendrá que encontrarse de nuevo con Babi... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Titanic  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E3yJQtq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lwJv8P7.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Jack (DiCaprio), un joven artista, gana en una partida de cartas un pasaje para viajar a América en el Titanic, el transatlántico más grande y seguro jamás construido. A bordo conoce a Rose (Kate Winslet), una joven de una buena familia venida a menos que va a contraer un matrimonio de conveniencia con Cal (Billy Zane), un millonario engreído a quien sólo interesa el prestigioso apellido de su prometida. Jack y Rose se enamoran, pero el prometido y la madre de ella ponen todo tipo de trabas a su relación. Mientras, el gigantesco y lujoso transatlántico se aproxima hacia un inmenso iceberg.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por Grace </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568937676-Todo%20por%20Grace%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WQjQNaW.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tl8ffqb.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En el Hawai de 1920, un joven trasciende los límites de raza y clase para perseguir un amor imposible.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tres metros sobre el cielo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VuMjhjM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yteveel.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2010</year>
<info>En Barcelona, dos jóvenes que pertenecen a mundos opuestos se conocen. Ella, la dulce Babi (María Valverde), es una chica de clase alta que vive en un entorno tan protegido como poco excitante. Él, Hugo (Mario Casas), conocido como el duro "H", es un chico impulsivo e irresponsable, aficionado a las peleas y a las carreras ilegales de motos. Esta es la crónica de un amor inicialmente imposible que arrastrará a ambos a un frenético viaje iniciático a través del cual descubrirán el amor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tu fotografía </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-174.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/41tmbZP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kDeIi6F.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un fotógrafo al que su abuela presiona para que contraiga matrimonio lo antes posible convence a una extraña para que se haga pasar por su prometida. La pareja acaba desarrollando una unión que ninguno de los dos esperaba y que cambia su vida inesperadamente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un amor imposible </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-207.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QrJ2Xge.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rWeMbRx.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A finales de los años 50, Rachel, una modesta oficinista de la pequeña ciudad de Châteauroux, conoce a Philippe, un joven brillante de familia burguesa. De este romance breve e intenso nace la pequeña Chantal, pero Philippe se niega a casarse fuera de su clase social. En adelante sus vidas serán moldeadas por el amor incondicional entre una madre y su hija, eclipsada por el amor imposible de una mujer por un hombre que la rechaza, y de una hija por un padre ausente y abusivo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un día inolvidable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/00aEvDy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UR2j6PK.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>1996</year>
<info>Melanie Parker (Michelle Pfeiffer) trabaja como arquitecta en Nueva York mientras cría a su único hijo. Es una mujer dedicada íntegramente a su trabajo que vive alejada de los hombres, de los que no quiere saber nada. Por su parte Jack Taylor (George Clooney) es un periodista divorciado que también tiene que hacerse cargo de su hija. Al igual que Melanie, carece de vida sentimental. Sin embargo, el destino hará que ambos se encuentren.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un hombre fiel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1568937698-Un%20Hombre%20Fiel%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a6m0KDz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wc3CDh5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Marianne deja a Abel por Paul, su mejor amigo y padre del hijo que está esperando. Ocho años más tarde, Paul muere y Abel vuelve con Marianne. Esto provoca los celos del hijo de Marianne y de la hermana de Paul, Eve, enamorada en secreto de Abel desde que era niña.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una pareja de tres </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mVmJ1a2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xFgpOLf.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>Los recién casados John y Jenny Grogan deciden dejar atrás los duros inviernos de Michigan para instalarse en la soleada West Palm Beach (Florida). Los dos consiguen empleo en dos periódicos rivales, compran su primera casa y afrontan los retos del matrimonio. Cuando John le confiesa a su amigo y colega Sebastian que aún no se siente preparado para ser padre, éste le sugiere que le regale a Jenny un perro. Los Grogan adoptan un bonito cachorro de Labrador que, poco después, se convierte en una mole de 45 kilos que transforma la casa en una verdadera catástrofe. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Y entonces llegó ella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SMjr9iH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JqtpaQl.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2004</year>
<info>Reuben Feffer (Ben Stiller) le tiene aversión al riesgo, pero su ordenada y planificada vida se complica cuando, durante su luna de miel, su mujer (Debra Messing) se interesa por un musculoso instructor cubano de submarinismo (Hank Azaria). Al mismo tiempo, entra en escena Polly (Jennifer Aniston), una amiga suya de la infancia, que lo introduce en los deportes de riesgo, la comida picante y el baile de la salsa. En definitiva, le enseña a vivir despreocupadamente y a disfrutar de cada momento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿Conoces a Joe Black? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uRZQqSf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/if6pAxd.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Fantástico</genre>
<year>1998</year>
<info>William Parrish (Anthony Hopkins), es un poderoso y meticuloso magnate cuya vida se ve alterada por la llegada de un enigmático joven llamado Joe Black (Brad Pitt) que se enamora de su hija (Claire Forlani). Se trata, en realidad, de la personificación de la muerte, con una misión que cumplir en dicho hogar...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¿En qué piensan las mujeres? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ytEg6Eq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q5O1LUO.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2000</year>
<info>Después de sufrir un accidente con un secador en la bañera, Nick Marshall, un egocéntrico publicista de Chicago, se da cuenta de que puede escuchar los pensamientos de las mujeres. Esto le permite descubrir que ellas no lo estiman tanto como él cree, pero intentará sacarle partido a este don para triunfar en la empresa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] (Re)cambio de princesa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/2020/2020-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YBWkOyF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QGT6RNq.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>Se acerca la coronación de Margaret, pero su relación con Kevin está pasando por una mala racha. Ahora le toca a Stacy ayudarla antes de que otra doble lo fastidie todo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 3 bodas de más </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A2EHx4k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ehTSU54.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Ruth (Inma Cuesta), una joven investigadora en una universidad, asiste a las sucesivas bodas de sus ex, de los que fueron sus "hombres de su vida", sin que ella consiga encontrar a su media naranja. ¿Hay algo peor que tu ex novio se case con otra y te invite a su boda? Sí, que te pase tres veces en un mes, no saber decir que no, y que el único al que consigas convencer para que te acompañe sea tu nuevo becario. Un alérgico al compromiso, un surfista pasado de rosca y un transexual convertido en pibón... Tres ex novios para tres bodas. Un cóctel explosivo para Ruth, que tendrá que enfrentarse a su pasado y decidir con quién quiere compartir su futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 9 semanas y media </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/1986-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sn63NTU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lGbFFsP.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama</genre>
<year>1986</year>
<info>Elizabeth, una bella marchante de arte, entabla relación con John, un broker de Wall Street. Tras unos inicios apasionados, la pareja se embarcará, por deseo de él, en una serie de juegos eróticos cada vez más extraños que confundirán a Elizabeth, pues ella le ama pero desconoce los verdaderos sentimientos de John.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 303  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-183.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v9egwgx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5ut5pIY.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Jule y Jan son dos jóvenes que, por intervención del destino, viajan juntos a bordo de una caravana Mercedes 303 desde Berlín. El destino de Jule es Portugal, país en el que vive su novio, mientras que Jan se dirige a España a conocer a su padre biológico. Ambos parecen ser muy distintos entre sí, aunque conforme vayan cruzando países, se darán cuenta de que tienen más cosas en común de las que imaginaban. El viaje servirá a este inesperado dúo para conocer quiénes son realmente y, quizá, para entablar algo más que una duradera amistad.</info> 
</item>