<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abyss </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0KGY0Wj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jqMdc4y.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1989</year>
<info>Un equipo de científicos de una instalación petrolífera es contratado por la marina norteamericana para llevar a cabo la operación de rescate de un submarino nuclear atrapado, en extrañas circunstancias, en el fondo del mar, justamente al borde de una grieta abisal de varios kilómetros de profundidad. Un grupo de las fuerzas especiales del ejército acompañará a los científicos. Muy pronto éstos últimos empiezan a sospechar que lo que está sucediendo en las profundidades abisales es algo tan extraño que, en principio, escapa a su comprensión. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Acero puro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HR7uFcw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mNTI37Q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>En un futuro no muy lejano el boxeo es robótico: en los combates ya no se enfrentan seres humanos, sino robots humanoides, sofisticadas máquinas diseñadas para luchar. Charlie Kenton, un antiguo púgil que casi llegó a alcanzar la gloria, está pasando una mala racha como promotor de combates. Un día, encuentra un viejo robot desechado y, al comprobar que es un gran boxeador, decide entrenarlo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ad Astra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437213-Ad%20Adtra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ruYdRJS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SDioyr8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El astronauta Roy McBride (Brad Pitt) viaja a los límites exteriores del sistema solar para encontrar a su padre perdido y desentrañar un misterio que amenaza la supervivencia de nuestro planeta. Su viaje desvelará secretos que desafían la naturaleza de la existencia humana y nuestro lugar en el cosmos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] After Earth </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JnW70dU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h8NMV43.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Tras una serie de cataclismos que forzaron a la humanidad a abandonar la Tierra, Nova Prime se convirtió en su nuevo hogar. Tras una larga misión fuera de ese planeta, el legendario general Cypher Raige regresa en compañía de su hijo Kitai. En medio de una tormenta de asteroides, la nave se avería y se estrella contra la Tierra, lugar desconocido y peligroso en el que todos los seres vivos no tienen más objetivo que eliminar a los hombres. Como Cypher ha resultado herido, Kitai debe recorrer ese mundo hostil en busca de la baliza de rescate. Siempre ha querido ser un soldado como su padre, y ahora se le presenta la oportunidad de cumplir su deseo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Al filo del mañana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gqBAtm1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Io85qBy.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>En un futuro no muy lejano, invade la Tierra una raza de extraterrestres invencibles. Al Comandante William Cage (Tom Cruise), un oficial que nunca ha entrado en combate, le encargan una misión casi suicida y resulta muerto. Entra entonces en un bucle temporal, en el que se ve obligado a luchar y morir una y otra vez. Pero las múltiples batallas que libra lo hacen cada vez más hábil y eficaz en su lucha contra los alienígenas. Su compañera de combate es Rita Vrataski (Emily Blunt), una guerrera de las Fuerzas Especiales. Adaptación del manga de Hiroshi Sakurazaka.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alien: Covenant </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-83.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BBR69k8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/70Bf0d8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>Durante un viaje en el espacio rumbo a un remoto planeta al otro lado de la galaxia para colonizarlo, la tripulación de la nave 'Covenant' descubre una señal proveniente de lo que creen puede ser un paraíso inexplorado, y que resulta ser un mundo oscuro y hostil... Secuela de "Prometheus" (2012).</info> 
</item> 

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562905159-Alita%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Altered Carbon: Reefundados </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/32rd1rd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MkalVQQ.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Dai Sato, la mente creativa tras “Cowboy Bebop” explora en más profundidad el universo de “Altered Carbon” en esta adaptación de anime.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-107.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9SR9wqf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3lALjs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ambientada en un mundo futuro en el que no existe el anonimato ni el crimen, un detective se encuentra con una mujer que amenaza su seguridad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KXLw0Ri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/54gblDz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Tras abandonar la cárcel, el ladrón y estafador Scott Lang (Paul Rudd) recibe la llamada del misterioso Dr. Hank Pym (Michael Douglas) para realizar un trabajo especial. El científico suministra al joven un traje especial, que le otorgar la capacidad de reducir su tamaño al de un insecto, al tiempo que aumenta considerablemente su fuerza. Con esta nueva arma en su poder, capaz de comunicarse con los insectos, Lang deberá abrazar su héroe interior, olvidar su pasado de delincuente y tratar de salvar al mundo de una terrible amenaza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man Y La Avispa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY9D6ci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmXmQ1K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de “Capitán América: Guerra Civil”, 
  Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. 
  Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, 
  se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y 
  aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apollo 18 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HAXcd5u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7mJPvvo.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2011</year>
<info>A modo de falso documental, revela la "verdadera" historia de la última misión secreta de la NASA en la Luna, el Apollo 18, lanzado en diciembre de 1972. El terrorífico contenido de estas grabaciones muestra la verdadera razón por la que el hombre nunca ha vuelto a la Luna.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquaman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSC6WWB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PkBUc06.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Arthur Curry (Jason Momoa) descubre que es mitad humano y mitad atlante, emprenderá el viaje de su vida en esta aventura que no sólo le obligará a enfrentarse a quién es en realidad, sino también a descubrir si es digno de cumplir con su destino: ser rey, y convertirse en Aquaman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armageddon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bthx6v3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G6pqINX.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Drama. Acción. Romance</genre>
<year>1998</year>
<info>Un asteroide del tamaño del estado de Tejas apunta directamente hacia la Tierra. Los expertos de la NASA tan sólo encuentran una posible solución: enviar a un equipo de astronautas al espacio para que destruya el meteorito antes de que colisione con nuestro planeta. Para ello recurren a Harry S. Stamper, el mayor experto en perforaciones petrolíferas, y a su cualificado equipo de perforadores, para que aterricen en la superficie del asteroide, lo perforen e introduzcan un dispositivo nuclear que al estallar consiga desviar su trayectoria y poder salvar el planeta, evitando así el Armageddon. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Assassin's Creed </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-48.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-48-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ifeaW26.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zFFZR94.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Gracias a una tecnología revolucionaria que permite el acceso a los recuerdos genéticos, Callum Lynch (Michael Fassbender) revive las aventuras de Aguilar, un antepasado suyo que vivió en la España del siglo XV. Así descubre que es descendiente de una misteriosa organización secreta, los Assassins, y que posee las habilidades y los conocimientos necesarios para enfrentarse a la poderosa y temible organización de los Templarios en la época actual. Adaptación libre del videojuego homónimo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asteroide: Impacto final (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.la/peliculas/asteroide-impacto-final/#</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s77CBH4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A3PHt3C.png</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Una tormenta de meteoritos es considerada por los científicos como un acontecimiento excepcional. Pero el astrofísico Steve Thomas cree que lo peor aún no ha llegado, y traslada esta información a la prensa, haciendo peligrar su reputación, su trabajo y sus amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atmósfera cero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1981-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Eu7b7OL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/93qpj5x.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>1981</year>
<info>En un mundo futuro, un agente de policía es enviado a una remota colonia de Júpiter para investigar la sospechosa muerte de tres obreros en una mina. Su determinación a esclarecer lo sucedido pondrá su vida también en peligro, pero ni siquiera la orden de que abandone la investigación hace que desista en su empeño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Attack The Block </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/o8MVXdD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ui1arP5.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Terror</genre>
<year>2011</year>
<info>En pleno Londres, un grupo de chavales tendrá que enfrentarse a una invasión de alienígenas. Todo empieza cuando los adolescentes asaltan a una enfermera, a la que dejan en paz, cuando un extraño objeto aterriza sobre un coche. Al acercarse al vehículo, de su interior sale una extraña criatura... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Autómata </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/automata-2014-hdrip-v0HkN.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zG42UmJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ElFb4IK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2044. El aumento de las tormentas solares ha convertido la superficie de la Tierra en un desierto radioactivo, reduciendo la población humana a 21 millones de personas. Jacq Vaucan (Antonio Banderas), un agente de seguros de una compañía de robótica, investiga un caso aparentemente rutinario cuando descubre algo que podría tener consecuencias decisivas para el futuro de la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Avalon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fg7o7a7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R6RuaNW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2001</year>
<info>En un mundo futuro, la gente joven experimenta una creciente adicción a un ilegal -y potencialmente mortal- juego de simulación llamado Avalon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Babylon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sx8gphF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Jra3v6q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>2008</year>
<info>Tras la caída de las instituciones mundiales más importantes, la humanidad vive en un estado de anarquía total. El aventurero y mercenario Hugo Cornelius Toorop recibe la misión de escoltar a una bella joven desde un remoto convento de Rusia hasta Nueva York. Cuanto más se acerca a su destino, más grande es su sospecha de que lo que debe proteger no es solo una simple muchacha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Barbarella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/1967-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fhkeebT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CsAvOV1.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>1967</year>
<info>Año 40.000. Planeta Lythion. La intrépida Barbarella aterriza en un misterioso planeta donde vivirá toda clase de aventuras, peligros y placeres. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arw0b2M.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VZ2Uf9b.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Thriller.Acción</genre>
<year>1989</year>
<info>Cinta basada en el cómic homónimo. La oscura y peligrosa ciudad de Gotham tan sólo se halla protegida por su corrupto cuerpo de policía. A pesar de los esfuerzos del fiscal del distrito Harvey Dent y el comisionado de policía Jim Gordon, la ciudad es cada vez más insegura hasta que aparece Batman, el Señor de la Noche. La reputada periodista Vicky Vale intentará descubrir el secreto que se oculta tras el hombre murciélago.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman Returns </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cRIQe8V.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cukm2zl.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Thriller. Acción</genre>
<year>1992</year>
<info>Gotham City se enfrenta a dos nuevos y peculiares criminales: el diabólico y siniestro Pingüino, una criatura solitaria y extrañamente deformada, y la hermosa y seductora -aunque letalmente peligrosa- Catwoman. Batman se deberá enfrentar a Pingüino, que quiere convertirse en el amo de la ciudad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman Forever </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0uuTucJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WZXvP2O.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>1995</year>
<info>La ciudad de Gotham está amenazada por un hombre que intenta vengarse de la Humanidad; su rostro está desfigurado por el ácido y se hace llamar El Caras. Por otra parte, un psicópata con intención de dominar el mundo ha inventado un estrafalario aparato que permite absorber las ondas cerebrales de los seres humanos. Ambos se unirán para lograr sus propósitos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Batman y Robin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/poQd2E0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mcSVYrC.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Los experimentos del doctor Victor Fries para conservar la vida de su esposa con técnicas criogénicas originaron un error fatal que lo convirtió en Míster Frío, un villano que necesita mantener su cuerpo a temperaturas glaciales y que intentará congelar a todos los habitantes de la ciudad de Gotham. Además, la tímida botánica Pamela Isley se transforma en el transcurso de un experimento en la terrible Hiedra Venenosa que querrá asesinar a todos los seres humanos para que las plantas recuperen su hegemonía sobre la Tierra. Batman y su compañero Robin deberán enfrentarse a ellos para hacer fracasar sus siniestros planes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beyond White Space </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FrYAAlK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CvJT6TR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un carguero espacial propiedad de una gran empresa está preparado para su última recolección de la temporada. De improviso, una gigantesca criatura aparece, poniendo en peligro el regreso a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blade runner 2049 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pzmECsF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Mf4KidB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>Han pasado 30 años desde los acontecimientos ocurridos en Blade Runner (1982). 
 El agente K (Ryan Gosling), un 'blade runner' caza-Replicantes del Departamento de Policía de Los Ángeles,
 descubre un secreto que ha estado enterrado durante mucho tiempo y que tiene el potencial de llevar a la sociedad al caos.
 Su investigación le conducirá a la búsqueda del legendario Rick Deckard (Harrison Ford),
 un antiguo blade runner en paradero desconocido, que lleva desaparecido 30 años.

Denis Villeneuve (Sicario, La llegada) dirige esta nueva historia
 inspirada en la obra clásica de ciencia ficción de Philip K. Dick,
 que cuenta con Ridley Scott como productor ejecutivo, y que han coescrito los guionistas Michael Green
 (Alien: Covenant, Logan) y Hampton Fancher (The Minus Man, A espaldas de la ley),
 autor del guión de la película original. El reparto de actores está compuesto por Ryan Gosling
 (La ciudad de las estrellas. La La Land, La gran apuesta), Ana de Armas (Toc Toc, Por un puñado de besos),
 Jared Leto (Escuadrón suicida, Dallas Buyers Club), Robin Wright (House of Cards, Dos madres perfectas),
 Dave Bautista (Spectre, Guardianes de la galaxia), Mackenzie Davis (Black Mirror, Halt and Catch Fire)
 y Harrison Ford (Star Wars: Episodio VII - El despertar de la Fuerza, Los mercenarios 3) 
 que retoma su papel como Rick Deckard. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] bloodshot </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585359535-Bloodshot%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mpyS9su.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jtTY845.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2020</year>
<info>Ray Garrison (Vin Diesel), también conocido como Bloodshot, es resucitado por la compañía Rising Spirit Technologies a través del uso de nanotecnología. Mientras lucha por recuperar la memoria, Ray trata de volver al ser el que era antes de sufrir el accidente que le dejó amnésico... Película basada en el cómic "Valiant".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bright </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xLfWy07.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IPo5nbG.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>Ambientada en un mundo en el que las criaturas fantásticas conviven con los humanos,
 y en el que la policía tiene un departamento especial dedicado a crímenes que involucran magia.
 Un policía humano (Will Smith) se ve obligado a trabajar con un orco (Joel Edgerton), 
 el primero en entrar en el cuerpo de policía. En una de sus investigaciones, 
 esta peculiar pareja de policías descubrirá un peligroso objeto por el que muchos matarían:
 una varita mágica que es capaz de conceder deseos, pero también es considerada un arma asesina.
 Los dos protagonistas se verán entonces envueltos en una guerra territorial.</info> 
</item> 

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chappie </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zZ6hyxs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OxXdEiN.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>En un futuro próximo, una opresiva fuerza policial mecanizada es la encargada de patrullar el crimen. Pero el pueblo se está revelando ante ello. Cuando Chappie, un policía androide, es robado y reprogramado, se convierte en el primer robot con la capacidad de pensar y sentir por sí mismo. Esto hace que fuerzas poderosas y destructivas empiecen a percibir a Chappie como una amenaza para la humanidad y el orden, y no se detendrán ante nada para mantener el status quo y asegurarse de que Chappie sea el último de su tipo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1558852050-Campamento%20Alienigena%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/capitana-marvel-MxqiWPg01z.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: El primer vengador </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Ce72RB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V8Nwux9.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2011</year>
<info>Nacido durante la Gran Depresión (años 30), Steve Rogers creció como un chico enclenque en una familia pobre. Horrorizado por las noticias que llegaban de Europa sobre los nazis, decidió enrolarse en el ejército; sin embargo, debido a su precaria salud, fue rechazado una y otra vez. Enternecido por sus súplicas, el General Chester Phillips le ofreció la oportunidad de participar en un experimento especial: la "Operación Renacimiento". Tras administrarle el “Suero Super-Soldado” y bombardearlo con “vitarrayos”, el cuerpo de Steve se hace perfecto. A continuación, se sometió a un intensivo programa de entrenamiento físico y táctico. Tres meses después, le encomendaron su primera misión como Capitán América. Armado con un escudo indestructible, emprenderá la guerra contra el Mal como centinela de la libertad y líder de los Vengadores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: El soldado de invierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JCyvMjr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EEMH527.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>Tras los devastadores acontecimientos acaecidos en Nueva York con Los Vengadores, Steve Rogers, alias el Capitán América, vive tranquilamente en Washington D.C. intentando adaptarse al mundo moderno. Pero cuando atacan a un colega de S.H.I.E.L.D., Steve se ve envuelto en una trama de intrigas que representa una amenaza para el mundo. Se unirá entonces a la Viuda Negra para desenmascarar a los conspiradores. Cuando por fin descubren la magnitud de la trama, se unirá a ellos el Halcón. Los tres tendrán que enfrentarse a un enemigo inesperado y extraordinario: el Soldado de Invierno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: Civil War </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pCn6geB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zAriXVT.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cocoon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oNJC9vc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9iExJc7.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Drama. Comedia</genre>
<year>1985</year>
<info>Un grupo de ancianos que viven en una residencia descubren la fuente de la eterna juventud. El único problema es que el lugar mágico pertenece a un grupo de extraterrestres, y desconocen si sus intenciones son amigables. Un espléndido reparto y acertadas dosis de sentimentalismo hicieron de este drama fantástico un gran éxito de taquilla.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Código 8 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586912966-Codigo%208%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L6BzuOL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wsTIVRD.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un hombre desesperado que posee poderes especiales se enfrenta a la policía tras cometer un delito menor. Adaptación al largometraje del corto homónimo dirigido por Jeff Chan en 2016.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Colonia V  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-56.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MSgBMS7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UKRuEhP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>En el año 2045, tras el comienzo de una era glacial, un grupo de supervivientes vive bajo tierra formando una colonia que lucha por mantener un nivel mínimo de suministros que garantice la convivencia. Pero la situación es desesperada, y a la disminución de alimentos y bajada de temperaturas se suma el corte de comunicaciones con la Colonia V. Se organiza entonces un equipo de rescate, que tendrá que arriesgar la vida para salvar la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Constantine </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L2gPaZ7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uYlFjKS.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2005</year>
<info>John Constantine (Keanu Reeves) ha estado en el infierno y ha vuelto. Nacido con un don que no deseaba, la capacidad de reconocer claramente a los ángeles y a los demonios híbridos que andan por la Tierra bajo un aspecto humano, Constantine se vio empujado a quitarse la vida para escapar de sus visiones atormentadoras. Sin embargo, en contra de su voluntad resucitó y se vio de nuevo en el mundo de los vivos; aunque debido a su intento de suicidio se convirtió en un ser mortal. A partir de entonces, patrulla la frontera terrenal entre el cielo y el infierno, esperando en vano ganarse la salvación enviando a los esbirros del diablo de vuelta a las profundidades. Pero Constantine no es ningún santo: desilusionado por el mundo que le rodea y enfrentado con el más allá, es un héroe amargado que fuma en exceso, lleva una vida dura y desprecia la sola idea de heroísmo. Cuando una desesperada pero escéptica detective de policía (Rachel Weisz) consigue su ayuda para resolver la misteriosa muerte de su querida hermana gemela, su investigación les lleva a través del mundo de demonios y ángeles que está bajo Los Angeles. Atrapados en una serie de eventos sobrenaturales catastróficos, los dos se encuentran involucrados y tratan de encontrar su propia paz a cualquier precio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Contact </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LWM3MBa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HiWl6m2.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Tras la prematura muerte de sus padres siendo una niña, Eleanor Arroway perdió la fe en Dios. Como contrapartida, ha concentrado toda su fe en la investigación: trabaja con un grupo de científicos que analizan ondas de radio procedentes del espacio exterior con el fin de encontrar señales de inteligencia extraterrestre. Su trabajo se ve recompensado cuando detecta una señal desconocida que parece contener las instrucciones de fabricación de una máquina que permitiría reunirse con los autores del mensaje. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cortocircuito 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1x9GS7G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/grpCU1Q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>El robot Número Cinco, más conocido como Johnny Cinco, sale muy animado en busca de un poco de "input urbano", pero unos pandilleros, un banquero codicioso y una banda de rateros ven en su ingenuidad un billete de alta tecnología hacia una vida resuelta...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cube </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1jwPsTr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hICYMGe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror. Thriller. Intriga</genre>
<year>1997</year>
<info>Seis personas aparecen encerradas en un complejo laberinto de habitaciones cúbicas que esconde trampas mortales. No saben cómo llegaron allí, pero pronto descubren que deberán resolver ciertos enigmas y sortear con habilidad todas las trampas si quieren sobrevivir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dr. Strange (Doctor Extraño) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-27.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-27-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oAmuJJB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jDlnhmb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>La vida del Dr. Stephen Strange cambia para siempre tras un accidente automovilístico que le deja muy malheridas sus manos. Cuando la medicina tradicional falla, se ve obligado a buscar esperanza y una cura en un lugar impensable: una comunidad aislada en Nepal llamada Kamar-Taj. Rápidamente descubre que éste no es sólo un centro de recuperación, sino también la primera línea de una batalla en contra de fuerzas oscuras y ocultas empeñadas en destruir nuestra realidad. En poco tiempo, Strange, armado con sus poderes mágicos recientemente adquiridos, se ve obligado a elegir entre volver a su antigua vida de riqueza y prestigio o dejarlo todo, para defender el mundo como el mago más poderoso del planeta. Adaptación del cómic creado por Stan Lee y Steve Ditko.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Daredevil </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VnLYfc0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZafsVar.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Adaptación del legendario héroe de cómic de Marvel -conocido como el Hombre sin Miedo-. El abogado Matt Murdock es ciego a causa de un residuo radioactivo, pero sus otros cuatro sentidos están especialmente agudizados. De día, Murdock representa a los oprimidos. Por la noche, es Daredevil, un héroe enmascarado que vigila las oscuras calles de la ciudad y lucha contra toda clase de injusticias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Darkman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qItLf3b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RNIyZh9.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1990</year>
<info>Un científico que ha encontrado la fórmula para la fabricación de piel humana sintética es víctima de un atentado. Aunque todo el mundo lo da por muerto, consigue sobrevivir y rehace su rostro horriblemente desfigurado gracias a su descubrimiento. La nueva técnica, cuyos efectos sólo duran cien minutos, le permite adquirir las facciones de quien desee y vengarse así de los que destrozaron su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dark City  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dYFKD8P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zrsJRl8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Cine negro</genre>
<year>1998</year>
<info>John Murdoch se despierta solo en un extraño hotel y comprueba que ha perdido la memoria y es perseguido como el autor de una serie de sádicos y brutales asesinatos. Mientras intenta juntar las piezas que componen el puzzle de su pasado, descubre un submundo habitado por unos seres conocidos como "los ocultos" que tienen la habilidad de adormecer a las personas y alterar a la ciudad y a sus habitantes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dAJHMml.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3N0i0rs.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Basado en el anti-héroe menos convencional de la Marvel, Deadpool narra el origen de un ex-operativo de la fuerzas especiales llamado Wade Wilson, reconvertido a mercenario, y que tras ser sometido a un cruel experimento adquiere poderes de curación rápida, adoptando Wade entonces el alter ego de Deadpool. Armado con sus nuevas habilidades y un oscuro y retorcido sentido del humor, Deadpool intentará dar caza al hombre que casi destruye su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-97.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IeU2qLS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nNKdZeB.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Death Race: La carrera de la muerte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RUsEVzG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iEL3plE.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2008</year>
<info>En un futuro próximo. Una penitenciaría atestada de presos inspiró a los carceleros para crear un pasatiempo tan cruel como lucrativo. Presos capaces de todo, un público global hambriento de violencia televisada y un ruedo espectacular se unen en DEATH RACE. El tricampeón de velocidad Jensen Ames (Jason Statham) es todo un experto a la hora de sobrevivir en el desértico paisaje en el que se ha convertido el país. Cree haber cambiado de vida, pero el ex convicto es acusado de un terrible crimen que no ha cometido. La directora de Terminal Island (Joan Allen) le obliga a ponerse la máscara de Frankenstein, un favorito del público al que parece imposible matar, y le da dos opciones: competir o pudrirse en una celda. Con el rostro escondido detrás de la máscara metálica, el preso deberá sobrevivir a los tres días más terribles de su vida, enfrentándose a los peores criminales procedentes de las cárceles más duras del país si quiere salir libre. Al volante de un monstruoso coche armado con ametralladoras, lanzallamas y lanzagranadas, este hombre desesperado será capaz de destruir todo lo que se interponga en su camino para ganar el juego de masas más retorcido de la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deep Impact </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ELiTdO9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MLDsf36.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>1998</year>
<info>El joven Leo Biederman se ha apuntado al Club de Astronomía del colegio, más para estar con Sarah Hotchner que para mirar el cielo. Un día descubre en un cúmulo de estrellas una gran mancha blanca que resulta ser un cometa que está a punto de chocar con la Tierra. Mientras tanto, Jenny Learner, una ambiciosa reportera de la NBC, rastreando una posible historia escandalosa de un senador, descubre accidentalmente que Ellie (E.L.E.) no es el nombre de su amante, sino de un cometa que amenaza con destruir la Tierra.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Demolition Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yXtTXUj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cQwnbAW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1993</year>
<info>Un peligroso asesino llamado Simon Phoenix es congelado en una cárcel criógena. Años después despierta en una ciudad sin ley y con una sociedad llena de criminales, donde nadie puede evitar que cometa sus acciones favoritas. Solo Spartan, el policía que lo detuvo en 1996, y congelado por un crimen que no cometió, puede acabar con él...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depredador  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MDUKhw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qTyxBAI.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1987</year>
<info>Un grupo de mercenarios es contratado por la CIA para rescatar a unos pilotos que han sido apresados por la guerrilla en la selva centroamericana. La misión es un éxito, pero durante el viaje de regreso se dan cuenta de que algo misterioso e invisible está dándoles caza uno a uno. Ese algo resulta ser un cazador alienígena que se queda con las calaveras de sus víctimas como trofeos. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depredador 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zNVxWMp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JnOJZID.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>1990</year>
<info>Un grupo de policías de Los Angeles se enfrenta a un misterioso asesino que descuartiza a sus víctimas con un salvajismo inusitado. Pronto, el jefe del grupo, el capitán Harrigan, descubrirá que su enemigo es un alienígena llegado a la Tierra con el único propósito de practicar la caza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/doom-5609cbf6da71deb34ada0dd7b4529908.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZQBgDP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El amanecer del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/txfiPuW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lV2xb5r.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Un grupo de simios con grandes cualidades para la supervivencia toman las calles. 
 Liderados por Cesar, un simio dotado de una inteligencia y unos instintos superiores para cualquier primate. 
 Ante la necesidad de libertad de esta raza animal deciden no doblegarse ante el 
 condicional humano y demostrar su fuerza y su valor. Tendrán que luchar contra un grupo de
 humanos que han sobrevivido a una fuerte epidemia desatada en la década anterior. 
 Ambas partes han establecido una tregua que se verá interrumpida debido a la necesidad de eliminar una 
 coexistencia entre especies.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El chip prodigioso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M9GAq9a.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DzhqXz9.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Comedia </genre>
<year>1987</year>
<info>El temperamental piloto Tuck Pendelton (Dennis Quaid) se presta voluntario para un experimento que consiste en miniaturizarle en el interior de una cápsula que debe ser introducida en un conejo. Pero unos delincuentes intentan apropiarse del invento, y Pendelton acaba por casualidad en el interior de un ser humano hipocondríaco llamado Jack Putter (Martin Short). A partir de ahí, ambos se verán obligados a colaborar para conseguir que Tuck pueda salir del cuerpo de Jack.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eg7dlw6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JwrvmSs.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>Batman/Bruce Wayne (Christian Bale) regresa para continuar su guerra contra el crimen. Con la ayuda del teniente Jim Gordon (Gary Oldman) y del Fiscal del Distrito Harvey Dent (Aaron Eckhart), Batman se propone destruir el crimen organizado en la ciudad de Gotham. El triunvirato demuestra su eficacia, pero, de repente, aparece Joker (Heath Ledger), un nuevo criminal que desencadena el caos y tiene aterrados a los ciudadanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wT7hNxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R0Nr0u6.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2024. Cuando el joven Thomas despierta, se encuentra en un ascensor y no recuerda quién es. De pronto, el ascensor se detiene, las puertas se abren y una multitud de chicos lo recibe. Ha llegado al Claro, un lugar rodeado de altísimos muros con dos portones que todas las mañanas se abren y dan paso a un inmenso laberinto. De noche, las puertas se cierran y por el laberinto circulan unas aterradoras criaturas llamadas laceradores. Todo lo que ocurre en el Claro sigue unas pautas: al abrirse las puertas, algunos chicos salen a correr al laberinto para buscar una salida. Una vez al mes, el ascensor sube con un nuevo chico, nunca una chica... hasta ahora. Tras la llegada de Thomas, suena una alarma y el ascensor trae a otra persona. Es una chica, y en la nota que la acompaña pone: "Ella es la última. No llegarán más". Las cosas en el Claro empiezan a cambiar, y lo único en lo que Thomas puede pensar es en lo mucho que desea ser un corredor. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto: Las pruebas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JKn3Map.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mIiOOar.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Thomas (Dylan O'Brien) y los demás clarianos tendrán que enfrentarse al mayor desafío de sus vidas: buscar pistas sobre la misteriosa y poderosa organización "CRUEL". Esta aventura los llevará a "La Quemadura", un apocalíptico lugar lleno de inimaginables obstáculos. Aliados con miembros de la Resistencia, tendrán que descubrir quiénes son los dirigentes de la secta y cuáles son sus planes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El destino de Júpiter </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Uhg81kC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FLYFwpQ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Jupiter Jones nació en alta mar cuando su madre huía de Rusia rumbo a los Estados Unidos, tras el asesinato de su padre, un astrónomo. Ahora vive en Chicago, y trabaja como limpiadora de casas. Su novio Vasiliy la convence para que se gane algún dinero extra vendiendo óvulos y para ello decide adoptar un nombre nuevo: Katherine Dunlevy. Pero su ADN atraerá la atención de los cazadores de recompensas intergalácticos. En el otro confín de la galaxia se ha descubierto que Júpiter forma parte de una cadena genética extraordinaria que podría alterar el equilibrio de todo el Universo, pues es la reencarnación de la matriarca de la milenaria casa de Abrasax. Un ex-militar genéticamente modificado, el licántropo Caine Wise, llegará a la Tierra para intentar salvarla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Hobbit: Un viaje inesperado (v.ext) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iVKDbdY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/khZs0rZ.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2012</year>
<info>Precuela de la trilogía "El Señor de los Anillos", obra de J.R.R. Tolkien. En compañía del mago Gandalf y de trece enanos, el hobbit Bilbo Bolsón emprende un viaje a través del país de los elfos y los bosques de los trolls, desde las mazmorras de los orcos hasta la Montaña Solitaria, donde el dragón Smaug esconde el tesoro de los Enanos. Finalmente, en las profundidades de la Tierra, encuentra el Anillo Único, hipnótico objeto que será posteriormente causa de tantas sangrientas batallas en la Tierra Media.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Hobbit: La desolación de Smaug </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6CkRzG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ld57qyc.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>"El Hobbit: La Desolación de Smaug" continua la aventura de Bilbo Bolsón en su viaje con el mago Gandalf y trece enanos liderados por Thorin Escudo de Roble en una búsqueda épica para reclamar el reino enano de Erebor. En su camino toparán con multitud de peligros y harán frente al temible dragón Smaug. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Hobbit: La batalla de los cinco ejércitos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OqHQHLh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5G8FKqG.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Después de haber recuperado el reino del Dragón Smaug en la montaña, la Compañía ha desencadenado, sin querer, una potencia maligna. Un Smaug enfurecido vuela hacia la Ciudad del Lago para acabar con cualquier resto de vida. Obsesionado con las enormes riquezas en su poder, el rey enano Thorin se vuelve codicioso, mientras Bilbo intenta hacerle entrar en razón haciendo algo desesperado y peligroso. Pero hay aún mayores peligros por delante. Sin la ayuda del mago Gandalf, su gran enemigo Sauron ha enviado legiones de orcos hacia la Montaña Solitaria en un ataque épico. Cuando la oscuridad se cierna sobre ellos, las razas de los Enanos, Elfos y Hombres deberán decidir si unirse o ser destruidos. Bilbo se encontrará así en la batalla épica de los Cinco Ejércitos, donde el futuro de la Tierra Media está en juego.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hombre de acero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/d9kbL8n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z4I0mIx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Desde Krypton, un lejano planeta muy avanzado tecnológicamente, un bebé es enviado en una cápsula a través del espacio a la Tierra para que viva entre los humanos. Educado en una granja en Kansas en los valores de sus padres adoptivos, Martha (Diane Lane) y Jonathan Kent (Kevin Costner), el joven Clark Kent (Henry Cavill) comienza desde niño a desarrollar poderes sobrehumanos, y al llegar a la edad adulta llega a la conclusión de que esos poderes le exigen grandes responsabilidades, para proteger no sólo a los que quiere, sino también para representar una esperanza para el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565734386-El%20Hijo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hoyo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584801051-El%20hoyo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OmFHLRB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oKcTPlP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El futuro, en una distopía. Dos personas por nivel. Un número desconocido de niveles. Una plataforma con comida para todos ellos. ¿Eres de los que piensan demasiado cuando están arriba? ¿O de los que no tienen agallas cuando están abajo? Si lo descubres demasiado tarde, no saldrás vivo del hoyo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El imperio del fuego </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aLmmNu5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hQYBH31.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Ciencia ficción.Thriller.Acción</genre>
<year>2002</year>
<info>En Londres, Quinn, un niño de doce años, despierta sin querer a un enorme dragón de su letargo de siglos. Veinte años más tarde, pueden apreciarse las devastadoras consecuencias del paso de la bestia y de sus vástagos por todo el planeta. Los dragones son seres extremadamente inteligentes que no tienen ninguna intención de compartir la Tierra con los seres humanos. Quinn (Christian Bale) es ahora Jefe de Bomberos. Su trabajo consiste en mantener alejadas a las bestias para garantizar la supervivencia de una pequeña población. En medio de este caos aparece Van Zan (Matthew McConaughey), un norteamericano que asegura saber cómo acabar con los dragones y salvar a la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El incidente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/glWUD59.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VSkyZEy.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga. Terror</genre>
<year>2008</year>
<info>En unos minutos, en las principales ciudades de Estados Unidos, se producen unas extrañas y escalofriantes muertes que escapan a toda explicación. Elliot Moore (Wahlberg), un profesor de ciencias de Filadelfia, intentando eludir este misterioso y letal fenómeno, se dirige a Pensilvania con su mujer (Deschanel), su amigo Julian (Leguizamo) y la hija de éste; sin embargo, pronto queda de manifiesto que ningún lugar es seguro. Pero, de repente, Elliot empieza a vislumbrar la verdadera naturaleza de lo que está ocurriendo...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El increíble Hulk </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jmfDSYw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wSci4ex.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El científico Bruce Banner (Edward Norton) recorre el mundo en busca de un antídoto que le permita librarse de su Alter Ego. Perseguido por el ejército y dominado por su propia rabia, es incapaz de sacarse de la cabeza a Betty Ross (Liv Tyler), por lo que decide volver a la civilización. Mientras se enfrenta a una extraña criatura, el agente de la KGB Emil Blonsky (Tim Roth) se expone a una dosis de radiación más intensa que la que convirtió a Bruce en Hulk. Emil hace responsable a Hulk de su terrible situación, y la ciudad de Nueva York se convierte en el escenario de la última batalla entre las dos criaturas más poderosas que jamás pisaron la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego de Ender </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I1ECnR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2Wgfffm.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Bélico. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Setenta años después de una guerra entre seres humanos y extraterrestres, un niño es enviado a una escuela militar espacial con el fin de prepararlo para una futura invasión. Adaptación de la popular novela de ciencia-ficción de Orson Scott Card.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El origen del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ChOVSAC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bBAVo7n.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Esta película es una Precuela del ya mítico largometraje “El planeta de los simios”.
 Will Rodman (James Franco) es un joven científico que está investigando 
 con monos para obtener un tratamiento contra el alzheimer, 
 una enfermedad que afecta a su padre (John Lithgow). Uno de esos primates, 
 al que llaman César (Andy Serkis), 
 experimenta una evolución en su inteligencia tan notable que el protagonista decide 
 llevárselo a su casa para protegerlo. Le ayudará una bella primatóloga llamada Caroline (Freida Pinto).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El planeta de los simios </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QqI3J6s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aDrUtru.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2001</year>
<info>Año 2029. En una misión rutinaria, el astronauta Leo Davidson (Mark Wahlberg) pierde el control de su nave y aterriza en un extraño planeta, que está gobernado por una raza de simios cuya inteligencia es similar a la de los seres humanos, a los que, sin embargo, tratan como si fueran animales. Con la ayuda de una chimpancé (Helena Bonham-Carter) y de un pequeño grupo de rebeldes, Leo encabeza una rebelión contra el poderoso ejército dirigido por el general Thade (Tim Roth). La clave de la victoria consiste en llegar a un templo sagrado, situado en la zona prohibida del planeta, que contiene extraordinarios secretos del pasado</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El quinto elemento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eUoDjQ0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ea1RgQ6.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Cada 5.000 años se abre una puerta entre dos dimensiones. En una dimensión existe el Universo y la vida. En la otra dimensión existe un elemento que no está hecho ni de tierra, ni de fuego, ni de aire, ni de agua, sino que es una anti-energía, la anti-vida: es el quinto elemento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último cazador de brujas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hWx0Wji.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/o319cmf.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Kaulder es un cazador de brujas que resulta inmortal tras recibir una maldición de la todopoderosa Reina Bruja. 
 En el mundo actual sigue defendiendo a los humanos del mal que traen estos seres sobrenaturales.
 Belvial, un hechicero muy poderoso, es uno de sus mayores enemigos. 
 Atormentado por la pérdida de su familia, Kaulder es además el último miembro de su casta de cazadores de brujas. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El único (The One)</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2001-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Dhh6PXy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SGWVZkq.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2001</year>
<info>Los agentes del Departamento Multiverse defienden la existencia de vidas alternativas en otros universos. El investigador Yulaw, que ha recorrido 123 universos persiguiendo y destruyendo esas formas de vida, al eliminarlas, ha ido absorbiendo sus habilidades sobrehumanas. Este extraordinario fenómeno puede poner en peligro el delicado equilibrio de todos los universos. Gabriel Yulaw es un agente de policía honrado, cuya vida se ve alterada cuando su "alter ego", el malvado investigador Yulaw, interfiere en su vida; en estas circunstancias, lo único que puede hacer para salvarse es matar a su otro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Elysium </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hnsEwYf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G5tEDEM.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>En el año 2159, los seres humanos se dividen en dos grupos: los ricos, que viven en la estación espacial Elysium, y todos los demás, que sobreviven como pueden en una Tierra devastada y superpoblada. Rhodes (Jodie Foster), una dura gobernante, promueve una rígida ley antimigración, cuyo objetivo es preservar el lujoso estilo de vida de los ciudadanos de la estación espacial. A pesar de ello, los habitantes de la Tierra harán todo lo posible por emigrar a Elysium. Max (Matt Damon) acepta una misión casi utópica, pero que, si tuviera éxito, significaría la conquista de la igualdad entre las personas de esos dos mundos tan opuestos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escuadrón suicida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pIAlgab.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/154TlZr.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Fantástico. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Mientras el gobierno de EE.UU no tiene claro cómo responder a una visita alienígena a la Tierra con intenciones malignas, Amanda 'El Muro' Waller (Viola Davis), la líder de la agencia secreta A.R.G.U.S., ofrece una curiosa solución: reclutar a los villanos más crueles, con habilidades letales e incluso mágicas, para que trabajen para ellos. Sin demasiadas opciones a dar una negativa, los ocho supervillanos más peligrosos del mundo acceden a colaborar con el Ejecutivo en peligrosas misiones secretas, casi suicidas, para así lograr limpiar su expediente. </info> 
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Esfera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5YZrIKS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/73vwKQB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>1998</year>
<info>En las profundidades del Océano Pacífico se esconde uno de los secretos mejor guardados del gobierno americano y posiblemente el mayor descubrimiento de la historia de la humanidad: una nave aparentemente alienígena que se conserva intacta desde hace casi 300 años. Un equipo de científicos viaja al fondo marino con una inquietante misión: analizar la nave e investigar su origen.</info>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Están vivos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kdWXIAj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMlv26K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Terror. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un trabajador encuentra casualmente unas gafas que permiten ver a las personas tal y como son. Gracias a ellas descubrirá que importantes personajes de la vida política y social son en realidad extraterrestres. Durante su particular cruzada podrá observar cómo estos alienígenas han ido sembrando el mundo de mensajes subliminales con los que pretenden convertir a los hombres en una raza de esclavos. 
</info>
</item> 
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estasis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-75.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WvjBTAC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h2Cf9Aj.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>En el año 2067, después de que 7 mil millones de personas fallecieran a causa de la guerra, dos agentes viajan en el tiempo hasta el año 2017 para evitar el apocalipsis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ex Machina </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2jqTnjH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aWxv7Xe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Nathan, un programador multimillonario con fama de reclusivo, selecciona a Caleb, un joven empleado de su empresa, para que pase una semana con él en un lugar remoto en las montañas con el objetivo de que participe en un test en el que está involucrada su última creación: Ava, un robot-mujer en el que inteligencia artificial lo es todo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] E.T </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1982-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pYECUk3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kMW7YuP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Drama</genre>
<year>1982</year>
<info>Un pequeño ser de otro planeta se queda abandonado en la Tierra cuando su nave, al emprender el regreso, se olvida de él. Está completamente solo y tiene miedo, pero se hará amigo de un niño, que lo esconde en su casa. El pequeño y sus hermanos intentan encontrar la forma de que el pequeño extraterrestre regrese a su planeta antes de que lo encuentren los científicos y la policía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Freaks </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576550754-Freaks%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ir1HUQP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BljhK9L.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Un padre trastornado (Hirsch) encierra a su hija de 7 años en una casa, advirtiéndola de los peligros que hay fuera. Pero el misterioso Sr. Snowcone (Dern) la convence para que se escape y se una a él en una búsqueda profunda de lazos familiares, libertad y venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Frequency </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hS0zPrd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Qt8VONy.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>John (James Caviezel) vive obsesionado con la muerte de su padre, un bombero (Dennis Quaid), que pereció 30 años antes durante un incendio. Un día, un extraño fenómeno meteorológico le permite hablar con él, a través de un viejo equipo de radioaficionado con el que se comunica con el pasado: John informa a su padre de los errores cometidos en aquel incendio y así evita su muerte. Sin embargo, de este vuelco del destino se derivarán otros trágicos acontecimientos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Géminis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945284-Gemini%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Oq8p8o7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QaMZPWp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Henry Brogan, un asesino a sueldo ya demasiado mayor para seguir con su duro trabajo, decide retirarse. Pero esto no le va a resultar tan fácil, pues tendrá que enfrentarse a un clon suyo, mucho más joven. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jcgcSkA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/neOr6Ra.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Un monstruo marino prehistórico, que ha permanecido décadas aletargado después de que la humanidad tratara de destruirlo, se enfrenta a malvadas criaturas que, animadas por la arrogancia científica del hombre, amenazan la vida de la raza humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682257-Godzilla%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost Rider. El motorista fantasma  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l4GDslP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fwf6bTN.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2007</year>
<info>Adaptación del famoso cómic de la Marvel. Hace mucho tiempo, la superestrella de las acrobacias en moto, Johnny Blaze (Nicolas Cage) hizo un trato con el diablo para proteger a los que más quería: su padre y su novia de la juventud, Roxanne (Eva Mendes). Ahora, el diablo ha venido a cobrar su deuda. De día, Johnny es un motero acróbata temerario... pero de noche, en presencia del diablo, se convierte en Ghost Rider, un cazarrecompensas de demonios deshonestos. Obligado a hacer la voluntad del diablo, Johnny está decidido a enfrentarse a su destino y utilizar su maldición y sus poderes para defender al inocente...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghost Rider: Espíritu de venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7Kuvs8p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VWX5DbN.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2012</year>
<info>Con el fin de controlar sus deseos de venganza, Johnny Blaze (Nicolas Cage), que ve sus poderes como una maldición, vive apartado del mundo y sin relacionarse con nadie. Sin embargo, acaba siendo localizado por el monje Moreau, que necesita su ayuda para buscar a Nadya y a su hijo Danny antes de que los encuentre Roarke, un viejo conocido de Blaze.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guardianes de la galaxia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GWc1AkW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/suof6tj.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>El temerario aventurero Peter Quill es objeto de un implacable cazarrecompensas después de robar una misteriosa esfera codiciada por Ronan, un poderoso villano cuya ambición amenaza todo el universo. Para poder escapar del incansable Ronan, Quill se ve obligado a pactar una complicada tregua con un cuarteto de disparatados inadaptados: Rocket, un mapache armado con un rifle, Groot, un humanoide con forma de árbol, la letal y enigmática Gamora y el vengativo Drax the Destroyer. Pero cuando Quill descubre el verdadero poder de la esfera, deberá hacer todo lo posible para derrotar a sus extravagantes rivales en un intento desesperado de salvar el destino de la galaxia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guardianes de la galaxia Vol. 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e4qW8GU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/k9gAmUR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Continúan las aventuras del equipo en su travesía por los confines del cosmos. Los Guardianes deberán luchar para mantener unida a su nueva familia mientras intentan resolver el misterio de los verdaderos orígenes de Peter Quill. Viejos rivales se convertirán en nuevos aliados, y queridos personajes de los cómics clásicos acudirán en ayuda de nuestros héroes a medida que el universo cinematográfico de Marvel continúa expandiéndose.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Guerra Mundial Z  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kSrCh57.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nm2FZQV.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Thriller. Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando el mundo comienza a ser invadido por una legión de muertos vivientes, Gerry Lane (Brad Pitt), un experto investigador de las Naciones Unidas, intentará evitar el fin de la civilización en una carrera contra el tiempo y el destino. La destrucción a la que se ve sometida la raza humana lo lleva a recorrer el mundo entero buscando la solución para frenar esa horrible epidemia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] G.I. Joe: La venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MU9gGB1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7P8UaTq.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>Esta vez los G.I. Joe no sólo tendrán que vérselas con su enemigo mortal, la organización criminal Cobra, sino que además se verán obligados a lidiar con las amenazas y traiciones dentro de su propio gobierno, que ponen en peligro su existencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hancock </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a0ouzUh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wbJ7VME.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Hancock (Will Smith), una especie de héroe bastante impopular, se siente insatisfecho, atormentado e incomprendido. Con sus acciones heroicas, consigue salvar muchas vidas, pero, al mismo tiempo, provoca auténticas catástrofes. Aunque, en general, la población le está agradecida, la mayoría de los habitantes de Los Ángeles no puede soportarlo. Un día en que le salva la vida a Ray Embrey (Jason Bateman), un alto ejecutivo de una empresa de relaciones públicas, Hancock se da cuenta de que es un ser vulnerable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568417099-Hellboy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy 2: El ejército dorado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WwpBJRy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OqamSw3.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>Tras la ruptura de un acuerdo milenario entre la humanidad y ciertos poderes invisibles, el infierno en la Tierra está cada vez más cerca. Un líder despiadado decide traicionar a sus ancestros y organiza un ejército de criaturas diabólicas. Sólo un gran héroe podrá derrotar a este ejército. Se trata de Hellboy. Con la colaboración de la Agencia de Investigación y Defensa Paranormal, Hellboy viajará entre dos mundos, combatiendo seres invocados desde un mundo fantástico. Hellboy, que pertenece a los dos mundos, deberá elegir entre la vida que conoce y el desconocido destino que le reclama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] High Life  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1561042632-High%20Life%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2QrP41X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6GJiYMI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Espacio profundo. Monte y su hija Willow viven completamente aislados a bordo de una nave espacial. No siempre estuvieron solos: eran parte de un grupo de condenados a muerte que aceptaron conmutar sus sentencias por participar en una misión con destino al agujero negro más cercano a la Tierra. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Horizonte Final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k3dO4ba.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jvTm0D5.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>1997</year>
<info>En el año 2047, la nave de rescate "Lewis and Clark" es enviada a investigar la misteriosa reaparición en la órbita de Neptuno de una nave experimental, la "Horizonte Final", desaparecida años antes con toda su tripulación. En el año 2040, la nave "Horizonte Final" fue lanzada al espacio para explorar los confines del universo, pero desapareció sin dejar rastro. Mientras la misión de rescate intenta averiguar cuál ha sido el destino de los desaparecidos, a bordo de la nave tienen lugar extraños sucesos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Artemis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616639-1571020015-Hotel%20Artemis%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6Hcw8E.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KE0gwBd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Los Ángeles, año 2028. El Hotel Artemis es un hospital exclusivo para delincuentes, regentado por Jean Thomas (Jodie Foster) y ceñido a unas reglas muy estrictas. Cuando el centro es atacado, dará paso a una espiral de violencia difícil de contener.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] H0us3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582607-Hous3%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e2xqEvE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bVMfMBz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de antiguos compañeros de la universidad y sus parejas se reúnen para cenar y verse después de años. Durante la cena uno de ellos les confiesa haber descifrado uno de los archivos más secretos de Internet y les enseña una aplicación de realidad aumentada que ha encontrado dentro. Al intentar modificarla entre todos, desencadenan una serie de conflictos y acontecimientos con consecuencias inesperadas que irán empeorando cada vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hulk </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g7Wk4K3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1lcXGuD.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2003</year>
<info>Bruce Banner (Eric Bana), un brillante investigador en el campo de la tecnología genética, oculta un pasado doloroso que lo ha dejado estigmatizado. Su antigua novia, la investigadora Betty Ross (Jennifer Connelly), que perdió la paciencia esperando que recuperara la estabilidad emocional, fue testigo de un grave accidente sufrido por Banner en el laboratorio: debido a una explosión el cuerpo del científico absorbió una dosis letal de rayos gamma; desde entonces, Banner empezó a sentir en su interior la presencia de un ente peligroso y, a la vez, oscuramente atractivo. Mientras tanto, Hulk, una criatura salvaje y prodigiosamente fuerte aparece esporádicamente, dejando tras de sí una estela de destrucción. Se trata de una situación de emergencia que exige la intervención del ejército, encabezado por el padre de Betty, el general "Thunderbolt" Ross (Sam Elliott). Betty es la única que sospecha que Bruce tiene algo que ver con Hulk, pero su intento de impedir la caza del monstruo puede resultar inútil.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559928419-I%20Am%20mother%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Independence Day </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kCuySig.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LQP7kWS.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1996</year>
<info>En víspera del 4 de julio, unas gigantescas naves espaciales aparecen en el cielo. El estupor inicial se convierte en terror al ver cómo atacan el planeta lanzando rayos destructivos contra las mayores ciudades del mundo. La única esperanza de salvación está en manos de algunos supervivientes, que se unen planeando un ataque masivo contra los alienígenas, antes de que sea demasiado tarde. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Interstellar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EAjluXx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5IZSzlQ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Al ver que la vida en la Tierra está llegando a su fin, un grupo de exploradores dirigidos por el piloto Cooper (McConaughey) y la científica Amelia (Hathaway) emprende una misión que puede ser la más importante de la historia de la humanidad: viajar más allá de nuestra galaxia para descubrir algún planeta en otra que pueda garantizar el futuro de la raza humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inuyashiki </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684354-Inuyashiki%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6R6Wmng.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/59eC6QU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de mediana edad y un joven sufren un incidente en el cual adquieren poderes especiales. Cada uno de ellos usará ese extraño poder de manera muy diferente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1547933087-IO%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/owvMnhQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjnUAm3.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El multimillonario fabricante de armas Tony Stark (Robert Downey Jr.) debe enfrentarse a su turbio pasado después de sufrir un accidente con una de sus armas. Equipado con una armadura de última generación tecnológica, se convierte en "El hombre de hierro", un héroe que se dedica a combatir el mal en todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6wAxNdi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nvdh466.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2010</year>
<info>El mundo ya sabe que el multimillonario Tony Stark (Robert Downey Jr.) es Iron Man, el superhéroe enmascarado. A pesar de las presiones del gobierno, la prensa y la opinión pública para que comparta su tecnología con el ejército, Tony es reacio a desvelar los secretos de la armadura de Iron Man, porque teme que esa información caiga en en manos de irresponsables. Con Pepper Potts (Gwyneth Paltrow) y James “Rhodey” Rhodes (Don Cheadle) a su lado, Tony forja alianzas nuevas y se enfrenta a nuevas y poderosas fuerzas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CmLLRem.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xCsTOJN.png</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>El descarado y brillante empresario Tony Stark/Iron Man se enfrentará a un enemigo cuyo poder no conoce límites. Cuando Stark comprende que su enemigo ha destruido su universo personal, se embarca en una angustiosa búsqueda para encontrar a los responsables. Este viaje pondrá a prueba su entereza una y otra vez. Acorralado, Stark tendrá que sobrevivir por sus propios medios, confiando en su ingenio y su instinto para proteger a las personas que quiere.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Carter </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zbgWUrI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3GTzspd.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2012</year>
<info>John Carter es un veterano capitán del ejército de La Confederación, que una vez trasladado misteriosamente al planeta rojo deberá tomar parte en el conflicto de sus pobladores al descubrir que la perduración de sus habitantes está en sus manos. Junto a Tras Tarkas (Willem Dafoe) y la cautivadora Princesa Dejah Thoris (Lynn Collins), John Carter vivirá una aventura repleta de peligros. Adaptación de ‘Una princesa de Marte’, la primera novela fantástica de Edgar Rice Burroughs. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jumper </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oxByxO3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L18SDq7.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción </genre>
<year>2008</year>
<info>David Rice ha nacido con un misterioso poder: teletransportarse a cualquier lugar del mundo que desee. Siempre ha utilizado esta facultad para escapar de su pasado, incrementar su inmensa fortuna o conservar su independencia. Sin embargo, cuando conoce a Griffin, un exaltado trotamundos que tiene el mismo poder que él, descubre que no es un ser tan singular, sino que pertenece a un grupo de personas con anomalías genéticas ("los saltadores") que, además, nunca están a salvo. De hecho, David ha sido identificado por una organización secreta cuya misión es matar a los "saltadores" y será víctima de una persecución sin tregua por todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jurassic World </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8AEZHSU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EtJP3UQ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Veintidós años después de lo ocurrido en Jurassic Park, la isla Nublar ha sido transformada en un enorme parque temático, Jurassic Wold, con versiones «domesticadas» de algunos de los dinosaurios más conocidos. Cuando todo parece ir sobre ruedas y ser el negocio del siglo, un nuevo dinosaurio de especie desconocida, pues ha sido creado manipulando genéticamente su ADN, y que resulta ser mucho más inteligente de lo que se pensaba, se escapa de su recinto y comienza a causar estragos entre los visitantes del Parque. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616589-1571020041-Kin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L2qKuRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fHJ4u7a.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Perseguidos por un criminal vengativo (James Franco) y una banda de soldados sobrenaturales,​ un exconvicto recién liberado (Jack Reynor) y su hermano adolescente adoptado (Myles Truitt) se ven obligados a escapar con un arma de origen misterioso que es su única protección.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cosa (The Thing) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cu8yN1t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ZDjJTk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Terror.Intriga.Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>En una remota zona de la Antártida, un descubrimiento de gran relevancia científica se convierte en un problema de supervivencia. La paleontóloga Kate Lloyd (Mary Elizabeth Winstead) llega a esa inhóspita región para colaborar con un equipo científico noruego que ha encontrado una nave extraterrestre enterrada en el hielo, en cuyo interior hay un ser alienígena congelado pero cuyas células están vivas... Precuela de "La Cosa", película dirigida por John Carpenter y protagonizada por Kurt Russell, que se basaba en un clásico de serie B de los años 50.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las crónicas de Riddick </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n5Ja7AB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d2MP3Hk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>Riddick se ha pasado los últimos cinco años vagando por la galaxia, tratando de huir de los mercenarios que lo buscan. Ahora se encuentra en el planeta Helion, hogar de una sociedad progresista y multicultural que ha sido invadida por Lord Marshal, un déspota que tiene sometidos a los seres humanos gracias a su ejército de guerreros, los Necromongers.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La guerra del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xQhLIdr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NrshRPR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Bélico</genre>
<year>2017</year>
<info>César y sus monos son forzados a encarar un conflicto mortal contra 
 un ejército de humanos liderado por un brutal coronel. Después de sufrir pérdidas enormes, 
 César lucha con sus instintos más oscuros en una búsqueda por vengar a su especie. 
 Cuando finalmente se encuentren, Cesar y el Coronel protagonizarán una batalla 
 que pondrá en juego el futuro de ambas especies y el del mismo planeta. 
 Tercera película de la nueva saga de El Planeta de los Simios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los juegos del hambre: En llamas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lhAkSQG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pUebkCD.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Tras vencer en los 74º Juegos del Hambre anuales, la joven Katniss Everdeen y su compañero Peeta Mellark regresan a casa. Atrás dejaron a sus amigos y su familia, teniendo ambos que participar en un 'tour de la victoria' por todos los distritos. Durante ese largo viaje, Katniss se da cuenta de que se está gestando una rebelión, pero en el Capitolio todo sigue igual y bajo estricto control del Presidente Snow, que está organizando los 75º Juegos del Hambre, denominados 'El Vasallaje': una competición especial con una inesperada novedad que cambiará Panem para siempre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los juegos del hambre: Sinsajo. Parte 1 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QaD601m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IneVUUM.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Katniss Everdeen se encuentra en el Distrito 13 después de destrozar los Juegos para siempre. Bajo el liderazgo de la comandante Coin y el consejo de sus amigos más leales, Katniss extiende sus alas mientras lucha por salvar a Peeta Mellark y a una nación alentada por su valentía... Tercera y última entrega de la saga literaria "Los juegos del hambre" de Suzanne Collins, que se divide en dos películas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los juegos del hambre: Sinsajo. Parte 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/adRL0Gb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Jux1sxO.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>La última entrega de 'Los juegos del hambre' nos muestra a una nación en guerra, en la que Katniss se enfrenta con uñas y dientes al presidente Snow (Donald Sutherland). Con la ayuda de algunos amigos, entre ellos Gale (Liam Hemsworth), Finnick (Sam Claflin) y Peeta (Josh Hutcherson), arriesgará la vida para salir del Distrito 13 y eliminar al presidente Snow.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La liga de los hombres extraordinarios </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rsi7dKJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TeYxSlq.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2003</year>
<info>Inglaterra, siglo XIX. En plena Era Victoriana, el gobierno inglés vive dominado por el pánico porque no sabe cómo frenar un diabólico plan, cuyo objetivo es conseguir el dominio del mundo. La única solución para desmantelar el maquiavélico proyecto es contratar a los más grandes aventureros: Allan Quatermain, el doctor Henry Jekyll, el Capitán Nemo y Dorian Gray. Basada en una serie de cómics fantásticos de Alan Moore. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La luz de mi vida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437649-La%20Luz%20de%20mi%20Vida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5UhRmh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6J5H2St.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un padre y su hija están atrapados en el bosque después de que una pandemia mortal alterara radicalmente el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La serie divergente: Divergente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/divergente-76217401f923b39d4d8cc22a39ab86db.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPoqQwU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L4t8qkx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Romance</genre>
<year>2014</year>
<info>En el Chicago distópico de Beatrice Prior, la sociedad está dividida en cinco facciones, cada una de ellas dedicada a cultivar una virtud concreta: Verdad (los sinceros), Abnegación (los altruistas), Osadía (los valientes), Cordialidad (los pacíficos) y Erudición (los inteligentes). En una ceremonia anual, todos los chicos de dieciséis años deben decidir a qué facción dedicarán el resto de sus vidas. Beatrice tiene que elegir entre quedarse con su familia... y ser quien realmente es, no puede tener ambas cosas. Así que toma una decisión que sorprenderá a todo el mundo, incluida ella. Durante el competitivo proceso de iniciación posterior, Beatrice decide pasar a llamarse Tris e intenta averiguar quiénes son sus verdaderos amigos, y dónde encaja en su vida enamorarse de un chico que unas veces resulta fascinante y otras veces la exaspera. Sin embargo, Tris también tiene un secreto, un secreto que no ha contado a nadie para no poner su vida en peligro. Cuando descubre un conflicto que amenaza con desbaratar la, en apariencia, perfecta sociedad en la que vive, también averigua que su secreto podría ser la clave para salvar a los que ama o... para acabar muerta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La serie divergente: Insurgente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPoqQwU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L4t8qkx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Romance</genre>
<year>2015</year>
<info>En el Chicago distópico de Beatrice Prior, la sociedad está dividida en cinco facciones, cada una de ellas dedicada a cultivar una virtud concreta: Verdad (los sinceros), Abnegación (los altruistas), Osadía (los valientes), Cordialidad (los pacíficos) y Erudición (los inteligentes). En una ceremonia anual, todos los chicos de dieciséis años deben decidir a qué facción dedicarán el resto de sus vidas. Beatrice tiene que elegir entre quedarse con su familia... y ser quien realmente es, no puede tener ambas cosas. Así que toma una decisión que sorprenderá a todo el mundo, incluida ella. Durante el competitivo proceso de iniciación posterior, Beatrice decide pasar a llamarse Tris e intenta averiguar quiénes son sus verdaderos amigos, y dónde encaja en su vida enamorarse de un chico que unas veces resulta fascinante y otras veces la exaspera. Sin embargo, Tris también tiene un secreto, un secreto que no ha contado a nadie para no poner su vida en peligro. Cuando descubre un conflicto que amenaza con desbaratar la, en apariencia, perfecta sociedad en la que vive, también averigua que su secreto podría ser la clave para salvar a los que ama o... para acabar muerta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Torre Oscura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DJD8UhP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AXbmjn9.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Western. Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>En un mundo extrañamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quizá maldito, anda sin descanso a través de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos están las montañas. Y mucho más allá, la Torre Oscura... Adaptación de la saga literaria de Stephen King.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liga de la Justicia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3f0wXr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HQZG3DZ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, 
  Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor.
  Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos 
  para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes – 
  Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, 
  quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Linterna Verde </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hhZGEAk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/twiahhO.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>A Hal Jordan (Ryan Reynolds), un piloto de prueba, un extraterrestre moribundo le ofrece un anillo que le concede poderes extraordinarios. Gracias a ello es reclutado para una misión de paz intergaláctica. Adaptación en imagen real del popular personaje de DC Comics, Linterna Verde.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lobezno inmortal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PyyBr15.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jJCRF9E.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Un Logan amnésico investiga su pasado en el mundo del crimen organizado japonés. Vulnerable por primera vez y desafiando sus límites físicos y emocionales, no sólo se enfrentará al letal acero samurái, sino que además mantendrá una lucha interna contra su inmortalidad, que lo hará más fuerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Descendientes 3 (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1572994688-Desscendientes%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NU].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xkQuXfy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KZzRx58.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Los hijos de los villanos, Mal, Evie, Jay y Carlos vuelven una vez más a la pequeña pantalla en una aventura en la que conoceremos al padre de Mal, que será el nuevo villano. Además, la hija de Úrsula, Uma, que dio mucha guerra en la anterior entrega, se une al grupo de protagonistas. En la cinta también aparecerán otros villanos clásicos de Disney como Hades, de Hércules, y el Dr. Facilier, de Tiana y el sapo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los inmortales II: El desafío  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YC2yFNj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IpgpkVo.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Katana es el dictador del planeta Zeist del que procede Connor Mcleod. Este último tiene setenta y cinco años, y espera en la tierra que le llegue su hora calmadamente tras una larga e intensa vida. Pero los problemas vuelven a surgir en su vida cuando el autoritario Katana quiere acabar con él. Para poder hacerle frente, recurre a un extraño conjuro que le convierte en un joven de treinta años y que consigue hacer volver a Ramírez, su amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los vengadores  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gwS8BQJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/THHTMQv.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2012</year>
<info>Cuando un enemigo inesperado surge como una gran amenaza para la seguridad mundial, Nick Fury, director de la Agencia SHIELD, decide reclutar a un equipo para salvar al mundo de un desastre casi seguro. Adaptación del cómic de Marvel "Los Vengadores", el legendario grupo de superhéroes formado por Ironman, Hulk, Thor y el Capitán América entre otros.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lucy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/b38Cy7v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0rKIwdC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Thriller. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Lucy, una joven obligada a ejercer de mula de una nueva y potente droga, adquiere de repente enormes poderes sobrenaturales cuando la bolsa de la droga se rompe y los narcóticos entran en contacto con su cuerpo. Entonces, su cerebro comienza a aumentar la capacidad de uso hasta poder ser utilizado al 100%, convirtiéndose en una máquina letal con habilidades extraordinarias. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mad Max: Furia en la carretera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OkPLVBX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IoJ8jfM.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Perseguido por su turbulento pasado, Mad Max cree que la mejor forma de sobrevivir es ir solo por el mundo. Sin embargo, se ve arrastrado a formar parte de un grupo que huye a través del desierto en un War Rig conducido por una Emperatriz de élite: Furiosa. Escapan de una Ciudadela tiranizada por Immortan Joe, a quien han arrebatado algo irreemplazable. Enfurecido, el Señor de la Guerra moviliza a todas sus bandas y persigue implacablemente a los rebeldes en una "guerra de la carretera" de altas revoluciones... Cuarta entrega de la saga post-apocalíptica que resucita la trilogía que a principios de los ochenta protagonizó Mel Gibson.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Megalodón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1542084409-Megalodon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cgCwXUi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B5wRJ7k.jpg</fanart>
<genre>Acción. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un submarino de aguas profundas, que forma parte de un programa internacional, es atacado por una enorme criatura y queda averiado en el fondo de la fosa oceánica más profunda del Pacífico, con su tripulación atrapada en el interior. El tiempo se acaba y un oceanógrafo chino, el Dr. Chang, recluta a Jonas Taylor (Jason Statham), un especialista en rescate en aguas profundas, en contra de los deseos de su hija Suyin (Li Bingbing) que cree que puede rescatar a la tripulación por sus propios medios. Pero ambos deberán unir sus fuerzas para salvar a la tripulación y también al océano de una amenaza imparable: un tiburón prehistórico de 23 metros conocido con el nombre de Megalodón. Aunque se creía que estaba extinguido, el Meg está vivo y coleando... y está de caza. Cinco años antes, Jonas se había encontrado con esta misma criatura aterradora, pero nadie le creyó en ese momento. Ahora Jonas debe enfrentarse a sus miedos para volver a las profundidades marinas... donde volverá a verse cara a cara con el depredador más temible de todos los tiempos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Marte (The Martian) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dusVuup.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/swTZybp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Durante una misión tripulada a Marte, el astronauta Mark Watney es dado por muerto tras una terrible tormenta y abandonado por la tripulación, que pone rumbo de vuelta a la Tierra. Pero Watney ha sobrevivido y se encuentra atrapado y solo en el hostil planeta rojo. Con suministros escasos, deberá recurrir a su ingenio y a su instinto de supervivencia para encontrar la manera de comunicar a la Tierra que sigue vivo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Matrix Revolutions </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1hfUG1w.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qyajgRV.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2003</year>
<info>Todo lo que tiene un comienzo tiene un final. La guerra estalla en la superficie de la tierra mientras las máquinas invaden Zion. Allí donde Reloaded significaba vida, Revolutions apunta a la muerte... </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Men in Black (Hombres de negro)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UY0nvpR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0IDODLk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Comedia. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>Durante muchos años los extraterrestres han vivido en la Tierra, mezclados con los seres humanos, sin que nadie lo supiese. Los Hombres de Negro son agentes especiales que forman parte de una unidad altamente secreta del gobierno; su misión consiste en controlar a los alienígenas. Dos de estos agentes (uno veterano y otro recién incorporado), cuya misión consiste en vigilar a los alienígenas que viven en Nueva York, descubren a un terrorista galáctico que pretende acabar con la Humanidad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mensajero del futuro (The Postman)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/546snKm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JuZZw0N.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>1997</year>
<info>En el año 2013, los Estados Unidos son un lugar sin autopistas, leyes, ni esperanza en el futuro. Tras una guerra apocalíptica que casi ha destruido la civilización, los supervivientes intentan reagruparse en poblados, llevando una vida tranquila aunque muy primitiva. A este mundo atroz llega un enigmático personaje que viaja sin rumbo fijo y que tiene un don especial para interpretar a Shakespeare; pero posee algo mucho más importante: la capacidad de renovar las esperanzas perdidas.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ninja Turtles (Las Tortugas Ninja)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-48.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p8RquoY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Yfw03wi.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Nueva York está en peligro debido a que Shredder y su compinche El Clan del Pie dominan la ciudad y ejercen un férreo control sobre todo, incluyendo policía y políticos. Pero cuatro héroes (Leonardo, Michelangelo, Donatello y Raphael) saldrán de las alcantarillas y con la ayuda de la reportera April y su compañero Vern Fenwick intentarán salvar la ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mirai </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565877182-Mirai%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i2LuNwb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gCjW7uG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Kun, un niño mimado y consentido de cuatro años al que sus padres dejan de prestar atención cuando nace su hermana Mirai, empieza a sufrir situaciones en casa que nunca había vivido. Pero entonces, la versión adolescente de su hermana viaja en el tiempo desde el futuro para vivir junto a Kun una aventura extraordinaria más allá de lo imaginable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k6MBgXu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fWk38qk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras </genre>
<year>2020</year>
<info>Un hombre descubre que tiene los poderes propios de uno de los dioses que aparecen en la mitología nórdica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Engines </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1552326130-Mortal%20Engines%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oDdcGCe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JHkiBwc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Miles de años después de la destrucción de la civilización por un cataclismo, 
la humanidad se ha adaptado y, ahora, existen gigantescas ciudades en movimiento 
que vagan por la tierra sobre enormes ruedas absorbiendo a los pueblos más pequeños 
para obtener recursos. En una de esas colosales urbes Tom Natsworthy (Robert Sheehan),
 proveniente de la clase baja de Londres, deberá luchar por su vida junto a la peligrosa
 fugitiva Hester Shaw (Hera Hilmar). Dos opuestos, cuyos caminos nunca debieron cruzarse, 
 forman una peculiar alianza destinada a cambiar el curso del futuro.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Oblivion </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y1Toevm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xQF8zgO.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>2013</year>
<info>Año 2073. Hace más de 60 años la Tierra fue atacada; se ganó la guerra, pero la mitad del planeta quedó destruido, y todos los seres humanos fueron evacuados. Jack Harper (Tom Cruise), un antiguo marine, es uno de los últimos hombres que la habitan. Es un ingeniero de Drones que participa en una operación para extraer los recursos vitales del planeta. Su misión consiste en patrullar diariamente los cielos. Un día, rescata a una desconocida de una nave espacial y, entonces, se ve obligado a replantearse sus convicciones más profundas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Okko, el hostal y sus fantasmas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1566066809-Okko%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjDARSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MmjUAXD.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras perder a sus padres en un accidente, Okko empieza a vivir en el campo con su abuela que lleva una posada japonesa tradicional. Mientras se prepara para ser la propietaria de la posada, empezará a ver fantasmas amistosos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XkutH5o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MghSYzc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando legiones de monstruosas criaturas, denominadas Kaiju, comienzan a salir del mar, se inicia una guerra que acabará con millones de vidas y que consumirá los recursos de la humanidad durante interminables años. Para combatir a los Kaiju gigantes diseñan un tipo especial de arma: enormes robots, llamados Jaegers, que son controlados simultáneamente por dos pilotos cuyas mentes están bloqueadas en un puente neural. Pero incluso los Jaegers proporcionan poca defensa ante los incansables Kaiju. A punto de la derrota, las fuerzas que defienden a la humanidad no tienen otra elección que recurrir a dos insólitos héroes: un ex piloto acabado (Charlie Hunnam) y un aprendiz que todavía no se ha puesto a prueba (Rinko Kikuchi). Ambos se unen para traer a un legendario pero al parecer obsoleto Jaeger del pasado. Juntos, son la última esperanza de la humanidad frente al Apocalipsis que se avecina. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim: Insurrección </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1530302484-Pacific%20Rim%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MObZQb3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cd9drx4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un futuro cercano. Han pasado 10 años tras la primera invasión que sufrió la humanidad, pero la lucha aún no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju, una raza de alienígenas colosales, que emergen desde un portal interdimensional con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neuronal que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Será entonces cuando los supervivientes de la primera invasión, además de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendrán que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque. Con la Tierra en ruinas e intentando reconstruirse, esta nueva batalla puede ser decisiva para el futuro.... Secuela de 'Pacific Rim' (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] París: infierno helado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/S1annPF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/egWR3Na.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>Cuando una cadena de erupciones volcánicas tiene lugar en Europa, las enormes nubes de ceniza ocultan el sol, sumiendo al continente en una nueva edad de hielo. Una pareja de norteamericanos tendrá que luchar contra las adversidades para encontrar a sus hijos universitarios y sacarlos de París antes de que se congele.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Parque Jurásico (Jurassic Park) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zpabegp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pb6YNR5.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>1993</year>
<info>El multimillonario John Hammond consigue hacer realidad su sueño de clonar dinosaurios del Jurásico y crear con ellos un parque temático en una isla remota. Antes de abrirlo al público, invita a una pareja de eminentes científicos y a un matemático para que comprueben la viabilidad del proyecto. Pero las medidas de seguridad del parque no prevén el instinto de supervivencia de la madre naturaleza ni la codicia humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pitch Black </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xo3C5MY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EIy4mQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Durante un viaje interestelar, un carguero espacial sufre una avería a causa de una tormenta de asteroides, viéndose obligado a efectuar un aterrizaje de emergencia en el que muere parte del pasaje. Un asesino muy peligroso, Riddick, que formaba parte de la carga, huye del lugar dejando a los supervivientes con dos preocupaciones, él y unas peligrosas criaturas nocturnas que salen a la superficie cuando los tres soles del planeta se oscurecen a causa de un eclipse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566537504-Pokemon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Predator </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1545863180-Predator%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YE72qEQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WnBMeBj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde los confines del espacio hasta los suburbios de las pequeñas ciudades, la búsqueda llega a la casa de la reinvención por Shane Black de la saga "Predator". Ahora, los cazadores más letales del universo son más fuertes, más inteligentes y más mortales que nunca, y se han mejorado genéticamente con ADN de otras especies. Cuando un niño accidentalmente desencadena su regreso a la Tierra, solo un grupo de ex soldados y una profesora de ciencias podrán evitar, quizá el fin de la raza humana...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Profundidad seis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pCRDN2Z.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CS316yS.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción. Drama. Terror. Romance</genre>
<year>1989</year>
<info>La armada de los Estados Unidos instala una base nuclear a seis millas de profundidad en el océano. Un equipo de investigación, dirigido por el doctor Gelder, descubre una cueva. Éste ordena explosionarla para poder acceder a su interior. Momentos después, el centro de operaciones es atacado de forma violenta por una extraña criatura marina que ha estado oculta en la cueva durante miles de años. El peligro es inminente, las reservas de oxígeno se agotan y los científicos tratan, desesperadamente, de ponerse a salvo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prospect </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530777-Prospect%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4DFokvk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/avucHOv.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Una adolescente y su padre viajan a una luna remota en busca de riqueza. Pero hay otros ambulando por el tóxico bosque de la luna y el trabajo rápidamente se vuelve una desesperada lucha por escapar de allí.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Push </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5koJaky.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UJkXkf1.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2009</year>
<info>La División, una agencia gubernamental secreta, tiene un oscuro fin: alterar genéticamente a personas normales para convertirlas en soldados con poderes psíquicos. Los que no quieren participar o están en contra del proyecto, son eliminados. Nick Gant (Evans) vive clandestinamente en Hong Kong, desde que, siendo un niño, asesinaron a su padre, del que ha heredado poderes telequinéticos. Sin embargo, se ve obligado a salir de su escondite cuando conoce a Cassie (Fanning), una chica de trece años que puede predecir el futuro. Cassie le pide ayuda para encontrar a Kira (Belle), una joven a la que la agencia ha dotado de la facultad psíquica más poderosa: puede implantar pensamientos en las mentes de los demás. Kira tiene, pues, la clave para acabar con la División, así que Nick y Cassie tienen que encontrarla antes que la organización.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uAdehpH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p505qps.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Marty McFly es un adolescente amigo de Doc, un científico a los que todos menos él toman por chiflado. 
  Cuando Doc crea una máquina para viajar en el tiempo en forma de un automóvil deportivo, 
  Marty viaja accidentalmente al año 1955. 
  Allí se encontrará con sus padres cuando eran jóvenes, pero impide su primer encuentro. A partir de entonces, 
  y con el tiempo en su contra, McFly deberá conseguir que se enamoren para que se casen y él no deje de existir.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro II </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HIrH89H.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ONhNBxe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1989</year>
<info>Aunque a Marty McFly todavía le falta tiempo para asimilar el hecho de estar viviendo dentro de la familia 
   perfecta gracias a su anterior viaje en el tiempo, 
   no le queda ni espacio para respirar cuando su amigo Doc aparece de improviso con la máquina del tiempo 
   (mucho más modernizada), e insta a que le acompañen él y su novia a viajar al futuro para solucionar un
   problema con la ley que tendrá uno de sus futuros hijos. En la tremenda vorágine futurista, 
   con todo lo que ello conlleva, del Hill Valley de 2015, 
   la presencia de tales viajeros temporales causará un efecto mayor que el que iban a arreglar. 
   Un almanaque deportivo y la posesión del secreto de la existencia de la máquina del tiempo 
   por parte del siempre villano Biff Bannett, serán los ingredientes que conjugarán una causa-efecto en el pasado, 
   en el presente y en el propio futuro, que hará que Marty y Doc se tengan que emplear a fondo para 
   poner fin a la catástrofe a la que les lleva el destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro III</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/snbQot1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/w8OTrXg.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras. Western</genre>
<year>1990</year>
<info>Doc tiene el coche-máquina del tiempo averiado, y está prisionero en la época del salvaje oeste. 
   Por su parte, Marty McFly está en 1955 y acaba de encontrar una carta escrita por Doc en 1885. 
   En ella, Doc le pide que arregle el coche, pero que no vaya a rescatarlo pues se encuentra muy bien en el pasado.
   Sin embargo el muchacho irá en su búsqueda cuando descubre una vieja tumba en la que lee que su amigo murió en 1885.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rendel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f8cPWzF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/khupDIE.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Rendel, un nuevo antihéroe enmascarado, busca venganza contra VALA, una enorme organización criminal que, además de haber dañado a su familia, que planea expandir sus actividades ilícitas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556067413-Replicas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HPGSFqH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MlX9EzC.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en Osiris </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FYvHQ6Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rCHnNWi.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Situada en una época de colonización interplanetaria, Sy Lombrok, un vagabundo con un oscuro pasado, formará una extraña alianza con Kane Sommerville, un teniente que trabaja para el contratista militar Exor. En una lucha contrarreloj, tendrán que rescatar a la hija de Kane, Indi (Teagan Croft), en medio de una inminente crisis global causada por Exor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Resident Evil: Venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FHb0Xc2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wTkBoYl.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2012</year>
<info>Alice (Milla Jovovich) continúa su lucha contra la Umbrella Corporation y sus malvados planes en esta quinta entrega de la franquicia basada en la saga de videojuegos "Resident Evil", que se desarrolla en Tokio. Es secuela de Resident Evil 4: Ultratumba.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Riddick </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NsOZT1S.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d2MP3Hk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Traicionado por su propia especie y dado por muerto en un lejano y desolado planeta, aparentemente sin vida, el duro Riddick tendrá que luchar por la supervivencia contra depredadores alienígenas y cazarrecompensas, convirtiéndose en un ser más poderoso y peligroso que nunca... Tercera entrega de la saga iniciada en "Pitch Black" y continuada en "Las crónicas de Riddick".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robocop </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YzURMln.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3HaHFoc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1987</year>
<info>Ambientada en una sociedad futura. Alex J. Murphy, agente de policía de Detroit, es asesinado en acto de servicio. Para acabar con la delincuencia en la ciudad, las autoridades aprueban la creación de una máquina letal, mitad robot, mitad hombre, a la que llaman Robocop, y para fabricarla utilizan el cuerpo de Murphy. El experimento parece un éxito, pero el policía, a pesar de estar muerto, conserva la memoria y decide vengarse de sus asesinos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robocop 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nEHyhpB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F1Idy2G.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>1990</year>
<info>Bajo un cielo carente de ozono y en una época futurista, la policía de Detroit está en huelga, y las peligrosas bandas criminales dominan a la población. La adicción al Nuke, una poderosa y nueva droga es el pan de cada día. La megacorporación OCP -Omni Consumer Products-, en un intento de reforzar su implacable imperio, pretende apoderarse de la ciudad, para su propia explotación privada. El director de la OCP solicita a la doctora Faxx que reprograme a RoboCop, dejándolo incapaz de luchar contra la delincuencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rompenieves (Snowpiercer) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NtSOP3G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rpWXaVH.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción</genre>
<year>2013</year>
<info>Un fallido experimento para solucionar el problema del calentamiento global casi acabó destruyendo la vida sobre la Tierra. Los únicos supervivientes fueron los pasajeros del Snowpiercer, un tren que recorre el mundo impulsado por un motor de movimiento eterno. Adaptación de la novela gráfica "Le Trasperceneige", escrita por Jean-Marc Rochette y Jacques Loeb.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rumbo a lo desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ny1Icjc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1AwtHIR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El capitán William D. Stanaforth se embarca en una misión para colonizar Marte. Pero cuando todo se tuerce, el viaje cambia de objetivo: la supervivencia y mantener la cordura pasan a ser la prioridad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sharknado (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2013-62.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uY8QP1V.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Terror. Comedia</genre>
<year>2013</year>
<info>Una ciudad está aterrorizada por miles de tiburones que han sido transportados por un huracán. Cuando los tornados se empiezan a formar, los mortíferos escualos comienzan su destrucción en el agua, la tierra y en el aire.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sharknado 2: El regreso (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2014-71.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pzwELNN.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Terror. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Un enorme tornado lleno de tiburones vuelve a asolar los Estados Unidos, pero en esta ocasión la dammificada es la ciudad de Nueva York. Fin y April tendrán que volver a luchar si quieren sobrevivir. Secuela de la exitosa película para televisión "Sharknado"</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sharknado 3 (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-65.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/80pmB0v.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Terror. Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuando una nueva oleada de sharknados amenaza la costa de Florida, nuestro héroe favorito, Fin, deberá una vez más arriesgar su vida para salvar la de sus hijos en plenas vacaciones. A medida que se aproxima al sur, los sharknados se fusionan y crecen para convertirse en más grandes y devastadores que nunca. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sharknado: Que la 4ª te acompañe (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0vS0atE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Terror. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Cinco años después de que la Costa Este de Estados Unidos fuera devastada en Sharknado 3, Fin, su familia y el universo han estado felizmente libres de sharnados en los años intermedios, pero ahora los tiburones (¡y tornados!) se están multiplicando en los lugares (y formas) más insospechados. Como los sharknados vuelven con más fuerza que nunca, Fin Shepard (Ian Ziering) necesitará la ayuda de algunos nuevos amigos en su incansable lucha para proteger el mundo de la amenaza sharknádica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sharknado 5: Aletamiento global (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2017-89.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l56oRyS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dcHfFvO.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Terror. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Con gran parte de Estados Unidos en ruinas, el resto del mundo espera un sharknado global. Fin (Ian Ziering) y su familia viajan por el mundo para evitarlo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sky Captain y el mundo del mañana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zHOZJJc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yMMBQyf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2004</year>
<info>Famosos científicos de todo el mundo están desapareciendo misteriosamente, 
y la reportera del Chronicle, Polly Perkins (Gwyneth Paltrow)
 y el hábil aviador Sky Captain (Jude Law) lo están investigando.
 Arriesgando sus vidas viajan a lugares exóticos, pero, 
 ¿podrá este dúo detener al Dr. Totenkopf, 
 el malvado personaje que está detrás de este plan para destruir la tierra? 
 Ayudados por Franky Cook (Angelina Jolie), comandante de un escuadrón femenino, 
 y un genio de la tecnología llamado Dex (Giovanni Ribisi), 
 Pollo y Sky Captain parecen ser la única esperanza del planeta.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Solomon Kane </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/O3nhjFs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WGqqI4s.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Finales del XVI-ppios del XVII. Cuento épico (basado en un personaje del creador de Conan) cuyo protagonista es un soldado que vive atormentado por sus actos del pasado y que busca la redención luchando contra un siniestro poder que amenaza su reino. Solomon Kane es un guerrero puritano cuya única meta en la vida es terminar con la maldad en todas sus formas. Sus aventuras lo llevan desde los oscuros submundos de las principales capitales europeas, hasta las frondosas y peligrosas junglas africanas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Snatchers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582600342-Snatchers%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QwKfxhN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOyvwCa.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de tener relaciones sexuales por primera vez, la joven Sara se despierta al día siguiente embarazada de nueve meses con un alienígena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555945211-Sorry%20to%20Brother%20You%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spawn </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kWTMkQI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cppq2V0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>1997</year>
<info>Al Simmons, un superagente del gobierno, es asesinado por su jefe, el malvado Jason Wynn, con la ayuda de su terrible colaborador, Clown. Deseando volver a ver a su amada Wanda, y cegado por la venganza, Simmons decide hacer un pacto con el diablo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man 2 (Spiderman 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bSTdinK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HD9MPXA.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2004</year>
<info>Han pasado dos años desde que el tranquilo Peter Parker dejó a Mary Jane Watson, su gran amor, y decidió seguir asumir sus responsabilidades como Spider-Man. Peter debe afrontar nuevos desafíos mientras lucha contra el don y la maldición de sus poderes equilibrando sus dos identidades: el escurridizo superhéroe Spider-Man y el estudiante universitario. Las relaciones con las personas que más aprecia están ahora en peligro de ser descubiertas con la aparición del poderoso villano de múltiples tentáculos Doctor Octopus, "Doc Ock".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Homecoming </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vjyaDtX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n65Op9X.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Comedia.Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>Peter Parker (Tom Holland) comienza a experimentar su recién descubierta identidad como el superhéroe Spider-Man. Después de la experiencia vivida con los Vengadores, Peter regresa a casa, donde vive con su tía (Marisa Tomei). Bajo la atenta mirada de su mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.), Peter intenta mantener una vida normal como cualquier joven de su edad, pero interrumpe en su rutina diaria el nuevo villano Vulture (Michael Keaton) y, con él, lo más importante de la vida de Peter comenzará a verse amenazado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571613320-Spider%20Man%20Lejos%20De%20Casa%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.Is].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spenser: Confidencial  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583553735-Spenser%20Confidential%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0EA1Ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOyBOEQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>El exagente de policía Spenser (Mark Wahlberg) regresa a los bajos fondos de Boston cuando destapa la conspiración causante de un asesinato muy mediático. A pesar de las constantes amenazas, Spenser decide tomarse la justicia por su mano para demostrar que nadie está por encima de la ley.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Stargate, puerta a las estrellas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/q6sZibz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TI75vCH.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>1994</year>
<info>Un coronel y un científico, movidos por distintos intereses, investigan el misterioso hallazgo en unas excavaciones de un extraño artefacto al que llaman "Puerta de las Estrellas". Acompañados de un equipo de reconocimiento, atraviesan la Puerta y son transportados a un lejano planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Starship Troopers: Las brigadas del espacio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yNmb7yE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pU7N906.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>1997</year>
<info>En una sociedad futura, se arenga a los estudiantes para que se alisten en el ejército y se conviertan en ciudadanos. Johnny Rico se alista para seguir a su novia, pero acabará participando en una cruenta guerra contra los insectos del planeta Klendathu, tras la muerte de sus padres a causa de un meteoro lanzado por esos insectos contra su ciudad natal.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Runners (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2009-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YYXBfab.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wMDoYOH.jpg</fanart>
<genre>Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2009</year>
<info>Por una misión secreta del gobierno para recuperar una "caja" de un planeta distante, Ty Johns y Chen Lei descubren que lo que deben pasar de contrabando no es realmente una caja, sino una mujer. Cuando su nave espacial aterriza en un planeta lleno de viles insectos alienígenas gigantes, van a necesitar toda la astucia y la ferocidad que poseen para seguir con vida...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek III. En busca de Spock </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LUSFHy5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kahSYtn.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1984</year>
<info>La victoria del almirante Kirk sobre Khan y la creación del planeta Génesis son triunfos inútiles. Spock ha muerto y McCoy, inexplicablemente, se ha vuelto loco. Una visita de Sarek, el padre de Spock, revela algo sobrecogedor: McCoy está albergando en su cuerpo la esencia vital de Spock. Kirk trata de ayudar a sus amigos, secuestra el Enterprise y desafía la cuarentena impuesta por la Flota Estelar en Génesis. Pero los Klingon también descubren la existencia de Génesis y van al encuentro de Kirk en una cita que podría ser mortal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek V. La última frontera </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1989-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3G5E0n1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/75m4f2q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1989</year>
<info>La nave Enterprise se dirige al planeta Nimbus III para negociar la liberación de unos embajadores secuestrados. Allí descubrirán que el jefe de la banda es un pariente de Spock obsesionado por encontrar el planeta que es considerado la fuente de la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek VI. Aquel país desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2BAF1r0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WlDno04.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1991</year>
<info>Tras años de guerra, la Federación y el imperio Klingon se disponen para una conferencia de paz. Pero el panorama de una negociación intergaláctica con implacables enemigos, preocupa al Almirante Kirk. “¡Son animales!”, advierte. Cuando una nave Klingon es atacada y responsabilizan al Enterprise, los perros de la guerra vuelven a ser liberados: ambos mundos se preparan para el que puede ser su encuentro definitivo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek: Primer contacto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qcfSVWz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qFN636U.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1996</year>
<info>La USS-Enterprise se encuentra explorando el espacio, cuando recibe la noticia de que se ha detectado la presencia de un Cubo Borg dirigiéndose hacia la Tierra. El Alto Mando de la flota ordena a Picard que se dirijan a la Zona Neutral para el caso de que los romulanos decidan aprovechar la situación y ataquen a la Federación. Pero en realidad el Alto Mando desconfía de que Picard ayude al enemigo, debido a su anterior asimilación en el colectivo Borg. Cuando la Tierra es atacada y la flota no puede hacer frente a la amenaza, Picard desoye las órdenes y se enfrenta al Borg, liderando la flota en el ataque. El cubo Borg es destruido, pero una pequeña porción escapa y genera un túnel temporal hacia el pasado hasta el año 2063, con el fin de evitar que el Dr. Zefram Cochrane realice el primer viaje a velocidad de curvatura, y contacte con la primera raza extraterrestre. Picard y su tripulación deberán viajar al pasado para restablecer el tiempo y hacer frente a la amenaza Borg en el pasado.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek (Star Trek XI) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Rs4pg2F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2FE8cUW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras.Fantástico.Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Remade de la mítica saga de Star Trek, dirigida por el creador de la serie "Perdidos" (Lost), que narra cómo se conocieron el capitan Kirk y Spock. Todo está preparado para el viaje inaugural de la moderna nave USS Enterprise. Su joven tripulación tiene una importante misión: detener al malvado Nero (Eric Bana), que movido por la venganza amenaza a toda la humanidad. Pero el destino de la galaxia está en manos de dos jóvenes rivales de mundos diferentes. Tiberio James Kirk (Chris Pine), joven de una granja de Iowa que busca emociones, es un líder nato a la búsqueda de una causa. El otro, Spock (Zachary Quinto), creció en el planeta Vulcano y medio humano, pero también un brillante y decidido estudiante. La tripulación de la USS está liderada por el Capitán Christopher Pike (Bruce Greenwood). También están el Oficial Médico, Leonard "Bones" McCoy (Karl Urban); Montgomery "Scotty" Scott (Simon Pegg); el oficial de comunicaciones Uhura (Zoë Saldaña); el experimentado Timonel Sulu (John Cho) y el joven Chekov (Anton Yelchin). Todos se enfrentan a un angustioso primer viaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek: En la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YctCbB1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XvaczOV.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>La tripulación de la nave Enterprise recibe la orden de regresar a la Tierra para enfrentarse a un terrorífico grupo que, desde dentro, ha perpetrado un ataque contra la cúpula de la Federación, sumiéndola en una profunda crisis. Para solucionar el problema, además de un asunto personal, el capitán Kirk encabeza una incursión a un planeta en guerra para capturar a un hombre que es un arma de destrucción masiva. A medida que nuestros héroes se van sumergiendo en una épica partida de ajedrez a vida o muerte, la lealtad se verá puesta a prueba, las amistades se romperán, y habrá que hacer ciertos sacrificios por la única familia que le queda a Kirk: su tripulación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El despertar de la Fuerza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TSS0SNU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wjHn7Fm.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Treinta años después de la victoria de la Alianza Rebelde sobre la segunda Estrella de la Muerte (hechos narrados en el Episodio VI: El retorno del Jedi), la galaxia está todavía en guerra. Una nueva República se ha constituido, pero una siniestra organización, la Primera Orden, ha resurgido de las cenizas del Imperio Galáctico. A los héroes de antaño, que luchan ahora en la Resistencia, se suman nuevos héroes: Poe Dameron, un piloto de caza, Finn, un soldado desertor de la Primera Orden, Rey, una joven chatarrera, y BB-8, un androide rodante. Todos ellos luchan contra las fuerzas del Mal: el Capitán Phasma, de la Primera Orden, y Kylo Ren, un temible y misterioso personaje que empuña un sable de luz roja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: Los últimos Jedi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y4UYmvQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iH506rG.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>La malvada Primera Orden se ha vuelto más poderosa y tiene contra las cuerdas a la Resistencia, liderada por la General Leia Organa (Carrie Fisher). El piloto Poe Dameron (Oscar Isaac) encabeza una misión para intentar destruir un acorazado de la Primera Orden. Mientras tanto, la joven Rey (Daisy Ridley) tendrá que definir su futuro y su vocación, y el viejo jedi Luke Skywalker (Mark Hamill) revaluar el significado de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El ascenso de Skywalker </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586560444-Star%20Wars%20El%20ascenso%20de%20Skywalker%20[HDR][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vdG07wH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pFeSfXs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Un año después de los eventos de "Los últimos Jedi", los restos de la Resistencia se enfrentarán una vez más a la Primera Orden, involucrando conflictos del pasado y del presente. Mientras tanto, el antiguo conflicto entre los Jedi y los Sith llegará a su clímax, lo que llevará a la saga de los Skywalker a un final definitivo. Final de la trilogía iniciada con "El despertar de la Fuerza".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Superman Returns: El regreso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nW4pCMl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bR01v6C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Romance</genre>
<year>2006</year>
<info>Tras varios años de misteriosa ausencia, Supermán regresa a la Tierra, pero un viejo enemigo intenta arrebatarle sus poderes. Tratando de proteger al mundo de una destrucción masiva, Supermán emprende una aventura épica de redención que lo lleva desde las profundidades del océano a las regiones más remotas del espacio. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QPBOK48.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TC8pznW.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1984</year>
<info>Los Ángeles, año 2029. Las máquinas dominan el mundo. Los rebeldes que luchan contra ellas tienen como líder a John Connor, un hombre que nació en los años ochenta. Para acabar con la rebelión, las máquinas deciden enviar al pasado a un robot -Terminator- cuya misión será eliminar a Sarah Connor, la madre de John, e impedir así su nacimiento.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator 2: El juicio final  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pkuuSLw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/P4GtuqK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Sarah Connor, la madre soltera del rebelde John Connor, está ingresada en un psiquiátrico. Algunos años antes, un viajero del tiempo le había revelado que su hijo sería el salvador de la humanidad en un futuro dominado por las máquinas. Se convirtió entonces en una especie de guerrera y educó a su hijo John en tácticas de supervivencia. Esta es la razón por la que está recluida en un manicomio. Cuando un nuevo androide mejorado, un T-1000, llega del futuro para asesinar a John, un viejo modelo T-800 será enviado para protegerle. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator 3: La rebelión de las máquinas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3zUWemG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bvcLdUA.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Ha pasado una década desde que John Connor -Nick Stahl- salvara a la humanidad de la destrucción. En la actualidad John tiene 25 años y vive en la clandestinidad: no hay ninguna prueba documental de su existencia. Así evita ser rastreado por Skynet -la sofisticada corporación de máquinas que una vez intentó acabar con su vida-. Pero, ahora, desde el futuro, ha sido enviado el T-X (Kristanna Loken), la máquina destructora cyborg más desarrollada de Skynet. Su misión es completar el trabajo que no pudo terminar su predecesor, el T-1000. El T-X es una máquina tan implacable como bello su aspecto humano. Ahora la única esperanza de sobrevivir para Connnor es Terminator.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator Salvation </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7UtqeqB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BpoUO3y.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2009</year>
<info>Nueva entrega de la saga de Terminator, que transcurre en 2018, tras el día del Juicio Final. John Connor (Christian Bale) es el hombre destinado a liderar la resistencia de los seres humanos contra Skynet y su ejército de Terminators. Pero la vida de Connor se ve alterada por la aparición de Marcus Wright (Sam Worthington), un desconocido que afirma haber estado en el corredor de la muerte y haber conocido a su padre (Anton Yelchin). En una carrera contrarreloj, Connor debe averiguar si Marcus ha sido enviado desde el futuro o rescatado del pasado. Mientras, la Resistencia prepara el ataque final contra el centro de operaciones de Skynet.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator Génesis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qsigQQh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vLLiaBI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Año 2032. La guerra del futuro se está librando y un grupo de rebeldes humanos tiene el sistema de inteligencia artificial Skynet contra las cuerdas. John Connor (Jason Clarke) es el líder de la resistencia, y Kyle Reese (Jai Courtney) es su fiel soldado, criado en las ruinas de una postapocalíptica California. Para salvaguardar el futuro, Connor envía a Reese a 1984 para salvar a su madre, Sarah (Emilia Clarke) de un Terminator programado para matarla con el fin de que no llegue a dar a luz a John. Pero lo que Reese encuentra en el otro lado no es como él esperaba...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator: Destino oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293453-Terminator%20Destino%20Oscuro%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vmWC5rr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZyUUWYB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah Connor (Linda Hamilton) y Grace (Mackenzie Davis), una híbrido de cyborg y humano, deberán proteger a una joven del Rev-9, un nuevo Terminator que viene del futuro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Territorio Escualo (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564676694-Territorio%20Escualo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ton700P.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYukCLk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Paige (Gina Vitori) invita a su hermana pequeña Lindsey (Aubrey Reynolds) a una inmersión de buceo en una cueva submarina. Sin embargo, las cosas no salen según lo previsto: su avión se estrella y se despiertan desorientadas en la isla. Allí se encontrarán con tiburones asesinos que las perseguirán incansablemente mientras hacen todo lo posible por sobrevivir a sus feroces ataques. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Domestics </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DGtaVfn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OtRW03R.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un mundo posapocalíptico habitado por bandas, un matrimonio cruza el país buscando refugio para poder sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Cloverfield Paradox </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1517836155-The%20Cloverfield%20Paradox%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0vPjwg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/96fauQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra está sufriendo una crisis energética y, como resultado, 
 la guerra se está gestando. 
 Una posible solución es que un equipo de expertos volado desde la Tierra a una estación
 espacial donde utilizarán un acelerador de partículas para acceder a una fuente ilimitada de energía.
 Ava (Gugu Mbatha-Raw) está dejando atrás un amoroso esposo, 
 pero también una tragedia en la que murieron sus dos hijos pequeños. 
 Junto con su equipo internacional (que también incluye a David Oyelowo , 
 Daniel Brühl y Zhang Ziyi), ella trabaja incansablemente en un intento de salvar a la humanidad.
 Pero el proceso lleva más tiempo de lo esperado y cuando parece que finalmente pudieron haberlo resuelto,
 todo el infierno se desata a bordo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mummy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ig04cWr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/06Jz8bT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<info>La Momia 2017: Tom Cruise encabeza una nueva y increíble versión cinematográfica de la historia
 legendaria que ha maravillado a las culturas de todo el planeta desde los albores de la civilización: LA MOMIA.
A pesar de estar sepultada en una tumba sellada bajo las inflexibles arenas del desierto,
 una vieja princesa (Sofia Boutella) cuyo destino le fue inmerecidamente arrebatado se lúcida actualmente,
 trayendo consigo una maldad alimentada a lo largo de siglos y horrores que retan la entendimiento humana.
Desde las antojadizas arenas de Oriente Medio a los laberintos enterrados bajo el Londres de hoy día,
 LA MOMIA evoca emociones de sorprendente intensidad con una emocionante combinación de adrenalina
 y instantes escalofriantes en una imaginativa nueva versión que nos transporta a un planeta de dioses y monstruos.
Notas de producción
Reboot del tradicional personaje, La Momia. La cinta original data de mil novecientos treinta y dos, 
 si bien Stephen Sommers efectuó una siguiente trilogía iniciada en dos mil uno. La película es 
 parte del cosmos cinematográfico de monstruos de Universal Pictures.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Rig </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g84wPkL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PLL5il4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Terror.Acción.Thriller</genre>
<year>2010</year>
<info>El pequeño pero experto equipo de una plataforma petrolífera intenta por todos los medios evitar los estragos de un huracán, pero pronto descubren que una misteriosa criatura los está acechando y va eliminándolos uno a uno. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Titan </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/the-titan-9OoDxAQwDb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YaNmCI7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MUjLZA9.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un futuro cercano, una familia de militares decide tomar parte en un revolucionario experimento de evolución genética y exploración espacial que trata de acelerar el desarrollo genético del ser humano con un objetivo: poder relocalizar a la humanidad en otro planeta y así evitar su extinción.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Vast of Night</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594186461-The%20Vast%20of%20Night%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4ViiQ9J.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fAtnaUz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Nuevo México, Estados Unidos. Dos trabajadores de una radio local, un operador de radio y un pinchadiscos, descubren en la década de los años 50 una frecuencia que podría cambiar su vida y la de toda la humanidad para siempre. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor: El mundo oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/31fslfk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MsUdyfb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Thor lucha por restablecer el orden en el cosmos, pero una antigua raza liderada por el vengativo Malekith regresa con el propósito de volver a sumir el universo en la oscuridad. Se trata de un villano con el que ni siquiera Odín y Asgard se atreven a enfrentarse; por esa razón, Thor tendrá que emprender un viaje muy peligroso, durante el cual se reunirá con Jane Foster y la obligará a sacrificarlo todo para salvar el mundo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor 3 Ragnarok</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kBJTMc5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PTtLZom.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. 
  Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la 
  destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza,
  la implacable Hela. Pero, 
  primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores,
  ¡el Increíble Hulk!.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transcendence </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-47.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1I0w9YE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/co3akbi.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga. Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>El Dr. Will Caster (Johnny Depp), prestigioso investigador en el campo de la Inteligencia Artificial, trabaja en la creación de una máquina sensitiva que combine la inteligencia colectiva con las emociones humanas. Sus controvertidos experimentos le han hecho famoso, pero también lo han convertido en el principal objetivo de extremistas anti-tecnológicos. Su mujer Evelyn (Rebecca Hall) y Max, su mejor amigo (Paul Bettany) son sus colaboradores, pero ellos se plantean la cuestión moral de si deben fabricar esa máquina. Cuando Will sufre un atentado, Evelyn y él deciden tomar una decisión radical de imprevisibles consecuencias. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NH2BcrP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ck1xYXc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2007</year>
<info>Dos razas de robots extraterrestres transformables (los villanos "decepticons" y los amistosos "autobots") llegan a la Tierra en busca de una misteriosa fuente de poder. En la guerra que estalla entre las dos razas, los hombres toman partido por los "autobots". Sam Witwicky (Shia LaBeouf), un avispado adolescente, que sólo desea conquistar a la bella Mikaela (Megan Fox), se convierte en la clave de una guerra que puede destruir a la humanidad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: El lado oscuro de la Luna </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KtTLtq6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OTQ3Xno.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Tercera entrega de Transformers. En la Tierra, los Autobots y los Decepticons se ven envueltos en una peligrosa carrera espacial, entre los EE.UU. y la Unión Soviética, que podría desencadenar una guerra de tal magnitud que destruiría el planeta sin que ni siquiera los "transformers" pudieran impedirlo. Una vez más, Sam Witwicky se encuentra involuntariamente en medio del conflicto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: La era de la extinción </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h7YLIZj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q0xt44S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Han pasado 4 años desde la tragedia de Chicago y la humanidad sigue reparando los destrozos, pero tanto los Autobots como los Decepticons han desaparecido de la faz de la Tierra. Ahora el Gobierno de los Estados Unidos está utilizando la tecnología rescatada en el asedio de Chicago para desarrollar sus propios Transformers. Al frente del proyecto está Joshua Joyce (Stanley Tucci), un arrogante diseñador que piensa que los Autobots son "basura tecnológica" y se cree capaz de fabricar unos robots infinitamente más avanzados. Mientras tanto, Cade Yeager (Mark Wahlberg), un mécánico inventor, encuentra un Marmon semi-trailer. Al intentar repararlo, descubre que el camión no solo era un Transformer, sino también el mismísimo Optimus Prime, líder de los Autobots. Lo que Cade ignora son las consecuencias que pueden derivarse de este hallazgo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: El último caballero</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SaAjzqT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNTqoIt.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>La Tierra es un lugar desolado, plagado de edificios destruidos y donde los seres humanos luchan por sobrevivir 
  al conflicto que la humanidad mantiene con los robots alienígenas. 
  Izabella es una de las muchas personas cuya vida cambió drásticamente con la llegada de los extraterrestres. 
  La joven, que se ha adaptado completamente a su nueva vida en las calles, 
  se unirá a Cade Yeager para hacer frente al peligroso desafío que tienen por delante. Y es que,
  ante dos mundos que colisionan y solo uno de ellos sobrevivirá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ultimátum a la Tierra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/u0w3pp3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oer1u6u.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>Un día la Dr. Helen Benson (Jennifer Connelly) es sacada repentinamente de su casa por la Agencia de Seguridad Nacional, y llevada junto a otros científicos para intentar explicar las causas de un misterioso objeto del espacio que va a chocar de forma inminente contra la isla de Manhattan. Pero la colisión no se produce pues el OVNI, que resulta ser una nave espacial de origen desconocido, aterriza en medio de Central Park. Las extraordinarias circunstancias que siguen a tan prodigioso acontecimiento, con el planeta entero en estado de shock, llevarán a Helen a conocer a Klaatu (Keanu Reeves), un extraterrestre humanoide que dice llegar a la Tierra -aparentemente con fines pacíficos- para advertir a la población... Remake del clásico de ciencia-ficción de 1951.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hfdcdKZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ESorUPW.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Terror.Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Durante siglos, dos razas han ido evolucionando en las profundidades de la Tierra: los aristocráticos y sofisticados vampiros y los brutales hombres-lobo (Lycans), cuya existencia siempre había formado parte del mundo de los mitos y las leyendas. Estas razas nocturnas son enemigas mortales y están condenadas a vivir en perpetua guerra hasta que sólo una de ellas sobreviva. En medio de este conflicto ancestral, una Guerrera Vampiro, Selene, descubre una conspiración de los Lycan para secuestrar a Michael, un joven médico. Después de seguirlo por toda la ciudad, Selene entabla una insólita relación con él, y cuando los Lycans se deciden a atacar, se interpone entre ellos y el médico. Mientras intenta salvar a Michael, descubre un plan de los Lycans para crear nuevas criaturas que combinen los poderes de ambas razas y carezcan de sus debilidades. Este proyecto, de hacerse realidad, favorecería a los Hombres-lobo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Evolution </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0iyWmgi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ILtI7E.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Terror</genre>
<year>2006</year>
<info>La lucha milenaria entre depredadores ha adoptado nuevas dimensiones de violencia. Ha nacido una nueva raza en nada comparable a ninguna otra conocida. Traicionada por los de su propio clan, la guerrera vampiro Selene (Kate Beckinsale), busca venganza. Para ello, decide descubrir la verdad sobre la identidad del primer Inmortal verdadero. No es Marcus, el rey de los vampiros como se creía, sino Alexander Corvinus, padre de Marcus y de su hermano gemelo William. Selene y el híbrido Michael (Scott Speedman), protagonistas de un amor prohibido, lucharán juntos contra el poderoso Marcus, quien está decidido a liberar a su hermano preso y usar la sed de sangre de éste para llegar a dominar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: La rebelión de los licántropos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nZflNdY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ydjcWwr.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Terror</genre>
<year>2009</year>
<info>Una enemistad a muerte de siglos estalla entre dos tribus inmortales en Underworld: La rebelión de los Licántropos. La tercera película de la saga épica de Underworld retrocede en el tiempo y cuenta el origen del conflicto entre los aristocráticos vampiros, conocidos como los “Death Dealers”, y los salvajes licántropos, una línea de feroces hombres lobos. Tercera entrega de la popular saga Underworld, centrada en el conflicto existente entre los vampiros y los hombres lobo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: El despertar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BqkdRew.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FzeTV7V.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Terror</genre>
<year>2012</year>
<info>Después de haber pasado quince años en un estado similar al coma, la vampiro Selene (Kate Beckinsale) descubre que tiene una hija de catorce años, mitad vampiro y mitad licántropo. Cuando consiga encontrarla, tendrá que evitar que Biocom cree una raza de Super-Licántropos que acabaría con ellas. Cuarta entrega de la saga Underworld.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Guerras de sangre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-21.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-21-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0hpbfGK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDBf78W.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>La vampira Selene (Kate Beckinsale) deberá defenderse de ataques brutales de los dos clanes, el de los Lycans y el de los Vampiros que la traicionaron. Con sus únicos aliados, David (Theo James) y Thomas su padre (Charles Dance), ella debe detener la guerra eterna entre Vampiros y Lycans, aunque signifique tener que hacer un último sacrificio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Upgrade (Ilimitado) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1547933513-Upgrade%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dq08mDs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oFWPrej.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras ver cómo su mujer es asesinada tras un accidente que le deja parapléjico, un hombre se somete a una operación que le permite volver a caminar para así poder vengar a su esposa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066652-Avengers%20Endgame%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Infinity War </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1534528473-Vengadores%20-%20Infinity%20War%20[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TBHQRTq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uw0Hbrp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: La era de Ultrón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UUvCF0e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rYWQhEI.jpg</fanart>
<genre>>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultrón emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venom </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1546472445-Venom%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V94BPDy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DCvkaPt.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Como periodista, Eddie Brock (Tom Hardy) lleva tiempo intentando desenmascarar al creador de la Fundación Vida, el famoso genio científico Carlton Drake (Riz Ahmed), una obsesión que ha arruinado su carrera y su relación con su novia, Anne (Michelle Williams). Al investigar uno de los experimentos de Drake, el ente alienígena Venom se fusiona con el cuerpo de Eddie, y el reportero adquiere de pronto nuevos e increíbles superpoderes, así como la oportunidad de hacer prácticamente lo que se le antoje. Retorcido, oscuro, impredecible e impulsado por la cólera, Venom obliga a Eddie a luchar por controlar unas habilidades sumamente peligrosas que, al mismo tiempo, también resultan embriagadoras y le hacen sentir poderoso. Dado que Eddie y Venom se necesitan mutuamente para conseguir lo que quieren, se van entremezclando cada vez más... ¿Dónde acaba Eddie y empieza Venom?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Victor Frankenstein</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/victor-frankenstein-hdrip-3LRa4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cMWOBQV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2s8fSOC.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info> En los ambiciosos planes del doctor para devolver la vida a un cuerpo inerte a través de la ciencia, 
 Igor (Daniel Radcliffe, ‘Harry Potter‘) será una parte esencial para cumplir su objetivo. 
 Narrada desde el punto de vista distorsionado y cómico del auxiliar de experimentos, 
 la película revivirá los sucesos que llevaron al genio de la medicina a jugar a ser Dios. 
 Desenterrar cadáveres, asistirle en la cirugía post mortem o acompañarle a robar miembros por la noche, 
 serán algunas de las oscuras misiones de este peculiar y único personaje. 
 Este torpe y sucio compañero de fechorías será el centro de un mundo terrorífico a la vez que 
 conmovedor sobre el poder de la ciencia y la imaginación humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Waterworld </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WHKQNBW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ZcltZP.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>1995</year>
<info>Los casquetes polares se han derretido y toda la Tierra está cubierta de agua marina. Los hombres sobreviven en plataformas flotantes y su principal ocupación es la búsqueda de agua dulce, el bien más preciado. Entre ellos circula una leyenda según la cual en algún lugar existe tierra firme. Un viajero errante y solitario que vive del trueque, llega un día a un atolón de chatarra y vende tierra a sus moradores, pero cuando éstos descubren que es un híbrido, mitad pez y mitad humano, lo condenan a muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wonder Woman </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/13Lc117.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/65q9rEa.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Bélico.Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>
Wonder Woman 2017: Antes de ser Wonder Woman la mujer maravilla, era Diana, princesa de las 
amazonas, entrenada para ser una guerrera imparable. Criada en una isla paraíso escondida del resto 
del mundo, cuando un piloto americano se estrella en sus costas y le explica el gran conflicto que está 
desatándose en el exterior, Diana decidirá abandonar su hogar convencida de que puede detener la 
amenaza. Luchando junto al hombre en una guerra para detener todas las guerras, Diana descubrirá
todos sus poderes… y su verdadero destino.

Fue formada en un comienzo por su madre en una figura de arcilla. Se le concedió vida por la súplica
de su madre (Hipólita) a la diosa Afrodita. Concebida de esta manera por gracia de una diosa, Diana 
medró siendo la más hermosa amazona de la Isla Paraíso, con la sabiduría de Atenea, tan fuerte como
Hércules y más diligente y veloz que Hermes.
Contrariando los deseos de su madre, con un disfraz consiguió descabullirse y ganar la competencia
para seleccionar la amazona más poderosa, la que debía partir de la Isla para ayudar a los mortales en
su lucha contra el nacionalsocialismo.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/o0NU5kI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HO5NAgd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>En un futuro cercano, la humanidad comienza a ver aparecer una nueva raza; los mutantes. Dotados de extraños y variados poderes, están agrupados en dos bandos: los que abogan por la integración y el entendimiento con la humanidad, encabezados por el doctor Charles Xavier, y los que buscan el enfrentamiento con una raza que consideran inferior y que les odia, dirigidos por Magnus, alias Magneto, un peligroso mutante con extraordinarios poderes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2003-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lcDbCQK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/035NIqG.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2003</year>
<info>Los mutantes son seres humanos con alguna variación genética que les dota de características especiales, lo que los convierte en la minoría más perseguida del mundo. Dadas las circunstancia, el profesor Xavier crea una institución que sirva de refugio a estos seres. En ella son preparados para aceptar y dominar sus poderes con el fin de luchar contra la intolerancia y la creciente histeria colectiva que amenaza su existencia. Pero el rechazo hacia los mutantes aumenta todavía más cuando uno de ellos lanza un devastador ataque, lo que da lugar a una pública repulsa contra ellos y al reforzamiento de la Mutant Registration Act, cuyo líder, William Stryker, se propone eliminarlos atacando la escuela de X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: La decisión final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Pu8oKYN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FZ7vlFx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Thriller</genre>
<year>2006</year>
<info>Último capítulo de la trilogía cinematográfica "X-Men". Un hecho amenaza con alterar el curso de la historia. Por primera vez, los mutantes pueden elegir: o conservar su singularidad, condenándose al aislamiento, o renunciar a sus poderes y convertirse en seres humanos normales. Los líderes de los mutantes sostienen puntos de vista antagónicos: mientras Charles Xavier aboga por la tolerancia, Magneto defiende la tesis de la supervivencia de los más aptos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Días del futuro pasado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TebLv4N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ZEcIoB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Los X-Men luchan por la supervivencia de la especie en una guerra que se desarrolla en épocas diferentes. Los personajes de la trilogía cinematográfica original de “X-Men” unen sus fuerzas a las que ellos mismos poseían en el pasado, cuando eran más jóvenes (tal y como aparecen en “X-Men: Primera generación”), para cambiar un importante acontecimiento histórico y librar una épica batalla que podría salvar nuestro futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Apocalipsis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jbecgbt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2Bl9Gl8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Desde el inicio de los tiempos Apocalipsis, el mutante más poderoso que ha existido nunca, era adorado como un dios mientras acumulaba los poderes del resto de mutantes convirtiéndose en un ser inmortal. Tras miles de años dormido, despierta en un mundo que no le gusta y por ello recluta un equipo, encabezado por Magneto, para acabar con toda la humanidad y crear un nuevo orden mundial. Pero el Profesor X, con la ayuda de Mística, se unirá a un grupo de jóvenes mutantes para tratar de detener al mayor enemigo contra el que se hayan enfrentado jamás.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568027862-Xmen%20Fenix%20Oscura%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489910-Shazam%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 12 monos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PKo7FVJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DUfatb4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>Año 2035. Tras la epidemia provocada por un virus asesino que ha matado a millones de personas, los supervivientes se refugian en comunidades subterráneas, húmedas y frías. El prisionero James Cole se ofrece como voluntario para viajar al pasado y conseguir una muestra del virus, gracias a la cual los científicos podrán elaborar un antídoto. Durante el viaje conoce a una bella psiquiatra y a Jeffrey Goines, un excepcional enfermo mental. Cole tratará de encontrar al ”Ejército de los 12 Monos”, un grupo radical vinculado a la mortal enfermedad.</info> 
</item>
