<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ad Astra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437213-Ad%20Adtra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ruYdRJS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SDioyr8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El astronauta Roy McBride (Brad Pitt) viaja a los límites exteriores del sistema solar para encontrar a su padre perdido y desentrañar un misterio que amenaza la supervivencia de nuestro planeta. Su viaje desvelará secretos que desafían la naturaleza de la existencia humana y nuestro lugar en el cosmos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562905159-Alita%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man Y La Avispa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1540421744-Ant%20Man%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY9D6ci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmXmQ1K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de “Capitán América: Guerra Civil”, 
  Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. 
  Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, 
  se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y 
  aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anon </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563855244-Anon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9SR9wqf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3lALjs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ambientada en un mundo futuro en el que no existe el anonimato ni el crimen, un detective se encuentra con una mujer que amenaza su seguridad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquaman </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1553017958-Aquaman%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSC6WWB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PkBUc06.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Arthur Curry (Jason Momoa) descubre que es mitad humano y mitad atlante, emprenderá el viaje de su vida en esta aventura que no sólo le obligará a enfrentarse a quién es en realidad, sino también a descubrir si es digno de cumplir con su destino: ser rey, y convertirse en Aquaman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beyond White Space </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561436322-Beyond%20White%20Space%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FrYAAlK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CvJT6TR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un carguero espacial propiedad de una gran empresa está preparado para su última recolección de la temporada. De improviso, una gigantesca criatura aparece, poniendo en peligro el regreso a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1527228268-Black%20Panther%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/capitana-marvel-MxqiWPg01z.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1558852050-Campamento%20Alienigena%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1535396500-Deadpool%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IeU2qLS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nNKdZeB.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/doom-5609cbf6da71deb34ada0dd7b4529908.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZQBgDP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565734386-El%20Hijo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Freaks </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576550754-Freaks%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ir1HUQP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BljhK9L.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Un padre trastornado (Hirsch) encierra a su hija de 7 años en una casa, advirtiéndola de los peligros que hay fuera. Pero el misterioso Sr. Snowcone (Dern) la convence para que se escape y se una a él en una búsqueda profunda de lazos familiares, libertad y venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Géminis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945284-Gemini%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Oq8p8o7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QaMZPWp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Henry Brogan, un asesino a sueldo ya demasiado mayor para seguir con su duro trabajo, decide retirarse. Pero esto no le va a resultar tan fácil, pues tendrá que enfrentarse a un clon suyo, mucho más joven. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682257-Godzilla%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] H0us3 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582607-Hous3%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e2xqEvE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bVMfMBz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de antiguos compañeros de la universidad y sus parejas se reúnen para cenar y verse después de años. Durante la cena uno de ellos les confiesa haber descifrado uno de los archivos más secretos de Internet y les enseña una aplicación de realidad aumentada que ha encontrado dentro. Al intentar modificarla entre todos, desencadenan una serie de conflictos y acontecimientos con consecuencias inesperadas que irán empeorando cada vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568417099-Hellboy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] High Life  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1561042632-High%20Life%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2QrP41X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6GJiYMI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Espacio profundo. Monte y su hija Willow viven completamente aislados a bordo de una nave espacial. No siempre estuvieron solos: eran parte de un grupo de condenados a muerte que aceptaron conmutar sus sentencias por participar en una misión con destino al agujero negro más cercano a la Tierra. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Artemis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616639-1571020015-Hotel%20Artemis%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6Hcw8E.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KE0gwBd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Los Ángeles, año 2028. El Hotel Artemis es un hospital exclusivo para delincuentes, regentado por Jean Thomas (Jodie Foster) y ceñido a unas reglas muy estrictas. Cuando el centro es atacado, dará paso a una espiral de violencia difícil de contener.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559928419-I%20Am%20mother%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inuyashiki </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684354-Inuyashiki%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6R6Wmng.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/59eC6QU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de mediana edad y un joven sufren un incidente en el cual adquieren poderes especiales. Cada uno de ellos usará ese extraño poder de manera muy diferente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1547933087-IO%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kin </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616589-1571020041-Kin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L2qKuRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fHJ4u7a.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Perseguidos por un criminal vengativo (James Franco) y una banda de soldados sobrenaturales,​ un exconvicto recién liberado (Jack Reynor) y su hermano adolescente adoptado (Myles Truitt) se ven obligados a escapar con un arma de origen misterioso que es su única protección.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La luz de mi vida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437649-La%20Luz%20de%20mi%20Vida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5UhRmh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6J5H2St.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un padre y su hija están atrapados en el bosque después de que una pandemia mortal alterara radicalmente el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Descendientes 3 (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1572994688-Desscendientes%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NU].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xkQuXfy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KZzRx58.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Los hijos de los villanos, Mal, Evie, Jay y Carlos vuelven una vez más a la pequeña pantalla en una aventura en la que conoceremos al padre de Mal, que será el nuevo villano. Además, la hija de Úrsula, Uma, que dio mucha guerra en la anterior entrega, se une al grupo de protagonistas. En la cinta también aparecerán otros villanos clásicos de Disney como Hades, de Hércules, y el Dr. Facilier, de Tiana y el sapo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Megalodón </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1542084409-Megalodon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cgCwXUi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B5wRJ7k.jpg</fanart>
<genre>Acción. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un submarino de aguas profundas, que forma parte de un programa internacional, es atacado por una enorme criatura y queda averiado en el fondo de la fosa oceánica más profunda del Pacífico, con su tripulación atrapada en el interior. El tiempo se acaba y un oceanógrafo chino, el Dr. Chang, recluta a Jonas Taylor (Jason Statham), un especialista en rescate en aguas profundas, en contra de los deseos de su hija Suyin (Li Bingbing) que cree que puede rescatar a la tripulación por sus propios medios. Pero ambos deberán unir sus fuerzas para salvar a la tripulación y también al océano de una amenaza imparable: un tiburón prehistórico de 23 metros conocido con el nombre de Megalodón. Aunque se creía que estaba extinguido, el Meg está vivo y coleando... y está de caza. Cinco años antes, Jonas se había encontrado con esta misma criatura aterradora, pero nadie le creyó en ese momento. Ahora Jonas debe enfrentarse a sus miedos para volver a las profundidades marinas... donde volverá a verse cara a cara con el depredador más temible de todos los tiempos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mirai </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565877182-Mirai%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i2LuNwb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gCjW7uG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Kun, un niño mimado y consentido de cuatro años al que sus padres dejan de prestar atención cuando nace su hermana Mirai, empieza a sufrir situaciones en casa que nunca había vivido. Pero entonces, la versión adolescente de su hermana viaja en el tiempo desde el futuro para vivir junto a Kun una aventura extraordinaria más allá de lo imaginable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Engines </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1552326130-Mortal%20Engines%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oDdcGCe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JHkiBwc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Miles de años después de la destrucción de la civilización por un cataclismo, 
la humanidad se ha adaptado y, ahora, existen gigantescas ciudades en movimiento 
que vagan por la tierra sobre enormes ruedas absorbiendo a los pueblos más pequeños 
para obtener recursos. En una de esas colosales urbes Tom Natsworthy (Robert Sheehan),
 proveniente de la clase baja de Londres, deberá luchar por su vida junto a la peligrosa
 fugitiva Hester Shaw (Hera Hilmar). Dos opuestos, cuyos caminos nunca debieron cruzarse, 
 forman una peculiar alianza destinada a cambiar el curso del futuro.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Okko, el hostal y sus fantasmas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1566066809-Okko%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjDARSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MmjUAXD.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras perder a sus padres en un accidente, Okko empieza a vivir en el campo con su abuela que lleva una posada japonesa tradicional. Mientras se prepara para ser la propietaria de la posada, empezará a ver fantasmas amistosos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim: Insurrección </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1530302484-Pacific%20Rim%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MObZQb3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cd9drx4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un futuro cercano. Han pasado 10 años tras la primera invasión que sufrió la humanidad, pero la lucha aún no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju, una raza de alienígenas colosales, que emergen desde un portal interdimensional con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neuronal que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Será entonces cuando los supervivientes de la primera invasión, además de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendrán que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque. Con la Tierra en ruinas e intentando reconstruirse, esta nueva batalla puede ser decisiva para el futuro.... Secuela de 'Pacific Rim' (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566537504-Pokemon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Predator </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1545863180-Predator%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YE72qEQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WnBMeBj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde los confines del espacio hasta los suburbios de las pequeñas ciudades, la búsqueda llega a la casa de la reinvención por Shane Black de la saga "Predator". Ahora, los cazadores más letales del universo son más fuertes, más inteligentes y más mortales que nunca, y se han mejorado genéticamente con ADN de otras especies. Cuando un niño accidentalmente desencadena su regreso a la Tierra, solo un grupo de ex soldados y una profesora de ciencias podrán evitar, quizá el fin de la raza humana...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prospect </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530777-Prospect%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4DFokvk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/avucHOv.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Una adolescente y su padre viajan a una luna remota en busca de riqueza. Pero hay otros ambulando por el tóxico bosque de la luna y el trabajo rápidamente se vuelve una desesperada lucha por escapar de allí.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quiero comerme tu páncreas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564260579-Kimi%20no%20Suizou%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BF2PWOC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dJ1yNd9.jpg</fanart>
<genre>Animación.Drama.Romance</genre>
<year>2018</year>
<info>Un día, un solitario estudiante de secundaria encuentra un libro de bolsillo en el hospital. Su título es "Conviviendo con la Muerte". Resulta ser un diario de una compañera de clase, Sakura Yamauchi, en el cual escribe que, debido a su enfermedad pancreática, le quedan sólo unos cuantos meses de vida. Esto hace que surja una amistad entre ellos muy especial, desvelando la difícil circunstancia por la que atraviesa Sakura no sólo en relación a su enfermedad, sino también a otros factores que convierten su día a día en una cruel pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/regreso-al-futuro-62279ef444593b05592f575cea4ae85a.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uAdehpH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p505qps.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Marty McFly es un adolescente amigo de Doc, un científico a los que todos menos él toman por chiflado. 
  Cuando Doc crea una máquina para viajar en el tiempo en forma de un automóvil deportivo, 
  Marty viaja accidentalmente al año 1955. 
  Allí se encontrará con sus padres cuando eran jóvenes, pero impide su primer encuentro. A partir de entonces, 
  y con el tiempo en su contra, McFly deberá conseguir que se enamoren para que se casen y él no deje de existir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro II</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/regreso-al-futuro-ii-24daad8e974922eb8cda44d5375d6560.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HIrH89H.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ONhNBxe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1989</year>
<info>Aunque a Marty McFly todavía le falta tiempo para asimilar el hecho de estar viviendo dentro de la familia 
   perfecta gracias a su anterior viaje en el tiempo, 
   no le queda ni espacio para respirar cuando su amigo Doc aparece de improviso con la máquina del tiempo 
   (mucho más modernizada), e insta a que le acompañen él y su novia a viajar al futuro para solucionar un
   problema con la ley que tendrá uno de sus futuros hijos. En la tremenda vorágine futurista, 
   con todo lo que ello conlleva, del Hill Valley de 2015, 
   la presencia de tales viajeros temporales causará un efecto mayor que el que iban a arreglar. 
   Un almanaque deportivo y la posesión del secreto de la existencia de la máquina del tiempo 
   por parte del siempre villano Biff Bannett, serán los ingredientes que conjugarán una causa-efecto en el pasado, 
   en el presente y en el propio futuro, que hará que Marty y Doc se tengan que emplear a fondo para 
   poner fin a la catástrofe a la que les lleva el destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro III</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/regreso-al-futuro-iii-9b10e4192afc4d09f405a469b1a3673f.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/snbQot1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/w8OTrXg.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras. Western</genre>
<year>1990</year>
<info>Doc tiene el coche-máquina del tiempo averiado, y está prisionero en la época del salvaje oeste. 
   Por su parte, Marty McFly está en 1955 y acaba de encontrar una carta escrita por Doc en 1885. 
   En ella, Doc le pide que arregle el coche, pero que no vaya a rescatarlo pues se encuentra muy bien en el pasado.
   Sin embargo el muchacho irá en su búsqueda cuando descubre una vieja tumba en la que lee que su amigo murió en 1885.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556067413-Replicas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HPGSFqH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MlX9EzC.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555945211-Sorry%20to%20Brother%20You%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Snatchers </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582600342-Snatchers%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QwKfxhN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOyvwCa.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de tener relaciones sexuales por primera vez, la joven Sara se despierta al día siguiente embarazada de nueve meses con un alienígena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571613320-Spider%20Man%20Lejos%20De%20Casa%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.Is].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator: Destino oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293453-Terminator%20Destino%20Oscuro%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vmWC5rr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZyUUWYB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah Connor (Linda Hamilton) y Grace (Mackenzie Davis), una híbrido de cyborg y humano, deberán proteger a una joven del Rev-9, un nuevo Terminator que viene del futuro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Territorio Escualo (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564676694-Territorio%20Escualo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ton700P.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYukCLk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Paige (Gina Vitori) invita a su hermana pequeña Lindsey (Aubrey Reynolds) a una inmersión de buceo en una cueva submarina. Sin embargo, las cosas no salen según lo previsto: su avión se estrella y se despiertan desorientadas en la isla. Allí se encontrarán con tiburones asesinos que las perseguirán incansablemente mientras hacen todo lo posible por sobrevivir a sus feroces ataques. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Titan </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/the-titan-9OoDxAQwDb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YaNmCI7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MUjLZA9.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un futuro cercano, una familia de militares decide tomar parte en un revolucionario experimento de evolución genética y exploración espacial que trata de acelerar el desarrollo genético del ser humano con un objetivo: poder relocalizar a la humanidad en otro planeta y así evitar su extinción.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Domestics </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DGtaVfn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OtRW03R.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un mundo posapocalíptico habitado por bandas, un matrimonio cruza el país buscando refugio para poder sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Cloverfield Paradox </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1517836155-The%20Cloverfield%20Paradox%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0vPjwg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/96fauQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra está sufriendo una crisis energética y, como resultado, 
 la guerra se está gestando. 
 Una posible solución es que un equipo de expertos volado desde la Tierra a una estación
 espacial donde utilizarán un acelerador de partículas para acceder a una fuente ilimitada de energía.
 Ava (Gugu Mbatha-Raw) está dejando atrás un amoroso esposo, 
 pero también una tragedia en la que murieron sus dos hijos pequeños. 
 Junto con su equipo internacional (que también incluye a David Oyelowo , 
 Daniel Brühl y Zhang Ziyi), ella trabaja incansablemente en un intento de salvar a la humanidad.
 Pero el proceso lleva más tiempo de lo esperado y cuando parece que finalmente pudieron haberlo resuelto,
 todo el infierno se desata a bordo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Upgrade (Ilimitado) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1547933513-Upgrade%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dq08mDs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oFWPrej.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras ver cómo su mujer es asesinada tras un accidente que le deja parapléjico, un hombre se somete a una operación que le permite volver a caminar para así poder vengar a su esposa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venom </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1546472445-Venom%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V94BPDy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DCvkaPt.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Como periodista, Eddie Brock (Tom Hardy) lleva tiempo intentando desenmascarar al creador de la Fundación Vida, el famoso genio científico Carlton Drake (Riz Ahmed), una obsesión que ha arruinado su carrera y su relación con su novia, Anne (Michelle Williams). Al investigar uno de los experimentos de Drake, el ente alienígena Venom se fusiona con el cuerpo de Eddie, y el reportero adquiere de pronto nuevos e increíbles superpoderes, así como la oportunidad de hacer prácticamente lo que se le antoje. Retorcido, oscuro, impredecible e impulsado por la cólera, Venom obliga a Eddie a luchar por controlar unas habilidades sumamente peligrosas que, al mismo tiempo, también resultan embriagadoras y le hacen sentir poderoso. Dado que Eddie y Venom se necesitan mutuamente para conseguir lo que quieren, se van entremezclando cada vez más... ¿Dónde acaba Eddie y empieza Venom?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066652-Avengers%20Endgame%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Infinity War </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1534528473-Vengadores%20-%20Infinity%20War%20[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TBHQRTq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uw0Hbrp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568027862-Xmen%20Fenix%20Oscura%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489910-Shazam%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>