<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ad Astra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437213-Ad%20Adtra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ruYdRJS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SDioyr8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El astronauta Roy McBride (Brad Pitt) viaja a los límites exteriores del sistema solar para encontrar a su padre perdido y desentrañar un misterio que amenaza la supervivencia de nuestro planeta. Su viaje desvelará secretos que desafían la naturaleza de la existencia humana y nuestro lugar en el cosmos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562905159-Alita%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man Y La Avispa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1540421744-Ant%20Man%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY9D6ci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmXmQ1K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de “Capitán América: Guerra Civil”, 
  Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. 
  Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, 
  se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y 
  aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anon </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563855244-Anon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9SR9wqf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3lALjs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ambientada en un mundo futuro en el que no existe el anonimato ni el crimen, un detective se encuentra con una mujer que amenaza su seguridad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquaman </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1553017958-Aquaman%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSC6WWB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PkBUc06.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Arthur Curry (Jason Momoa) descubre que es mitad humano y mitad atlante, emprenderá el viaje de su vida en esta aventura que no sólo le obligará a enfrentarse a quién es en realidad, sino también a descubrir si es digno de cumplir con su destino: ser rey, y convertirse en Aquaman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beyond White Space </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561436322-Beyond%20White%20Space%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FrYAAlK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CvJT6TR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un carguero espacial propiedad de una gran empresa está preparado para su última recolección de la temporada. De improviso, una gigantesca criatura aparece, poniendo en peligro el regreso a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1527228268-Black%20Panther%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/capitana-marvel-MxqiWPg01z.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1558852050-Campamento%20Alienigena%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1535396500-Deadpool%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IeU2qLS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nNKdZeB.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/doom-5609cbf6da71deb34ada0dd7b4529908.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZQBgDP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565734386-El%20Hijo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682257-Godzilla%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568417099-Hellboy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Artemis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616639-1571020015-Hotel%20Artemis%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6Hcw8E.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KE0gwBd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Los Ángeles, año 2028. El Hotel Artemis es un hospital exclusivo para delincuentes, regentado por Jean Thomas (Jodie Foster) y ceñido a unas reglas muy estrictas. Cuando el centro es atacado, dará paso a una espiral de violencia difícil de contener.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559928419-I%20Am%20mother%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1547933087-IO%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La luz de mi vida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437649-La%20Luz%20de%20mi%20Vida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5UhRmh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6J5H2St.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un padre y su hija están atrapados en el bosque después de que una pandemia mortal alterara radicalmente el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Descendientes 3 (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1572994688-Desscendientes%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NU].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xkQuXfy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KZzRx58.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Los hijos de los villanos, Mal, Evie, Jay y Carlos vuelven una vez más a la pequeña pantalla en una aventura en la que conoceremos al padre de Mal, que será el nuevo villano. Además, la hija de Úrsula, Uma, que dio mucha guerra en la anterior entrega, se une al grupo de protagonistas. En la cinta también aparecerán otros villanos clásicos de Disney como Hades, de Hércules, y el Dr. Facilier, de Tiana y el sapo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566537504-Pokemon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571613320-Spider%20Man%20Lejos%20De%20Casa%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.Is].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066652-Avengers%20Endgame%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568027862-Xmen%20Fenix%20Oscura%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489910-Shazam%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>