<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Autómata </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/automata-2014-hdrip-v0HkN.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zG42UmJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ElFb4IK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2044. El aumento de las tormentas solares ha convertido la superficie de la Tierra en un desierto radioactivo, reduciendo la población humana a 21 millones de personas. Jacq Vaucan (Antonio Banderas), un agente de seguros de una compañía de robótica, investiga un caso aparentemente rutinario cuando descubre algo que podría tener consecuencias decisivas para el futuro de la humanidad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ad Astra </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437213-Ad%20Adtra%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ruYdRJS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SDioyr8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El astronauta Roy McBride (Brad Pitt) viaja a los límites exteriores del sistema solar para encontrar a su padre perdido y desentrañar un misterio que amenaza la supervivencia de nuestro planeta. Su viaje desvelará secretos que desafían la naturaleza de la existencia humana y nuestro lugar en el cosmos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562905159-Alita%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/ant-man-hdrip-zepwk.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KXLw0Ri.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/54gblDz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Tras abandonar la cárcel, el ladrón y estafador Scott Lang (Paul Rudd) recibe la llamada del misterioso Dr. Hank Pym (Michael Douglas) para realizar un trabajo especial. El científico suministra al joven un traje especial, que le otorgar la capacidad de reducir su tamaño al de un insecto, al tiempo que aumenta considerablemente su fuerza. Con esta nueva arma en su poder, capaz de comunicarse con los insectos, Lang deberá abrazar su héroe interior, olvidar su pasado de delincuente y tratar de salvar al mundo de una terrible amenaza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man Y La Avispa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1540421744-Ant%20Man%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY9D6ci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmXmQ1K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de “Capitán América: Guerra Civil”, 
  Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. 
  Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, 
  se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y 
  aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asteroide: Impacto final (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.la/peliculas/asteroide-impacto-final/#</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/s77CBH4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/A3PHt3C.png</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Una tormenta de meteoritos es considerada por los científicos como un acontecimiento excepcional. Pero el astrofísico Steve Thomas cree que lo peor aún no ha llegado, y traslada esta información a la prensa, haciendo peligrar su reputación, su trabajo y sus amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anon </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563855244-Anon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9SR9wqf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3lALjs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ambientada en un mundo futuro en el que no existe el anonimato ni el crimen, un detective se encuentra con una mujer que amenaza su seguridad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquaman </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1553017958-Aquaman%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSC6WWB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PkBUc06.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Arthur Curry (Jason Momoa) descubre que es mitad humano y mitad atlante, emprenderá el viaje de su vida en esta aventura que no sólo le obligará a enfrentarse a quién es en realidad, sino también a descubrir si es digno de cumplir con su destino: ser rey, y convertirse en Aquaman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bright </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1513984878-Bright%20Castellano.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xLfWy07.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IPo5nbG.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>Ambientada en un mundo en el que las criaturas fantásticas conviven con los humanos,
 y en el que la policía tiene un departamento especial dedicado a crímenes que involucran magia.
 Un policía humano (Will Smith) se ve obligado a trabajar con un orco (Joel Edgerton), 
 el primero en entrar en el cuerpo de policía. En una de sus investigaciones, 
 esta peculiar pareja de policías descubrirá un peligroso objeto por el que muchos matarían:
 una varita mágica que es capaz de conceder deseos, pero también es considerada un arma asesina.
 Los dos protagonistas se verán entonces envueltos en una guerra territorial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beyond White Space </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561436322-Beyond%20White%20Space%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FrYAAlK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CvJT6TR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un carguero espacial propiedad de una gran empresa está preparado para su última recolección de la temporada. De improviso, una gigantesca criatura aparece, poniendo en peligro el regreso a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blade runner 2049 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1516881709-Blade%20Runner%202049%20[HDRip][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pzmECsF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Mf4KidB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>Han pasado 30 años desde los acontecimientos ocurridos en Blade Runner (1982). 
 El agente K (Ryan Gosling), un 'blade runner' caza-Replicantes del Departamento de Policía de Los Ángeles,
 descubre un secreto que ha estado enterrado durante mucho tiempo y que tiene el potencial de llevar a la sociedad al caos.
 Su investigación le conducirá a la búsqueda del legendario Rick Deckard (Harrison Ford),
 un antiguo blade runner en paradero desconocido, que lleva desaparecido 30 años.

Denis Villeneuve (Sicario, La llegada) dirige esta nueva historia
 inspirada en la obra clásica de ciencia ficción de Philip K. Dick,
 que cuenta con Ridley Scott como productor ejecutivo, y que han coescrito los guionistas Michael Green
 (Alien: Covenant, Logan) y Hampton Fancher (The Minus Man, A espaldas de la ley),
 autor del guión de la película original. El reparto de actores está compuesto por Ryan Gosling
 (La ciudad de las estrellas. La La Land, La gran apuesta), Ana de Armas (Toc Toc, Por un puñado de besos),
 Jared Leto (Escuadrón suicida, Dallas Buyers Club), Robin Wright (House of Cards, Dos madres perfectas),
 Dave Bautista (Spectre, Guardianes de la galaxia), Mackenzie Davis (Black Mirror, Halt and Catch Fire)
 y Harrison Ford (Star Wars: Episodio VII - El despertar de la Fuerza, Los mercenarios 3) 
 que retoma su papel como Rick Deckard. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1527228268-Black%20Panther%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/capitana-marvel-MxqiWPg01z.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: El soldado de invierno </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/capitan-america-el-soldado-de-invierno-microhd-V6wT3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JCyvMjr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EEMH527.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>Tras los devastadores acontecimientos acaecidos en Nueva York con Los Vengadores, Steve Rogers, alias el Capitán América, vive tranquilamente en Washington D.C. intentando adaptarse al mundo moderno. Pero cuando atacan a un colega de S.H.I.E.L.D., Steve se ve envuelto en una trama de intrigas que representa una amenaza para el mundo. Se unirá entonces a la Viuda Negra para desenmascarar a los conspiradores. Cuando por fin descubren la magnitud de la trama, se unirá a ellos el Halcón. Los tres tendrán que enfrentarse a un enemigo inesperado y extraordinario: el Soldado de Invierno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: Civil War </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/capitan-america-civil-war-microhd-2dyYn.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pCn6geB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zAriXVT.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1558852050-Campamento%20Alienigena%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La serie divergente: Divergente </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/divergente-76217401f923b39d4d8cc22a39ab86db.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dPoqQwU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L4t8qkx.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Romance</genre>
<year>2014</year>
<info>En el Chicago distópico de Beatrice Prior, la sociedad está dividida en cinco facciones, cada una de ellas dedicada a cultivar una virtud concreta: Verdad (los sinceros), Abnegación (los altruistas), Osadía (los valientes), Cordialidad (los pacíficos) y Erudición (los inteligentes). En una ceremonia anual, todos los chicos de dieciséis años deben decidir a qué facción dedicarán el resto de sus vidas. Beatrice tiene que elegir entre quedarse con su familia... y ser quien realmente es, no puede tener ambas cosas. Así que toma una decisión que sorprenderá a todo el mundo, incluida ella. Durante el competitivo proceso de iniciación posterior, Beatrice decide pasar a llamarse Tris e intenta averiguar quiénes son sus verdaderos amigos, y dónde encaja en su vida enamorarse de un chico que unas veces resulta fascinante y otras veces la exaspera. Sin embargo, Tris también tiene un secreto, un secreto que no ha contado a nadie para no poner su vida en peligro. Cuando descubre un conflicto que amenaza con desbaratar la, en apariencia, perfecta sociedad en la que vive, también averigua que su secreto podría ser la clave para salvar a los que ama o... para acabar muerta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dr. Strange (Doctor Extraño) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1518142816-Doctor%20Extrage%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oAmuJJB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jDlnhmb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>La vida del Dr. Stephen Strange cambia para siempre tras un accidente automovilístico que le deja muy malheridas sus manos. Cuando la medicina tradicional falla, se ve obligado a buscar esperanza y una cura en un lugar impensable: una comunidad aislada en Nepal llamada Kamar-Taj. Rápidamente descubre que éste no es sólo un centro de recuperación, sino también la primera línea de una batalla en contra de fuerzas oscuras y ocultas empeñadas en destruir nuestra realidad. En poco tiempo, Strange, armado con sus poderes mágicos recientemente adquiridos, se ve obligado a elegir entre volver a su antigua vida de riqueza y prestigio o dejarlo todo, para defender el mundo como el mago más poderoso del planeta. Adaptación del cómic creado por Stan Lee y Steve Ditko.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/deadpool-microhd-44S9b.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dAJHMml.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3N0i0rs.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Basado en el anti-héroe menos convencional de la Marvel, Deadpool narra el origen de un ex-operativo de la fuerzas especiales llamado Wade Wilson, reconvertido a mercenario, y que tras ser sometido a un cruel experimento adquiere poderes de curación rápida, adoptando Wade entonces el alter ego de Deadpool. Armado con sus nuevas habilidades y un oscuro y retorcido sentido del humor, Deadpool intentará dar caza al hombre que casi destruye su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1535396500-Deadpool%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IeU2qLS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nNKdZeB.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doom: Annihilation </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/doom-5609cbf6da71deb34ada0dd7b4529908.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZQBgDP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/U8XWVNJ.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sigue a un grupo de marines espaciales que responden a una llamada de socorro desde una luna de Marte. Cuando llegan allí, descubren que criaturas demoníacas han tomado el control de la zona y amenazan con llevar el Infierno a la Tierra. Nueva película basada en la saga de videojuegos "Doom".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El amanecer del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-amanecer-del-planeta-de-los-simios-hdrip-LWPbJ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/txfiPuW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lV2xb5r.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Un grupo de simios con grandes cualidades para la supervivencia toman las calles. 
 Liderados por Cesar, un simio dotado de una inteligencia y unos instintos superiores para cualquier primate. 
 Ante la necesidad de libertad de esta raza animal deciden no doblegarse ante el 
 condicional humano y demostrar su fuerza y su valor. Tendrán que luchar contra un grupo de
 humanos que han sobrevivido a una fuerte epidemia desatada en la década anterior. 
 Ambas partes han establecido una tregua que se verá interrumpida debido a la necesidad de eliminar una 
 coexistencia entre especies.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565734386-El%20Hijo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-corredor-del-laberinto-las-pruebas-microhd-oKpfO.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wT7hNxH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/R0Nr0u6.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras</genre>
<year>2014</year>
<info>Año 2024. Cuando el joven Thomas despierta, se encuentra en un ascensor y no recuerda quién es. De pronto, el ascensor se detiene, las puertas se abren y una multitud de chicos lo recibe. Ha llegado al Claro, un lugar rodeado de altísimos muros con dos portones que todas las mañanas se abren y dan paso a un inmenso laberinto. De noche, las puertas se cierran y por el laberinto circulan unas aterradoras criaturas llamadas laceradores. Todo lo que ocurre en el Claro sigue unas pautas: al abrirse las puertas, algunos chicos salen a correr al laberinto para buscar una salida. Una vez al mes, el ascensor sube con un nuevo chico, nunca una chica... hasta ahora. Tras la llegada de Thomas, suena una alarma y el ascensor trae a otra persona. Es una chica, y en la nota que la acompaña pone: "Ella es la última. No llegarán más". Las cosas en el Claro empiezan a cambiar, y lo único en lo que Thomas puede pensar es en lo mucho que desea ser un corredor. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El corredor del laberinto: Las pruebas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-corredor-del-laberinto-las-pruebas-microhd-oKpfO.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JKn3Map.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mIiOOar.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Thomas (Dylan O'Brien) y los demás clarianos tendrán que enfrentarse al mayor desafío de sus vidas: buscar pistas sobre la misteriosa y poderosa organización "CRUEL". Esta aventura los llevará a "La Quemadura", un apocalíptico lugar lleno de inimaginables obstáculos. Aliados con miembros de la Resistencia, tendrán que descubrir quiénes son los dirigentes de la secta y cuáles son sus planes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último cazador de brujas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-ultimo-cazador-de-brujas-microhd-uDwPk.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hWx0Wji.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/o319cmf.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Kaulder es un cazador de brujas que resulta inmortal tras recibir una maldición de la todopoderosa Reina Bruja. 
 En el mundo actual sigue defendiendo a los humanos del mal que traen estos seres sobrenaturales.
 Belvial, un hechicero muy poderoso, es uno de sus mayores enemigos. 
 Atormentado por la pérdida de su familia, Kaulder es además el último miembro de su casta de cazadores de brujas. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Estasis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/stasis-3499c85cffe6de09e034dcaa9259cd36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WvjBTAC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h2Cf9Aj.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>En el año 2067, después de que 7 mil millones de personas fallecieran a causa de la guerra, dos agentes viajan en el tiempo hasta el año 2017 para evitar el apocalipsis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Freaks </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576550754-Freaks%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ir1HUQP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BljhK9L.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Un padre trastornado (Hirsch) encierra a su hija de 7 años en una casa, advirtiéndola de los peligros que hay fuera. Pero el misterioso Sr. Snowcone (Dern) la convence para que se escape y se una a él en una búsqueda profunda de lazos familiares, libertad y venganza.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Géminis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945284-Gemini%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Oq8p8o7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QaMZPWp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Henry Brogan, un asesino a sueldo ya demasiado mayor para seguir con su duro trabajo, decide retirarse. Pero esto no le va a resultar tan fácil, pues tendrá que enfrentarse a un clon suyo, mucho más joven. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682257-Godzilla%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] H0us3 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582607-Hous3%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e2xqEvE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bVMfMBz.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción </genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de antiguos compañeros de la universidad y sus parejas se reúnen para cenar y verse después de años. Durante la cena uno de ellos les confiesa haber descifrado uno de los archivos más secretos de Internet y les enseña una aplicación de realidad aumentada que ha encontrado dentro. Al intentar modificarla entre todos, desencadenan una serie de conflictos y acontecimientos con consecuencias inesperadas que irán empeorando cada vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568417099-Hellboy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5MX3IZF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zVdkeyk.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>La Agencia para la Investigación y Defensa Paranormal (AIDP) encomienda a Hellboy la tarea de derrotar a un espíritu ancestral: Nimue, conocida como "La Reina de la Sangre". Nimue fue la amante del mismísimo Merlín durante el reinado del Rey Arturo, de él aprendió los hechizos que la llevaron a ser una de las brujas más poderosas… Pero la locura se apoderó de ella y aprisionó al mago para toda la eternidad. Hace siglos consiguieron acabar con esta villana, enterrándola profundamente, pero ha vuelto de entre los muertos con la intención de destruir a la humanidad con su magia negra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] High Life  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1561042632-High%20Life%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2QrP41X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6GJiYMI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Espacio profundo. Monte y su hija Willow viven completamente aislados a bordo de una nave espacial. No siempre estuvieron solos: eran parte de un grupo de condenados a muerte que aceptaron conmutar sus sentencias por participar en una misión con destino al agujero negro más cercano a la Tierra. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Artemis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616639-1571020015-Hotel%20Artemis%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6Hcw8E.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KE0gwBd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Los Ángeles, año 2028. El Hotel Artemis es un hospital exclusivo para delincuentes, regentado por Jean Thomas (Jodie Foster) y ceñido a unas reglas muy estrictas. Cuando el centro es atacado, dará paso a una espiral de violencia difícil de contener.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1559928419-I%20Am%20mother%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inuyashiki </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684354-Inuyashiki%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6R6Wmng.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/59eC6QU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de mediana edad y un joven sufren un incidente en el cual adquieren poderes especiales. Cada uno de ellos usará ese extraño poder de manera muy diferente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1547933087-IO%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kin </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616589-1571020041-Kin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L2qKuRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fHJ4u7a.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Perseguidos por un criminal vengativo (James Franco) y una banda de soldados sobrenaturales,​ un exconvicto recién liberado (Jack Reynor) y su hermano adolescente adoptado (Myles Truitt) se ven obligados a escapar con un arma de origen misterioso que es su única protección.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La guerra del planeta de los simios</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1516371422-La%20guerra%20del%20planeta%20de%20los%20simios%20[HDRip][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xQhLIdr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NrshRPR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Bélico</genre>
<year>2017</year>
<info>César y sus monos son forzados a encarar un conflicto mortal contra 
 un ejército de humanos liderado por un brutal coronel. Después de sufrir pérdidas enormes, 
 César lucha con sus instintos más oscuros en una búsqueda por vengar a su especie. 
 Cuando finalmente se encuentren, Cesar y el Coronel protagonizarán una batalla 
 que pondrá en juego el futuro de ambas especies y el del mismo planeta. 
 Tercera película de la nueva saga de El Planeta de los Simios.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La luz de mi vida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437649-La%20Luz%20de%20mi%20Vida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5UhRmh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6J5H2St.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un padre y su hija están atrapados en el bosque después de que una pandemia mortal alterara radicalmente el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Torre Oscura </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/la-torre-oscura.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DJD8UhP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AXbmjn9.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Western. Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>En un mundo extrañamente parecido al nuestro un cowboy de nombre Roland Deschain de Gilead persigue a su eterno enemigo, "el hombre de negro". Roland, solitario, quizá maldito, anda sin descanso a través de un paisaje triste y abandonado. Conoce a Jake, un chico de Nueva York pero venido de otro tiempo, y ambos unen sus destinos. Ante ellos están las montañas. Y mucho más allá, la Torre Oscura... Adaptación de la saga literaria de Stephen King.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Liga de la Justicia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1520557206-Liga%20de%20la%20Justicia%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3f0wXr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HQZG3DZ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, 
  Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor.
  Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos 
  para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes – 
  Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, 
  quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los Descendientes 3 (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1572994688-Desscendientes%203%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NU].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xkQuXfy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KZzRx58.jpg</fanart>
<genre>Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Los hijos de los villanos, Mal, Evie, Jay y Carlos vuelven una vez más a la pequeña pantalla en una aventura en la que conoceremos al padre de Mal, que será el nuevo villano. Además, la hija de Úrsula, Uma, que dio mucha guerra en la anterior entrega, se une al grupo de protagonistas. En la cinta también aparecerán otros villanos clásicos de Disney como Hades, de Hércules, y el Dr. Facilier, de Tiana y el sapo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mad Max: Furia en la carretera </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/mad-max-furia-en-la-carretera-black-amp-chrome-hdrip-qQGaq.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OkPLVBX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IoJ8jfM.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Perseguido por su turbulento pasado, Mad Max cree que la mejor forma de sobrevivir es ir solo por el mundo. Sin embargo, se ve arrastrado a formar parte de un grupo que huye a través del desierto en un War Rig conducido por una Emperatriz de élite: Furiosa. Escapan de una Ciudadela tiranizada por Immortan Joe, a quien han arrebatado algo irreemplazable. Enfurecido, el Señor de la Guerra moviliza a todas sus bandas y persigue implacablemente a los rebeldes en una "guerra de la carretera" de altas revoluciones... Cuarta entrega de la saga post-apocalíptica que resucita la trilogía que a principios de los ochenta protagonizó Mel Gibson.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Megalodón </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1542084409-Megalodon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cgCwXUi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/B5wRJ7k.jpg</fanart>
<genre>Acción. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un submarino de aguas profundas, que forma parte de un programa internacional, es atacado por una enorme criatura y queda averiado en el fondo de la fosa oceánica más profunda del Pacífico, con su tripulación atrapada en el interior. El tiempo se acaba y un oceanógrafo chino, el Dr. Chang, recluta a Jonas Taylor (Jason Statham), un especialista en rescate en aguas profundas, en contra de los deseos de su hija Suyin (Li Bingbing) que cree que puede rescatar a la tripulación por sus propios medios. Pero ambos deberán unir sus fuerzas para salvar a la tripulación y también al océano de una amenaza imparable: un tiburón prehistórico de 23 metros conocido con el nombre de Megalodón. Aunque se creía que estaba extinguido, el Meg está vivo y coleando... y está de caza. Cinco años antes, Jonas se había encontrado con esta misma criatura aterradora, pero nadie le creyó en ese momento. Ahora Jonas debe enfrentarse a sus miedos para volver a las profundidades marinas... donde volverá a verse cara a cara con el depredador más temible de todos los tiempos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mirai </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565877182-Mirai%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i2LuNwb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gCjW7uG.jpg</fanart>
<genre>Animación. Drama. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Kun, un niño mimado y consentido de cuatro años al que sus padres dejan de prestar atención cuando nace su hermana Mirai, empieza a sufrir situaciones en casa que nunca había vivido. Pero entonces, la versión adolescente de su hermana viaja en el tiempo desde el futuro para vivir junto a Kun una aventura extraordinaria más allá de lo imaginable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Engines </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1552326130-Mortal%20Engines%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oDdcGCe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JHkiBwc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Miles de años después de la destrucción de la civilización por un cataclismo, 
la humanidad se ha adaptado y, ahora, existen gigantescas ciudades en movimiento 
que vagan por la tierra sobre enormes ruedas absorbiendo a los pueblos más pequeños 
para obtener recursos. En una de esas colosales urbes Tom Natsworthy (Robert Sheehan),
 proveniente de la clase baja de Londres, deberá luchar por su vida junto a la peligrosa
 fugitiva Hester Shaw (Hera Hilmar). Dos opuestos, cuyos caminos nunca debieron cruzarse, 
 forman una peculiar alianza destinada a cambiar el curso del futuro.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Okko, el hostal y sus fantasmas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1566066809-Okko%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pjDARSd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MmjUAXD.jpg</fanart>
<genre>Animación. Fantástico. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras perder a sus padres en un accidente, Okko empieza a vivir en el campo con su abuela que lleva una posada japonesa tradicional. Mientras se prepara para ser la propietaria de la posada, empezará a ver fantasmas amistosos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim: Insurrección </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1530302484-Pacific%20Rim%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MObZQb3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cd9drx4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un futuro cercano. Han pasado 10 años tras la primera invasión que sufrió la humanidad, pero la lucha aún no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju, una raza de alienígenas colosales, que emergen desde un portal interdimensional con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neuronal que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Será entonces cuando los supervivientes de la primera invasión, además de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendrán que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque. Con la Tierra en ruinas e intentando reconstruirse, esta nueva batalla puede ser decisiva para el futuro.... Secuela de 'Pacific Rim' (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pokémon: Detective Pikachu </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566537504-Pokemon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/arHtDat.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vZufFR0.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando el gran detective privado Harry Goodman desaparece misteriosamente; Tim, su hijo de 21 años, debe averiguar qué sucedió. En la investigación lo ayuda el antiguo compañero Pokémon de Harry, el Detective Pikachu: un super detective adorable y ocurrente que se asombra incluso a sí mismo. Tim y Pikachu se dan cuenta que increíblemente pueden comunicarse, y unen fuerzas en una aventura para develar el misterio enmarañado. Mientras buscan pistas en las calles resplandecientes de Ryme City, una vasta metrópolis moderna donde los humanos y los Pokémon comparten un mundo real hiperrealista, encuentran distintos personajes Pokémon y descubren un complot impactante que podría destruir la convivencia pacífica y amenazar a todo el universo Pokémon.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Predator </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1545863180-Predator%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YE72qEQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WnBMeBj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde los confines del espacio hasta los suburbios de las pequeñas ciudades, la búsqueda llega a la casa de la reinvención por Shane Black de la saga "Predator". Ahora, los cazadores más letales del universo son más fuertes, más inteligentes y más mortales que nunca, y se han mejorado genéticamente con ADN de otras especies. Cuando un niño accidentalmente desencadena su regreso a la Tierra, solo un grupo de ex soldados y una profesora de ciencias podrán evitar, quizá el fin de la raza humana...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prospect </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530777-Prospect%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4DFokvk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/avucHOv.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Una adolescente y su padre viajan a una luna remota en busca de riqueza. Pero hay otros ambulando por el tóxico bosque de la luna y el trabajo rápidamente se vuelve una desesperada lucha por escapar de allí.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rendel </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/rendel-4iMa0gXKUM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f8cPWzF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/khupDIE.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Rendel, un nuevo antihéroe enmascarado, busca venganza contra VALA, una enorme organización criminal que, además de haber dañado a su familia, que planea expandir sus actividades ilícitas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/regreso-al-futuro-62279ef444593b05592f575cea4ae85a.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uAdehpH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/p505qps.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1985</year>
<info>Marty McFly es un adolescente amigo de Doc, un científico a los que todos menos él toman por chiflado. 
  Cuando Doc crea una máquina para viajar en el tiempo en forma de un automóvil deportivo, 
  Marty viaja accidentalmente al año 1955. 
  Allí se encontrará con sus padres cuando eran jóvenes, pero impide su primer encuentro. A partir de entonces, 
  y con el tiempo en su contra, McFly deberá conseguir que se enamoren para que se casen y él no deje de existir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro II</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/regreso-al-futuro-ii-24daad8e974922eb8cda44d5375d6560.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HIrH89H.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ONhNBxe.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>1989</year>
<info>Aunque a Marty McFly todavía le falta tiempo para asimilar el hecho de estar viviendo dentro de la familia 
   perfecta gracias a su anterior viaje en el tiempo, 
   no le queda ni espacio para respirar cuando su amigo Doc aparece de improviso con la máquina del tiempo 
   (mucho más modernizada), e insta a que le acompañen él y su novia a viajar al futuro para solucionar un
   problema con la ley que tendrá uno de sus futuros hijos. En la tremenda vorágine futurista, 
   con todo lo que ello conlleva, del Hill Valley de 2015, 
   la presencia de tales viajeros temporales causará un efecto mayor que el que iban a arreglar. 
   Un almanaque deportivo y la posesión del secreto de la existencia de la máquina del tiempo 
   por parte del siempre villano Biff Bannett, serán los ingredientes que conjugarán una causa-efecto en el pasado, 
   en el presente y en el propio futuro, que hará que Marty y Doc se tengan que emplear a fondo para 
   poner fin a la catástrofe a la que les lleva el destino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al futuro III</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/regreso-al-futuro-iii-9b10e4192afc4d09f405a469b1a3673f.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/snbQot1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/w8OTrXg.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Fantástico. Aventuras. Western</genre>
<year>1990</year>
<info>Doc tiene el coche-máquina del tiempo averiado, y está prisionero en la época del salvaje oeste. 
   Por su parte, Marty McFly está en 1955 y acaba de encontrar una carta escrita por Doc en 1885. 
   En ella, Doc le pide que arregle el coche, pero que no vaya a rescatarlo pues se encuentra muy bien en el pasado.
   Sin embargo el muchacho irá en su búsqueda cuando descubre una vieja tumba en la que lee que su amigo murió en 1885.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556067413-Replicas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HPGSFqH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MlX9EzC.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1555945211-Sorry%20to%20Brother%20You%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Snatchers </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582600342-Snatchers%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QwKfxhN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOyvwCa.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de tener relaciones sexuales por primera vez, la joven Sara se despierta al día siguiente embarazada de nueve meses con un alienígena.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Homecoming </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1516372039-Spider-Man%20Homecoming%20[HDRip][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrrent.Biz].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vjyaDtX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n65Op9X.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Comedia.Ciencia ficción</genre>
<year>2017</year>
<info>Peter Parker (Tom Holland) comienza a experimentar su recién descubierta identidad como el superhéroe Spider-Man. Después de la experiencia vivida con los Vengadores, Peter regresa a casa, donde vive con su tía (Marisa Tomei). Bajo la atenta mirada de su mentor Tony Stark (Robert Downey Jr.), Peter intenta mantener una vida normal como cualquier joven de su edad, pero interrumpe en su rutina diaria el nuevo villano Vulture (Michael Keaton) y, con él, lo más importante de la vida de Peter comenzará a verse amenazado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571613320-Spider%20Man%20Lejos%20De%20Casa%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.Is].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spenser: Confidencial  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583553735-Spenser%20Confidential%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B0EA1Ym.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zOyBOEQ.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia</genre>
<year>2020</year>
<info>El exagente de policía Spenser (Mark Wahlberg) regresa a los bajos fondos de Boston cuando destapa la conspiración causante de un asesinato muy mediático. A pesar de las constantes amenazas, Spenser decide tomarse la justicia por su mano para demostrar que nadie está por encima de la ley.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Wars: El despertar de la Fuerza </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/star-wars-el-despertar-de-la-fuerza-microhd-SQ8ce.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TSS0SNU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wjHn7Fm.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras</genre>
<year>2015</year>
<info>Treinta años después de la victoria de la Alianza Rebelde sobre la segunda Estrella de la Muerte (hechos narrados en el Episodio VI: El retorno del Jedi), la galaxia está todavía en guerra. Una nueva República se ha constituido, pero una siniestra organización, la Primera Orden, ha resurgido de las cenizas del Imperio Galáctico. A los héroes de antaño, que luchan ahora en la Resistencia, se suman nuevos héroes: Poe Dameron, un piloto de caza, Finn, un soldado desertor de la Primera Orden, Rey, una joven chatarrera, y BB-8, un androide rodante. Todos ellos luchan contra las fuerzas del Mal: el Capitán Phasma, de la Primera Orden, y Kylo Ren, un temible y misterioso personaje que empuña un sable de luz roja.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator Génesis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/terminator-5-genesis-CdF5dnmLyn.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qsigQQh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vLLiaBI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2015</year>
<info>Año 2032. La guerra del futuro se está librando y un grupo de rebeldes humanos tiene el sistema de inteligencia artificial Skynet contra las cuerdas. John Connor (Jason Clarke) es el líder de la resistencia, y Kyle Reese (Jai Courtney) es su fiel soldado, criado en las ruinas de una postapocalíptica California. Para salvaguardar el futuro, Connor envía a Reese a 1984 para salvar a su madre, Sarah (Emilia Clarke) de un Terminator programado para matarla con el fin de que no llegue a dar a luz a John. Pero lo que Reese encuentra en el otro lado no es como él esperaba...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator: Destino oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293453-Terminator%20Destino%20Oscuro%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vmWC5rr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZyUUWYB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sarah Connor (Linda Hamilton) y Grace (Mackenzie Davis), una híbrido de cyborg y humano, deberán proteger a una joven del Rev-9, un nuevo Terminator que viene del futuro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Territorio Escualo (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564676694-Territorio%20Escualo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ton700P.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYukCLk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Paige (Gina Vitori) invita a su hermana pequeña Lindsey (Aubrey Reynolds) a una inmersión de buceo en una cueva submarina. Sin embargo, las cosas no salen según lo previsto: su avión se estrella y se despiertan desorientadas en la isla. Allí se encontrarán con tiburones asesinos que las perseguirán incansablemente mientras hacen todo lo posible por sobrevivir a sus feroces ataques. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thor 3 Ragnarok</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1519565358-Thor%203%20Ragnarok%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kBJTMc5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PTtLZom.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Thor está preso al otro lado del universo sin su poderoso martillo y se enfrenta a una carrera contra el tiempo. 
  Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarok porque significaría la 
  destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización Asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza,
  la implacable Hela. Pero, 
  primero deberá sobrevivir a una competición letal de gladiadores que lo enfrentará a su aliado y compañero en los Vengadores,
  ¡el Increíble Hulk!.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Titan </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/the-titan-9OoDxAQwDb.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YaNmCI7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MUjLZA9.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un futuro cercano, una familia de militares decide tomar parte en un revolucionario experimento de evolución genética y exploración espacial que trata de acelerar el desarrollo genético del ser humano con un objetivo: poder relocalizar a la humanidad en otro planeta y así evitar su extinción.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Domestics </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DGtaVfn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OtRW03R.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un mundo posapocalíptico habitado por bandas, un matrimonio cruza el país buscando refugio para poder sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Mummy</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/the-mummy.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ig04cWr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/06Jz8bT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2017</year>
<info>La Momia 2017: Tom Cruise encabeza una nueva y increíble versión cinematográfica de la historia
 legendaria que ha maravillado a las culturas de todo el planeta desde los albores de la civilización: LA MOMIA.
A pesar de estar sepultada en una tumba sellada bajo las inflexibles arenas del desierto,
 una vieja princesa (Sofia Boutella) cuyo destino le fue inmerecidamente arrebatado se lúcida actualmente,
 trayendo consigo una maldad alimentada a lo largo de siglos y horrores que retan la entendimiento humana.
Desde las antojadizas arenas de Oriente Medio a los laberintos enterrados bajo el Londres de hoy día,
 LA MOMIA evoca emociones de sorprendente intensidad con una emocionante combinación de adrenalina
 y instantes escalofriantes en una imaginativa nueva versión que nos transporta a un planeta de dioses y monstruos.
Notas de producción
Reboot del tradicional personaje, La Momia. La cinta original data de mil novecientos treinta y dos, 
 si bien Stephen Sommers efectuó una siguiente trilogía iniciada en dos mil uno. La película es 
 parte del cosmos cinematográfico de monstruos de Universal Pictures.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Cloverfield Paradox </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1517836155-The%20Cloverfield%20Paradox%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0vPjwg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/96fauQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra está sufriendo una crisis energética y, como resultado, 
 la guerra se está gestando. 
 Una posible solución es que un equipo de expertos volado desde la Tierra a una estación
 espacial donde utilizarán un acelerador de partículas para acceder a una fuente ilimitada de energía.
 Ava (Gugu Mbatha-Raw) está dejando atrás un amoroso esposo, 
 pero también una tragedia en la que murieron sus dos hijos pequeños. 
 Junto con su equipo internacional (que también incluye a David Oyelowo , 
 Daniel Brühl y Zhang Ziyi), ella trabaja incansablemente en un intento de salvar a la humanidad.
 Pero el proceso lleva más tiempo de lo esperado y cuando parece que finalmente pudieron haberlo resuelto,
 todo el infierno se desata a bordo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: La era de la extinción </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/transformers-la-era-de-la-extincion-br-line-kCxgc.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h7YLIZj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Q0xt44S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2014</year>
<info>Han pasado 4 años desde la tragedia de Chicago y la humanidad sigue reparando los destrozos, pero tanto los Autobots como los Decepticons han desaparecido de la faz de la Tierra. Ahora el Gobierno de los Estados Unidos está utilizando la tecnología rescatada en el asedio de Chicago para desarrollar sus propios Transformers. Al frente del proyecto está Joshua Joyce (Stanley Tucci), un arrogante diseñador que piensa que los Autobots son "basura tecnológica" y se cree capaz de fabricar unos robots infinitamente más avanzados. Mientras tanto, Cade Yeager (Mark Wahlberg), un mécánico inventor, encuentra un Marmon semi-trailer. Al intentar repararlo, descubre que el camión no solo era un Transformer, sino también el mismísimo Optimus Prime, líder de los Autobots. Lo que Cade ignora son las consecuencias que pueden derivarse de este hallazgo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transformers: El último caballero</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1508664486-Transformers%205%20-%20WwW.EliteTorrent.BiZ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SaAjzqT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WNTqoIt.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>La Tierra es un lugar desolado, plagado de edificios destruidos y donde los seres humanos luchan por sobrevivir 
  al conflicto que la humanidad mantiene con los robots alienígenas. 
  Izabella es una de las muchas personas cuya vida cambió drásticamente con la llegada de los extraterrestres. 
  La joven, que se ha adaptado completamente a su nueva vida en las calles, 
  se unirá a Cade Yeager para hacer frente al peligroso desafío que tienen por delante. Y es que,
  ante dos mundos que colisionan y solo uno de ellos sobrevivirá.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Guerras de sangre </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1548706641-Underworld%205%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0hpbfGK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDBf78W.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>La vampira Selene (Kate Beckinsale) deberá defenderse de ataques brutales de los dos clanes, el de los Lycans y el de los Vampiros que la traicionaron. Con sus únicos aliados, David (Theo James) y Thomas su padre (Charles Dance), ella debe detener la guerra eterna entre Vampiros y Lycans, aunque signifique tener que hacer un último sacrificio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Upgrade (Ilimitado) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1547933513-Upgrade%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dq08mDs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oFWPrej.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras ver cómo su mujer es asesinada tras un accidente que le deja parapléjico, un hombre se somete a una operación que le permite volver a caminar para así poder vengar a su esposa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venom </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1546472445-Venom%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V94BPDy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DCvkaPt.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Como periodista, Eddie Brock (Tom Hardy) lleva tiempo intentando desenmascarar al creador de la Fundación Vida, el famoso genio científico Carlton Drake (Riz Ahmed), una obsesión que ha arruinado su carrera y su relación con su novia, Anne (Michelle Williams). Al investigar uno de los experimentos de Drake, el ente alienígena Venom se fusiona con el cuerpo de Eddie, y el reportero adquiere de pronto nuevos e increíbles superpoderes, así como la oportunidad de hacer prácticamente lo que se le antoje. Retorcido, oscuro, impredecible e impulsado por la cólera, Venom obliga a Eddie a luchar por controlar unas habilidades sumamente peligrosas que, al mismo tiempo, también resultan embriagadoras y le hacen sentir poderoso. Dado que Eddie y Venom se necesitan mutuamente para conseguir lo que quieren, se van entremezclando cada vez más... ¿Dónde acaba Eddie y empieza Venom?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066652-Avengers%20Endgame%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Infinity War </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1534528473-Vengadores%20-%20Infinity%20War%20[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TBHQRTq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uw0Hbrp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: La era de Ultrón </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/vengadores-la-era-de-ultron-microhd-QvLKY.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UUvCF0e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rYWQhEI.jpg</fanart>
<genre>>Fantástico.Acción.Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info>Cuando Tony Stark intenta reactivar un programa caído en desuso cuyo objetivo es mantener la paz, las cosas empiezan a torcerse y los héroes más poderosos de la Tierra, incluyendo a Iron Man, Capitán América, Thor, El Increíble Hulk, Viuda Negra y Ojo de Halcón, tendrán que afrontar la prueba definitiva cuando el destino del planeta se ponga en juego. Cuando el villano Ultrón emerge, le corresponderá a Los Vengadores detener sus terribles planes, que junto a incómodas alianzas llevarán a una inesperada acción que allanará el camino para una épica y única aventura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Victor Frankenstein</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/victor-frankenstein-hdrip-3LRa4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cMWOBQV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2s8fSOC.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info> En los ambiciosos planes del doctor para devolver la vida a un cuerpo inerte a través de la ciencia, 
 Igor (Daniel Radcliffe, ‘Harry Potter‘) será una parte esencial para cumplir su objetivo. 
 Narrada desde el punto de vista distorsionado y cómico del auxiliar de experimentos, 
 la película revivirá los sucesos que llevaron al genio de la medicina a jugar a ser Dios. 
 Desenterrar cadáveres, asistirle en la cirugía post mortem o acompañarle a robar miembros por la noche, 
 serán algunas de las oscuras misiones de este peculiar y único personaje. 
 Este torpe y sucio compañero de fechorías será el centro de un mundo terrorífico a la vez que 
 conmovedor sobre el poder de la ciencia y la imaginación humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wonder Woman </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1539030676-Wonder%20Woman%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/13Lc117.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/65q9rEa.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Bélico.Aventuras</genre>
<year>2017</year>
<info>
Wonder Woman 2017: Antes de ser Wonder Woman la mujer maravilla, era Diana, princesa de las 
amazonas, entrenada para ser una guerrera imparable. Criada en una isla paraíso escondida del resto 
del mundo, cuando un piloto americano se estrella en sus costas y le explica el gran conflicto que está 
desatándose en el exterior, Diana decidirá abandonar su hogar convencida de que puede detener la 
amenaza. Luchando junto al hombre en una guerra para detener todas las guerras, Diana descubrirá
todos sus poderes… y su verdadero destino.

Fue formada en un comienzo por su madre en una figura de arcilla. Se le concedió vida por la súplica
de su madre (Hipólita) a la diosa Afrodita. Concebida de esta manera por gracia de una diosa, Diana 
medró siendo la más hermosa amazona de la Isla Paraíso, con la sabiduría de Atenea, tan fuerte como
Hércules y más diligente y veloz que Hermes.
Contrariando los deseos de su madre, con un disfraz consiguió descabullirse y ganar la competencia
para seleccionar la amazona más poderosa, la que debía partir de la Isla para ayudar a los mortales en
su lucha contra el nacionalsocialismo.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Días del futuro pasado </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/x-men-dias-del-futuro-pasado-rogue-cut-microhd-yQn41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TebLv4N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2ZEcIoB.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Los X-Men luchan por la supervivencia de la especie en una guerra que se desarrolla en épocas diferentes. Los personajes de la trilogía cinematográfica original de “X-Men” unen sus fuerzas a las que ellos mismos poseían en el pasado, cuando eran más jóvenes (tal y como aparecen en “X-Men: Primera generación”), para cambiar un importante acontecimiento histórico y librar una épica batalla que podría salvar nuestro futuro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Apocalipsis </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/x-men-apocalipsis-hdrip-h2byj.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jbecgbt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2Bl9Gl8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Desde el inicio de los tiempos Apocalipsis, el mutante más poderoso que ha existido nunca, era adorado como un dios mientras acumulaba los poderes del resto de mutantes convirtiéndose en un ser inmortal. Tras miles de años dormido, despierta en un mundo que no le gusta y por ello recluta un equipo, encabezado por Magneto, para acabar con toda la humanidad y crear un nuevo orden mundial. Pero el Profesor X, con la ayuda de Mística, se unirá a un grupo de jóvenes mutantes para tratar de detener al mayor enemigo contra el que se hayan enfrentado jamás.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568027862-Xmen%20Fenix%20Oscura%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489910-Shazam%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>