<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aquaman </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/SJxceF7PNUS/Aqu4m4n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G79NRLIBGI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sayn2hkub60j/Aquaman__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OSC6WWB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PkBUc06.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando Arthur Curry (Jason Momoa) descubre que es mitad humano y mitad atlante, emprenderá el viaje de su vida en esta aventura que no sólo le obligará a enfrentarse a quién es en realidad, sino también a descubrir si es digno de cumplir con su destino: ser rey, y convertirse en Aquaman.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anon </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/L4ncf1W2nDZ/An0n.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BIEY4FHA</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/aocboe0rdbfl/An0n.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9SR9wqf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3lALjs.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ambientada en un mundo futuro en el que no existe el anonimato ni el crimen, un detective se encuentra con una mujer que amenaza su seguridad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Alita: Ángel de combate </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/hQg88U38QFh/Al1ta.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/QLoQVQGfJAM/pt1917.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SEH58FYL</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/07w9tgq9ho9e/A11taAng3lD3C0mbat3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rkOP4iS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FYAhh9S.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Romance. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuando Alita (Rosa Salazar) se despierta sin recordar quién es en un mundo futuro que no reconoce, Ido (Christoph Waltz), un médico compasivo, se da cuenta de que en algún lugar de ese caparazón de cyborg abandonado, está el corazón y alma de una mujer joven con un pasado extraordinario. Mientras Alita toma las riendas de su nueva vida y aprende a adaptarse a las peligrosas calles de Iron City, Ido tratará de protegerla de su propio pasado, mientras que su nuevo amigo Hugo (Keean Johnson) se ofrecerá, en cambio, a ayudarla a desenterrar sus recuerdos. Cuando las fuerzas mortales y corruptas que manejan la ciudad comienzan a perseguir a Alita, ella descubre una pista crucial sobre su pasado: posee habilidades de combate únicas que los que ostentan el poder querrán controlar a toda costa. Sólo manteniéndose fuera de su alcance, podrá salvar a sus amigos, a su familia y el mundo que ha aprendido a amar. Remake del clásico anime de 1993 "Alita, Ángel del Combate".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ant-Man Y La Avispa </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2vYSnaqtjeD/AntM4n2.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56SA68QZG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GY9D6ci.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HmXmQ1K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de “Capitán América: Guerra Civil”, 
  Scott Lang lidia con las consecuencias de sus elecciones como superhéroe y padre. 
  Mientras lucha por mantener un equilibrio entre su vida hogareña y sus responsabilidades como Ant-Man, 
  se enfrenta a Hope van Dyne y al Dr. Hank Pym con una nueva misión urgente. Scott debe volver a ponerse el traje y 
  aprender a luchar junto con La Avispa mientras el equipo trabaja en conjunto para descubrir secretos del pasado.</info> 
</item>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Beyond White Space </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/fyz6zkQUNq1/B3y0ndSp4ce.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G77A27C99I</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ae2lc5smoyjs/B3y0ndSp4ce.m1080pf.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FrYAAlK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CvJT6TR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un carguero espacial propiedad de una gran empresa está preparado para su última recolección de la temporada. De improviso, una gigantesca criatura aparece, poniendo en peligro el regreso a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Black panther</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2EEEmVTAgYf/Bl4ckP4nter.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MK9V3N7V</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/fln4xdwthdtt/Black_Panther__BluRayRIP__www.descargas2020.com_.avi.html</urlsolve>
<urlsolve>https://streamango.com/f/brmmnopptmbtrtqc/Black_Panther_BluRay_720p_X264_MKV_AC3_5_1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_2018_www_descargas2020_com_mkv</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSMFNZ2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/V1hWt6U.jpg</fanart>
<genre>Acción. Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>T'Challa (Chadwick Boseman) regresa a su hogar en la apartada nación africana de Wakanda para servir como líder de su país.
  Tras suceder a su padre en el trono, pasa a convertirse en Pantera Negra, 
  una sigilosa criatura de la noche, 
  con agudos sentidos felinos y otras habilidades como súper fuerza e inteligencia, 
  agilidad, estrategia o maestro del combate sin armas. 
  Es bajo el liderazgo de T'Challa como Wakanda consigue convertirse en una de las naciones más ricas y tecnológicamente
  avanzadas del planeta. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blackwood </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G6v7omiFsX7/81a6kw00d.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MIAJG9G8</urlsolve>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/cdmqlqcbntlefqtr/Down_a_dark_hall_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
<fanart>https://i.imgur.com/2bRAbEE.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h4UtOPK.jpg</thumbnail>
<genre>Intriga. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Cinco chicas problemáticas se ven obligadas a acogerse a un programa experimental de enseñanza, 
 impartido por la enigmática Madame Duret (Uma Thurman) en el internado Blackwood.
 Pronto empiezan a mostrar talentos singulares que no sabían que poseían, y a tener extraños sueños,
 visiones y lagunas de memoria. Cuando la frontera entre realidad y sueño comienza a hacerse demasiado difusa,
 todas comprenden al fin el motivo por el que han sido llamadas a Blackwood. Aunque puede que ya sea tarde...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Campamento alienígena </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/iLegRR6YMCM/C4mpam3ntA113n1g3na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5MR13P845</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n4ITqAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZIDSMOL.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Aventuras</genre>
<year>2019</year>
<info>Cuatro adolescentes deberán unir sus fuerzas para salvar al mundo cuando una invasión alienígena interrumpe su campamento de verano.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitana Marvel </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/WkJnb61U3eY/pt1916.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7SEKMDZJR</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/jmy648wmrzer/Cap1tanaMarv3l.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KHIMKqu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/O0IhiC4.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>La historia sigue a Carol Danvers mientras se convierte en uno de los héroes más poderosos del universo, cuando la Tierra se encuentra atrapada en medio de una guerra galáctica entre dos razas alienígenas. Situada en los años 90, 'Capitana Marvel' es una historia nueva de un período de tiempo nunca antes visto en la historia del Universo Cinematográfico de Marvel.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragon Ball Super: Broly </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Gw9rEUFfNP3/Dra60n8a775up3r8r07y.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G78IFBDN76</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dqhfusdn1uch/Drag0nBa11Sup3rBr0ly.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V5Lgw1A.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sAmd8Z9.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra disfruta en paz la celebración de el Torneo del Poder. Sin embargo, Goku es consciente de que existen enemigos aún por descubrir en el Universo, por lo que sigue entrenando sin descanso para alcanzar cotas de poder nunca antes conocidas en un superguerrero. Confirmando sus peores temores, un día aparece un supersayano que responde al nombre de "Broly", un poderoso guerrero que debería de haber sido eliminado junto con el planeta Vegeta cuando éste fue destruído hace ya algunas décadas. ¿Cómo ha podido sobrevivir un guerrero de tal poder? La situación no deja de empeorar cuando el mismísimo Frieza vuelve desde el Infierno para verse envuelto en un terrible mix que llevará a los héroes a luchar por salvar el planeta Tierra una vez más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool 2 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/c5XHoWKAM4f/D3adP0l2.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G56TQ8XCKW</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IeU2qLS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nNKdZeB.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Wade Wilson (Ryan Reynolds), mejor conocido como Deadpool, su nombre de batalla e identidad antiheroica, está de regreso con Deadpool 2 y en esta ocasión su misión será salvar a un chico llamado Russell (Julian Dennison) de las manos de un poderoso rival llamado Cable (Josh Brolin). En aras de dar cumplimiento a su tarea el antihéroe formará un grupo al cual pondrá el nombre de X-Force. Secuela de la exitosa película (recaudó más de 780 millones de dólares en todo el mundo) parodia de los superhéroes mutantes del 2016, también protagonizada por Reynolds.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado siniestro de la luna </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/GZpJh6koTt3/pt1990.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7MH410G9N</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQ3ANCi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uvgLiB3.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1988, el oficial de la policía de Filadelfia Thomas Lockhart (Boyd Holbrook), ansioso por convertirse en detective, comienza a seguirle la pista a un asesino en serie que misteriosamente resurge cada nueve años. Cuando los crímenes del asesino empiezan a desafiar cualquier explicación científica, la obsesión por descubrir la verdad amenaza con destruir su carrera, su familia y, posiblemente, su cordura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Godzilla: Rey de los monstruos </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/YPi1SrwMzA1/G0dz1lla.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G73UIIO2NP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9kgBxpi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RH35hPb.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los criptozoólogos de la agencia Monarch tratan de enfrentrarse a un grupo de enormes monstruos, incluyendo el propio Godzilla. Entre todos intentan resistir a las embestidas de Mothra, Rodan o del último némesis de la humanidad: King Ghidorah. Estas ancianas criaturas harán todo lo posible por sobrevivir, poniendo en riesgo la existencia del ser humano en el planeta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Artemis </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4iYo4SZ974k/pt18171.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/xicuvxovbt1w.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6Hcw8E.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KE0gwBd.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Los Ángeles, año 2028. El Hotel Artemis es un hospital exclusivo para delincuentes, regentado por Jean Thomas (Jodie Foster) y ceñido a unas reglas muy estrictas. Cuando el centro es atacado, dará paso a una espiral de violencia difícil de contener.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] High Life  </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4XA79gpw8ZE/pt54.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7E8IG2G46</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/ncvlpjkeovvj/H1ghL1f3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2QrP41X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6GJiYMI.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Espacio profundo. Monte y su hija Willow viven completamente aislados a bordo de una nave espacial. No siempre estuvieron solos: eran parte de un grupo de condenados a muerte que aceptaron conmutar sus sentencias por participar en una misión con destino al agujero negro más cercano a la Tierra. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inuyashiki </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/NJJJK4d7tT6/pt18168.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7Y923OVE2</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6R6Wmng.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/59eC6QU.jpg</fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de mediana edad y un joven sufren un incidente en el cual adquieren poderes especiales. Cada uno de ellos usará ese extraño poder de manera muy diferente.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] IO </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FKSiRiMNyEa/I0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G57OEN6AXC</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8I7oB9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kamrxIK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Sam, una adolescente, es una de las últimas supervivientes de una Tierra post-apocalíptica. Con el transbordador final programado para salir del planeta, Sam debe decidir si viajar al punto de lanzamiento y unirse al resto de la humanidad; o permanecer en la Tierra, y ser un náufrago en el único hogar que ha conocido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] I Am Mother </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2NjDP2S9xDN/pt1928.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TCSHL9YB</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/bev6z6042479/1AmM0th3r.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MLEZ7DN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PPty13J.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una chica adolescente (Rugaard) es criada en un refugio subterráneo por una madre robot. Pero el vínculo entre ambas se ve amenazado cuando entra en escena una mujer desconocida y ensangrentada (Swank) que pone en tela de juicio todo lo que su madre robótica le ha enseñado sobre el mundo exterior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kin </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Fa7uu9o7zct/pt18170.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/ihby6elrov6n.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/L2qKuRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fHJ4u7a.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Perseguidos por un criminal vengativo (James Franco) y una banda de soldados sobrenaturales,​ un exconvicto recién liberado (Jack Reynor) y su hermano adolescente adoptado (Myles Truitt) se ven obligados a escapar con un arma de origen misterioso que es su única protección.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mortal Engines </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/DFjCCufE1VS/M0rt4lEng1nes.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G2UBZ006WI</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vkk67o47tark/m0rtal3ng1n3sv2.mp4.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oDdcGCe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JHkiBwc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Acción.Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Miles de años después de la destrucción de la civilización por un cataclismo, 
la humanidad se ha adaptado y, ahora, existen gigantescas ciudades en movimiento 
que vagan por la tierra sobre enormes ruedas absorbiendo a los pueblos más pequeños 
para obtener recursos. En una de esas colosales urbes Tom Natsworthy (Robert Sheehan),
 proveniente de la clase baja de Londres, deberá luchar por su vida junto a la peligrosa
 fugitiva Hester Shaw (Hera Hilmar). Dos opuestos, cuyos caminos nunca debieron cruzarse, 
 forman una peculiar alianza destinada a cambiar el curso del futuro.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prospect </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/13ss6mC4vtL/pt1870.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7FFX7I3DS</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/2hydiesvnsix/Pr0sp3ct.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4DFokvk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/avucHOv.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Una adolescente y su padre viajan a una luna remota en busca de riqueza. Pero hay otros ambulando por el tóxico bosque de la luna y el trabajo rápidamente se vuelve una desesperada lucha por escapar de allí.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Predator </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/g11NdWbFaQo/pt1873.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7EBV2BNF8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YE72qEQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WnBMeBj.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Desde los confines del espacio hasta los suburbios de las pequeñas ciudades, la búsqueda llega a la casa de la reinvención por Shane Black de la saga "Predator". Ahora, los cazadores más letales del universo son más fuertes, más inteligentes y más mortales que nunca, y se han mejorado genéticamente con ADN de otras especies. Cuando un niño accidentalmente desencadena su regreso a la Tierra, solo un grupo de ex soldados y una profesora de ciencias podrán evitar, quizá el fin de la raza humana...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pacific Rim: Insurrección </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/5Rp996PuX39/pt1872.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7FC1DCFQJ</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/lhtjm3jiima8/041ac1f1cRim.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MObZQb3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cd9drx4.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un futuro cercano. Han pasado 10 años tras la primera invasión que sufrió la humanidad, pero la lucha aún no ha terminado. El planeta vuelve a ser asediado por los Kaiju, una raza de alienígenas colosales, que emergen desde un portal interdimensional con el objetivo de destruir a la raza humana. Ante esta nueva amenaza, los Jaegers, robots gigantes de guerra pilotados por dos personas para sobrellevar la inmensa carga neuronal que conlleva manipularlos, ya no están a la altura de lo que se les viene encima. Será entonces cuando los supervivientes de la primera invasión, además de nuevos personajes como el hijo de Pentecost (John Boyega), tendrán que idear la manera de sorprender al enorme enemigo, apostando por nuevas estrategias defensivas y de ataque. Con la Tierra en ruinas e intentando reconstruirse, esta nueva batalla puede ser decisiva para el futuro.... Secuela de 'Pacific Rim' (2013).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Replicas </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/cyUd35HyAsZ/R3pl1cas.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6NS10GSMD</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/sud0qynsgglj/Replicas__BluRay_Rip_720p_X264_MKV__AC3_5.1_Castellano_-_Ingles_-_Sub_ES__2019_.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HPGSFqH.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MlX9EzC.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Thriller de ciencia ficción que se centra en un neurocientífico que, 
  después de sufrir un accidente de coche y que en este muriera su familia, 
  no se detendrá ante nada para traerlos de vuelta, 
  incluso si eso significa enfrentarse a él mismo dentro de un laboratorio controlado por el gobierno, 
  un grupo de trabajo de policía y las leyes físicas de la ciencia. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Spider-Man: Lejos de casa </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BdfivpvfbUF/pt19100.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://vidoza.net/g2cpl1umcwwm.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6x2xaTL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J5ztGA2.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>Peter Parker decide irse junto a MJ, Ned y el resto de sus amigos a pasar unas vacaciones a Europa. Sin embargo, el plan de Parker por dejar de lado sus superpoderes durante unas semanas se ven truncados cuando Nick Fury contacta con él para solicitarle ayuda para frenar el ataque de unas criaturas elementales que están causando el caos en el continente. En ese momento, Parker vuelve a ponerse el traje de Spider-Man para cumplir con su labor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sorry to Bother You </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/G9mL16eKk45/Sorr1B0th3r.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6NV4GYXQ6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/dd8zm4jlf1tt/Sorry_to_Bother_You__BluRay_RIP__AC3_5.1_Castellano__2019_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NoArGox.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un vendedor telefónico con problemas de autoestima descubre la clave para el 
éxito en el negocio. Pero cuando empieza a subir escalones en la compañía, 
sus amigos activistas denuncian prácticas laborales injustas.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Titan </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/eBhK5cM56C4/pt1882.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7FN99KE0W</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/zazqv9gq2pj1/Th3T1tan.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YaNmCI7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MUjLZA9.png</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>En un futuro cercano, una familia de militares decide tomar parte en un revolucionario experimento de evolución genética y exploración espacial que trata de acelerar el desarrollo genético del ser humano con un objetivo: poder relocalizar a la humanidad en otro planeta y así evitar su extinción.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Territorio Escualo (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/B2BYb8x42Rt/T3rr1tor10Escu1lo.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5M064VDDY</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ton700P.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aYukCLk.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Paige (Gina Vitori) invita a su hermana pequeña Lindsey (Aubrey Reynolds) a una inmersión de buceo en una cueva submarina. Sin embargo, las cosas no salen según lo previsto: su avión se estrella y se despiertan desorientadas en la isla. Allí se encontrarán con tiburones asesinos que las perseguirán incansablemente mientras hacen todo lo posible por sobrevivir a sus feroces ataques. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Cloverfield Paradox</title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/dECDsE74ndL/Th3Cl0v3rf131dParad0x.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6O297K21I</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/j8wsvece8lp9/The_Cloverfield_Paradox_2018_HDRip_Spanish__ZonaTorrent2.Com_.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0vPjwg.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/96fauQY.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>La Tierra está sufriendo una crisis energética y, como resultado, 
 la guerra se está gestando. 
 Una posible solución es que un equipo de expertos volado desde la Tierra a una estación
 espacial donde utilizarán un acelerador de partículas para acceder a una fuente ilimitada de energía.
 Ava (Gugu Mbatha-Raw) está dejando atrás un amoroso esposo, 
 pero también una tragedia en la que murieron sus dos hijos pequeños. 
 Junto con su equipo internacional (que también incluye a David Oyelowo , 
 Daniel Brühl y Zhang Ziyi), ella trabaja incansablemente en un intento de salvar a la humanidad.
 Pero el proceso lleva más tiempo de lo esperado y cuando parece que finalmente pudieron haberlo resuelto,
 todo el infierno se desata a bordo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Upgrade (Ilimitado) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/LL7WUTSkL1f/Upgr4de.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5AK81ZD9T</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dq08mDs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oFWPrej.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras ver cómo su mujer es asesinada tras un accidente que le deja parapléjico, un hombre se somete a una operación que le permite volver a caminar para así poder vengar a su esposa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Shazam! </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/8yj17BCw9wZ/5h4z4m.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G55KOGCE0D</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6N5O3w.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/srE251U.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Ciencia ficción.Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Todos llevamos un superhéroe dentro, solo se necesita un poco de magia para sacarlo a la luz. Cuando Billy Batson (Angel), un chaval de acogida de 14 años que ha crecido en las calles, grita la palabra 'SHAZAM!', se convierte en el Superhéroe adulto Shazam (Levi), por cortesía de un antiguo mago. Dentro de un cuerpo musculoso y divino, Shazam esconde un corazón de niño. Pero lo mejor es que en esta versión de adulto consigue realizar todo lo que le gustaría hacer a cualquier adolescente con superpoderes: ¡Divertirse con ellos! ¿Volar? ¿Tener visión de rayos X? ¿Disparar un rayo con las manos? ¿Saltarse el examen de sociales? Shazam va a poner a prueba los límites de sus habilidades con la inconsciencia propia de un niño. Pero necesitará dominar rápidamente esos poderes para luchar contra las letales fuerzas del mal que controla el Dr. Thaddeus Sivana (Strong).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Endgame </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/BJY174rta4V/V3nG4me.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G66WF07FJG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8fVl7V2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/34XRG0C.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de los eventos devastadores de 'Avengers: Infinity War', el universo está en ruinas debido a las acciones de Thanos, el Titán Loco. Con la ayuda de los aliados que quedaron, los Vengadores deberán reunirse una vez más para intentar deshacer sus acciones y restaurar el orden en el universo de una vez por todas, sin importar cuáles son las consecuencias... Cuarta y última entrega de la saga "Vengadores".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vengadores: Infinity War </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2VZGnKJPk23/V3ngad0r351nf1n1tyWar.avi.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G50UUPF9R6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/xdmxnnqp6olt/V3ngad0r351nf1n1tyWar.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TBHQRTq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uw0Hbrp.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción.Fantástico.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>El todopoderoso Thanos ha despertado con la promesa de arrasar con todo a su paso, portando el Guantelete del Infinito, que le confiere un poder incalculable. Los únicos capaces de pararle los pies son los Vengadores y el resto de superhéroes de la galaxia, que deberán estar dispuestos a sacrificarlo todo por un bien mayor. Capitán América e Ironman deberán limar sus diferencias, Black Panther apoyará con sus tropas desde Wakanda, Thor y los Guardianes de la Galaxia e incluso Spider-Man se unirán antes de que los planes de devastación y ruina pongan fin al universo. ¿Serán capaces de frenar el avance del titán del caos?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venom </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/eAf5yRdihea/V3m0n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4PIPAV6YG</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/kuf5f03wv3nn/V3n0m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V94BPDy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DCvkaPt.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Como periodista, Eddie Brock (Tom Hardy) lleva tiempo intentando desenmascarar al creador de la Fundación Vida, el famoso genio científico Carlton Drake (Riz Ahmed), una obsesión que ha arruinado su carrera y su relación con su novia, Anne (Michelle Williams). Al investigar uno de los experimentos de Drake, el ente alienígena Venom se fusiona con el cuerpo de Eddie, y el reportero adquiere de pronto nuevos e increíbles superpoderes, así como la oportunidad de hacer prácticamente lo que se le antoje. Retorcido, oscuro, impredecible e impulsado por la cólera, Venom obliga a Eddie a luchar por controlar unas habilidades sumamente peligrosas que, al mismo tiempo, también resultan embriagadoras y le hacen sentir poderoso. Dado que Eddie y Venom se necesitan mutuamente para conseguir lo que quieren, se van entremezclando cada vez más... ¿Dónde acaba Eddie y empieza Venom?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Fénix oscura </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/nns8Ha1can/Xf3n1xOsc4ra.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6V1RDAU48</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bPpXqi9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cG9niko.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Los X-Men se enfrentan a su enemigo más poderoso: uno de sus miembros, Jean Grey. Durante una misión de rescate en el espacio, Jean casi muere al ser alcanzada por una misteriosa fuerza cósmica. Cuando regresa a casa, esa radiación la ha hecho más poderosa, pero mucho más inestable. Mientras lucha con la entidad que habita en su interior, Jean desata sus poderes de formas que no puede controlar ni comprender. Jean cae en una espiral fuera de control haciendo daño a aquellos que más ama y empieza a destruir los lazos que mantienen unidos a los X-Men.</info> 
</item>