<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Abierto hasta el amanecer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yxsL2tl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YbdMygO.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Terror. Fantástico</genre>
<year>1996</year>
<info>Los hermanos Seth y Richard son dos de los criminales más peligrosos de América. Andan huyendo en dirección a Mexico, pues tanto el FBI como la policía de Texas les pisan los talones. Después de tomar como rehenes al predicador Fuller y a sus dos hijos, se dirigen a su destino en su caravana familiar. Tras pasar la frontera, todos pasan la noche en un local de carretera llamado la Teta Enroscada.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amanecer de los muertos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2004-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jF2MGde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gyfhruN.jpg</fanart>
<genre>Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2004</year>
<info>Remake del filme de terror de George A. Romero. Una inexplicable plaga ha diezmado la población del planeta, convirtiendo a los muertos en horribles zombies que continuamente buscan carne y sangre humana para sobrevivir. En Wisconsin, un variopinto grupo de personas que han escapado a la plaga, tratan de salvar la vida refugiándose en un centro comercial, donde deben aprender no sólo a protegerse de las hordas de zombies, sino también a convivir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anaconda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TvjRpvX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iSO2MFs.jpg</fanart>
<genre>Terror. Aventuras</genre>
<year>1997</year>
<info>Un equipo de documentalistas se traslada a la selva amazónica para localizar a la tribu indígena de los Shirishama. Al equipo se une como guía un misterioso ex sacerdote que se dedica a la caza y asegura saber dónde se encuentran los Shirishama. Pero, en realidad, lo que hace es guiarlos a la caza de un reptil único en el mundo: una inmensa serpiente anaconda de doce metros de largo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Annabelle </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gTTUiYR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/atjWGdv.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2014</year>
<info>John Form encuentra el regalo perfecto para su mujer embarazada, Mia: una preciosa e inusual muñeca vintage que lleva un vestido de novia blanco inmaculado. Sin embargo, la alegría de Mia al recibir a Annabelle no dura mucho. Durante una espantosa noche la pareja ve como miembros de una secta satánica invaden su hogar y los atacan brutalmente. No sólo dejan sangre derramada y terror tras su visita…los miembros de la secta conjuran a un ente de tal maldad que nada de lo que han hecho se compara al siniestro camino a la maldición que ahora es… Annabelle.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Anticristo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uULggPj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dDga43a.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller. Drama</genre>
<year>2009</year>
<info>Un psicólogo, que quiere ayudar a su mujer a superar la muerte de su hijo en un accidente, decide llevarla a una cabaña perdida en medio de un bosque, donde ella había pasado el último verano con el niño. Sin embargo, la terapia no funciona, y tanto ella como la naturaleza empiezan a comportarse de un modo extraño.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apartamento 1303 La maldicion </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IqDmcIs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cWOfyyG.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2012</year>
<info>Remake de la película japonesa "1303-gôshitsu" dirigida en 2007 por Ataru Oikawa. En la original, cuando Yuka, una joven se muda a su nuevo apartamento, y mientras desempaca sus cosas, siente la presencia de alguien, lo que la lleva a pensar que no esta sola en la habitación, algo terrible vive en el apartamento 1303.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Area 51</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-67.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AorURSt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/I2869PJ.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2015</year>
<info>Tres amigos viajan hasta el Area 51, en Nevada, para descubrir los misterios que esconde la enigmática localización.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arrástrame al infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MVvGTk8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lZ7UmUC.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2009</year>
<info>La joven Christine Brown (Alison Lohman), ambiciosa apoderada de un banco de Los Ángeles, sale con un hombre encantador, el profesor Clay Dalton (Justin Long). El trabajo de Christine consiste en conceder préstamos hipotecarios. Un día la señora Ganush, una misteriosa anciana (Lorna Raver), va al banco para pedirle una moratoria, pero Christine se la niega, y la señora Ganush pierde su casa. La anciana decide entonces vengarse lanzándole una maldición que convierte su vida en un infierno. Ante la incomprensión de su escéptico novio, Christine busca la ayuda de un vidente (Dileep Rao) para salvar su alma de una condenación eterna. Intentando ayudarla a recobrar una vida normal, el vidente la guía en una frenética carrera para conjurar el hechizo. Pero las fuerzas del mal se acercan y Christine debe enfrentarse a algo impensable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asmodexia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/asmodexia-web-screener-HYuWo.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/phetECu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cpji2xE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2014</year>
<info>Sigue los pasos del pastor Eloy de Palma y a su nieta Alba durante cuatro días, en una Barcelona asediada por lo diabólico. Su misión es ayudar a los poseídos por el mal, cuyas almas han sido infectadas. En cada nuevo enfrentamiento con el maligno se descubren pistas sobre el misterioso pasado de los protagonistas; un enigma que puede cambiar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Aullidos 2: Stirba, la mujer lobo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3sE52iz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HW0LblF.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1985</year>
<info>Una joven contacta con un investigador de lo oculto durante el entierro de su hermana. Él les cuenta que la fallecida ha sido víctima del ataque de un licántropo. Al principio, la chica y su novio se muestran reticentes, pero acabarán por creer al desconocido, tanto que le acompañarán a Europa, a una aldea en la montaña en busca de la líder de un grupo de hombres lobo, la malvada y explosiva Stirba, que resulta ser la hermana del ocultista. Pero la mujer loba no tardará en darse cuenta de la llegada de sus enemigos, y dará las órdenes necesarias para acabar con ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bliss </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-221.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0w5b27M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kUR6L7y.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer hará todo lo que sea necesario para completar lo que ella considera su gran "obra maestra", aunque para ello tenga que adentrarse en un mundo de sexo, droga y asesinatos en la periferia de la ciudad de Los Ángeles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1563608500-Bosque%20Maldito%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadaver </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-9.torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/0pzlFT8.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YjA57eZ.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un estremecedor exorcismo se vuelve incontrolable, cobrándose la vida de una joven.
 Meses después, mientras Megan Reed (Shay Mitchell) trabaja en el turno de noche de la morgue,
 recibe un cadáver desfigurado. Sola y encerrada en los pasillos del sótano, 
 Megan comienza a experimentar espeluznantes visiones, 
 lo que le hace sospechar que el cuerpo que ha recibido está poseído por una despiadada fuerza demoníaca.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Clown </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-69.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WLbk6Xd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZsGE4VO.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2014</year>
<info>Un amoroso padre encuentra un traje de payaso y decide usarlo para el entretenimiento durante la fiesta infantil de su hijo. Tras la fiesta se da cuenta de que es incapaz de quitárselo y su personalidad comienza a sufrir terroríficos cambios. Él y su familia deberán intentar quitárselo en una carrera contra el tiempo para terminar con la maldición, antes de que se complete la transformación y se convierta en un homicida con zapatos muy grandes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crypto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562282248-Cripto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Darlin' </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-202.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/60PX5Q7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZOWs5hD.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras ser encontrada en un hospital en lamentables condiciones, una adolescente salvaje es enviada a un hogar de acogida, donde el Obispo y sus obedientes monjas esperan que se convierta en una "buena chica". Sin embargo, Darlin' esconde un secreto más grande que los pecados de los que se la acusa y no viaja sola. "The Woman", su madre, hará todo lo posible por recuperar a su hija independientemente de las personas que se interpongan en su camino. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Day of the Dead: Bloodline  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-196.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VMOGf0h.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yZ1k0Vc.jpg</fanart>
<genre>Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño grupo de personal militar y supervivientes atrincherados en un bunker intentan encontrar una cura para un mundo plagado de zombis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Déjame salir  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8VMKulW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hyYuYlG.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Terror. Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Un joven afroamericano visita a la familia de su novia blanca, un matrimonio adinerado. Para Chris (Daniel Kaluuya) y su novia Rose (Allison Williams) ha llegado el momento de conocer a los futuros suegros, por lo que ella le invita a pasar un fin de semana en el campo con sus padres, Missy (Catherine Keener) y Dean (Bradley Whitford). Al principio, Chris piensa que el comportamiento "demasiado" complaciente de los padres se debe a su nerviosismo por la relación interracial de su hija, pero a medida que pasan las horas, una serie de descubrimientos cada vez más inquietantes le llevan a descubrir una verdad inimaginable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dementia 13 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eNcGKIJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PpPtVI9.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>En ‘Dementia 13’, un fantasma vengativo, 
un misterioso asesino y una familia con secretos 
convergen en una noche de terror.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depraved </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588293838-Depraved%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VkVo6E6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8RnNTV7.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Un cirujano de campo desilusionado que sufre estrés postraumático crea un cuerpo a través de distintas partes de cadáveres humanos para tratar de "crear una vida" en un apartamento de Brooklyn.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Destino final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bzBMXEY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZsBxCRs.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2000</year>
<info>Un joven estudiante tiene una premonición al subirse al avión en el que se dispone a ir a París con sus compañeros. Presintiendo que algo grave va a pasar, él y sus amigos desembarcan antes del despegue. Efectivamente, el avión sufre un trágico accidente, y los jóvenes piensan que se han librado de una muerte segura gracias a la premonición de su amigo. Pero el destino no ha sido vencido todavía... </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dominios oscuros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-124.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k3mkSAx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eNyuyGq.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de que una persecución policial de alta velocidad conduce a un choque inesperado, dos ladrones de bancos estadounidenses y sus tres rehenes locales se refugian en una misteriosa mansión en el bosque. Mientras los delincuentes planean su próximo movimiento y los rehenes intentan escapar, comienzan a darse cuenta de que nadie está a salvo del mal que acecha dentro de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Drácula de Bram Stoker </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/36NEsu6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rbTiGrR.jpg</fanart>
<genre>Terror. Romance. Fantástico</genre>
<year>1992</year>
<info>En el año 1890, el joven abogado Jonathan Harker viaja a un castillo perdido de Transilvania, donde conoce al conde Drácula, que en 1462 perdió a su amor Elisabeta. El Conde, fascinado por una fotografía de Mina Murray, la novia de Harker, que le recuerda a su Elisabeta, viaja hasta Londres "cruzando océanos de tiempo" para conocerla. Ya en Inglaterra, intentará conquistar y seducir a Lucy, la mejor amiga de Mina.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dracula la leyenda jamas contada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pb5ASCs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gLZCZ2m.jpg</fanart>
<genre>Terror. Drama </genre>
<year>2014</year>
<info>La película cuenta los orígenes del mito se revelan en esta película ambientada en los años de reinado de Vlad Tepes,
 príncipe de Rumania que inspiró la leyenda por sus peculiares métodos para provocar el miedo entre su población y sus enemigos.
 Una mezcla de mitología e historia para recoger cómo se transformó el sanguinario emperador en el primer vampiro de la historia.
 Uno de los más terribles y sádicos personajes de Europa que inspiró la clásica obra literaria de 
 Bram Stoker mezclando el terror sobrenatural, las leyendas y pinceladas de amor, para cautivar por completo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dreamland  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592471902-Dreamland%20%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJL78KE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PtTiqho.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>El jefe de una banda criminal contrata a un asesino a sueldo para que le traiga el dedo de una leyenda del jazz que está en las últimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Echoes of Fear </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-214.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A6aaO27.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mUHOQQZ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras heredar la casa de su abuelo cuando éste fallece de forma repentina, Alysa (Trista Robinson) regresa a la casa de su infancia para realizar las pertinentes reformas de cara a venderla en el futuro. A medida que comienza a empaquetar las pertenecias de su abuelo, algo extraño comienza a tener lugar en la vivienda. Incluso el pequeño ratón que Alysa tiene como mascota parece percatarse de ello. Antes de poder vender la casa, la joven mujer entiende que debe hacer frente al mal que acecha en ella.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El infierno verde </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-55.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KuxxqDR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fbVabm.jpg</fanart>
<genre>Terror. Aventuras</genre>
<year>2013</year>
<info>Justine, junto a sus idealistas compañeros activistas de Nueva York, viaja a la selva de Perú para impedir la destrucción de una parte de la jungla por la tala de árboles, que perturbaría la vida de una tribu indígena local. Lo que no saben Justine y sus colegas es que la tribu en cuestión es caníbal...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El orfanato </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pNW5kck.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9w4M2Mt.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga. Fantástico</genre>
<year>2007</year>
<info>Laura se instala con su familia en el orfanato en el que creció de niña. Su propósito es abrir una residencia para niños discapacitados. El ambiente del viejo caserón despierta la imaginación de su hijo, que empieza a dejarse arrastrar por la fantasía. Los juegos del niño inquietan cada vez más a Laura, que empieza a sospechar que en la casa hay algo que amenaza su familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El pueblo de los malditos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uIj7wga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bptHexZ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>1995</year>
<info>Durante unas horas todos los habitantes de Midwich, un tranquilo pueblo costero, pierden el conocimiento. Poco tiempo después, se produce otro inquietante y extraño fenómeno que parece estar relacionado con aquel desmayo: la mayor parte de las mujeres de Midwich se han quedado embarazadas. El médico de la localidad (Christopher Reeve), cuya mujer también está encinta, y una cientifica (Kirstie Alley), enviada por el gobierno, deciden estudiar el caso a partir del momento en que los niños empiezan a mostrar una conducta tan sobrenatural como inhumana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Ritual </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ab2Mg6E.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Zp2OPv.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>La pelicula trata de que un grupo de amigos de la universidad se reúnen 
 para emprender un viaje de senderismo por los montes de Suecia, 
 con la finalidad de rendir homenaje a uno de ellos, muerto de forma violenta. 
 Cuando se internan en el bosque, una presencia amenazante empieza a acosarles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Secreto de Marrowbone </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-3.torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/5m4yQ6R.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DDJiLWl.jpg</thumbnail>
<genre>Terror. Thriller. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Cuatro hermanos, temiendo que les separen tras la muerte de su madre, 
 se esconden del mundo en su abandonada granja, 
 un lugar cuyas viejas paredes esconden un terrible secreto</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último exorcismo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ENe6m8e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uNxr33U.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>A Nell Sweetzer (Ashley Bell) la hallan, aterrorizada y sola, en una zona rural de Luisiana. Instalada en Nueva Orleáns, la chica se percata de que no puede recordar casi nada de lo ocurrido en los últimos meses; solo que es la única superviviente de su familia. Mientras intenta a duras penas rehacer su vida, el maléfico poder que la poseyó le tiene reservado un plan tan aterrador que su primer exorcismo no será más que un pálido ensayo de lo que está por venir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Expediente Warren: The Conjuring </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/expediente-warren-hdrip-ciclo-halloween-5AEXO.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cUjwUVr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6EJqpUO.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2013</year>
<info>Basada en una historia real documentada por los reputados demonólogos Ed y Lorraine Warren. Narra los encuentros sobrenaturales que vivió la familia Perron en su casa de Rhode Island a principios de los 70. El matrimonio Warren, investigadores de renombre en el mundo de los fenómenos paranormales, acudieron a la llamada de esta familia aterrorizada por la presencia en su granja de un ser maligno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El exterminador </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0RjWVsv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHbJwGY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>Un exorcista poco convencional tiene la capacidad de introducirse en el subconsciente de los poseídos, pero tropieza con serias dificultades cuando tiene que ocuparse de un niño dominado por un demonio al que ya se enfrentó en otra ocasión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eli </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-110.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E2msG88.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mqpzRrH.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Eli Miller es un niño que padece una enfermedad autoinmune. Como último recurso, se traslada con sus padres a una mansión libre de gérmenes para recibir tratamiento. Durante su estancia, le atormentan visiones terroríficas que otros consideran alucinaciones. Definitivamente, algo siniestro se esconde entre estas paredes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminado: Dark Web </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrent/2018-84.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w8p8qXB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7wid5DE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un veinteañero encuentra archivos escondidos en la memoria caché de su nuevo ordenador, lo que le lleva al fondo de la Dark Web. De los creadores de 'Unfriended', este thriller ocurre en tiempo real a través de la pantalla del ordenador. Un aviso para la era digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Entrevista con el vampiro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/aqgNgWm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/nAnRy30.jpg</fanart>
<genre>Terror.Fantástico.Drama</genre>
<year>1994</year>
<info>Cuando lo desea, el vampiro Lestat convierte a sus víctimas en vampiros, concediéndoles así el don de la inmortalidad. A finales del siglo XVIII, Lestat convierte en vampiro a Louis de Pointe, un hombre desolado por la pérdida de su esposa y de su pequeña hija. Doscientos años más tarde, a finales del siglo XX, en San Francisco, Louis decide contar su historia, la historia de amor, terror y éxtasis de un vampiro, a un joven reportero, Daniel Malloy.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Están vivos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kdWXIAj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMlv26K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Terror. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un trabajador encuentra casualmente unas gafas que permiten ver a las personas tal y como son. Gracias a ellas descubrirá que importantes personajes de la vida política y social son en realidad extraterrestres. Durante su particular cruzada podrá observar cómo estos alienígenas han ido sembrando el mundo de mensajes subliminales con los que pretenden convertir a los hombres en una raza de esclavos. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Exorcismo en el Vaticano</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-70.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KF7mD3o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VZcpeqT.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>Angela Holmes, una chica de 27 años, se corta un dedo y acaba en el hospital. La herida se le infecta y empieza a mostrar un extraño comportamiento con todos los que la rodean, llegando a causarles graves heridas e incluso la muerte. Un grupo de sacedortes la examina y llega a la conclusión de que está poseída. Pero, cuando El Vaticano decide realizar un exorcismo, tendrá que enfrentarse a una fuerza satánica de poder inimaginable.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Exorcismo en Georgia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-61.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NH7uPwf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zTmxtj6.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Poco después de instalarse en su nueva casa de Georgia, una pareja descubre que su hija mantiene misteriosos encuentros con personas que sólo ella parece ver. La situación se complica cuando también los padres son testigos de extraños fenómenos alrededor de la casa, que sugieren un escalofriante misterio que se ha mantenido en secreto durante generaciones.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Expediente Warren: The Conjuring </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cUjwUVr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6EJqpUO.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2013</year>
<info>Basada en una historia real documentada por los reputados demonólogos Ed y Lorraine Warren. Narra los encuentros sobrenaturales que vivió la familia Perron en su casa de Rhode Island a principios de los 70. El matrimonio Warren, investigadores de renombre en el mundo de los fenómenos paranormales, acudieron a la llamada de esta familia aterrorizada por la presencia en su granja de un ser maligno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Framed </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-66.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rTswnRw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3UT1ncx.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>Alex se reúne con sus amigos antes de marcharse a trabajar al extranjero. Durante el transcurso de la velada, serán atacados por tres extraños individuos cuyo único objetivo será imponer retorcidos juegos mortales a los invitados mientras lo retransmiten en streaming, haciendo así de la tortura y la muerte un espectáculo viral.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Generación Z</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-71.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/qSmmcuT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QjEA2Ey.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>La Tierra ha sufrido un Apocalipsis zombie, pero ha conseguido salir victoriosa. A pesar de ello, muchos de los habitantes del planeta acabaron convertidos en zombis. Melanie sufre un verdadero trauma ya que cuando era una niña vio cómo sus padres se convertían en zombis. Ahora, la civilización se ha recuperado por completo y tiene la situación completamente controlada. De hecho, uno de los lugares más famosos para ir de vacaciones es el Resort Zombie (REZORT), un lugar donde las personas pueden divertirse viviendo una aventura y pudiendo matar zombis. Pero, una fuga en el REZORT provoca de nuevo el pánico y una alarma mundial. Melanie se tiene que enfrentar de nuevo al infierno. Según sus creadores, "Parque Jurásico con zombis". </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghostland </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-198.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yC8UyET.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BPhY5ng.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una madre y sus dos hijas heredan una casa. Pero en su primera noche, aparecen unos asesinos y la madre se ve obligada a luchar para salvar a sus hijas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Girl on the Third Floor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-158.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Dpj4BN7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/drBkiIQ.png</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Don Koch (CM Punk) trata de renovar una casa en ruinas con una sórdida historia tras de sí para que en ella habite su numerosa familia. El único problema es que la casa tiene sus propios planes para la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Granja maldita  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3k5WqHC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fZc8Hv6.jpg</fanart>
<genre>Terror.Ciencia ficción </genre>
<year>1987</year>
<info>Para el joven Zach Hayes la vida en la granja de su madre solo significa trabajar duro durante largas y agotadoras horas y sobrellevar resignadamente las violentas disputas familiares que el irascible y fanático carácter de su padrastro provoca constantemente, hasta que cierta noche un meteorito cae sorpresivamente del cielo sobre la plantación de manzanos de la granja, transformando terrorificamente su habitual modo de vida. El meteorito está contaminando toda la granja y envenenando mortalmente a la familia Hayes... Adaptación de una historia de H.P. Lovecraft.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gremlin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1517756444-Gremlin%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tVWlkhm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n8rNlSi.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>En esta película un hombre recibe una misteriosa caja que contiene un terrible secreto:
 una criatura que matará a todos los demás en su familia a menos que se la pase a alguien 
 a quien ama para continuar su circulación sin fin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hell Girl  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592917714-Hell%20Girl%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0bAyIoX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pbr9RtZ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una criatura demoníaca de otro mundo impregna a una mujer. 160 años después, un equipo de cazafantasmas descubre que uno de sus miembros es el descendiente de la entidad y se alían contra el fantasma de la madre para destruir al demonio y restaurar el equilibrio</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellion, el ángel caído </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dg7ya3s.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XsaFM6n.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2007</year>
<info>Max Harper es un criminal que decide secuestrar al hijo de una de las mujeres más ricas del estado. Su novia y un grupo de amigos le ayudan en el rapto y se refugian en un caserón abandonado mientras tratan de cobrar el rescate. Sin embargo, no tardarán en descubrir que el niño que han secuestrado no es del todo normal...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hex </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-194.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hppSe2p.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CgLh0Ri.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Las vacaciones románticas de una pareja se ven sumidas en el caos, ya que son afectados por una fuerza maliciosa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historias de miedo para contar en la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-143.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0fXS0m.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4xYsDHV.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de adolescentes debe resolver el misterio que rodea a una serie de repentinas y macabras muertes que suceden en su pueblo. Producida por Guillermo del Toro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inside </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1517941008-Inside%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SwgHpW2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RqrmW9U.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info> La pelicula trata de una joven viuda, embarazada y deprimida, 
intenta reconstruir su vida después del fatídico accidente de tráfico en el que 
perdió a su pareja y su oído de manera parcial. Ahora, a punto de dar a luz, 
vive en una casa aislada de un suburbio cuando, una noche de Navidad, recibe la 
visita inesperada de otra mujer con siniestras 
intenciones… Remake de la cinta francesa “Al interior” (À l’intérieur, 2007).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/knZLo3Y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vhg6I79.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2010</year>
<info>Josh (Patrick Wilson), su esposa Renai (Rose Byrne) y sus tres hijos acaban de mudarse a una vieja casa. Pero, tras un desgraciado accidente, uno de los niños entra en coma y, al mismo tiempo, empiezan a producirse en la casa extraños fenómenos que aterrorizan a la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CSreDKI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylxJR64.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Josh y Renai Lambert se han mudado con sus hijos a la casa de Lorraine, la madre de Josh, esperando olvidar el pasado y comenzar una nueva vida. Pero pronto la familia empieza a percibir extrañas visiones y fenómenos amenazantes que los obligarán a desentrañar un oscuro secreto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gms9Fea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CON0GQI.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Elise Rainier (Lin Shaye) acepta a regañadientes utilizar su capacidad de ponerse en contacto con los muertos a fin de ayudar a una adolescente (Stefanie Scott) que se ha convertido en el blanco de una peligrosa entidad sobrenatural.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] It. Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-144.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NiaqCPY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cv0RZOd.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Han pasado casi 30 años desde que el "Club de los Perdedores", formado por Bill, Berverly, Richie, Ben, Eddie, Mike y Stanley, se enfrentaran al macabro y despiadado Pennywise (Bill Skarsgård). En cuanto tuvieron oportunidad, abandonaron el pueblo de Derry, en el estado de Maine, que tantos problemas les había ocasionado. Sin embargo, ahora, siendo adultos, parece que no pueden escapar de su pasado. Todos deberán enfrentarse de nuevo al temible payaso para descubrir si de verdad están preparados para superar sus traumas de la infancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] It Follows </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FX51ZuF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bZklm3x.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2014</year>
<info>Jay, de 18 años, tiene su primer encuentro sexual con su novio en la parte trasera de un coche. Tras el hecho, aparentemente inocente, la situación se pone algo tensa cuando su novio hace que ella se desmaye. Al despertar, el joven le explica que lo hizo para ahuyentar a una serie de espíritus que lo acosan. A partir de ese momento, es Jay quien sufrirá las consecuencias de ese acoso, encontrándose sumergida en visiones y pesadillas; teniendo la sensación de que alguien o algo la observa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jóvenes ocultos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W2vp5Za.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qS6KNCg.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Thriller</genre>
<year>1987</year>
<info>Sam (Corey Haim) y Michael Emerson (Jason Patric) son dos chicos americanos muy convencionales. Tras el divorcio de sus padres, se instalan con su madre en la tranquila ciudad de Santa Carla (California), donde corren rumores sobre vampiros. La personalidad de Michael cambia sensiblemente cuando empieza a ir con una banda de moteros cuyo líder es el carismático David (Kiefer Sutherland). A su madre no le gustaría nada saber en qué se está convirtiendo.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Julia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JeTXmRh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vCT48OB.png</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>Un thriller de venganza centrado en Julia Shames,
 quien después de sufrir un trauma brutal, 
 cae presa de una poco ortodoxa forma de terapia para restaurarse a sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La autopsia de Jane Doe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uMRJaLR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RvDSX4S.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El dueño de una funeraria de una pequeña localidad y su hijo, que trabaja con él, reciben un día el cadáver de la víctima de un misterioso crimen: una bella joven que no tiene ninguna causa aparente de muerte. Ambos intentarán desvelar los intrigantes motivos del fallecimiento de la joven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bruja: Una leyenda de Nueva Inglaterra</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-1.torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/eyBb3I6.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sjlhuFD.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Nueva Inglaterra, 1630. Un matrimonio de colonos cristianos,
 con cinco hijos, vive cerca de un bosque que, según las creencias populares, 
 está dominado por el mal. Cuando el hijo recién nacido desaparece y los cultivos no crecen, 
 los miembros de la familia se rebelan los unos contra los otros: un mal sobrenatural les acecha en el bosque cercano</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La cumbre escarlata </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-53.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9s5006I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/axBHzcV.jpg</fanart>
<genre>Terror. Romance. Fantástico. Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>Como consecuencia de una tragedia familiar, una escritora es incapaz de elegir entre el amor de su amigo de la infancia y la tentación que representa un misterioso desconocido. En un intento por escapar de los fantasmas del pasado, se encuentra de pronto en una casa que respira, sangra… y recuerda. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La divertida noche de los zombies </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iBcr1Z0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwPoX6K.jpg</fanart>
<genre>Terror. Comedia. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Unos misteriosos barriles caen de un camion del ejército cerca de un cementerio abandonado de un pequeño pueblo, donde unos chicos lo abren sin saber las consecuencias que ello concierne. Pues su contenido despertará a los muertos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La enviada del mal</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-68.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/o9qmroK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cQm4Wgs.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Joan. Kat. Rose. Tres chicas unidas por una serie de misteriosos eventos. Mientras Joan atraviesa carreteras heladas en medio de la noche, Kat y Rose esperan en una escuela femenina a que sus padres vengan a recogerlas por las vacaciones de invierno. A medida que los minutos pasan, una inquietante fatalidad se adueña del lugar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La herencia Valdemar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QkmPmzm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uKGSnD8.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Terror</genre>
<year>2009</year>
<info>Luisa Llorente, una experta en tasación de inmuebles antiguos, desaparece tras visitar la misteriosa mansión victoriana Valdemar, para realizar un inventario de los bienes. Maximilian, presidente de la compañía para la que trabaja Luisa, contrata los servicios del detective Nicolás Tramel para que la encuentre. No es la primera desaparición. Poco tiempo antes otro tasador - compañero de Luisa y amigo de Tramel - también se esfumó cuando lo enviaron a valorar el contenido de la mansión Valdemar. El detective se traslada al lugar de los hechos y emprende un viaje al pasado acompañado por la arrogante Doctora Cerviá, presidenta de la fundación Valdemar, quien le pone en antecedentes del caso y relata la tragedia de Lázaro y Leonor Valdemar, el matrimonio que habitaba la casa de la leyenda hacia 1880.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La herencia Valdemar II: La sombra prohibida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hZYL8zC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mOTNulg.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Terror.Fantástico</genre>
<year>2010</year>
<info>Esta segunda parte se centra en la búsqueda de Luisa Llorente, una tasadora de fincas que recibió el encargo de evaluar la casa de Lázaro Valdemar y de la que no se ha vuelto a saber nada. De la búsqueda de la desaparecida se encargan, por un lado, Nicolás Trámel, detective contratado por Maximilian Colvin, jefe de Inmoverance, empresa para la que trabaja Luisa, y por otro, sus compañeros de trabajo Ana y Eduardo, que se proponen colaborar con el detective.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La huérfana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WxNZjAd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/b4JxOi3.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller. Intriga</genre>
<year>2009</year>
<info>Cuando Kate (Vera Farmiga) y John Coleman (Peter Sarsgaard) pierden al bebé que estaban esperando, todo se derrumba a su alrededor. Su matrimonio se tambalea y la mente de Kate se llena de pesadillas, miedos y temores. Para intentar recuperar la normalidad, la pareja se dirige a un orfanato local con la intención de adoptar a un niño. Allí se sienten extrañamente atraídos por Esther, una niña de rostro angelical (Isabelle Fuhrman). Pero cuando la chiquilla llega a casa de los Coleman, empiezan a ocurrir cosas extrañas, y Kate se da cuenta de que Esther esconde un terrible secreto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La influencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-101.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UzuTjgk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1reh9Sw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Alicia regresa a la siniestra mansión de la que huyó siendo una niña -un hogar que nunca ha albergado infancias felices-, convertida ahora en una joven madre de familia. Acompañada por su marido y su hija Nora, de nueve años, Alicia busca rehacer su vida mientras se ve obligada a enfrentarse a un pasado que creía enterrado y a un cuerpo que se resiste a morir: el de Victoria, la posesiva matriarca de la familia, quien ha caído en un coma profundo y sobrevive conectada a una máquina, y por la que la pequeña Nora comienza a sentir una fascinación malsana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565037983-Llorona%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La maldición (The Grudge)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Pv1Yu0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qc6v2Dn.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una casa encantada por un espíritu vengativo maldice a todos aquellos que entran en el lugar, llevándolos a tener una muerte violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La monja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1545862720-La%20Monja%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RLBuKi4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NEgiXmC.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando una joven monja se suicida en una abadía de clausura en Rumanía, un sacerdote experto en posesiones demoniacas y una novicia a punto de tomar sus votos, son enviados por el Vaticano para investigar. Juntos descubren el profano secreto de la orden. Arriesgando no solo sus propias vidas sino su fe y hasta sus almas, se enfrentan a una fuerza maléfica en forma de monja demoníaca, en una abadía que se convierte en un campo de batalla de horror entre los vivos y los condenados.... Spin-off de la película de terror de 2016 'The Conjuring 2'. Producida por Atomic Monster, productora del director especializado en el género de terror, James Wan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mujer de negro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Csh0zfI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ijsHqU6.jpg</fanart>
<genre>Terror. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Arthur Kipps es un joven abogado cuya empresa lo envía a un lugar remoto para vender la casa de un cliente que acaba de fallecer. La gestión, aparentemente rutinaria, tropieza con ciertas dificultades: los vecinos se muestran reacios a hablar sobre la casa o a acercarse a ella; además, nadie está dispuesto a admitir la existencia de una mujer de negro que él está seguro de haber visto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mujer de negro: El ángel de la muerte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vpu6a5m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AGoNB3e.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Huyendo de los horrores de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), ocho escolares, acompañados por la directora del colegio (Helen McCrory) y una profesora (Phoebe Fox), son evacuados de Londres y trasladados a una aldea. Allí conocen a Harry Burnstow (Jeremy Irvine), un piloto de la RAF que, al igual que ellos, se alojará en una ruinosa casa situada en una isla que sólo se comunica con tierra firme por la carretera de las Nueve Vidas, una calzada que desaparece con las mareas. Su presencia no tarda en despertar una fuerza malévola que surge de la oscuridad y lleva décadas rondando esa mansión en ruinas: se trata de "La mujer de negro".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La niebla </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mn6UGjk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GulOqtL.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>2007</year>
<info>En un pequeño pueblo de Maine, estalla de repente una violenta tormenta que termina tan bruscamente como comenzó. Entonces surge una espesa niebla que va entrando en casas y supermercados, atrapando y matando a todos los que se ven envueltos por la oscuridad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La noche devora el mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1559244970-La%20Noche%20Devora%20al%20Mundo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/utWuxsZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1SG8X9h.jpg</fanart>
<genre>Terror.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Al despertarse una mañana, Sam se da cuenta de que está solo y de que las calles están plagadas de muertos vivientes. Aterrorizado, tendrá que protegerse y organizarse para seguir viviendo, sin saber siquiera si es el único superviviente de tan inesperada plaga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Noche de Halloween </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1549084026-Halloween%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/IFrPvpu.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V657mfV.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Jamie Lee Curtis regresa a su icónico personaje Laurie Strode, 
 quien llega a la confrontación final con Michael Myers, 
 la figura enmascarada que la ha perseguido desde que escapó de la matanza que él cometió la 
 noche de Halloween de hace cuatro décadas. Nueva entrega de "Halloween", secuela directa de la original de 1978. 
 John Carpenter (creador de la original) es el productor ejecutivo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La perfección </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1558852354-The%20Perfection%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vRl7fA8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PSh61rj.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una chica prodigio obsesionada con alcanzar la perfección tocando el violonchelo comienza a sufrir una serie de cambios siniestros en su vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La piel fría</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HrcifWU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Guq8GM.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>En una isla perdida en medio del océano, 
 dos hombres se defienden, noche tras noche, resguardados en un faro,
 del asedio de unas extrañas criaturas marinas. Sometidos a la extrema tensión, 
 sin entender las razones del ataque, tendrán que replantearse cómo enfrentarse a lo desconocido. 
 Adaptación de la exitosa obra de Albert Sánchez Piñol.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La posesión de Mary </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594045401-La%20posesi%C3%B3n%20de%20Mary%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LN5oKLY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T93Egsu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una familia que pretende abrir un negocio de transporte compra un barco que encierra un terrorífico secreto en su interior. Por desgracia para ellos, éste sólo sale a la luz cuando el buque se encuentra mar adentro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La semilla del mal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2009-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nU3Jpgy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cpoDqCm.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2009</year>
<info>Una joven de 19 años (Odette Yustman) sufre los ataques de un "dybbuk", un alma en pena de una persona muerta que ha sido expulsada del Cielo. Este dybbuk en particular tendrá la forma de un joven que falleció en el campo de concentración de Auschwitz. Junto a su novio (Cam Gigandet) y un especialista en temas paranormales (Gary Oldman), se unirá para acabar con la maldición que tan malos momentos trae a la joven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La visita </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PsiIaUy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jHBPkxg.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>2015</year>
<info>Una madre deja a sus dos hijos durante una semana en la remota granja de sus abuelos, en Pensilvania. Los niños descubrirán que la anciana pareja está implicada en algo profundamente inquietante. Película de M. Night Shyamalan ('El sexto sentido') realizada con muy bajo presupuesto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lifechanger </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565155035-Lifechanger%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2BVBLVZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qtnwMRe.jpg</fanart>
<genre>Terror.</genre>
<year>2018</year>
<info>Un asesino con capacidad para cambiar de forma se embarca en una sangrienta misión para enderezar las cosas con la mujer a la que ama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los ojos del mal (See No Evil) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fQIsWPF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pweSEzw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2006</year>
<info>Un grupo de jóvenes de un correcional son enviados a un hotel para trabajar en su restauración durante el fin de semana. Lo que no sospechan es que allí vive un asesino en serie que hará de su estancia un infierno...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nocturno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JFunpYw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kFJw7jQ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Un pianista increíblemente habilidoso realiza un trato con el diablo para tratar de superar a su hermana en una prestigiosa institución que forma a estudiantes de música clásica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mimic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bthmv4R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wpq6y0X.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>1997</year>
<info>En Nueva York, una epidemia provocada por cucarachas provoca una terrible enfermedad que afecta a los niños. Cuando una entomóloga consigue crear un insecto modificado genéticamente, con el fin de que sea el depredador de las cucarachas, la plaga desaparece. Sin embargo, tres años después... </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Misery </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0RpR5JH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QzvVhF1.png</fanart>
<genre>Terror. Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Un escritor llamado Paul Sheldon (James Caan) lleva años malgastando su talento con unas románticas historias, de gran éxito comercial, cuya protagonista es una mujer llamada Misery. Decidido a acabar con esta situación, mata al personaje y se refugia en Colorado para escribir una novela seria. Terminado su trabajo, emprende el regreso, pero en una carretera de montaña, pierde el control de su coche y sufre un grave accidente. Annie Wilkes (Kathy Bates), una brusca e impetuosa mujer, gran admiradora suya, lo rescata, se lo lleva a su casa y lo cuida con esmero. Obsesionada con el personaje de Misery, retiene a Sheldon para obligarlo a escribir una nueva historia en la que resucite al personaje.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-117.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQFh8k4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpIV7op.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre le regala a su hijo un muñeco por su cumpleaños, sin ser consciente de la naturaleza maligna que esconde en su interior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tKb0FmB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FGnAfTF.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1988</year>
<info>El vudú y el terror se apoderan de un muñeco de aspecto inocente habitado por el alma de un asesino en serie. Cuando Andy Barclay, un niño de seis años de edad, asegura que “Chucky”, su nuevo muñeco, ha arrojado violentamente por la ventana a su niñera, nadie le cree. Pero una larga serie de horribles asesinatos conduce al detective que se ocupa del caso hasta el muñeco y, entonces, descubre que el auténtico terror no ha hecho más que empezar. El malvado muñeco pretende transferir su diabólico espíritu a un ser humano, y el pequeño Andy parece ser el candidato perfecto.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico 2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7Vrgbgk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UnEQVNX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1990</year>
<info>Chucky ha vuelto. El famoso muñeco asesino de sonrisa satánica resucita en este nuevo episodio. A pesar de que en su última escapada quedó totalmente achicharrado, Chucky resurge de sus cenizas cuando una fábrica de juguetes decide reconstruirlo para acabar con la mala publicidad que la rodea. Chucky vuelve a estar entero y sigue la pista de su presa hasta una familia de acogida..</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5fuMWuF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jSgq5YH.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1991</year>
<info>Ocho años después del día en que creyó haber destruido al muñeco asesino, Andy Barclay cumple los dieciséis y entra en una academia militar. Mientras, el codicioso presidente de la empresa de juguetes Play Pals decide resucitar la popular línea de muñecos Good Guys. Cuando la cadena de montaje recrea el primer muñeco a partir de una masa de plástico derretido, el espíritu de Chucky regresa con renovadas intenciones de alcanzar su objetivo y vengarse de Andy. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Navidad sangrienta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-226.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G4FrsJN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZUbN1mu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de estudiantes es perseguido por un extraño durante sus vacaciones de Navidad. Remake de la película homónima de 1974.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de miedo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1985-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/t6wRvNh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RYcEKRu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Comedia</genre>
<year>1985</year>
<info>Charley Brewster es el típico adolescente americano. Su madre cree que ve demasiadas películas de terror. La vida de Charley es muy tranquila, hasta que se convence que su nuevo vecino, Jerry Dandridge, es un vampiro. Nadie, y menos aún la policía, está dispuesto a creer que Dandridge es responsable de un montón de extraños asesinatos. Charley encuentra un aliado en Peter Vincent, un antiguo actor de películas y presentador de programas de terror en la televisión. Peter intentará salvar a Charley y a su amada de los mortales colmillos de Jerry.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paciente cero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1539916678-Patient%20Zero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OnudERh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HtHekPN.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras una pandemia sin precedentes, la Humanidad ha resultado prácticamente arrasada por un virus que ha convertido a la mayor parte de la población en violentos infectados. Un hombre está capacitado para comunicarse con los infectados, una habilidad que le convierte en el punto de partida para hallar el origen de la infección y su cura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pactar con el diablo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ANuqYm1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TOAHfBA.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Terror</genre>
<year>1997</year>
<info>Kevin Lomax (Keanu Reeves) es un joven y brillante abogado que nunca ha perdido un caso. Vive en Florida y es feliz junto a su esposa Mary Ann (Charlize Theron). Un día, recibe la visita de un abogado de Nueva York que representa a un poderoso bufete que tiene la intención de contratarlo. Al frente de la prestigiosa empresa se encuentra John Milton (Al Pacino), un hombre mundano, brillante y carismático, que alberga planes muy oscuros con respecto a Lomax.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paranormal Activity: Los señalados </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-60.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zqgjYos.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0GPkr7M.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Después de sufrir una maldición, Jesse empieza a ser perseguido por fuerzas misteriosas, aunque su familia y sus amigos harán todo lo posible para salvarlo. Spin-off latino de la saga Paranormal Activity.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1984-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9xHPAfT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gyq2xjh.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>1984</year>
<info>Varios jóvenes de una pequeña localidad tienen habitualmente pesadillas en las que son perseguidos por un hombre deformado por el fuego y que usa un guante terminado en afiladas cuchillas. Algunos de ellos comienzan a ser asesinados mientras duermen por este ser que resulta ser Freddy Krugger, un hombre con un pasado abominable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street 4: El amo del sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5sivtgZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5CPo6kW.png</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1988</year>
<info>Freddy Krueger vuelve a la vida después de su aparente muerte en la entrega anterior y comienza a matar a los chicos que viven en Elm Street. Pero, Kristen, capaz de atraer a los demás dentro de sus sueños, le concede este poder especial a su amiga Alice. Sin embargo, ésta se da cuenta de que Freddy está sacando partido a este extraño poder...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street (El origen) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6Wgu3wj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g4e4kqQ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2010</year>
<info>Versión contemporánea del clásico del cine de terror. Un grupo de adolescentes de los suburbios empiezan a ser perseguidos por Freddy Krueger, un asesino de aspecto terrible y con el rostro quemado que trata de acabar con ellos mientras duermen. Necesitan, pues, permanecer despiertos para protegerse mutuamente. Pero, si duermen, no hay escapatoria.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ouija </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-59.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/BeIcxD8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fK0F0Xn.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2014</year>
<info>Un grupo de jóvenes utiliza una ouija para tratar de contactar con una amiga que ha fallecido recientemente. Los problemas surgen cuando, sin querer, convocan a una presencia oscura. Adaptación del juego de tablero de Hasbro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564030425-Robert%20Reborn%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Satanic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/c2wpCRN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S9njX2W.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Sigue a una furgoneta llena de universitarias que están visitando lugares en donde se han realizado ritos satánicos en Los Ángeles. Su curiosidad las llevará hasta el propietario de una casa espeluznante, después a salvar a una chica sospechosa de haber contemplado un sacrificio humano. El culto del que escapó la joven será la clave para resolver los atroces crímenes detrás de unas practicas infernales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Scream 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tuaFg7n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lXgkdSc.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1997</year>
<info>Sidney Presscott, dos años después de los asesinatos de Woodsboro, California, vive feliz con sus amigos en el Campus de la Universidad de Windsor. El curso toca ya a su fin. Pero el día en que se estrena una película basada en la novela de la periodista Gala Weathers sobre los crímenes de Woodsboro, alguien es asesinado en el cine del campus.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sé lo que hicisteis el último verano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ldj98nb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/l0tPlWb.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1997</year>
<info>Una noche de verano, cuando volvían de una fiesta, dos jóvenes parejas en estado de embriaguez atropellan a un hombre en una carretera desierta. Confundidos y asustados, deciden tirar el cadáver al mar. Un año después, una de las chicas, Julie, recibe un mensaje en el que alguien dice saber qué pasó el verano anterior. A partir de ese momento, un hombre con gabán de marino y un garfio se dedica a matar a los adolescentes.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Silent Hill </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2006-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iSF5RzS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tSYcqVv.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Intriga</genre>
<year>2006</year>
<info>Rose es una joven madre (Radha Mitchell) que trata de encontrar curación para su hija enferma. Incapaz de resignarse al diagnóstico de los médicos que proponen internarla de forma permanente en un centro psiquiátrico, Rose huye con su hija hasta llegar a una ciudad aparentemente desértica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sinister </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IKnzeL0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kMPCSXh.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Un periodista viaja con su familia a lo largo y ancho del país para investigar terribles asesinatos que luego convierte en libros. Cuando llega a una casa donde ha tenido lugar el asesinato de una familia, encuentra una cinta que desvela horribles pistas que van más allá del esclarecimiento de la tragedia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sinister 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vSkUWvP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yYiIhQk.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Después de que Ashley Oswalt descuartizara a su familia y desapareciera con Mr. Boggie, una madre y sus hijos mellizos se mudan a la casa donde unos niños poseídos cometieron los asesinatos. Mr. Boogie ha vuelto y acecha a uno de ellos. Secuela de "Sinister" (Scott Derrickson, 2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Slumber. El demonio del sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2017-90.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DTsS3Mm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lwT5lUT.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>Una doctora del sueño intenta proteger a una familia de un demonio que se alimenta de las pesadillas de la gente.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Soy leyenda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2007-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e2ggLwa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/roIoAtc.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Terror</genre>
<year>2007</year>
<info>Año 2012. Robert Neville (Will Smith) es el último hombre vivo que hay sobre la Tierra, pero no está solo. Los demás seres humanos se han convertido en vampiros y todos ansían beber su sangre. Durante el día vive en estado de alerta, como un cazador, y busca a los muertos vivientes mientras duermen; pero durante la noche debe esconderse de ellos y esperar el amanecer. Esta pesadilla empezó hace tres años: Neville era un brillante científico, pero no pudo impedir la expansión de un terrible virus creado por el hombre. Él ha sobrevivido porque es inmune al virus; todos los días envía mensajes por radio con la esperanza de que haya otros supervivientes, pero es inútil. Lo único que puede hacer es buscar una fórmula que le permita utilizar su sangre inmune para devolverles a los hombres su naturaleza. Pero está en inferioridad de condiciones y el tiempo se acaba.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suspiria </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1554173029-Suspira%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JxjJxP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ps3acp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson) es una joven estadounidense que viaja a Berlín para cursar sus estudios de danza en una de las escuelas más prestigiosas del mundo, dirigida por Madame Blanc (Tilda Swinton). El mismo día en el que ingresa en la escuela, una de las alumnas, recientemente expulsada, es asesinada. No se trata de un hecho aislado, lo que hace sospechar a la brillante estudiante sobre la implicación de la escuela en los homicidios. Su desconfianza aumenta cuando una compañera le cuenta que antes de que Pat muriera, ésta le confesó que conocía un terrorífico secreto. Remake del clásico giallo homónimo, dirigido por Dario Argento en 1977.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Axiom </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1560378169-The%20Axiom%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1e7TtRl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eI1BJP.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Es un hecho: en los bosques, es donde se produce la amplia mayoría de desapariciones inexplicables. McKenzie lo sabe bien, pues su hermana es una de esas desvanecidas. Decidida a averiguar lo que ha ocurrido, la joven convence a sus amigos para ir en su búsqueda, pero al adentrarse entre los árboles descubrirán otra dimensión, donde solo parece haber sitio para la muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Dark </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1561042817-The%20Dark%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5xH9zHN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tupobP8.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una muchacha sobrevive en un bosque tras haber sido asesinada tiempo atrás. Con un rostro deformado por el maltrato que sufrió, es consciente de que nunca podrá abandonar la zona en la que se encuentra, por lo que se alimenta de todo lo que se adentra en su "hogar". Un día, un asesino en serie que huye se tropieza con ella, convirtiéndose así en su última víctima. Sin embargo, la joven no cuenta con que, en el maletero de su vehículo, se esconde un chico que estaba a punto de sufrir las mismas penurias que ella.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Exorcism of Anna Ecklund </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1mXUSfB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GoTsSPr.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Algo incomprensible le está pasando a Anna Ecklund. De repente pasa de ser una mujer de modales suaves en la iglesia a tener ataques de ira y violenta rabia, en particular hacia las imágenes religiosas. Desesperado por encontrar una cura para el comportamiento perturbador de Anna, su marido hace un llamamiento a los médicos y psiquiatras para que le proporcionen un diagnóstico. Para poder llegar a una explicación racional y poder evaluar el caso, el padre Riesinger, sacerdote local, une sus fuerzas con el investigador del Vaticano, el padre Lamont. Al darse cuenta de que Anna está poseída por una entidad malévola, los sacerdotes la llevan a un convento cercano para realizar un exorcismo. Pero el infierno se desata y comienza una batalla brutal entre el bien y el mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Possession (El origen del mal) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X6SuH0k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SCSJIHS.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2012</year>
<info>Clyde y Stephanie Brenek no ven motivo de alarma en la extraña obsesión de su hija, Em, por una caja antigua de madera que ha comprado de segunda mano. Pero cuando su comportamiento se vuelve agresivo, la pareja empieza a temerse que haya una presencia maléfica entre ellos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561042867-The%20Prodigy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Ring (El círculo)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5ZCGFc9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6MNT3Bp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>1998</year>
<info>En una pequeña y apacible localidad japonesa, entre los estudiantes circula una leyenda en torno a unos videos malditos cuya visión provoca la muerte. Tras la muerte de su sobrina Tomoko, una periodista, Reiko, investigará el origen de dichos videos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tooth Fairy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586913903-Tooth%20Fairy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHJ5PSR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOcEDOi.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga </genre>
<year>2019</year>
<info>Carla, decide hacerse cargo de su sobrino Corey tras la muerte de su hermana Lane. Cuando Carla visita a su madre para recoger el certificado de nacimiento de Corey, esta les cuenta la historia de la malvada hada de los dientes, una maldición que sufre la familia desde que la bisabuela de su madre incumpliera un pacto con el diablo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Treehouse </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2014-70.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5TasXIe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JH5HfQK.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>2014</year>
<info>Después de la repentina desaparición de dos niños, la ciudad de Westlake impone un toque de queda. La feria anual se cancela para tremendo disgusto de Killian y su hermano Crawford. Sin embargo, ellos quieren divertirse esa noche y deciden ir a escondidas al bosque para verse con algunas chicas del lugar. Allí encuentran una casa en un árbol y allí dentro encontrarán a Elizabeth, una de las hermanas desaparecidas a la que todo el mundo busca. Ella está gravemente herida y es incapaz de recordar lo sucedido... Todo lo que ella es capaz de expresar es que "unas cosas" se llevaron a su hermano pequeño. Crawford decide ir en búsqueda de ayuda mientras Killian se queda con ella... Sin embargo, Crawford nunca regresa. A partir de ese momento la vida de los dos chicos que permanecen en la casa del árbol se convierte en una pesadilla...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Turistas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2006-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OiTqHyQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HGF7h2o.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2006</year>
<info>Tras un accidente de autobús, varios jóvenes turistas mochileros norteamericanos y australianos se quedan a pasar la noche en una remota y paradisíaca playa de Brasil. En seguida confraternizan con la gente del lugar y montan una fiesta, pero a la mañana siguiente descubren que los nativos no eran tan hospitalarios como parecían, y que tras la playa de arena blanca y la jungla exuberante se esconde en su interior un secreto oscuro e inquietante. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Victor Frankenstein</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cMWOBQV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2s8fSOC.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2015</year>
<info> En los ambiciosos planes del doctor para devolver la vida a un cuerpo inerte a través de la ciencia, 
 Igor (Daniel Radcliffe, ‘Harry Potter‘) será una parte esencial para cumplir su objetivo. 
 Narrada desde el punto de vista distorsionado y cómico del auxiliar de experimentos, 
 la película revivirá los sucesos que llevaron al genio de la medicina a jugar a ser Dios. 
 Desenterrar cadáveres, asistirle en la cirugía post mortem o acompañarle a robar miembros por la noche, 
 serán algunas de las oscuras misiones de este peculiar y único personaje. 
 Este torpe y sucio compañero de fechorías será el centro de un mundo terrorífico a la vez que 
 conmovedor sobre el poder de la ciencia y la imaginación humana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Voces </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M9jJycK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H6lkOBk.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>2020</year>
<info>Sara, Daniel y su hijo de 9 años, llegan a la casa en la que pretenden comenzar una nueva vida, sin saber que esa propiedad ha sido conocida desde siempre en los alrededores como "la casa de las voces". El niño, Eric, es el primero en advertir que tras cada puerta se ocultan extraños sonidos y se intuyen voces que parece que intentan comunicarse con la familia. Lo que achacan en principio a un producto de la imaginación de Eric se convierte rápidamente en una inquietante realidad también para sus padres.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wax </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2014-72.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ke4MHah.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/v9FZObT.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2014</year>
<info>Mike (Jimmy Shaw) acepta la propuesta de una productora (Geraldine Chaplin) de pasar la noche en un museo de cera, a fin de documentar con su cámara los extraños fenómenos que, al parecer, ocurren allí. Mike acabará descubriendo el terror personificado en el siniestro Dr. Knox (Jack Taylor).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Why Hide? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564538404-Why%20Hide%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a2OQhkl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zJf1UiK.jpg</fanart>
<genre>Terror.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un grupo de amigos se reúnen durante sus vacaciones en un albergue remoto, pero pronto los planes salen mal. Uno de los amigos desaparece y se revela la verdad detrás de por qué se reservó el albergue para las vacaciones. La Navidad se convierte rápidamente en una sangrienta pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wounds </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-108.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J0F5E47.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y0XD6nJ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una serie de sucesos misteriosos y perturbadores comienzan a suceder cuando un camarero de Nueva Orleans contesta a la llamada de un teléfono olvidado en un bar. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 13 fantasmas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2001-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DcRyG68.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uyjcq78.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2001</year>
<info>Arthur y sus dos hijos acaban de heredar una mansión de un tío lejano. Como Arthur está arruinado, la familia se traslada a la casa, donde descubren el terrible secreto que oculta la herencia: entre las paredes de cristal se encuentran encerrados 13 fantasmas. Atrapados en una carrera infernal por salvar sus vidas, se dan cuenta que la propia mansión es un engima cuya solución es la clave de la que depende su salvación.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 30 días de oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w08ivse.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Nu74xjX.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2007</year>
<info>En Barrow, un remoto pueblo de Alaska, durante 30 días de cada invierno el Sol no sale y la noche ocupa todo el día. Ese es el momento en el cual aparece un misterioso grupo de extraños: vampiros sedientos de sangre, listos para tomar ventaja de la ininterrumpida oscuridad y alimentarse de los pocos residentes que permanecen en el pueblo. El comisario de Barrow, Eben (Josh Hartnett), su esposa Stella (Melissa George) y un decreciente grupo de sobrevivientes deberán hacer lo que sea para resistir hasta que reaparezca la luz del día. Basada en la novela gráfica de Steve Niles y Ben Templesmith</info> 
</item>