<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bd6PZhCVXsp/B0squeM4ldito.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59BOXVDC2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qbuj02ex41n8/B0squeM4ldito.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PjzEjU1ULrV/Cr1t3rsAt4qu3.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JR5XTX17</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/czyf5u5wvxbp/Cr1t3rsAt4qu3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadaver </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/A91znczoBgF/C3dav3.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G78JCWFK38</urlsolve>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/fpnbarldctneredn/The_possession_of_hannah_grace_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
<fanart>https://i.imgur.com/0pzlFT8.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YjA57eZ.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un estremecedor exorcismo se vuelve incontrolable, cobrándose la vida de una joven.
 Meses después, mientras Megan Reed (Shay Mitchell) trabaja en el turno de noche de la morgue,
 recibe un cadáver desfigurado. Sola y encerrada en los pasillos del sótano, 
 Megan comienza a experimentar espeluznantes visiones, 
 lo que le hace sospechar que el cuerpo que ha recibido está poseído por una despiadada fuerza demoníaca.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/NvjM7nZE9NF/pt1923.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7QUR3RNE6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tont9z757zpp/C3m3nter1oAn1m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dominios oscuros </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PcA9o5LJAUS/D0m1niosOscur0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6GT8LPQ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k3mkSAx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eNyuyGq.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de que una persecución policial de alta velocidad conduce a un choque inesperado, dos ladrones de bancos estadounidenses y sus tres rehenes locales se refugian en una misteriosa mansión en el bosque. Mientras los delincuentes planean su próximo movimiento y los rehenes intentan escapar, comienzan a darse cuenta de que nadie está a salvo del mal que acecha dentro de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminado: Dark Web </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/grQKJAEU881/3l1m1nad0DarkW3b.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5059ZTMSX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wijkkjaxlf23/3l1m1nad0DarkW3b.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w8p8qXB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7wid5DE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un veinteañero encuentra archivos escondidos en la memoria caché de su nuevo ordenador, lo que le lleva al fondo de la Dark Web. De los creadores de 'Unfriended', este thriller ocurre en tiempo real a través de la pantalla del ordenador. Un aviso para la era digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Cbvn1qBYp77/3lH1j00.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60LN048A8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/7vUdsNgeXEV/pt1911.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TB5SSZY2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e89892bwturl/3scap3R00m.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/E6kPNjrzTBM/pt1921.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7TARL47ZK</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yep6aub3f7z6/F3l1zD1aD3TuMu3rt32.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La perfección </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/TykvmQHqFxf/LaP3rf3cci1on.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7E7IABMVZ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b3w5ndi08uu6/LaP3rf3cc10n.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vRl7fA8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PSh61rj.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una chica prodigio obsesionada con alcanzar la perfección tocando el violonchelo comienza a sufrir una serie de cambios siniestros en su vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Noche de Halloween </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/7Vv54AHpmU5/LaN0ch3D3Hall0w33n.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6MSA83DD9</urlsolve>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/pepfncsfdqaqpodn/Halloween_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
<fanart>https://i.imgur.com/IFrPvpu.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V657mfV.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Jamie Lee Curtis regresa a su icónico personaje Laurie Strode, 
 quien llega a la confrontación final con Michael Myers, 
 la figura enmascarada que la ha perseguido desde que escapó de la matanza que él cometió la 
 noche de Halloween de hace cuatro décadas. Nueva entrega de "Halloween", secuela directa de la original de 1978. 
 John Carpenter (creador de la original) es el productor ejecutivo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La monja </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4T8R357LE</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b2bbkl7x9mag/1aM0nja.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RLBuKi4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NEgiXmC.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando una joven monja se suicida en una abadía de clausura en Rumanía, un sacerdote experto en posesiones demoniacas y una novicia a punto de tomar sus votos, son enviados por el Vaticano para investigar. Juntos descubren el profano secreto de la orden. Arriesgando no solo sus propias vidas sino su fe y hasta sus almas, se enfrentan a una fuerza maléfica en forma de monja demoníaca, en una abadía que se convierte en un campo de batalla de horror entre los vivos y los condenados.... Spin-off de la película de terror de 2016 'The Conjuring 2'. Producida por Atomic Monster, productora del director especializado en el género de terror, James Wan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lifechanger </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4ouGfYVA2uE/L1fech4nger.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5RTKYGO7T</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2BVBLVZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qtnwMRe.jpg</fanart>
<genre>Terror.</genre>
<year>2018</year>
<info>Un asesino con capacidad para cambiar de forma se embarca en una sangrienta misión para enderezar las cosas con la mujer a la que ama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La noche devora el mundo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/aWmrjr9bXL9/N0ch3D3v0raMund0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JRA1A0F6</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qe6bxwpdsnw5/N0ch3D3v0raMund0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/utWuxsZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1SG8X9h.jpg</fanart>
<genre>Terror.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Al despertarse una mañana, Sam se da cuenta de que está solo y de que las calles están plagadas de muertos vivientes. Aterrorizado, tendrá que protegerse y organizarse para seguir viviendo, sin saber siquiera si es el único superviviente de tan inesperada plaga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FWZfCMkxwvk/L4Ll0r0na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5QAXYS92H</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4ZM61G4PE</urlsolve>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9ymVq5SAiFB/N0s0tr05.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paciente cero </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/HKMzmdAPGyf/Pac13nt3C3r0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G587KLYZQT</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b49v2bjq4muq/Pac13nt3C3r0.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OnudERh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HtHekPN.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras una pandemia sin precedentes, la Humanidad ha resultado prácticamente arrasada por un virus que ha convertido a la mayor parte de la población en violentos infectados. Un hombre está capacitado para comunicarse con los infectados, una habilidad que le convierte en el punto de partida para hallar el origen de la infección y su cura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Axiom </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/EoHRczivVv6/tp1881.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7GU0CX10B</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/37qrblpdlgu7/Th3Ax10m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1e7TtRl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eI1BJP.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Es un hecho: en los bosques, es donde se produce la amplia mayoría de desapariciones inexplicables. McKenzie lo sabe bien, pues su hermana es una de esas desvanecidas. Decidida a averiguar lo que ha ocurrido, la joven convence a sus amigos para ir en su búsqueda, pero al adentrarse entre los árboles descubrirán otra dimensión, donde solo parece haber sitio para la muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Dark </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/RFRAUYpwovW/tp1855.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7GU2EYUCN</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/u9pv12ax60w5/Th3D4rk.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5xH9zHN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tupobP8.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una muchacha sobrevive en un bosque tras haber sido asesinada tiempo atrás. Con un rostro deformado por el maltrato que sufrió, es consciente de que nunca podrá abandonar la zona en la que se encuentra, por lo que se alimenta de todo lo que se adentra en su "hogar". Un día, un asesino en serie que huye se tropieza con ella, convirtiéndose así en su última víctima. Sin embargo, la joven no cuenta con que, en el maletero de su vehículo, se esconde un chico que estaba a punto de sufrir las mismas penurias que ella.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7S56JQH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vbzkitdq8kro/th3Pr0dig1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ch4F5vpBx57/R0bertR3b0rnes.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5FLY9909F</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w0e4ncdiff0/R0bertR3b0rnes.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suspiria </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/U39i755R1XZ/tp1839.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7FFZHUYHM</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tlm1ktq9z180/5u5p1r1a.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JxjJxP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ps3acp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson) es una joven estadounidense que viaja a Berlín para cursar sus estudios de danza en una de las escuelas más prestigiosas del mundo, dirigida por Madame Blanc (Tilda Swinton). El mismo día en el que ingresa en la escuela, una de las alumnas, recientemente expulsada, es asesinada. No se trata de un hecho aislado, lo que hace sospechar a la brillante estudiante sobre la implicación de la escuela en los homicidios. Su desconfianza aumenta cuando una compañera le cuenta que antes de que Pat muriera, ésta le confesó que conocía un terrorífico secreto. Remake del clásico giallo homónimo, dirigido por Dario Argento en 1977.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Why Hide? </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/6paU4jM1gfW/Wh1H1de.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JQJBD2QU</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vidbomtkgcoy/Wh1H1de.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a2OQhkl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zJf1UiK.jpg</fanart>
<genre>Terror.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un grupo de amigos se reúnen durante sus vacaciones en un albergue remoto, pero pronto los planes salen mal. Uno de los amigos desaparece y se revela la verdad detrás de por qué se reservó el albergue para las vacaciones. La Navidad se convierte rápidamente en una sangrienta pesadilla.</info> 
</item>

