<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>


<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asmodexia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/asmodexia-web-screener-HYuWo.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/phetECu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cpji2xE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2014</year>
<info>Sigue los pasos del pastor Eloy de Palma y a su nieta Alba durante cuatro días, en una Barcelona asediada por lo diabólico. Su misión es ayudar a los poseídos por el mal, cuyas almas han sido infectadas. En cada nuevo enfrentamiento con el maligno se descubren pistas sobre el misterioso pasado de los protagonistas; un enigma que puede cambiar el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bliss </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585729345-Bliss%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0w5b27M.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/kUR6L7y.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una mujer hará todo lo que sea necesario para completar lo que ella considera su gran "obra maestra", aunque para ello tenga que adentrarse en un mundo de sexo, droga y asesinatos en la periferia de la ciudad de Los Ángeles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1563608500-Bosque%20Maldito%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadaver </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1551745855-Cadaver%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/0pzlFT8.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YjA57eZ.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un estremecedor exorcismo se vuelve incontrolable, cobrándose la vida de una joven.
 Meses después, mientras Megan Reed (Shay Mitchell) trabaja en el turno de noche de la morgue,
 recibe un cadáver desfigurado. Sola y encerrada en los pasillos del sótano, 
 Megan comienza a experimentar espeluznantes visiones, 
 lo que le hace sospechar que el cuerpo que ha recibido está poseído por una despiadada fuerza demoníaca.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562282213-Cementerio%20de%20Animales%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crypto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562282248-Cripto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dementia 13 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1556808917-Demencia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eNcGKIJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PpPtVI9.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>En ‘Dementia 13’, un fantasma vengativo, 
un misterioso asesino y una familia con secretos 
convergen en una noche de terror.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Darlin' </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1582268462-Darlin%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/60PX5Q7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZOWs5hD.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras ser encontrada en un hospital en lamentables condiciones, una adolescente salvaje es enviada a un hogar de acogida, donde el Obispo y sus obedientes monjas esperan que se convierta en una "buena chica". Sin embargo, Darlin' esconde un secreto más grande que los pecados de los que se la acusa y no viaja sola. "The Woman", su madre, hará todo lo posible por recuperar a su hija independientemente de las personas que se interpongan en su camino. </info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dracula la leyenda jamas contada</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/dracula-la-leyenda-jamas-contada-hdrip-cUKdM.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pb5ASCs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gLZCZ2m.jpg</fanart>
<genre>Terror. Drama </genre>
<year>2014</year>
<info>La película cuenta los orígenes del mito se revelan en esta película ambientada en los años de reinado de Vlad Tepes,
 príncipe de Rumania que inspiró la leyenda por sus peculiares métodos para provocar el miedo entre su población y sus enemigos.
 Una mezcla de mitología e historia para recoger cómo se transformó el sanguinario emperador en el primer vampiro de la historia.
 Uno de los más terribles y sádicos personajes de Europa que inspiró la clásica obra literaria de 
 Bram Stoker mezclando el terror sobrenatural, las leyendas y pinceladas de amor, para cautivar por completo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dominios oscuros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564858865-Dominios%20Oscuros%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k3mkSAx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eNyuyGq.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de que una persecución policial de alta velocidad conduce a un choque inesperado, dos ladrones de bancos estadounidenses y sus tres rehenes locales se refugian en una misteriosa mansión en el bosque. Mientras los delincuentes planean su próximo movimiento y los rehenes intentan escapar, comienzan a darse cuenta de que nadie está a salvo del mal que acecha dentro de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Day of the Dead: Bloodline  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1522973048-Day%20of%20the%20Dead%20Bloodline%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VMOGf0h.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yZ1k0Vc.jpg</fanart>
<genre>Terror. Ciencia ficción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un pequeño grupo de personal militar y supervivientes atrincherados en un bunker intentan encontrar una cura para un mundo plagado de zombis.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Depraved </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1588293838-Depraved%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VkVo6E6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8RnNTV7.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Un cirujano de campo desilusionado que sufre estrés postraumático crea un cuerpo a través de distintas partes de cadáveres humanos para tratar de "crear una vida" en un apartamento de Brooklyn.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dreamland  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592471902-Dreamland%20%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EJL78KE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PtTiqho.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico </genre>
<year>2019</year>
<info>El jefe de una banda criminal contrata a un asesino a sueldo para que le traiga el dedo de una leyenda del jazz que está en las últimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Expediente Warren: The Conjuring </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/expediente-warren-hdrip-ciclo-halloween-5AEXO.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cUjwUVr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6EJqpUO.jpg</fanart>
<genre>Terror </genre>
<year>2013</year>
<info>Basada en una historia real documentada por los reputados demonólogos Ed y Lorraine Warren. Narra los encuentros sobrenaturales que vivió la familia Perron en su casa de Rhode Island a principios de los 70. El matrimonio Warren, investigadores de renombre en el mundo de los fenómenos paranormales, acudieron a la llamada de esta familia aterrorizada por la presencia en su granja de un ser maligno.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último exorcismo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/el-ultimo-exorcismo-2-v-unrated-microhd-sAt4P.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ENe6m8e.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uNxr33U.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>A Nell Sweetzer (Ashley Bell) la hallan, aterrorizada y sola, en una zona rural de Luisiana. Instalada en Nueva Orleáns, la chica se percata de que no puede recordar casi nada de lo ocurrido en los últimos meses; solo que es la única superviviente de su familia. Mientras intenta a duras penas rehacer su vida, el maléfico poder que la poseyó le tiene reservado un plan tan aterrador que su primer exorcismo no será más que un pálido ensayo de lo que está por venir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Secreto de Marrowbone </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1519145657-El%20secreto%20de%20Marrowbone%20[1080p][espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/5m4yQ6R.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DDJiLWl.jpg</thumbnail>
<genre>Terror. Thriller. Drama</genre>
<year>2017</year>
<info>Cuatro hermanos, temiendo que les separen tras la muerte de su madre, 
 se esconden del mundo en su abandonada granja, 
 un lugar cuyas viejas paredes esconden un terrible secreto</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El exterminador </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-exterminador-1FwgxWZ3Tt.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0RjWVsv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHbJwGY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>Un exorcista poco convencional tiene la capacidad de introducirse en el subconsciente de los poseídos, pero tropieza con serias dificultades cuando tiene que ocuparse de un niño dominado por un demonio al que ya se enfrentó en otra ocasión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Ritual </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1518181163-El%20Ritual%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ab2Mg6E.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6Zp2OPv.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>La pelicula trata de que un grupo de amigos de la universidad se reúnen 
 para emprender un viaje de senderismo por los montes de Suecia, 
 con la finalidad de rendir homenaje a uno de ellos, muerto de forma violenta. 
 Cuando se internan en el bosque, una presencia amenazante empieza a acosarles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eli </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606701-1571399511-Eli%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E2msG88.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mqpzRrH.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Eli Miller es un niño que padece una enfermedad autoinmune. Como último recurso, se traslada con sus padres a una mansión libre de gérmenes para recibir tratamiento. Durante su estancia, le atormentan visiones terroríficas que otros consideran alucinaciones. Definitivamente, algo siniestro se esconde entre estas paredes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminado: Dark Web </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://blazing.network/torrents/peliculas/Eliminado-Dark-Web-MicroHD.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w8p8qXB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7wid5DE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un veinteañero encuentra archivos escondidos en la memoria caché de su nuevo ordenador, lo que le lleva al fondo de la Dark Web. De los creadores de 'Unfriended', este thriller ocurre en tiempo real a través de la pantalla del ordenador. Un aviso para la era digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Están vivos  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kdWXIAj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMlv26K.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Acción. Terror. Comedia</genre>
<year>1988</year>
<info>Un trabajador encuentra casualmente unas gafas que permiten ver a las personas tal y como son. Gracias a ellas descubrirá que importantes personajes de la vida política y social son en realidad extraterrestres. Durante su particular cruzada podrá observar cómo estos alienígenas han ido sembrando el mundo de mensajes subliminales con los que pretenden convertir a los hombres en una raza de esclavos. 
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Framed </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1565877161-Framed%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rTswnRw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3UT1ncx.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>Alex se reúne con sus amigos antes de marcharse a trabajar al extranjero. Durante el transcurso de la velada, serán atacados por tres extraños individuos cuyo único objetivo será imponer retorcidos juegos mortales a los invitados mientras lo retransmiten en streaming, haciendo así de la tortura y la muerte un espectáculo viral.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Granja maldita  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3k5WqHC.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fZc8Hv6.jpg</fanart>
<genre>Terror.Ciencia ficción </genre>
<year>1987</year>
<info>Para el joven Zach Hayes la vida en la granja de su madre solo significa trabajar duro durante largas y agotadoras horas y sobrellevar resignadamente las violentas disputas familiares que el irascible y fanático carácter de su padrastro provoca constantemente, hasta que cierta noche un meteorito cae sorpresivamente del cielo sobre la plantación de manzanos de la granja, transformando terrorificamente su habitual modo de vida. El meteorito está contaminando toda la granja y envenenando mortalmente a la familia Hayes... Adaptación de una historia de H.P. Lovecraft.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gremlin </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1517756444-Gremlin%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tVWlkhm.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/n8rNlSi.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>En esta película un hombre recibe una misteriosa caja que contiene un terrible secreto:
 una criatura que matará a todos los demás en su familia a menos que se la pase a alguien 
 a quien ama para continuar su circulación sin fin.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ghostland </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579582480-Ghostland%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yC8UyET.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BPhY5ng.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una madre y sus dos hijas heredan una casa. Pero en su primera noche, aparecen unos asesinos y la madre se ve obligada a luchar para salvar a sus hijas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Girl on the Third Floor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689625-Girl%20Third%20Floor%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Dpj4BN7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/drBkiIQ.png</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Don Koch (CM Punk) trata de renovar una casa en ruinas con una sórdida historia tras de sí para que en ella habite su numerosa familia. El único problema es que la casa tiene sus propios planes para la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hell Girl  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.to/wp-content/uploads/files/1592917714-Hell%20Girl%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0bAyIoX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Pbr9RtZ.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una criatura demoníaca de otro mundo impregna a una mujer. 160 años después, un equipo de cazafantasmas descubre que uno de sus miembros es el descendiente de la entidad y se alían contra el fantasma de la madre para destruir al demonio y restaurar el equilibrio</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hex </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689695-Hex%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hppSe2p.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CgLh0Ri.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2018</year>
<info>Las vacaciones románticas de una pareja se ven sumidas en el caos, ya que son afectados por una fuerza maliciosa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historias de miedo para contar en la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437554-Historias%20de%20Miedo%20para%20contar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0fXS0m.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4xYsDHV.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de adolescentes debe resolver el misterio que rodea a una serie de repentinas y macabras muertes que suceden en su pueblo. Producida por Guillermo del Toro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Inside </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1517941008-Inside%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SwgHpW2.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RqrmW9U.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info> La pelicula trata de una joven viuda, embarazada y deprimida, 
intenta reconstruir su vida después del fatídico accidente de tráfico en el que 
perdió a su pareja y su oído de manera parcial. Ahora, a punto de dar a luz, 
vive en una casa aislada de un suburbio cuando, una noche de Navidad, recibe la 
visita inesperada de otra mujer con siniestras 
intenciones… Remake de la cinta francesa “Al interior” (À l’intérieur, 2007).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/insidious-2-hdrip-chvaZ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CSreDKI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylxJR64.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2013</year>
<info>Josh y Renai Lambert se han mudado con sus hijos a la casa de Lorraine, la madre de Josh, esperando olvidar el pasado y comenzar una nueva vida. Pero pronto la familia empieza a percibir extrañas visiones y fenómenos amenazantes que los obligarán a desentrañar un oscuro secreto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Insidious: Capítulo 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/insidious-3-microhd-nmwVU.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gms9Fea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CON0GQI.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Elise Rainier (Lin Shaye) acepta a regañadientes utilizar su capacidad de ponerse en contacto con los muertos a fin de ayudar a una adolescente (Stefanie Scott) que se ha convertido en el blanco de una peligrosa entidad sobrenatural.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] It. Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437577-It%20Capitulo%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NiaqCPY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cv0RZOd.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Han pasado casi 30 años desde que el "Club de los Perdedores", formado por Bill, Berverly, Richie, Ben, Eddie, Mike y Stanley, se enfrentaran al macabro y despiadado Pennywise (Bill Skarsgård). En cuanto tuvieron oportunidad, abandonaron el pueblo de Derry, en el estado de Maine, que tantos problemas les había ocasionado. Sin embargo, ahora, siendo adultos, parece que no pueden escapar de su pasado. Todos deberán enfrentarse de nuevo al temible payaso para descubrir si de verdad están preparados para superar sus traumas de la infancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jóvenes ocultos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W2vp5Za.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qS6KNCg.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Thriller</genre>
<year>1987</year>
<info>Sam (Corey Haim) y Michael Emerson (Jason Patric) son dos chicos americanos muy convencionales. Tras el divorcio de sus padres, se instalan con su madre en la tranquila ciudad de Santa Carla (California), donde corren rumores sobre vampiros. La personalidad de Michael cambia sensiblemente cuando empieza a ir con una banda de moteros cuyo líder es el carismático David (Kiefer Sutherland). A su madre no le gustaría nada saber en qué se está convirtiendo.  
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Julia</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1518046517-Julia%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JeTXmRh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vCT48OB.png</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>Un thriller de venganza centrado en Julia Shames,
 quien después de sufrir un trauma brutal, 
 cae presa de una poco ortodoxa forma de terapia para restaurarse a sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565037983-Llorona%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La divertida noche de los zombies </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iBcr1Z0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PwPoX6K.jpg</fanart>
<genre>Terror. Comedia. Ciencia ficción. Fantástico</genre>
<year>1988</year>
<info>Unos misteriosos barriles caen de un camion del ejército cerca de un cementerio abandonado de un pequeño pueblo, donde unos chicos lo abren sin saber las consecuencias que ello concierne. Pues su contenido despertará a los muertos...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La autopsia de Jane Doe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/la-autopsia-de-jane-doe.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uMRJaLR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RvDSX4S.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El dueño de una funeraria de una pequeña localidad y su hijo, que trabaja con él, reciben un día el cadáver de la víctima de un misterioso crimen: una bella joven que no tiene ninguna causa aparente de muerte. Ambos intentarán desvelar los intrigantes motivos del fallecimiento de la joven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La bruja: Una leyenda de Nueva Inglaterra</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/la-bruja-microhd-jKb0x.torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/eyBb3I6.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sjlhuFD.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Nueva Inglaterra, 1630. Un matrimonio de colonos cristianos,
 con cinco hijos, vive cerca de un bosque que, según las creencias populares, 
 está dominado por el mal. Cuando el hijo recién nacido desaparece y los cultivos no crecen, 
 los miembros de la familia se rebelan los unos contra los otros: un mal sobrenatural les acecha en el bosque cercano</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La maldición (The Grudge)  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5Pv1Yu0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qc6v2Dn.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2020</year>
<info>Una casa encantada por un espíritu vengativo maldice a todos aquellos que entran en el lugar, llevándolos a tener una muerte violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La mujer de negro: El ángel de la muerte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/la-mujer-de-negro-el-angel-de-la-muerte-hdrip-YVYfB.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vpu6a5m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AGoNB3e.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Huyendo de los horrores de la Segunda Guerra Mundial (1939-1945), ocho escolares, acompañados por la directora del colegio (Helen McCrory) y una profesora (Phoebe Fox), son evacuados de Londres y trasladados a una aldea. Allí conocen a Harry Burnstow (Jeremy Irvine), un piloto de la RAF que, al igual que ellos, se alojará en una ruinosa casa situada en una isla que sólo se comunica con tierra firme por la carretera de las Nueve Vidas, una calzada que desaparece con las mareas. Su presencia no tarda en despertar una fuerza malévola que surge de la oscuridad y lleva décadas rondando esa mansión en ruinas: se trata de "La mujer de negro".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La piel fría</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1518181297-La%20piel%20fria%20[1080p][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HrcifWU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5Guq8GM.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2017</year>
<info>En una isla perdida en medio del océano, 
 dos hombres se defienden, noche tras noche, resguardados en un faro,
 del asedio de unas extrañas criaturas marinas. Sometidos a la extrema tensión, 
 sin entender las razones del ataque, tendrán que replantearse cómo enfrentarse a lo desconocido. 
 Adaptación de la exitosa obra de Albert Sánchez Piñol.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La noche devora el mundo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1559244970-La%20Noche%20Devora%20al%20Mundo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/utWuxsZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1SG8X9h.jpg</fanart>
<genre>Terror.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Al despertarse una mañana, Sam se da cuenta de que está solo y de que las calles están plagadas de muertos vivientes. Aterrorizado, tendrá que protegerse y organizarse para seguir viviendo, sin saber siquiera si es el único superviviente de tan inesperada plaga.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La monja </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1545862720-La%20Monja%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RLBuKi4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NEgiXmC.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando una joven monja se suicida en una abadía de clausura en Rumanía, un sacerdote experto en posesiones demoniacas y una novicia a punto de tomar sus votos, son enviados por el Vaticano para investigar. Juntos descubren el profano secreto de la orden. Arriesgando no solo sus propias vidas sino su fe y hasta sus almas, se enfrentan a una fuerza maléfica en forma de monja demoníaca, en una abadía que se convierte en un campo de batalla de horror entre los vivos y los condenados.... Spin-off de la película de terror de 2016 'The Conjuring 2'. Producida por Atomic Monster, productora del director especializado en el género de terror, James Wan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Noche de Halloween </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1549084026-Halloween%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/IFrPvpu.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/V657mfV.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Jamie Lee Curtis regresa a su icónico personaje Laurie Strode, 
 quien llega a la confrontación final con Michael Myers, 
 la figura enmascarada que la ha perseguido desde que escapó de la matanza que él cometió la 
 noche de Halloween de hace cuatro décadas. Nueva entrega de "Halloween", secuela directa de la original de 1978. 
 John Carpenter (creador de la original) es el productor ejecutivo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La perfección </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1558852354-The%20Perfection%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vRl7fA8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/PSh61rj.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una chica prodigio obsesionada con alcanzar la perfección tocando el violonchelo comienza a sufrir una serie de cambios siniestros en su vida. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La influencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616459-1571020101-La%20Influencia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UzuTjgk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1reh9Sw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Alicia regresa a la siniestra mansión de la que huyó siendo una niña -un hogar que nunca ha albergado infancias felices-, convertida ahora en una joven madre de familia. Acompañada por su marido y su hija Nora, de nueve años, Alicia busca rehacer su vida mientras se ve obligada a enfrentarse a un pasado que creía enterrado y a un cuerpo que se resiste a morir: el de Victoria, la posesiva matriarca de la familia, quien ha caído en un coma profundo y sobrevive conectada a una máquina, y por la que la pequeña Nora comienza a sentir una fascinación malsana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561042867-The%20Prodigy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lifechanger </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565155035-Lifechanger%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2BVBLVZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qtnwMRe.jpg</fanart>
<genre>Terror.</genre>
<year>2018</year>
<info>Un asesino con capacidad para cambiar de forma se embarca en una sangrienta misión para enderezar las cosas con la mujer a la que ama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084430-Mu%C3%B1eco%20Diabolico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQFh8k4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpIV7op.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre le regala a su hijo un muñeco por su cumpleaños, sin ser consciente de la naturaleza maligna que esconde en su interior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tKb0FmB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FGnAfTF.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1988</year>
<info>El vudú y el terror se apoderan de un muñeco de aspecto inocente habitado por el alma de un asesino en serie. Cuando Andy Barclay, un niño de seis años de edad, asegura que “Chucky”, su nuevo muñeco, ha arrojado violentamente por la ventana a su niñera, nadie le cree. Pero una larga serie de horribles asesinatos conduce al detective que se ocupa del caso hasta el muñeco y, entonces, descubre que el auténtico terror no ha hecho más que empezar. El malvado muñeco pretende transferir su diabólico espíritu a un ser humano, y el pequeño Andy parece ser el candidato perfecto.
</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Navidad sangrienta </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585360073-Navidad%20Sangrienta%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G4FrsJN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZUbN1mu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de estudiantes es perseguido por un extraño durante sus vacaciones de Navidad. Remake de la película homónima de 1974.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paciente cero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1539916678-Patient%20Zero%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OnudERh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HtHekPN.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Tras una pandemia sin precedentes, la Humanidad ha resultado prácticamente arrasada por un virus que ha convertido a la mayor parte de la población en violentos infectados. Un hombre está capacitado para comunicarse con los infectados, una habilidad que le convierte en el punto de partida para hallar el origen de la infección y su cura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La posesión de Mary </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594045401-La%20posesi%C3%B3n%20de%20Mary%20[BRS][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LN5oKLY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T93Egsu.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Una familia que pretende abrir un negocio de transporte compra un barco que encierra un terrorífico secreto en su interior. Por desgracia para ellos, éste sólo sale a la luz cuando el buque se encuentra mar adentro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pesadilla en Elm Street 4: El amo del sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5sivtgZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5CPo6kW.png</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1988</year>
<info>Freddy Krueger vuelve a la vida después de su aparente muerte en la entrega anterior y comienza a matar a los chicos que viven en Elm Street. Pero, Kristen, capaz de atraer a los demás dentro de sus sueños, le concede este poder especial a su amiga Alice. Sin embargo, ésta se da cuenta de que Freddy está sacando partido a este extraño poder...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Exorcism of Anna Ecklund </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.eu/wp-content/uploads/files/el-exorcismo-de-anna-ecklund-treSFvZhn5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1mXUSfB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GoTsSPr.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Algo incomprensible le está pasando a Anna Ecklund. De repente pasa de ser una mujer de modales suaves en la iglesia a tener ataques de ira y violenta rabia, en particular hacia las imágenes religiosas. Desesperado por encontrar una cura para el comportamiento perturbador de Anna, su marido hace un llamamiento a los médicos y psiquiatras para que le proporcionen un diagnóstico. Para poder llegar a una explicación racional y poder evaluar el caso, el padre Riesinger, sacerdote local, une sus fuerzas con el investigador del Vaticano, el padre Lamont. Al darse cuenta de que Anna está poseída por una entidad malévola, los sacerdotes la llevan a un convento cercano para realizar un exorcismo. Pero el infierno se desata y comienza una batalla brutal entre el bien y el mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Dark </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1561042817-The%20Dark%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5xH9zHN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tupobP8.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Una muchacha sobrevive en un bosque tras haber sido asesinada tiempo atrás. Con un rostro deformado por el maltrato que sufrió, es consciente de que nunca podrá abandonar la zona en la que se encuentra, por lo que se alimenta de todo lo que se adentra en su "hogar". Un día, un asesino en serie que huye se tropieza con ella, convirtiéndose así en su última víctima. Sin embargo, la joven no cuenta con que, en el maletero de su vehículo, se esconde un chico que estaba a punto de sufrir las mismas penurias que ella.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tooth Fairy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1586913903-Tooth%20Fairy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JHJ5PSR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOcEDOi.jpg</fanart>
<genre>Terror. Intriga </genre>
<year>2019</year>
<info>Carla, decide hacerse cargo de su sobrino Corey tras la muerte de su hermana Lane. Cuando Carla visita a su madre para recoger el certificado de nacimiento de Corey, esta les cuenta la historia de la malvada hada de los dientes, una maldición que sufre la familia desde que la bisabuela de su madre incumpliera un pacto con el diablo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Axiom </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1560378169-The%20Axiom%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1e7TtRl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9eI1BJP.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Es un hecho: en los bosques, es donde se produce la amplia mayoría de desapariciones inexplicables. McKenzie lo sabe bien, pues su hermana es una de esas desvanecidas. Decidida a averiguar lo que ha ocurrido, la joven convence a sus amigos para ir en su búsqueda, pero al adentrarse entre los árboles descubrirán otra dimensión, donde solo parece haber sitio para la muerte.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564030425-Robert%20Reborn%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Satanic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/satanic-KbSFFuGrBF.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/c2wpCRN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S9njX2W.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Sigue a una furgoneta llena de universitarias que están visitando lugares en donde se han realizado ritos satánicos en Los Ángeles. Su curiosidad las llevará hasta el propietario de una casa espeluznante, después a salvar a una chica sospechosa de haber contemplado un sacrificio humano. El culto del que escapó la joven será la clave para resolver los atroces crímenes detrás de unas practicas infernales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sinister 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/sinister-2-microhd-gM6m7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vSkUWvP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/yYiIhQk.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2015</year>
<info>Después de que Ashley Oswalt descuartizara a su familia y desapareciera con Mr. Boggie, una madre y sus hijos mellizos se mudan a la casa donde unos niños poseídos cometieron los asesinatos. Mr. Boogie ha vuelto y acecha a uno de ellos. Secuela de "Sinister" (Scott Derrickson, 2012).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Suspiria </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1554173029-Suspira%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4JxjJxP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7ps3acp.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico. Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Susie Bannion (Dakota Johnson) es una joven estadounidense que viaja a Berlín para cursar sus estudios de danza en una de las escuelas más prestigiosas del mundo, dirigida por Madame Blanc (Tilda Swinton). El mismo día en el que ingresa en la escuela, una de las alumnas, recientemente expulsada, es asesinada. No se trata de un hecho aislado, lo que hace sospechar a la brillante estudiante sobre la implicación de la escuela en los homicidios. Su desconfianza aumenta cuando una compañera le cuenta que antes de que Pat muriera, ésta le confesó que conocía un terrorífico secreto. Remake del clásico giallo homónimo, dirigido por Dario Argento en 1977.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Why Hide? </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1564538404-Why%20Hide%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a2OQhkl.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zJf1UiK.jpg</fanart>
<genre>Terror.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un grupo de amigos se reúnen durante sus vacaciones en un albergue remoto, pero pronto los planes salen mal. Uno de los amigos desaparece y se revela la verdad detrás de por qué se reservó el albergue para las vacaciones. La Navidad se convierte rápidamente en una sangrienta pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wounds </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571605946-1571446986-Wounds%20[1080p][Latino][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J0F5E47.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y0XD6nJ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una serie de sucesos misteriosos y perturbadores comienzan a suceder cuando un camarero de Nueva Orleans contesta a la llamada de un teléfono olvidado en un bar. </info> 
</item>