<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/bd6PZhCVXsp/B0squeM4ldito.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G59BOXVDC2</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qbuj02ex41n8/B0squeM4ldito.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadaver </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4ST62DAYQ</urlsolve>
<urlsolve>https://streamcherry.com/embed/fpnbarldctneredn/The_possession_of_hannah_grace_2018_1080p-dual-cast-cinecalidad_to_mp4</urlsolve>
<fanart>https://i.imgur.com/0pzlFT8.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YjA57eZ.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un estremecedor exorcismo se vuelve incontrolable, cobrándose la vida de una joven.
 Meses después, mientras Megan Reed (Shay Mitchell) trabaja en el turno de noche de la morgue,
 recibe un cadáver desfigurado. Sola y encerrada en los pasillos del sótano, 
 Megan comienza a experimentar espeluznantes visiones, 
 lo que le hace sospechar que el cuerpo que ha recibido está poseído por una despiadada fuerza demoníaca.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PjzEjU1ULrV/Cr1t3rsAt4qu3.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5JR5XTX17</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/czyf5u5wvxbp/Cr1t3rsAt4qu3.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4SKE38DZX</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/tont9z757zpp/C3m3nter1oAn1m.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dominios oscuros </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/PcA9o5LJAUS/D0m1niosOscur0.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5O6GT8LPQ</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k3mkSAx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eNyuyGq.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de que una persecución policial de alta velocidad conduce a un choque inesperado, dos ladrones de bancos estadounidenses y sus tres rehenes locales se refugian en una misteriosa mansión en el bosque. Mientras los delincuentes planean su próximo movimiento y los rehenes intentan escapar, comienzan a darse cuenta de que nadie está a salvo del mal que acecha dentro de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El hijo </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/Cbvn1qBYp77/3lH1j00.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G60LN048A8</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bcgaaBc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AbgmWxf.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>¿Qué pasaría si un niño de otro mundo aterrizara de emergencia en la Tierra, pero en lugar de convertirse en un héroe para la humanidad fuera algo mucho más siniestro?</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escape Room: Sin salida </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/e/G2DMFH5ZJY</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/e89892bwturl/3scap3R00m.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xnnBQe8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SdTtSTD.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Terror. Intriga. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Seis desconocidos se encuentran en una habitación mortal en la que deberán usar su ingenio para sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feliz día de tu muerte 2 </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G3YRPFB1PK</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/yep6aub3f7z6/F3l1zD1aD3TuMu3rt32.avi.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A88vhZU.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JeSSknY.jpg</fanart>
<genre>Drama. Terror. Intriga. Ciencia ficción. Thriller. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Dos años después de los eventos acaecidos en la primera película, Tree Gelbman (Jessica Rothe) vuelve a entrar en el bucle temporal para descubrir el motivo por el cual accedió a él en primer lugar. También debe hacer frente a Lori, que tras resucitar a causa del bucle ha vuelto sedienta de venganza. Secuela de "Happy Death Day" (2017), uno de los éxitos de Blumhouse Productions.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/FWZfCMkxwvk/L4Ll0r0na.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5QAXYS92H</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4ZM61G4PE</urlsolve>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/9ymVq5SAiFB/N0s0tr05.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G4P7S56JQH</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/vbzkitdq8kro/th3Pr0dig1.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/ch4F5vpBx57/R0bertR3b0rnes.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5FLY9909F</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/7w0e4ncdiff0/R0bertR3b0rnes.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

