<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bosque maldito </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1563608500-Bosque%20Maldito%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Cd2JrBe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SjFe6DX.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una noche, el hijo más joven de Sarah (Seána Kerslake) desaparece entre la maleza que hay tras su casa rural. Aunque parece ser la misma persona cuando regresa a casa, su comportamiento comienza a ser cada vez más errático. Pronto, Sarah descubre que puede que el niño que ha vuelto no sea su hijo...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cadaver </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1551745855-Cadaver%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/0pzlFT8.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YjA57eZ.jpg</thumbnail>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un estremecedor exorcismo se vuelve incontrolable, cobrándose la vida de una joven.
 Meses después, mientras Megan Reed (Shay Mitchell) trabaja en el turno de noche de la morgue,
 recibe un cadáver desfigurado. Sola y encerrada en los pasillos del sótano, 
 Megan comienza a experimentar espeluznantes visiones, 
 lo que le hace sospechar que el cuerpo que ha recibido está poseído por una despiadada fuerza demoníaca.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cementerio de animales </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562282213-Cementerio%20de%20Animales%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wa9SuhG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QO2dBXU.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>El doctor Louis Creed (Clarke) se muda con su mujer Racher (Seimetz) y sus dos hijos pequeños de Boston a un pueblecito de Maine, cerca del nuevo hogar de la familia descubrirá un terreno misterioso escondido entre los árboles. Cuando la tragedia llega, Louis hablará con su nuevo vecino, Jud Crandall (Lithgow), desencadenando una peligrosa reacción en cadena que desatará un mal de horribles consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crypto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1562282248-Cripto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UlpvF0x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eppNQZC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven agente recibe el encargo de investigar una compleja red de corrupción y fraude en la ciudad de Nueva York.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dominios oscuros </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564858865-Dominios%20Oscuros%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/k3mkSAx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eNyuyGq.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de que una persecución policial de alta velocidad conduce a un choque inesperado, dos ladrones de bancos estadounidenses y sus tres rehenes locales se refugian en una misteriosa mansión en el bosque. Mientras los delincuentes planean su próximo movimiento y los rehenes intentan escapar, comienzan a darse cuenta de que nadie está a salvo del mal que acecha dentro de la casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eli </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606701-1571399511-Eli%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E2msG88.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mqpzRrH.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Eli Miller es un niño que padece una enfermedad autoinmune. Como último recurso, se traslada con sus padres a una mansión libre de gérmenes para recibir tratamiento. Durante su estancia, le atormentan visiones terroríficas que otros consideran alucinaciones. Definitivamente, algo siniestro se esconde entre estas paredes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminado: Dark Web </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://blazing.network/torrents/peliculas/Eliminado-Dark-Web-MicroHD.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w8p8qXB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7wid5DE.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2018</year>
<info>Un veinteañero encuentra archivos escondidos en la memoria caché de su nuevo ordenador, lo que le lleva al fondo de la Dark Web. De los creadores de 'Unfriended', este thriller ocurre en tiempo real a través de la pantalla del ordenador. Un aviso para la era digital.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Historias de miedo para contar en la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437554-Historias%20de%20Miedo%20para%20contar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/n0fXS0m.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4xYsDHV.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de adolescentes debe resolver el misterio que rodea a una serie de repentinas y macabras muertes que suceden en su pueblo. Producida por Guillermo del Toro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] It. Capítulo 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437577-It%20Capitulo%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NiaqCPY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cv0RZOd.jpg</fanart>
<genre>Terror. Fantástico</genre>
<year>2019</year>
<info>Han pasado casi 30 años desde que el "Club de los Perdedores", formado por Bill, Berverly, Richie, Ben, Eddie, Mike y Stanley, se enfrentaran al macabro y despiadado Pennywise (Bill Skarsgård). En cuanto tuvieron oportunidad, abandonaron el pueblo de Derry, en el estado de Maine, que tantos problemas les había ocasionado. Sin embargo, ahora, siendo adultos, parece que no pueden escapar de su pasado. Todos deberán enfrentarse de nuevo al temible payaso para descubrir si de verdad están preparados para superar sus traumas de la infancia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La Llorona </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1565037983-Llorona%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UwwmwZ9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tURiJUp.jpg</fanart>
<genre>Terror.Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La Llorona es una aparición tenebrosa, atrapada entre el Cielo y el Infierno, con un destino terrible sellado por su propia mano. La mera mención de su nombre ha causado terror en todo el mundo durante generaciones. En vida, ahogó a sus hijos en una rabia de celos, arrojándose en el río tras ver como mató a sus hijos violentamente. Ahora sus lágrimas son eternas, letales, y aquellos que escuchan su llamada de muerte en la noche están condenados. Se arrastra en las sombras y ataca a los niños, desesperada por reemplazar a los suyos. A medida que los siglos han pasado, su deseo se ha vuelto más voraz y sus métodos más terroríficos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La influencia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571616459-1571020101-La%20Influencia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UzuTjgk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1reh9Sw.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Alicia regresa a la siniestra mansión de la que huyó siendo una niña -un hogar que nunca ha albergado infancias felices-, convertida ahora en una joven madre de familia. Acompañada por su marido y su hija Nora, de nueve años, Alicia busca rehacer su vida mientras se ve obligada a enfrentarse a un pasado que creía enterrado y a un cuerpo que se resiste a morir: el de Victoria, la posesiva matriarca de la familia, quien ha caído en un coma profundo y sobrevive conectada a una máquina, y por la que la pequeña Nora comienza a sentir una fascinación malsana.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Prodigy </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561042867-The%20Prodigy%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jRXdGpJ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZzKx8HY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre preocupada por el comportamiento perturbador de su hijo, está convencida de que algo sobrenatural está transformando la vida del pequeño y de quienes lo rodean, poniéndolos en peligro. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084430-Mu%C3%B1eco%20Diabolico%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cQFh8k4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LpIV7op.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre le regala a su hijo un muñeco por su cumpleaños, sin ser consciente de la naturaleza maligna que esconde en su interior. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Robert Reborn  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564030425-Robert%20Reborn%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eb0lPaN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KNCeNJ0.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>1951, URSS, el famoso muñeco asesino Robert lucha contra los secuaces de Stalin a bordo de un avión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wounds </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571605946-1571446986-Wounds%20[1080p][Latino][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J0F5E47.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y0XD6nJ.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller </genre>
<year>2019</year>
<info>Una serie de sucesos misteriosos y perturbadores comienzan a suceder cuando un camarero de Nueva Orleans contesta a la llamada de un teléfono olvidado en un bar. </info> 
</item>