<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Above Suspicion </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/above-suspicion-TZIs6R2LT9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hURnLfV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tmQio2v.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un joven miembro del FBI, recién casado, es enviado a un pueblo de montaña de los Apalaches en el estado de Kentucky. Allí inicia una relación con una joven de la zona, quien se convierte en su principal informadora. Ella además verá en él un medio para escapar de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armado. La gran conspiración americana </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/armado-la-gran-conspiracion-americana-EPnmJGX239.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YtOdfCd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f39WlPA.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un exagente federal que intenta reorientar su vida tras un caso difícil 
 descubre que muchos de sus compañeros están sufriendo lo mismo que él y que quizá haya una conspiración.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blackwood </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1543097489-Blackwood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/2bRAbEE.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h4UtOPK.jpg</thumbnail>
<genre>Intriga. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Cinco chicas problemáticas se ven obligadas a acogerse a un programa experimental de enseñanza, 
 impartido por la enigmática Madame Duret (Uma Thurman) en el internado Blackwood.
 Pronto empiezan a mostrar talentos singulares que no sabían que poseían, y a tener extraños sueños,
 visiones y lagunas de memoria. Cuando la frontera entre realidad y sueño comienza a hacerse demasiado difusa,
 todas comprenden al fin el motivo por el que han sido llamadas a Blackwood. Aunque puede que ya sea tarde...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capsized: Blood in the water (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1565734252-Capsized%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nOcqeP9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mm38Xeh.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicas con pelotas </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564260314-Chicas%20con%20Pelotas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8pjcpu1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wnww9jH.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Sigue la hilarante historia de las Falcons, un equipo de voley que se pierde en medio de un bosque cuando su caravana se estropea… justo el mismo día que comienza una peculiar temporada de caza. Durante una larga jornada con una montaña rusa de emociones y giros, las siete chicas tendrán que huir y luchar para sobrevivir, hasta que por fin puedan vengarse de esta banda de cazadores crueles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corrupción </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684285-Corrupcion%20[HDrip][Subtitulado][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lKWbljN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hUh0bGj.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Con los Juegos Olímpicos de 2012 de Londres como telón de fondo, un exconvicto intenta volverse a ganar a su familia, pero rápidamente se ve envuelto en otra red de crimen y corrupción.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1564538272-Critters%20Attack%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Donnybrook </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563608521-Donnybrook%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wEFrQcs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/faceP5V.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Adaptación de la novela negra de Frank Bill. Un hombre que hace todo lo que puede para que su familia salga adelante participa en el Donnybrook, una pelea legendaria con un premio de 100,000$ para el último hombre que quede en pie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Driven: el origen de la leyenda </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606754-Driven%20El%20origen%20de%20la%20leyenda%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B00pmTa.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cszdTCO.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Basada en un hecho real de la vida de John DeLorean (Lee Pace), un hombre de negocios del mundo del automóvil que, al caer en picado su empresa, se vio envuelto en un caso de narcotráfico. Ambientada en la opulencia californiana de 1980, la historia ilustra la operación que llevó a cabo el FBI para intentar destapar el famoso escándalo de drogas y poder atrapar al fundador de la aclamada compañía "DeLorean Motor Company".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragged Across Concrete </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1568417035-Dragged%20Across%20Concrete%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKDJOjQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TnFBURo.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Dos policías, uno veterano (Gibson) y el otro más joven y volátil (Vaughn), son suspendidos cuando un vídeo de sus duras tácticas de detención de delincuentes se convierte en la noticia del día en los medios de comunicación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego del asesino </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682212-El%20Juego%20del%20Asesino%20[1080p][castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Lu2DkEx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QabiOVz.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La policía detiene a un psicópata al que se le relaciona con múltiples raptos y asesinatos de mujeres, pero su captura será solo el principio de una cuenta atrás en busca de sus víctimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secuestro de Stella </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563156996-Secuestro%20Stella%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1XhmSvf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTy6CqQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Raptada en plena la calle y retenida a cambio de un rescate, una mujer atada y amordazada hace lo imposible para frustrar los planes de sus dos enmascarados captores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado siniestro de la luna </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708782-In%20The%20Shadow%20of%20the%20Moon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQ3ANCi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uvgLiB3.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1988, el oficial de la policía de Filadelfia Thomas Lockhart (Boyd Holbrook), ansioso por convertirse en detective, comienza a seguirle la pista a un asesino en serie que misteriosamente resurge cada nueve años. Cuando los crímenes del asesino empiezan a desafiar cualquier explicación científica, la obsesión por descubrir la verdad amenaza con destruir su carrera, su familia y, posiblemente, su cordura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El final de la verdad  </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571617275-1571019777-El%20Final%20de%20la%20Verdad%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KUtDpUe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E4NE6hL.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Martin Behrens trabaja para el Servicio de Inteligencia Federal Alemán (BND). Un día recibe información de uno de sus contactos que conduce a un ataque con un avión no tripulado contra un terrorista buscado por el gobierno de Zahiristán. Su vida rápidamente se sale de control cuando, unos días después, terroristas atacan un restaurante de Múnich en represalia por el ataque de un avión no tripulado. Martin intenta averiguar quién es el responsable del ataque y se da cuenta de que la respuesta está incómodamente cerca de casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El irlandés </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437457-El%20Irlandes%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mLcUevs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N52dAFY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Sheeran fue un veterano de la Segunda Guerra Mundial, estafador y sicario que trabajó con algunas de las figuras más destacadas del siglo XX. 'El irlandés' es la crónica de uno de los grandes misterios sin resolver del país: la desaparición del legendario sindicalista Jimmy Hoffa. Un gran viaje por los turbios entresijos del crimen organizado; sus mecanismos internos, sus rivalidades y su conexión con la política. Adaptación del libro "I Heard You Paint Houses", de Charles Brandt, a cargo del guionista Steven Zaillian (La lista de Schindler, American Gangster). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Reino </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1547932768-El%20Reino%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T9Ts2Wu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WJNrd59.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Manuel (Antonio de la Torre), un influyente vicesecretario autonómico que lo tiene todo a favor para dar el salto a la política nacional, observa cómo su perfecta vida se desmorona a partir de unas filtraciones que le implican en una trama de corrupción junto a Paco, uno de sus mejores amigos. Mientras los medios de comunicación empiezan a hacerse eco de las dimensiones del escándalo, el partido cierra filas y únicamente Paco sale indemne. Manuel es expulsado, señalado por la opinión pública y traicionado por los que hasta hace unas horas eran sus amigos. Aunque el partido pretende que cargue con toda la responsabilidad, Manuel no se resigna a caer solo. Con el único apoyo de su mujer y de su hija, y atrapado en una espiral de supervivencia, Manuel se verá obligado a luchar contra una maquinaria de corrupción que lleva años engrasada, y contra un sistema de partidos en el que los reyes caen, pero los reinos continúan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emboscada final </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1554172570-Emboscada%20Final%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JBxNSED.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UZakTwQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1934. Frank Hamer (Kevin Costner) y su sufrido compañero Manny Gault (Harrelson) son dos Ranger de Texas que sufrieron el reinado de robos de Bonnie & Clyde. Ambos fueron asignados como investigadores especiales de un caso que trajo de cabeza a banqueros y policías por igual, y que se llevó por delante la vida hasta de trece agentes de la ley ante la incredulidad del pueblo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Enemigos íntimos </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571607424-Close%20Enemies%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RozOhZT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/70JTrnq.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Driss y Manuel son dos amigos de la infancia que acaban tomando caminos distintos: Manuel eligió el tráfico de drogas, mientras que Driss se hizo policía. Cuando uno de los tratos de Manuel sale mal, los dos hombres se reencuentran y descubren que se necesitan el uno al otro para sobrevivir en sus mundos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Érase una vez en... Hollywood </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437696-Once%20Upon%20a%20Time%20Hollywood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jyzexK5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i5lwG2d.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Hollywood, años 60. La estrella de un western televisivo, Rick Dalton (DiCaprio), intenta amoldarse a los cambios del medio al mismo tiempo que su doble (Pitt). La vida de Dalton está ligada completamente a Hollywood, y es vecino de la joven y prometedora actriz y modelo Sharon Tate (Robbie) que acaba de casarse con el prestigioso director Roman Polanski.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562720322-Extremadamente%20Cruel%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>    
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Family Vanished </title> 
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482298-Family%20Vanished%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l4soGDB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylF09Uo.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una familia feliz regresa de unas vacaciones para encontrar su hogar invadido por una familia criminal y debe luchar por la supervivencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fractura </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://github.com/brujotv/supercine/raw/master/F4astFur10us.mkv.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TLjfJoF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dk1G4up.jpg</fanart>
<genre>Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras viajan a través del país, Ray (Worthington), su mujer y su hija hacen una parada en una zona de descanso y la niña tropieza, rompiéndose el brazo. Los tres ponen rumbo al hospital y, tras varias horas de trayecto, por fin logran que su hija sea atendida. Agotado, Ray se queda dormido esperando a los resultados sobre la gravedad de las lesiones. Cuando despierta, nadie del hospital recuerda haber visto a su familia, ni existen datos de que alguna vez hayan ingresado en él...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feedback </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561642419-Feedback%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFRL9P0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8BSfnwn.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Jarvis Dolan es el periodista estrella del exitoso late night radiofónico londinense “The Grim Reality” (“La cruda realidad”). Al comienzo de su programa, unos macabros encapuchados irrumpen en el estudio, tomando el control a punta de pistola. Están allí para sacar a la luz un escándalo que podría suponer el final de Jarvis. Obligado a continuar con el programa siguiendo el guion de los asaltantes, la noche se convertirá en una pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Glass </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1557602296-Glass%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NwjBNtD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GbC78PM.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1526329353-Gorrion%20Rojo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] joker </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689751-Joker%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/46i09Gn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1btgGY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Arthur Fleck (Phoenix) vive en Gotham con su madre, y su única motivación en la vida es hacer reír a la gente. Actúa haciendo de payaso en pequeños trabajos, pero tiene problemas mentales que hacen que la gente le vea como un bicho raro. Su gran sueño es actuar como cómico delante del público, pero una serie de trágicos acontecimientos le hará ir incrementando su ira contra una sociedad que le ignora.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juego de ladrones. El atraco perfecto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1533589363-Juego%20De%20Ladrones%20[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YpMJRgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/D0ojafw.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Keepers, el misterio del faro </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1567693758-Kreepers%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ar9mc99.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XXWIEHF.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Tres fareros llegan a una isla despoblada. Thomas, James y Donald comienzan sus tareas en el faro hasta que un día topan con algo extraño, algo que no es exactamente lo que un farero debería vigilar. Las cosas se complican cuando avistan un barco que podría tener todas las respuestas, desatando una serie de sucesos progresivamente trágicos. Basada en la leyenda de la isla de Flannan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La casa de Jack </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1558585853-Casa%20Jack%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D2eTlgP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6h84Rxp.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Estados Unidos, década de 1970. Seguimos a Jack durante un período de 12 años, descubriendo los asesinatos que marcarán su evolución como asesino en serie. La historia se vive desde el punto de vista de Jack, quien considera que cada uno de sus asesinatos es una obra de arte en sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trampa de la araña </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084221-La%20Trampa%20de%20la%20Ara%C3%B1a%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJD5jVM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fp7rBvX.png</fanart>
<genre>Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un operativo de jóvenes agentes especiales es enviado a seguir a un agente veterano cuyo errático comportamiento levanta sospechas desde hace un tiempo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La viuda </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1569708922-La%20Viuda%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gbuLf2q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0svKASN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Frances es una dulce e ingenua joven que, tras la muerte de su madre, se muda a Manhattan. Cuando encuentra en el metro un bolso extraviado, decide entregárselo a su legítima dueña, Greta, una pianista viuda con una desesperada necesidad de compañía. Rápidamente se convierten en amigas, pero su amistad cambia cuando se descubren las siniestras intenciones de Greta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La música del terremoto </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084197-La%20Musica%20del%20Terremoto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EUBlXiw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DbltcDY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Romance. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Tokio, año 1989. Lucy Fly (Alicia Vikander) es una mujer expatriada que huye de un doloroso pasado. Cuando su mejor amiga en la capital japonesa Lily Bridges (Riley Keough) desaparece sin dejar rastro, recae sobre ella la sospecha de haberla asesinado tras darse a conocer un triángulo amoroso entre ellas dos y Teiji (Naoki Kobayashi), un atractivo fotógrafo japonés.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo que esconde Silver Lake </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556491454-Silver%20Trap%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CDtIAT6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jkVmTMT.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En su apartamento de urbanización prototipo de Los Angeles,
 Sam (Andrew Garﬁeld) anda por la vida muerto de aburrimiento.
 Ningún aliciente hasta ese día en que descubre a una nueva vecina sexy,
 deslumbrante, inquietante, misteriosa y, de repente, desaparecida. Y aún hay mayores rarezas esperando a Sam, 
 porque por el barrio anda suelto un asesino de perros...
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] London Fields </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1563855334-Lodon%20Fields%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OJ14aGZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3BUnvIm.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la historia de Nicola Six, una irresistible femme fatale que tiene el presentimiento de que va a ser asesinada. Nicola mantiene relaciones con varios hombres, todos están locos por ella, pero sabe que uno de ellos será su asesino. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Midsommar </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8y2bvt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LtWC93S.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Terror. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Una pareja estadounidense que no está pasando por su mejor momento acude con unos amigos al Midsommar, un festival de verano que se celebra cada 90 años en una aldea remota de Suecia. Lo que comienza como unas vacaciones de ensueño en un lugar en el que el sol no se pone nunca, poco a poco se convierte en una oscura pesadilla cuando los misteriosos aldeanos les invitan a participar en sus perturbadoras actividades festivas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562282551-Nancy%20Drem%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] No hay salida </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1567042667-No%20Hay%20Salida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U9EktJf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svup0SJ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rie es coordinadora de relaciones públicas que visita una aburrida máquina tuneladora para hacer un informe de la fluida cooperación europea en la construcción del Metro cuando de repente ocurre un accidente. Incapaz de huir, se refugia en un tubo de ventilación junto Ivo, minero croata, y Bhran, trabajador eritreo. Cada uno de ellos acabará poniendo su vida y cuerpo en manos de los otros para poder sobrevivir al calor, presión y lodo en esta claustrofóbica Cutterhead, exponiendo sus puntos de vista sobre el mundo radicalmente opuestos y obligados a reconsiderar sus vidas — mientras no sean rescatados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562530757-Nosotros%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perturbada </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1531366759-Perturbada%20[1008p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DBpfNSN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H4T7jLV.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven perseguida por un acosador es recluida contra su voluntad en una institución mental donde se ha de enfrentar a su mayor temor, pero ¿es real o es producto de sus delirios?... Película rodada entera con un iPhone y presentada en el Festival de Berlín 2018.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en el Mar Rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564676607-Rescate%20en%20el%20Mar%20Rojo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CIUVoS7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i6VD0l9.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de agentes del Mossad trabajan para rescatar y evacuar a varios etíopes judíos desde Israel a Sudán en el año 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secret Obsession </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489844-Secret%20Obsession%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m3geuAF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fyRJ3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un grave accidente, Jennifer (Brenda Song) vuelve a una vida que no recuerda. Y sigue en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Serenity </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084596-Serenity%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/On0sxai.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gZ28o5N.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El misterioso pasado de Baker Dill (Matthew McConaughey), un capitán de un barco pesquero que vive en una pequeña isla del Caribe, vuelve para atormentarle, atrapándolo en una nueva realidad que podría no ser lo que parece. Su vida tranquila desaparece cuando aparece su ex mujer Karen (Anne Hathaway) pidiéndole ayuda para ella y su hijo en común.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shaft </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561842158-Shaft%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DgUBE6G.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3NwMy4f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Puede que JJ, también conocido como John Shaft Jr. (Usher), sea un experto en ciberseguridad con una licenciatura en el MIT (Massachusetts Institute of Technology), pero para descubrir la verdad que se esconde tras la inesperada muerte de su mejor amigo necesita un tipo de ayuda que sólo su padre le puede proporcionar. Aunque ha estado ausente durante casi toda la infancia de JJ, John Shaft (Jackson) acepta ayudar a su hijo a investigar en las calles infestada de heroína de Harlem (Estados Unidos). Pese a que la placa del FBI que porta JJ contrasta con el estilo de "tipo duro" de su padre, no cabe duda de que son padre e hijo. Además, Shaft tiene sus propios motivos para colaborar con la investigación y algunos casos abiertos que desea solucionar por las buenas... o por las malas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siberia </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1541881457-Siberia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hKtL7LF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xY6MceN.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando el socio ruso de un tratante de diamantes norteamericano (Keanu Reaves) desaparece, éste viaja a Siberia en su búsqueda, donde conoce a Katya (Ana Ularu), la joven propietaria de un café.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Speed Kills </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/mas-veloz-que-la-muerte-w2mDZ5vQwf.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4HrYqhT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gtOb36t.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Basada en hechos reales, cuenta la historia de Don Aronow, un multimillonario que con sus rápidas motoras ganó innumerables carreras de lanchas... y transportó toneladas de cocaína a Miami.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminal </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565292514-Terminal%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IOZQr8T.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZwVoyae.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A dos sicarios se les encomienda una siniestra misión. En el camino se encontrarán con una mujer que convertirá la tarea a realizar en algo todavía más difícil de lo que esperaban.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Equalizer 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1541011868-The%20Equalizer%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p7agL7n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8Y8h8Aa.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Robert McCall (Denzel Washington) garantiza una justicia inquebrantable para los explotados y oprimidos, pero ¿cuánto de lejos llegará cuando se trate de alguien a quien ama? Secuela de The Equalizer (El protector) (2014).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Intruder </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563608562-The%20Intruder%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/afzUUsX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eLR4FnX.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven matrimonio compra una preciosa casa con varias acres de terreno en Napa Valley y descubren que el hombre al que se la compraron se niega a abandonar la propiedad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Laundromat: Dinero sucio </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606562-1571399730-The%20Laundromat%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sLNKWLv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XbLbP0P.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una viuda (Meryl Streep) investiga un fraude al seguro. Todas las pistas conducen a dos abogados de Ciudad de Panamá (Gary Oldman y Antonio Banderas) que se benefician de las lagunas del sistema financiero mundial.... Película sobre los llamados "papeles de Panamá", investigación periodística del 2017 en la que tras un filtración de un despacho de abogados se desveló que importantes personalidad mundiales tenían patrimonio no declarado en bancos de Panamá, paraíso fiscal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por mi hijo (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561436394-Todo%20por%20mi%20Hijo[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOVAgo8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de un terrible accidente de coche, una mujer embarazada pierde al hijo que esperaba, quedando además incapacitada para concebir, pero ella quiere un bebé a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Verano del 84 </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556809291-Verano%2084%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tHPj44B.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tzbdRxP.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Terror. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de sospechar que su vecino oficial de policía es un asesino en serie, 
un grupo de amigos adolescentes pasan el verano espiándolo y reuniendo pruebas,
 pero a medida que se acercan a descubrir la verdad, las cosas se ponen peligrosas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Welcome Home </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1568027823-Welcome%20Home%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YUAQ7gO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e37L6El.jpg</fanart>
<genre>Thriller.</genre>
<year>2018</year>
<info>Con la intención de encender de nuevo la chispa de su deteriorada relación, Brian y Cassie alquilan una romántica villa en Italia. Poco después de instalarse en la casa, Cassie se hace amiga de Federico, un amable y apuesto vecino que provoca los celos de Brian. Federico utiliza estos celos para manipular a la pareja. El perverso y peligroso juego que pone en marcha hará que Brian y Cassie se enfrenten el uno al otro y acabarán descubriendo que la persona que más aman quizá sea la persona en la que menos pueden confiar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 30 Miles from Nowhere</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083682-30%20Miled%20From%20Nowhere%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VlIjKjy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sECERIb.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cinco compañeros universitarios regresan a su pueblo de veraneo para asistir al funeral de uno de sus mejores amigos, un científico de reconocido prestigio. Pero cuando una serie de acontecimientos extraños comienzan a tener lugar, los integrantes del grupo temen que ésta sea la última vez que todos puedan reunirse antes de perder la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 70 binladens </title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530378-70%20Binladens%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RpHfQOi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SaF6BWf.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Raquel (Emma Suárez) es una mujer con una complicada situación personal que le lleva a necesitar conseguir con urgencia, en 24 horas, 35.000 euros, conocidos coloquialmente como 70 binladens. Su última esperanza es un préstamo bancario. La irrupción de dos atracadores (Nathalie Poza y Hugo Silva) cuando está a punto de cerrar la transacción complica aún más su situación, pero Raquel sabe que no tiene otra opción que salir de allí con el dinero, al precio que sea.</info> 
</item>