<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A traición </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8HdKTcn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Igmrej3.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Después de la infidelidad de su exmarido, Grace Waters (Crystal Fox) recupera la ilusión con un nuevo amor. Hasta que salen a la luz los secretos que sacan su cara más violenta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Above Suspicion </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-59.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hURnLfV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tmQio2v.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Un joven miembro del FBI, recién casado, es enviado a un pueblo de montaña de los Apalaches en el estado de Kentucky. Allí inicia una relación con una joven de la zona, quien se convierte en su principal informadora. Ella además verá en él un medio para escapar de su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ahora me ves... </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/J000BFX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AqWvzvN.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>Un equipo del FBI debe enfrentarse a una banda de criminales expertos en magia que se dedican a atracar bancos. Son "los cuatro jinetes”, un grupo formado por los mejores ilusionistas del mundo. Durante los atracos, siempre contra hombres de negocios corruptos, hacen llover el dinero robado sobre los espectadores, ante la atónita mirada de un equipo de élite del FBI que les sigue la pista. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ahora me ves 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-47.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-47-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bS3dOvM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1zdjJqI.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Un año después de despistar al FBI y conseguir la admiración del público con sus espectáculos mentales, los cuatro jinetes vuelven a la luz pública, pero un nuevo enemigo se propone arruinar su golpe más espectacular y peligroso hasta la fecha... Secuela de "Now You See Me" de 2013.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Amor a quemarropa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fWlWDQf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Z5jVdIy.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Romance</genre>
<year>1993</year>
<info>El joven y solitario Clarence (Christian Slater) celebra su cumpleaños como de costumbre, viendo películas de kung-fu en un destartalado cine de Detroit. Estando en la sala conoce a Alabama (Patricia Arquette), una rubia explosiva con la que tiene una noche de pasión. Ella, en realidad, es una prostituta pagada por el mejor amigo de Clarence como regalo de cumpleaños. A pesar de ello, Clarence decide alejarla de la prostitución, pero tendrá que enfrentarse con su chulo (Gary Oldman) cuando va a recoger las pertenencias de Alabama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] American Gangster </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/upnuGoP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8w3WTQe.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2007</year>
<info>Nueva York, 1968. Frank Lucas (Denzel Washington) es el taciturno chófer de un importante mafioso negro de Harlem. Cuando su jefe muere inesperadamente, Frank aprovecha la oportunidad para construir su propio imperio. Gracias a su talento, se convierte no sólo en el principal narcotraficante de la ciudad, inundando las calles con productos de mejor calidad y precio, sino también en un hombre público muy respetado. Richie Roberts (Russell Crowe), un policía incorruptible marginado por su honradez que conoce bien las calles, se da cuenta de que una persona ajena a los clanes trepa por la escalera del poder. Tanto Roberts como Lucas comparten un estricto código ético que les aparta de los demás y los convierte en dos figuras solitarias en lados opuestos de la ley. Cuando se encuentren, el enfrentamiento entre ellos será inevitable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Antes que el diablo sepa que has muerto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dgEU9Mb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6oN7Is4.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2007</year>
<info>Dos hermanos de familia burguesa se encuentran en una situación desesperada y necesitan conseguir dinero sea como sea: Andy (Philip Seymour Hoffman), un ambicioso ejecutivo adicto a la heroína, le propone a su hermano Hank (Ethan Hawke), cuyo sueldo se va casi íntegramente en pagar la pensión de su ex mujer, dar un golpe perfecto: atracar la joyería que sus padres tienen en Nueva York. Aunque a primera vista parece muy fácil, las circunstancias y el azar se conjugan para que nada salga según lo previsto.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Argo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2012-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kJk1zEh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VmhH3uQ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2012</year>
<info>Irán, año 1979. Cuando la embajada de los Estados Unidos en Teherán es ocupada por seguidores del Ayatolá Jomeini para pedir la extradición del Sha de Persia, la CIA y el gobierno canadiense organizaron una operación para rescatar a seis diplomáticos estadounidenses que se habían refugiado en la casa del embajador de Canadá. Con este fin se recurrió a un experto en rescatar rehenes y se preparó el escenario para el rodaje de una película de ciencia-ficción, de título "Argo", en la que participaba un equipo de cazatalentos de Hollywood. La misión: ir a Teherán y hacer pasar a los diplomáticos por un equipo de filmación canadiense para traerlos de vuelta a casa.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Armado. La gran conspiración americana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YtOdfCd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/f39WlPA.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Acción</genre>
<year>2018</year>
<info>Un exagente federal que intenta reorientar su vida tras un caso difícil 
 descubre que muchos de sus compañeros están sufriendo lo mismo que él y que quizá haya una conspiración.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arsenal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mQ9pVA6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cN64h9g.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>El hermano de un importante hombre de negocios ha sido secuestrado. 
Pocos detalles se conocen de su desaparición, aunque se sospecha de mafioso de Philadelphia. 
Sin embargo, pronto empiezan a desencadenarse los rumores de que ha sido el propio joven el que ha orquestado todo el rapto. 
Entonces será cuando el empresario deba tomar cartas en el asunto.
</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asalto al distrito 13 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yrc7SCR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Ypd8Lqz.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2005</year>
<info>Quedan pocas horas para que el año toque a su fin y la vieja comisaría del distrito 13 de Detroit está a punto de cerrar. Muchas carreteras están cortadas debido a la fuerte nevada, y sólo queda un puñado de policías encabezado por el sargento Jake Roenick (Ethan Hawke). Esa misma mañana el mafioso Marion Bishop (Laurence Fishburne) es arrestado por la Unidad contra el Crimen Organizado encabezada por Marcus Duvall (Gabriel Byrne). Bishop es trasladado en autobús a la cárcel con otros delincuentes: Beck, un yonqui (John Leguizamo), Smiley, un estafador (Jeffrey Atkins) y Anna (Aisha Hinds), una pandillera. Pero la tormenta de nieve arrecia y el autobús, ante la imposibilidad de llegar a la cárcel de máxima seguridad, se detiene provisionalmente en la comisaría del distrito 13. La inesperada llegada saca de quicio tanto a Roenick como a la psicóloga Alex Sabian (Maria Bello). Sin embargo, Iris Ferry (Drea de Matteo), la provocadora secretaria de la comisaría, y el veterano policía Jasper O'Shea (Brian Dennehy) no están dispuestos a que el trabajo extra les impida celebrar la llegada del Año Nuevo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato... 1-2-3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D4DcZL4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tVkNpmW.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2002</year>
<info>Una pareja de adolescentes -Richard (Ryan Gosling), el más popular de clase, y el tímido Justin (Michael Pitt)-, ambos de buena familia y con una mente fría y siniestra, intentan conseguir el crimen perfecto. Para demostrarlo asesinan a una mujer con el único fin de demostrar que son lo suficientemente inteligentes como para salir impunes de cualquier situación. La detective Cassie Mayweather (Sandra Bullock, también la productora ejecutiva del film) y su compañero Sam (Ben Chaplin) serán los encargados de investigar el caso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato en el piso 13 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8ln325j.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IjmkV7T.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Jordan es el arquitecto de un edificio de alta tecnología. Recientemente, se ha mudado allí con su esposa y su hijo pequeño. Todo se complica cuando la niñera -y amante de Jordan- queda embarazada.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato justo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LOCXfNb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xSLsOg9.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2008</year>
<info>Después de treinta años trabajando juntos, los detectives Turk (Robert De Niro) y Rooster (Al Pacino) están a punto de jubilarse, pero antes les encargan la investigación del asesinato de un conocido proxeneta que estuvo implicado en un caso resuelto por ellos. En el cuerpo de la víctima se ha encontrado un poema de cuatro líneas que pretende justificar el asesinato. Todo parece indicar que se enfrentan a un asesino en serie, cuyo objetivo es eliminar a los criminales que han conseguido burlar la ley.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesino en el tiempo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0qypwC7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/maW5nBf.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>El Comandante de la Policía Richard Kemp investiga una asesinato que le recuerda cada vez más a Perce-Oreille, un asesino en serie al que fue imposible de atrapar al comienzo de su carrera en el cuerpo de Policía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinos de élite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IFcbHaj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M3iaCkI.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2011</year>
<info>Tres antiguos miembros de las fuerzas especiales son contratados por un jeque árabe para matar a tres miembros del SAS (Servicio Especial Aéreo británico), culpables de la muerte de tres de sus hijos durante unos disturbios en Omán diez años antes. Dos de ellos aceptan el trabajo por dinero, pero el tercero (Jason Statham) lo hace para salvar la vida de un amigo. La misión es muy peligrosa y no será nada fácil llevarla a cabo, pues los tres están bajo el control de una organización formada por antiguos miembros del SAS, denominada The Feather Men.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinos natos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bGBRDHK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/a8t2r8z.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Romance</genre>
<year>1994</year>
<info>Micky y Mallory, una pareja poco convencional de jovenes amantes, sienten que han nacido para matar: son dos despiadados criminales que tienen atemorizada a la población. El presentador de un programa sensacionalista decide aprovechar la fascinación que su personalidad ejerce sobre el público para convertir a los asesinos en héroes televisivos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asuntos pendientes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2004-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kD9dAgH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fxZ1MRW.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2004</year>
<info>En París, desde hace meses, una violenta banda de atracadores de furgones actúa con total impunidad. El director de la Policía Judicial, Robert Mancini (André Dussollier), les plantea la cuestión con claridad meridiana a dos comisarios: Léo Vrinks (Daniel Auteuil), jefe de la Brigada de Investigación e Intervención, y Denis Klein (Gérard Depardieu), jefe de la Brigada de la Represión de la Delincuencia: el que consiga atrapar a la banda le sustituirá y se convertirá en el gran jefe del 36, Quai des Orfèvres, sede de la Policía Judicial. Esto significará la guerra entre los dos policías, otrora amigos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asylum: El experimento </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RTf1Smn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hK4vyJQ.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2014</year>
<info>Un joven médico formado en Óxford (Jim Sturgess) empieza a trabajar en un manicomio para estudiar los métodos del doctor Lamb (Ben Kingsley), que es el director del centro. Allí se siente atraído por una joven paciente (Kate Beckinsale) Los métodos del director sorprenden al recién llegado, ya que los enfermos hacen vida común con los empleados. Adaptación del relato de Edgar Allan Poe titulado "El sistema del Dr. Tarr y el profesor Fether". </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atracción fatal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1987-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/q5obAVQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QkxKGDu.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>1987</year>
<info>Dan Gallagher lleva una vida perfecta: tiene una esposa maravillosa, una hija encantadora y un buen trabajo. En una fiesta conoce a Alex, una atractiva mujer que lo seduce. Pero para Dan se trata únicamente de una aventura ocasional. Alex, en cambio, cuando él le anuncia el fin de la relación reacciona con una violencia inaudita. No acepta ser rechazada y sus sentimientos se convierten en una obsesión enfermiza y peligrosa...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atraco por duplicado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2011-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WRBcKt4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5KM9qDe.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Comedia. Romance</genre>
<year>2011</year>
<info>Una extraña coincidencia hace que dos bandas atraquen el mismo banco a la misma hora. Un peculiar cliente (Patrick Dempsey) y una resuelta cajera (Ashley Judd) pondrán en juego su ingenio y su valor para intentar frustrar el golpe. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapada en la oscuridad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/atrapada-en-la-oscuridad-br-screener-GKYiJ.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Yf3N3aI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dAdGFZJ.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>La joven Sara Taylor (Michelle Monaghan), una antigua reportera gráfica que perdió la vista en Irak, se aparta de todo y se refugia en un ático de Nueva York. Sin embargo, su apacible vida sufre un vuelco cuando dos hombres la obligan a participar en un macabro juego cuyo fin es encontrar unos diamantes robados que están escondidos en alguna parte del ático de Sara.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Atrapado por su pasado  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CMkG4rv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eCB0RuA.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>1993</year>
<info>Carlitos Brigante, un antiguo traficante de heroína de origen portorriqueño, sale de la cárcel después de cinco años de reclusión, dispuesto a dejar el tráfico de drogas. Con la ayuda de un abogado cocainómano consigue hacerse socio de un club nocturno e intenta reanudar la relación con su exnovia, pero no es fácil seguir el buen camino dentro del mundo del crimen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Baby Driver </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JygxLJY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cCC6CbO.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>Baby (Ansel Elgort), un joven y talentoso conductor especializado en fugas, 
  depende del ritmo de su banda sonora personal para ser el mejor en lo suyo.
  Cuando conoce a la chica de sus sueños (Lily James), 
  Baby ve una oportunidad para abandonar su vida criminal y realizar una huida limpia. 
  Pero después de ser forzado a trabajar para un jefe de una banda criminal (Kevin Spacey),
  deberá dar la cara cuando un golpe malogrado amenace su vida, su amor y su libertad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Barry Seal: El Traficante </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HdAElkM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/moKOfIt.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Basada en la vida real de Barry Seal, 
 un expiloto que se convirtió en un importante narcotraficante en el cartel de Medellín y que acabó siendo
 reclutado por la CIA y el departamento de inteligencia de la DEA.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blackwood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-86.torrent</link>
<fanart>https://i.imgur.com/2bRAbEE.jpg</fanart>
<thumbnail>https://i.imgur.com/h4UtOPK.jpg</thumbnail>
<genre>Intriga. Fantástico</genre>
<year>2018</year>
<info>Cinco chicas problemáticas se ven obligadas a acogerse a un programa experimental de enseñanza, 
 impartido por la enigmática Madame Duret (Uma Thurman) en el internado Blackwood.
 Pronto empiezan a mostrar talentos singulares que no sabían que poseían, y a tener extraños sueños,
 visiones y lagunas de memoria. Cuando la frontera entre realidad y sueño comienza a hacerse demasiado difusa,
 todas comprenden al fin el motivo por el que han sido llamadas a Blackwood. Aunque puede que ya sea tarde...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Blood Money </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-81.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/r8RcYnZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4TSX6WL.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Tres amigos se van de excursión a la naturaleza y se encuentran a un criminal obsesionado con recuperar su dinero. Pero pronto su avaricia se volverá contra ellos. Una versión moderna de 'El tesoro de Sierra Madre'. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Caminando entre las tumbas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WYlI5b7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/YzyuV3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2014</year>
<info>Matt Scudder (Liam Neeson) es un expolicía de Nueva York que trabaja como detective privado a pesar de que no tiene licencia. Cuando accede a regañadientes a ayudar a un traficante de heroína a cazar a los hombres que secuestraron y asesinaron brutalmente a su esposa, descubre que no es la primera vez que esos hombres han cometido este tipo de crímenes. Entonces decide recorrer las calles de Nueva York para detener a los asesinos antes de que vuelvan a matar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capsized: Blood in the water (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1565734252-Capsized%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nOcqeP9.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mm38Xeh.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info></info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Causa justa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KVIMdE5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GHUZFsJ.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Drama</genre>
<year>1995</year>
<info>Bobby Earl se enfrenta a la silla eléctrica acusado del asesinato de una joven. Ocho años después del crimen, Bobby llama al profesor en leyes Paul Armstrong para que le ayude a probar su inocencia. Armstrong pronto descubre pruebas falsas aportadas por la policía, pero a nadie le importa porque todos creen que Bobby es el asesino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Chicas con pelotas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-112.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8pjcpu1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wnww9jH.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Sigue la hilarante historia de las Falcons, un equipo de voley que se pierde en medio de un bosque cuando su caravana se estropea… justo el mismo día que comienza una peculiar temporada de caza. Durante una larga jornada con una montaña rusa de emociones y giros, las siete chicas tendrán que huir y luchar para sobrevivir, hasta que por fin puedan vengarse de esta banda de cazadores crueles.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Coherence </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-46.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uFNxad1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RkGVXbu.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2013</year>
<info>En Finlandia, en 1923, el paso de un cometa hizo que los habitantes de un pueblo quedaran completamente desorientados; incluso una mujer llegó a llamar a la policía denunciando que el hombre que estaba en su casa no era su marido. Décadas más tarde, un grupo de amigos recuerda este caso mientras cenan, brindan y se preparan para ver pasar un cometa...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Contagio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3JSyUWX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WP7nJrC.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>De repente, sin saber cuál es su origen, aunque todo hace sospechar que comienza con el viaje de una norteamericana a un casino de Hong Kong, un virus mortal comienza a propagarse por todo el mundo. En pocos días, la enfermedad empieza a diezmar a la población. El contagio se produce por mero contacto entre los seres humanos. Un thriller realista y sin efectos especiales sobre los efectos de una epidemia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Copland </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lr1Kppb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/NuIMzd1.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Babitch (Michael Rapaport), un policía de Nueva York, conduce de noche de vuelta a casa cuando es atacado por dos individuos. Intenta atraparlos, pero cuando le apuntan con una pistola, instintivamente, dispara y los mata. En un instante, el puente se llena de policías, que comprueban que los agresores no tenían ninguna pistola, y deciden actuar por su cuenta. Todos viven en un barrio de Nueva Jersey donde el sheriff, el bonachón Freddy Heflin (Sylvester Stallone), tiene jurisdicción sobre el caso. El asunto salta a los medios de comunicación, de modo que el investigador de asuntos internos (Robert de Niro) decide intervenir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Corrupción </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570684285-Corrupcion%20[HDrip][Subtitulado][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lKWbljN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hUh0bGj.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Con los Juegos Olímpicos de 2012 de Londres como telón de fondo, un exconvicto intenta volverse a ganar a su familia, pero rápidamente se ve envuelto en otra red de crimen y corrupción.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crímenes Oscuros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eF63PRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMEBLSl.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Un detective de homicidios encuentra paralelismos en el asesinato que está investigando y un libro escrito por un novelista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Critters ¡Al ataque! (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1564538272-Critters%20Attack%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9lEsxYz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WkuEOw3.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Drea (Tashiana Washington) es una joven de 20 años que acepta a regañadientes convertirse en la niñera de una de sus profesoras de Universidad. En su intento por entretener a Trissy (Ava Preston) y a Jake (Jack Fulton), además de a su hermano pequeño Phillip (Jaeden Noel), Drea decide sacarlos de paseo por un sendero rural, sin saber que por él pulula una misteriosa raza alienígena que devora todo lo que encuentra a su paso.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerdas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1587525671-Cuerdas%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/i5wlOiG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iOiXVUk.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Un desgraciado accidente deja incomunicada a Elena, una joven tetrapléjica, en una masía en el campo. Allí solo tiene a Athos, un perro especialmente adiestrado para ayudarla. Pero el que debería ser su mejor amigo, ha contraído una extraña enfermedad y se ha convertido en su peor enemigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Déjà Vu </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Epk748u.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sg3nwPW.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Ciencia ficción. Drama</genre>
<year>2006</year>
<info>El agente Doug Carlin (Denzel Washington) descubre que la explosión de una bomba en un Ferry de Nueva Orleáns es obra de un terrorista. Por su perspicacia para analizar y distinguir rápidamente lo relevante de lo secundario en el escenario del crimen, Carlin es integrado en un misterioso equipo de investigación que utiliza una sofisticada máquina que permite hacer algo extraordinario...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deuda de sangre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2002-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LBR3hoS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2002</year>
<info>Terry McCaleb, un veterano investigador del FBI, anda tras la pista de un psicópata apodado por los medios de comunicación como "el asesino del código". Tras el último homicidio, Terry visita la escena del crimen y lo descubre entre la multitud; comienza entonces una persecución que le provocará un infarto y su retirada del servicio activo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Diamantes en bruto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2019-179.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/w4SMvQo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZDFQncH.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Howard Ratner es el propietario de una joyería ubicada en el barrio de los diamantes de la ciudad de Nueva York que vende en exclusiva a ricos y famosos. Un día se produce un importante robo que le obliga a tener que afrontar una deuda económica que no está preparado para pagar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doctor Sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581884647-Doctor%20Sueno%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/E5QDYLs.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T5gk1ja.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Secuela del film de culto "El resplandor" (1980) dirigido por Stanley Kubrick y también basado en una famosa novela de Stephen King. La historia transcurre algunos años después de los acontecimientos de "The Shining", y sigue a Danny Torrance (Ewan McGregor), traumatizado y con problemas de ira y alcoholismo que hacen eco de los problemas de su padre Jack, que cuando sus habilidades psíquicas resurgen, se contacta con una niña de nombre Abra Stone, a quien debe rescatar de un grupo de viajeros que se alimentan de los niños que poseen el don de "el resplandor".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Donnybrook </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-104.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wEFrQcs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/faceP5V.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Adaptación de la novela negra de Frank Bill. Un hombre que hace todo lo que puede para que su familia salga adelante participa en el Donnybrook, una pelea legendaria con un premio de 100,000$ para el último hombre que quede en pie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dragged Across Concrete </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-151.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OKDJOjQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TnFBURo.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Dos policías, uno veterano (Gibson) y el otro más joven y volátil (Vaughn), son suspendidos cuando un vídeo de sus duras tácticas de detención de delincuentes se convierte en la noticia del día en los medios de comunicación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Drive </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/A6sEFG9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i7w51TE.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama. Cine negro</genre>
<year>2011</year>
<info>Durante el día, Driver (Ryan Gosling) trabaja en un taller y es conductor especialista de cine, pero, algunas noches de forma esporádica, trabaja como chófer para delincuentes. Shannon (Brian Cranston), su jefe, que conoce bien su talento al volante, le busca directores de cine y televisión o criminales que necesiten al mejor conductor para sus fugas, llevándose la correspondiente comisión. Pero el mundo de Driver cambia el día en que conoce a Irene (Carey Mulligan), una guapa vecina que tiene un hijo pequeño y a su marido en la cárcel. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Driven: el origen de la leyenda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2018-177.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/B00pmTa.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cszdTCO.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Basada en un hecho real de la vida de John DeLorean (Lee Pace), un hombre de negocios del mundo del automóvil que, al caer en picado su empresa, se vio envuelto en un caso de narcotráfico. Ambientada en la opulencia californiana de 1980, la historia ilustra la operación que llevó a cabo el FBI para intentar destapar el famoso escándalo de drogas y poder atrapar al fundador de la aclamada compañía "DeLorean Motor Company".</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-62.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GZS4ysp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/d9OluAC.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Comedia</genre>
<year>2017</year>
<info>9:00 horas. Un grupo de personas absolutamente heterogéneo desayuna en un bar en el centro de Madrid. Uno de ellos tiene prisa; al salir por la puerta recibe un disparo en la cabeza. Nadie se atreve a socorrerle. Están atrapados. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cabo del miedo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uFwJqcA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E3cQAAf.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>1991</year>
<info>Max Cady (de Niro), un delincuente que acaba de ser puesto en libertad tras catorce años entre rejas, busca al abogado Sam Bowden (Nolte), para vengarse de él, pues lo considera responsable de su condena. La presión y el acoso que ejerce sobre la familia Bowden es cada vez más intensa y amenazadora. Remake del filme de J. Lee Thompson "El cabo del terror", de 1962.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El coleccionista de amantes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iGEtFDM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xRCnXKh.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1997</year>
<info>El Dr. Axel Cross (Morgan Freeman) es detective, psicólogo forense y escritor de éxito de novelas criminales. Cuando su sobrina Naomí desaparece, inicia su propia investigación. Siete chicas han desaparecido y se han encontrado dos cadáveres. Al lado del último de ellos ha aparecido una nota firmada 'Casanova'. Cross recibe la ayuda de Kate McTiernan (Ashley Judd), una joven doctora que ha conseguido escapar del secuestrador y puede ser la única persona capaz de identificar a 'Casanova'. A pesar de la reticencia inicial del detective, juntos emprenden una carrera contrarreloj para encontrar a la sobrina de Cross y descubrir la estremecedora verdad que se oculta tras su desaparición.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El contable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lp1czsb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QtZSGHJ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Christian Wolff (Ben Affleck) tiene desde niño un leve autismo que le hace ser muy meticuloso con el orden y poco comunicativo, pero al mismo tiempo resulta ser un genio de las matemáticas. Hombre extremadamente tranquilo, obsesivo y con mucha más afinidad con los números que con las personas, lleva sin embargo una doble vida: como contable local con una pequeña oficina, y como contable 'freelance' de algunas de las organizaciones criminales más peligrosas del mundo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El enigma del cuervo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2012-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AJfsfLn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AzAVM8f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2012</year>
<info>Crónica de los últimos días de la vida de Edgar Allan Poe. El escritor colabora en la búsqueda de un asesino cuyos crímenes se inspiran en sus obras. La muerte de Poe siempre ha estado envuelta en el misterio: fue encontrado en las calles de Baltimore, en un estado deplorable, vistiendo la ropa de otra persona, y repetía el nombre de Reynols, un explorador polar protagonista de sus novelas. Poco después, murió en el hospital sin llegar a explicar lo que le había sucedido. Sus últimas palabras fueron, ¡Que Dios ayude a mi pobre alma! </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El extranjero </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-55.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SKmZXQs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hs2x33I.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2017</year>
<info>Quan es un humilde empresario londinense cuyo pasado, 
largamente sepultado, estalla en una venganza feroz cuando la única persona que le queda en la vida, 
su hija adolescente, muere en un atentado terrorista del IRA. Su implacable búsqueda de los terroristas le lleva a un 
juego del gato y el ratón con un funcionario del gobierno británico,
 en cuyo pasado puede estar la pista de las identidades de los escurridizos asesinos.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El final de la verdad  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571617275-1571019777-El%20Final%20de%20la%20Verdad%20[HDrip][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KUtDpUe.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E4NE6hL.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Martin Behrens trabaja para el Servicio de Inteligencia Federal Alemán (BND). Un día recibe información de uno de sus contactos que conduce a un ataque con un avión no tripulado contra un terrorista buscado por el gobierno de Zahiristán. Su vida rápidamente se sale de control cuando, unos días después, terroristas atacan un restaurante de Múnich en represalia por el ataque de un avión no tripulado. Martin intenta averiguar quién es el responsable del ataque y se da cuenta de que la respuesta está incómodamente cerca de casa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El informe Pelícano </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1993-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tqU52v3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9IYsT6f.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Drama</genre>
<year>1993</year>
<info>Darby Shaw (Julia Roberts), una estudiante de Derecho, escribe un informe en el que analiza las posibles razones del reciente asesinato de dos jueces del Tribunal Supremo. Su informe, en principio descabellado, parece que toca material "sensible", pues pronto será objeto de una implacable persecución, de la que saldrá con vida gracias a la ayuda de un periodista (Denzel Washington) que también quiere descubrir quiénes están detrás de esos asesinatos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El irlandés </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1576437457-El%20Irlandes%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mLcUevs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N52dAFY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Frank Sheeran fue un veterano de la Segunda Guerra Mundial, estafador y sicario que trabajó con algunas de las figuras más destacadas del siglo XX. 'El irlandés' es la crónica de uno de los grandes misterios sin resolver del país: la desaparición del legendario sindicalista Jimmy Hoffa. Un gran viaje por los turbios entresijos del crimen organizado; sus mecanismos internos, sus rivalidades y su conexión con la política. Adaptación del libro "I Heard You Paint Houses", de Charles Brandt, a cargo del guionista Steven Zaillian (La lista de Schindler, American Gangster). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego del asesino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1568682212-El%20Juego%20del%20Asesino%20[1080p][castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Lu2DkEx.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QabiOVz.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>La policía detiene a un psicópata al que se le relaciona con múltiples raptos y asesinatos de mujeres, pero su captura será solo el principio de una cuenta atrás en busca de sus víctimas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El juego más frío </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581293055-El%20Juego%20mas%20Frio%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eZcbjFO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ulW1Kzo.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras juega una partida de ajedrez en Varsovia ante el mejor jugador ruso, Josh Mansky, un otrora brillante campeón de este deporte y ahora alcohólico, se ve inmerso en una trama de espionaje que involucra a las dos superpotencias mundiales. A medida que la crisis militar crece, la partida de ajedrez cobra una relevancia inimaginable. Los estadounidenses temen perder las dos partidas que están disputando: la de ajedrez y la del dominio mundial.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El legado de las mentiras </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2020-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FIUOV1F.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2X8nKlq.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2020</year>
<info>Martin Baxter, un ex-agente del MI6, regresa al mundo del espionaje dentro de las altas esferas. Allí descubre una impactante verdad sobre ciertas operaciones realizadas por servicios secretos desconocidos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El lado siniestro de la luna </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1569708782-In%20The%20Shadow%20of%20the%20Moon%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JQ3ANCi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uvgLiB3.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Ciencia ficción</genre>
<year>2019</year>
<info>En 1988, el oficial de la policía de Filadelfia Thomas Lockhart (Boyd Holbrook), ansioso por convertirse en detective, comienza a seguirle la pista a un asesino en serie que misteriosamente resurge cada nueve años. Cuando los crímenes del asesino empiezan a desafiar cualquier explicación científica, la obsesión por descubrir la verdad amenaza con destruir su carrera, su familia y, posiblemente, su cordura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Niño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZqyZcVh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z9hyAw2.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Dos jóvenes, El Niño y El Compi, han decidido ir a Gibraltar para introducirse en el mundo del narcotráfico. Riesgo, emociones y mucho dinero para quien sea capaz de llevar sin sobresaltos una lancha cargada de hachís que vuela sobre las olas. Jesús y Eva, dos agentes de la Policía antidroga, llevan años tratando de demostrar que la ruta del hachís es una de las principales vías de penetración de la cocaína en Europa. Su objetivo es El Inglés, el hombre que mueve los hilos desde Gibraltar, base de operaciones de los traficantes. La creciente violencia de las advertencias que reciben les indica que van por buen camino.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El precio del perdón </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-68.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/iFCoWPk.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/P8vi90K.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>Tras el fin del Apartheid, el arzobispo Desmond Tutu conoce a un brutal asesino que busca redención.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El protegido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z3xgkVp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TVQm019.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2000</year>
<info>Tras un accidente de tren, todos los pasajeros resultan muertos, excepto David Dunn (Bruce Willis). Elijah Price (Samuel L. Jackson), un misterioso desconocido, le plantea una extraña hipótesis que explicaría por qué David ha salido indemne del accidente, pero esta explicación, de ser cierta, podría cambiar para siempre la vida de David y la de su familia.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El puente de los espías </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TRE41Lv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hVUX7Wq.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>James Donovan (Tom Hanks), un abogado de Brooklyn (Nueva York) se ve inesperadamente involucrado en la Guerra Fría entre su país y la URSS cuando se encarga de defender a Rudolf Abel, detenido en los Estados Unidos y acusado de espiar para los rusos. Convencido de que Abel debe tener la mejor defensa posible, Donovan incluso rechazará cooperar con la CIA cuando la Agencia intenta que viole la confidencialidad de comunicaciones entre abogado y su cliente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Reino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1547932768-El%20Reino%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T9Ts2Wu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WJNrd59.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Manuel (Antonio de la Torre), un influyente vicesecretario autonómico que lo tiene todo a favor para dar el salto a la política nacional, observa cómo su perfecta vida se desmorona a partir de unas filtraciones que le implican en una trama de corrupción junto a Paco, uno de sus mejores amigos. Mientras los medios de comunicación empiezan a hacerse eco de las dimensiones del escándalo, el partido cierra filas y únicamente Paco sale indemne. Manuel es expulsado, señalado por la opinión pública y traicionado por los que hasta hace unas horas eran sus amigos. Aunque el partido pretende que cargue con toda la responsabilidad, Manuel no se resigna a caer solo. Con el único apoyo de su mujer y de su hija, y atrapado en una espiral de supervivencia, Manuel se verá obligado a luchar contra una maquinaria de corrupción que lleva años engrasada, y contra un sistema de partidos en el que los reyes caen, pero los reinos continúan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El santo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SydeedL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7x2nOyF.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Aventuras. Romance </genre>
<year>1997</year>
<info>Simon se educó en un durísimo orfanato y allí tuvo que aprender muchos trucos. Años después, era el más famoso ladrón del mundo, a punto de completar cincuenta millones de dólares en su cuenta. Los mismos empresarios rusos a los que robó un valioso microchip, le contratan para una difícil misión: arrebatar a una bella científica el secreto de la fusión nuclear.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El secuestro de Stella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563156996-Secuestro%20Stella%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1XhmSvf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HTy6CqQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Raptada en plena la calle y retenida a cambio de un rescate, una mujer atada y amordazada hace lo imposible para frustrar los planes de sus dos enmascarados captores.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El silencio de la ciudad blanca </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.bz/wp-content/uploads/files/1581808339-El%20silencio%20de%20la%20ciudad%20blanca%20[1080][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7I8P79k.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BtYYnLc.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Vitoria, 2016. Los cadáveres de un chico y una chica de veinte años aparecen desnudos en la cripta de la Catedral Vieja. Unai López de Ayala, un inspector experto en perfiles criminales, debe cazar al asesino ritual que lleva aterrorizando a la ciudad desde hace dos décadas. La sucesión imparable de crímenes y una investigación policial contaminada por las redes sociales llevarán al límite a Unai, enfrentándolo a un asesino camaleónico y despiadado que podría estar más cerca de lo que creía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El silencio de los corderos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q8NcbiM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rwAci59.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1991</year>
<info>El FBI busca a "Buffalo Bill", un asesino en serie que mata a sus víctimas, todas adolescentes, después de prepararlas minuciosamente y arrancarles la piel. Para poder atraparlo recurren a Clarice Starling, una brillante licenciada universitaria, experta en conductas psicópatas, que aspira a formar parte del FBI. Siguiendo las instrucciones de su jefe, Jack Crawford, Clarice visita la cárcel de alta seguridad donde el gobierno mantiene encerrado al Dr. Hannibal Lecter, antiguo psicoanalista y asesino, dotado de una inteligencia superior a la normal. Su misión será intentar sacarle información sobre los patrones de conducta del asesino que están buscando.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El topo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CrKtdme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/v7tYpUV.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>Años 70, en plena guerra fría. El fracaso de una misión especial en Hungría provoca un cambio en la cúpula de los servicios secretos británicos. Uno de los defenestrados es el agente George Smiley. Sin embargo, cuando ya se había hecho a la idea de retirarse, le encargan una nueva misión: se sospecha que hay un “topo” infiltrado en la cúpula del Servicio y sólo alguien de fuera puede averiguar quién es. Con la ayuda de otros agentes jubilados, Smiley irá recabando información y encajando las piezas necesarias para descubrir al traidor. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El truco final (El prestigio) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f5w9ID7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vxK1JkU.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2006</year>
<info>En Londres, a finales del siglo XIX, cuando los magos eran los ídolos más aclamados, dos jóvenes ilusionistas se proponen alcanzar la fama. El sofisticado Robert Angier (Hugh Jackman) es un consumado artista, mientras que el tosco y purista Alfred Borden (Christian Bale) es un genio creativo, pero carece de la habilidad necesaria para ejecutar en público sus mágicas ideas. Al principio son compañeros y amigos que se admiran mutuamente. Sin embargo, cuando el mejor truco ideado por ambos fracasa, se convierten en enemigos irreconciliables: cada uno de ellos intentará por todos los medios superar al otro y acabar con él. Truco a truco, espectáculo a espectáculo, se va fraguando una feroz competición que no tiene límites.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El último testigo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-215.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jKReRUp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AIgTSu4.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Ambientada en la Inglaterra de 1947, trata sobre un periodista que al investigar una serie de suicidios le lleva a la conexión del encubrimiento de uno de los crímenes más notorios de Stalin por parte del gobierno británico.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Emboscada final </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1554172570-Emboscada%20Final%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JBxNSED.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/UZakTwQ.png</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Año 1934. Frank Hamer (Kevin Costner) y su sufrido compañero Manny Gault (Harrelson) son dos Ranger de Texas que sufrieron el reinado de robos de Bonnie & Clyde. Ambos fueron asignados como investigadores especiales de un caso que trajo de cabeza a banqueros y policías por igual, y que se llevó por delante la vida hasta de trece agentes de la ley ante la incredulidad del pueblo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Enemigos íntimos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrent/2018-175.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RozOhZT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/70JTrnq.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Driss y Manuel son dos amigos de la infancia que acaban tomando caminos distintos: Manuel eligió el tráfico de drogas, mientras que Driss se hizo policía. Cuando uno de los tratos de Manuel sale mal, los dos hombres se reencuentran y descubren que se necesitan el uno al otro para sobrevivir en sus mundos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Enemigo público </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xIVwJTe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MBO7xWT.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Intriga </genre>
<year>1998</year>
<info>La feliz vida familiar y la brillante carrera del abogado Robert Clayton Dean están a punto de desmoronarse, cuando llega a sus manos una cinta de vídeo que contiene imágenes del asesinato de un miembro del Congreso de los Estados Unidos, en el que aparecen involucrados agentes del Gobierno.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Espías desde el cielo  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-59.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zjjrkO9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MLsEc4r.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>La coronel Katherine Powell (Helen Mirren), una oficial de la inteligencia militar británica, lidera una operación secreta para capturar a un grupo de terroristas en Nairobi, Kenia. Cuando se da cuenta que los terroristas están en una misión suicida, ella debe cambiar sus planes de 'capturar' por 'matar'. El piloto estadounidense de drones Steve Watts (Aaron Paul) recibe la orden de destruir el refugio donde se hallan los terroristas, pero una niña de nueve años ingresa en la zona, donde podría ser una víctima más.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Érase una vez en... Hollywood </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1576437696-Once%20Upon%20a%20Time%20Hollywood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TV].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jyzexK5.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i5lwG2d.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Hollywood, años 60. La estrella de un western televisivo, Rick Dalton (DiCaprio), intenta amoldarse a los cambios del medio al mismo tiempo que su doble (Pitt). La vida de Dalton está ligada completamente a Hollywood, y es vecino de la joven y prometedora actriz y modelo Sharon Tate (Robbie) que acaba de casarse con el prestigioso director Roman Polanski.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escondidos en Brujas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QPWQnhf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IoxVUMZ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Narra la historia de dos asesinos a sueldo en Londres que, 
debido a una operación que termina mal, reciben la orden de exiliarse por un tiempo
 en la ciudad de Brujas, en Bélgica.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Extremadamente cruel, malvado y perverso </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562720322-Extremadamente%20Cruel%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xUs5fja.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZziQIfb.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Ted Bundy fue uno de los asesinos en serie más peligroso de los años 70 pero, además de asesino fue un secuestrador, violador, ladrón, necrófilo... Su novia, Elizabeth Kloepfer, se convirtió en una de sus más fieles defensoras, negándose a creer la verdad sobre él durante años. La historia de sus numerosos y terribles crimenes contada a través de los ojos de Elizabeth. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fallen </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1998-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QITWMI1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AFHEAKo.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Fantástico. Intriga</genre>
<year>1998</year>
<info>El detective John Hobbes está convencido de que tras la ejecución del asesino en serie Edgar Reese se han acabado los problemas. Pero cuando la gente que conoce comienza a cantar la misma canción que Reese cantó durante su ejecución, Hobbes se da cuenta que quizá tras los crímenes se encuentre el ángel caído Azazel, que fue condenado a vagar informe por la Tierra y toma los cuerpos de otras personas.</info>
</item>

<item>    
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Family Vanished </title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1570482298-Family%20Vanished%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l4soGDB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylF09Uo.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una familia feliz regresa de unas vacaciones para encontrar su hogar invadido por una familia criminal y debe luchar por la supervivencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fargo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T5OYjCi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sjLZiXU.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1996</year>
<info>Un hombre apocado y tímido, casado con la hija de un millonario que le impide disfrutar de su fortuna, decide contratar a dos delincuentes para que secuestren a su mujer con el fin de montar un negocio propio con el dinero del rescate. Pero, por una serie de azarosas circunstancias, al secuestro se suman tres brutales asesinatos, lo que obliga a la policía a intervenir.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Feedback </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561642419-Feedback%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFRL9P0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8BSfnwn.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Jarvis Dolan es el periodista estrella del exitoso late night radiofónico londinense “The Grim Reality” (“La cruda realidad”). Al comienzo de su programa, unos macabros encapuchados irrumpen en el estudio, tomando el control a punta de pistola. Están allí para sacar a la luz un escándalo que podría suponer el final de Jarvis. Obligado a continuar con el programa siguiendo el guion de los asaltantes, la noche se convertirá en una pesadilla.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Focus </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CcM5KCI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bhOhUQ1.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2015</year>
<info>Un veterano estafador acoge a una atractiva joven bajo su protectorado, pero las cosas se complican cuando ambos comienzan un romance. Todo comienza cuando Nicky (Will Smith), un consumado maestro de la estafa, comienza un romance con Jess (Margot Robbie), una novata en el oficio. Mientras le enseña los trucos del oficio, ella desea estrechar demasiado los lazos con Nicky, y éste rompe de repente la relación. Tres años más tarde, la mujer que había encendido una llama en él, convertida en una mujer fatal, reaparece en Buenos Aires en un circuito de carreras en el que hay apuestas muy elevadas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fractura </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/supercine/raw/master/F4astFur10us.mkv.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/TLjfJoF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dk1G4up.jpg</fanart>
<genre>Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Mientras viajan a través del país, Ray (Worthington), su mujer y su hija hacen una parada en una zona de descanso y la niña tropieza, rompiéndose el brazo. Los tres ponen rumbo al hospital y, tras varias horas de trayecto, por fin logran que su hija sea atendida. Agotado, Ray se queda dormido esperando a los resultados sobre la gravedad de las lesiones. Cuando despierta, nadie del hospital recuerda haber visto a su familia, ni existen datos de que alguna vez hayan ingresado en él...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Glass </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1557602296-Glass%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NwjBNtD.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GbC78PM.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Continuando desde donde lo dejó "Múltiple", "Glass" sigue los pasos de David Dunn (Bruce Willis) en su búsqueda de la figura superhumana de "La Bestia". En la sombra, Elijah Price (Samuel L. Jackson) parece emerger como una figura clave que conoce los secretos de ambos. Secuela de "El protegido" y "Múltiple", de M. Night Shyamalan. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Golpe de Estado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-62.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ff29wkC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0IldsTQ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción </genre>
<year>2015</year>
<info>Una familia estadounidense, recién llegada a un país del Sudeste Asiático por motivos laborales, se encuentra atrapada en medio de un violento golpe de Estado. Desesperadamente intentarán escapar de un ambiente en el que los extranjeros, como ellos, son inmediatamente ejecutados. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gorrión rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1526329353-Gorrion%20Rojo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/kZTSjjb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3gNNpe.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Dominika Egorova (Jennifer Lawrence) es una bailarina del Bolshoi que, 
  tras una fractura se ve obliga a retirarse del mundo de la danza. 
  Forzada por las autoridades rusas,
  como única forma de mantener sus privilegios y los de su madre enferma, 
  la joven es reclutada por los servicios secretos de su país. 
  Dominika formará parte de un programa ultrasecreto de la KGB llamado Gorrión Rojo.
  Allí, aprenderá el arte del espionaje utilizando métodos de seducción, 
  un sistema muy eficaz para sacar información a los informadores enemigos. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gravity  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4FRZUeS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3tknSZy.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Mientras reparan un satélite fuera de su nave, dos astronautas sufren un grave accidente y quedan flotando en el espacio. Son la doctora Ryan Stone, una brillante ingeniera que realiza su primera misión espacial, y el veterano astronauta Matt Kowalsky. La misión exterior parecía rutinaria, pero una lluvia de basura espacial les alcanza y se produce el desastre: el satélite y parte de la nave quedan destrozados, dejando a Ryan y Matt completamente solos, momento a partir del cual intentarán por todos los medios buscar una solución para volver a la Tierra. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Grupo 7 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2007-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/KW0C5Ph.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HA5dtYb.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2007</year>
<info>Año 1987. La ciudad de Sevilla se prepara para acoger la Expo del 92. Ángel (Mario Casas), un joven inteligente y ambicioso, aspira a ser inspector de policía, y entró en el cuerpo intentando respetar la ley. Rafael (Antonio de la Torre), en cambio, es un policía expeditivo, contundente y arrogante. Junto con Miguel (José Manuel Poga) y Mateo (Joaquín Núñez) forman el Grupo 7, un conjunto de policías sin escrúpulos, dispuestos a todo con tal de lograr sus objetivos en el departamento de antidrogas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hipersomnia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oCDxkTO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0u2GLqN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Milena es una joven actriz que quiere obtener el papel de una obra de teatro a toda costa. Finalmente, queda elegida para protagonizar una obra comprometida. Ella está feliz pero su novio un poco celoso y un poco preocupado. Al principio todo es normal. Pero cuando Milena comienza a trabajar sobre la obra, algo raro comienza a sucederle. Sin notarlo en un primer momento, cada vez que lee una escena específica de la obra pareciera transportarse a una casa donde está prisionera junto con otras chicas. Allí parece tener un pasado, un presente y un futuro incierto. Como la obra que está ensayando aborda el tema de la prostitución, Milena lo atribuye al stress y al estar trabajando en la obra sobre esa temática. Pero las idas y vueltas se van repitiendo y la vida “del otro lado” parece ser muy real. Lo que en un primer momento se cree que es un trastorno del sueño lentamente se irá convirtiendo en una verdad oculta que Milena no tendrá otra opción que enfrentar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hostage </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2005-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0Qdg9UK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WuEyBSj.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2005</year>
<info>Devastado por un fallo en una operación, el negociador de rehenes de la Policía de Los Ángeles Jeff Talley (Bruce Willis) se marcha de la ciudad y se va a vivir con su mujer e hija a una pequeña población en el tranquilo condado de Ventura. Un año después, se deberá volver a enfrentar a otro difícil caso de secuestro con rehenes...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hotel Bombay </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578840203-Hotel%20Bombay%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1pNFmA8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/cOY55KG.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Mumbai, 2008. Los huéspedes del hotel Taj Mahal Palace viven momentos de terror. Un grupo de terroristas paquistaníes invade el lugar y mantiene a las personas como rehenes durante 68 horas. Desesperados, un grupo de funcionarios y huéspedes toman coraje para intentar revertir la situación.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto básico </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1992-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xI0d9md.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MeMVKgB.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>1992</year>
<info>Johnny Boz, antiguo cantante de rock y propietario de un nightclub de San Francisco, aparece brutalmente asesinado en su cama. La última vez que se le vio estaba con su novia, Catherine Tramell, una atractiva escritora de novelas de intriga. El agente Nick Curran, que atraviesa un mal momento, pues acaba de desintoxicarse de su adicción al alcohol y a las drogas, recibe el encargo de vigilar a Catherine, principal sospechosa del crimen.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Instinto Básico 2: adicción al riesgo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Qwr1fzd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/T6UhSOP.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2006</year>
<info>El doctor Michael Glass (David Morrissey), un reputado psiquiatra criminalista de Londres, es invitado por el detective de Scotland Yark Roy Washburn (David Thewlis) para que evalue a la novelista Catherine Tramell (Sharon Stone), una polémica y atractiva escritora de éxito que se se ha visto de nuevo envuelta en otro turbio asesinato.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jackie Brown </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MzCi76b.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/F9sQcpR.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Jackie Brown (Pam Grier) es una azafata de vuelo que necesita dinero y hace de correo para Robbie, un mafioso buscado por la policía. Un día es sorprendida en la aduana y acusada de tráfico de drogas y evasión de capital. Sólo podrá evitar su ingreso en prisión, si acepta una propuesta de la policía: ayudarles a llegar hasta Robbie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] joker </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689751-Joker%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/46i09Gn.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1btgGY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Arthur Fleck (Phoenix) vive en Gotham con su madre, y su única motivación en la vida es hacer reír a la gente. Actúa haciendo de payaso en pequeños trabajos, pero tiene problemas mentales que hacen que la gente le vea como un bicho raro. Su gran sueño es actuar como cómico delante del público, pero una serie de trágicos acontecimientos le hará ir incrementando su ira contra una sociedad que le ignora.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Juego de ladrones. El atraco perfecto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1533589363-Juego%20De%20Ladrones%20[HDRip][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YpMJRgz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/D0ojafw.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Todos los días, el banco de la Reserva Federal de Los Ángeles saca de la circulación 120 millones de dólares en efectivo. Un grupo de experimentados ladrones planea su gran atraco final: robar esos 120 millones, pero el departamento del Sheriff de Los Ángeles, la brigada más temida de la ciudad liderada por 'El gran Nick' (Gerard Butler), no está dispuesto a ponérselo fácil.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Keepers, el misterio del faro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1567693758-Kreepers%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ar9mc99.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XXWIEHF.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Tres fareros llegan a una isla despoblada. Thomas, James y Donald comienzan sus tareas en el faro hasta que un día topan con algo extraño, algo que no es exactamente lo que un farero debería vigilar. Las cosas se complican cuando avistan un barco que podría tener todas las respuestas, desatando una serie de sucesos progresivamente trágicos. Basada en la leyenda de la isla de Flannan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La tormenta (Locked in) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/99xDY4n.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gBmbpth.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2017</year>
<info>En esta película la joven Taylor ha tenido que cuidar de su madre desde que su padre fue asesinado.
 Su madre sufre de agorafobia y además tiene que atender la granja familiar.
 Ahora Tyler tiene nuevos planes, pero algo hace que cambien.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lazos ardientes </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oY0hPu2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HUZzHLa.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Cine negro</genre>
<year>1996</year>
<info>Violet es la novia de Cesar, un blanqueador de dinero de la mafia. Un día conoce a Corky, una ladrona profesional que acaba de salir de la cárcel y que vive en el apartamento de al lado. Unidas por una extraña y mutua atracción, Violet le propone robar los dos millones de dólares que Cesar tiene en la caja fuerte.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La alianza del mal (The Covenant) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2006-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9CkA1ie.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S7pQaN6.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Thriller. Terror </genre>
<year>2006</year>
<info>Los privilegios y la belleza abundan en la Academia Spenser, un internado de Nueva Inglaterra destinado a la élite dominante de la región. Los Hijos de Ipswich son cuatro de estos jóvenes estudiantes ligados por su ascendencia sagrada. Como descendientes de las primeras familias que se establecieron en la Colonia Ipswich, en la década de 1600, estos cuatro chicos tienen poderes especiales innatos. Cuando, de pronto, un quinto descendiente se traslada a vivir a la ciudad, comienzan a desvelarse ciertos secretos que amenazan con romper el pacto de silencio que ha protegido a sus familias durante años...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La casa de Jack </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1558585853-Casa%20Jack%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/D2eTlgP.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6h84Rxp.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Estados Unidos, década de 1970. Seguimos a Jack durante un período de 12 años, descubriendo los asesinatos que marcarán su evolución como asesino en serie. La historia se vive desde el punto de vista de Jack, quien considera que cada uno de sus asesinatos es una obra de arte en sí misma.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La deuda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/AtYMEYn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tXQUU2z.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2010</year>
<info>En 1965, durante una misión secreta en Berlín oriental, tres jóvenes agentes del Mossad (servicio de inteligencia israelí) capturan a un importante criminal de guerra nazi, antiguo médico conocido por sus sádicos experimentos durante la II Guerra Mundial en el campo de Birkenau. La misión no salió como estaba planeada, pero ellos se convirtieron en héroes. Sin embargo, treinta años después, en 1997, algo sucede que cambia de nuevo la versión de aquella misión. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La música del terremoto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084197-La%20Musica%20del%20Terremoto%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EUBlXiw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DbltcDY.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Romance. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Tokio, año 1989. Lucy Fly (Alicia Vikander) es una mujer expatriada que huye de un doloroso pasado. Cuando su mejor amiga en la capital japonesa Lily Bridges (Riley Keough) desaparece sin dejar rastro, recae sobre ella la sospecha de haberla asesinado tras darse a conocer un triángulo amoroso entre ellas dos y Teiji (Naoki Kobayashi), un atractivo fotógrafo japonés.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La red </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gm2bi29.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DIrplPk.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>El primer día de sus vacaciones, una programadora de ordenadores recibe un extraño disquet para que lo investigue. Se lo guarda y descubre que posee una clave para acceder al control de las bases de datos protegidas de Estados Unidos. A la vez ve cómo todos los datos de su vida que figuran en archivos informáticos son suprimidos o tergiversados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La trampa de la araña </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084221-La%20Trampa%20de%20la%20Ara%C3%B1a%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mJD5jVM.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fp7rBvX.png</fanart>
<genre>Thriller. Drama </genre>
<year>2019</year>
<info>Un operativo de jóvenes agentes especiales es enviado a seguir a un agente veterano cuyo errático comportamiento levanta sospechas desde hace un tiempo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La viuda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2018-157.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/gbuLf2q.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0svKASN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Frances es una dulce e ingenua joven que, tras la muerte de su madre, se muda a Manhattan. Cuando encuentra en el metro un bolso extraviado, decide entregárselo a su legítima dueña, Greta, una pianista viuda con una desesperada necesidad de compañía. Rápidamente se convierten en amigas, pero su amistad cambia cuando se descubren las siniestras intenciones de Greta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Legado en los huesos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1585629340-Legado%20en%20los%20huesos%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.NL].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IINPeRQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EwjT9kr.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2019</year>
<info>Ha pasado un año desde que Amaia Salazar resolviera los crímenes que aterrorizaron al valle del Baztán. Embarazada y decidida a dejar atrás lo vivido en Elizondo, la vida de la inspectora se ve de nuevo alterada por un suceso inesperado: el suicidio de varios presos que dejan una única palabra escrita en la pared de sus celdas, "Tarttalo". Los peligros que Amaia creía haber dejado atrás regresan con más fuerza que nunca y la inspectora deberá enfrentarse a este nuevo caso en una vertiginosa investigación amenazada por la presencia de su propia madre. Segunda entrega de la 'Trilogía del Baztán', basada en las novelas de Dolores Redondo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Lo que esconde Silver Lake </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556491454-Silver%20Trap%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CDtIAT6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jkVmTMT.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En su apartamento de urbanización prototipo de Los Angeles,
 Sam (Andrew Garﬁeld) anda por la vida muerto de aburrimiento.
 Ningún aliciente hasta ese día en que descubre a una nueva vecina sexy,
 deslumbrante, inquietante, misteriosa y, de repente, desaparecida. Y aún hay mayores rarezas esperando a Sam, 
 porque por el barrio anda suelto un asesino de perros...
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] London Fields </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1563855334-Lodon%20Fields%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/OJ14aGZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3BUnvIm.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>2018</year>
<info>Narra la historia de Nicola Six, una irresistible femme fatale que tiene el presentimiento de que va a ser asesinada. Nicola mantiene relaciones con varios hombres, todos están locos por ella, pero sabe que uno de ellos será su asesino. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los miserables </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1584847176-Los%20miserables%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6pesStv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qqVV2J0.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Stéphane acaba de unirse a la Brigada de Lucha contra la Delincuencia de Montfermeil, un suburbio al este de París. Allí conoce a sus nuevos compañeros, Chris y Gwada, dos agentes experimentados en las enormes tensiones que existen entre los distintos grupos organizados por el control del barrio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Max Payne </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nD1nZYs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Rg7u7fz.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Fantástico</genre>
<year>2008</year>
<info>Max Payne (Wahlberg), un ex-policía de Nueva York, busca a los asesinos de su esposa y su bebé, que perdieron la vida bajo los efectos de una fuerte droga sintética. Adaptación de un popular videojuego que mezcla el thriller con el cine negro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Medianoche en el jardín del bien y del mal  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yJKSLfa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/33oTm9s.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>1997</year>
<info>Un joven escritor de Nueva York es enviado a la sureña localidad de Savannah para informar sobre la prestigiosa fiesta de Navidad de un adinerado y excéntrico personaje local llamado Jim Williams. Cuando éste se ve implicado en un turbio caso de asesinato, entonces el escritor decide investigar por su cuenta lo ocurrido, lo que le permitirá conocer a fondo el ambiente y los estrafalarios personajes del lugar.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Midsommar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Z8y2bvt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LtWC93S.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Terror. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Una pareja estadounidense que no está pasando por su mejor momento acude con unos amigos al Midsommar, un festival de verano que se celebra cada 90 años en una aldea remota de Suecia. Lo que comienza como unas vacaciones de ensueño en un lugar en el que el sol no se pone nunca, poco a poco se convierte en una oscura pesadilla cuando los misteriosos aldeanos les invitan a participar en sus perturbadoras actividades festivas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Millennium: Los hombres que no amaban a las mujeres </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X7cDCrx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G515daF.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Drama</genre>
<year>2011</year>
<info>Mientras espera poder librarse de una acusación de difamación que puede hundir su carrera, el periodista Mikael Blomkvist recibe un extraño encargo: trasladarse a una remota isla del norte de Suecia, donde la muerte no esclarecida de una joven cuarenta años atrás atormenta aún a su tío, el patriarca de una de conocida familia. Sospechando que el asesino puede seguir aún en la isla, Blomkvist emprende una investigación que lo lleva a descubrir los secretos y mentiras de la poderosa y rica saga familiar. Cuenta para ello con una extravagante aliada, la hacker punki Lisbeth Salander.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nancy Drew y la escalera escondida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562282551-Nancy%20Drem%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/spOtROK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/CrEzmrr.jpg</fanart>
<genre>Intriga.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Nancy (Sophia Lillis), una extraña que trata de encajar en el nuevo ambiente en el que se mueve, trata de resolver un misterio con la ayuda de sus amigos al mismo tiempo que busca su lugar en la comunidad donde ahora reside.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Niebla y la doncella </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2017-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/y3zVjkt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c17rGxx.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2017</year>
<info>El sargento Rubén Bevilacqua y la cabo Virginia Chamorro son dos investigadores de la 
 Guardia Civil que deben trabajar en un complicado y antiguo caso. Dos años antes un político 
 local fue el principal sospechoso de la muerte de un joven, cuyo cuerpo apareció 
 degollado en la isla de la Gomera, aunque finalmente fue absuelto. 
 Ahora nuevas pistas llegan a la mesa de Bevilacqua, 
 que se embarca en un viaje a la isla junto a su compañera, 
 donde se verán envueltos en una confusa historia de amores prohibidos y corrupción
 que pondrá a prueba su capacidad profesional y sus motivaciones más íntimas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] No hay salida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1567042667-No%20Hay%20Salida%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/U9EktJf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/svup0SJ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Rie es coordinadora de relaciones públicas que visita una aburrida máquina tuneladora para hacer un informe de la fluida cooperación europea en la construcción del Metro cuando de repente ocurre un accidente. Incapaz de huir, se refugia en un tubo de ventilación junto Ivo, minero croata, y Bhran, trabajador eritreo. Cada uno de ellos acabará poniendo su vida y cuerpo en manos de los otros para poder sobrevivir al calor, presión y lodo en esta claustrofóbica Cutterhead, exponiendo sus puntos de vista sobre el mundo radicalmente opuestos y obligados a reconsiderar sus vidas — mientras no sean rescatados.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Noche de bodas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689976-Ready%20or%20Not%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/grOUi7L.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/4RiEVaF.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror. Intriga. Comedia</genre>
<year>2019</year>
<info>Durante la noche de su boda, una mujer (Weaving) recibe la invitación por parte de la rica y excéntrica familia de su marido para participar en una tradición ancestral que se convierte en un juego letal de superviviencia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Nosotros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1562530757-Nosotros%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wkOdAvj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XIMVbeW.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Terror</genre>
<year>2019</year>
<info>Adelaide Wilson es una mujer que vuelve al hogar de su infancia en la costa junto a su marido, Gabe, y sus dos hijos, para una idílica escapada veraniega. Después de un tenso día en la playa con sus amigos, Adelaide y su familia vuelven a la casa donde están pasando las vacaciones. Cuando cae la noche, los Wilson descubren la silueta de cuatro figuras cogidas de la mano y en pie delante de la vivienda. "Nosotros" enfrenta a una entrañable familia estadounidense a un enemigo tan insólito como aterrador.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Objetivo: París</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2015-66.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Zw4dOAD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vnopz1a.png</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>Sam, periodista independiente, se aprovecha de su origen musulmán para infiltrarse entre los integristas que se encuentran en las afueras de París, y así entabla amistad con un grupo de cuatro jóvenes islamistas que han recibido la misión de crear un célula yihadista y sembrar el caos en el corazón de París.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ofrenda a la tormenta</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2020-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8g0HugL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TdPbD57.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2020</year>
<info>Ha pasado ya un tiempo desde que la inspectora Amaia Salazar se enfrentó a su madre. Pero a pesar de que tanto la Guardia Civil como el juez Markina dan por cerrado el caso, Amaia siente que no está libre de peligro. La muerte súbita de una niña en Elizondo resulta sospechosa y los análisis forenses llevan a Amaia a investigar otras muertes de origen similar que conducirán a la inspectora a la resolución final de los sucesos que han asolado el valle de Baztán. Tercera entrega de la 'Trilogía del Baztán', basada en las novelas de Dolores Redondo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Perturbada </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1531366759-Perturbada%20[1008p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DBpfNSN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/H4T7jLV.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Una joven perseguida por un acosador es recluida contra su voluntad en una institución mental donde se ha de enfrentar a su mayor temor, pero ¿es real o es producto de sus delirios?... Película rodada entera con un iPhone y presentada en el Festival de Berlín 2018.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Presa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2z2PaUZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vn0HzJK.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>Un león siembra el pánico en Amsterdam.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Prisioneros  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5z1J34l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eWsi7Tv.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Keller Dover se enfrenta a la peor de las pesadillas: Anna, su hija de seis años, ha desaparecido con su amiga Joy y, a medida que pasa el tiempo, el pánico lo va dominando. Desesperado, decide ocuparse personalmente del asunto. Pero, ¿hasta dónde está dispuesto a llegar para averiguar el paradero de su hija? </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Pulp Fiction  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1994-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zTAH4H3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ChusOAu.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>1994</year>
<info>Jules y Vincent, dos asesinos a sueldo con no demasiadas luces, trabajan para el gángster Marsellus Wallace. Vincent le confiesa a Jules que Marsellus le ha pedido que cuide de Mia, su atractiva mujer. Jules le recomienda prudencia porque es muy peligroso sobrepasarse con la novia del jefe. Cuando llega la hora de trabajar, ambos deben ponerse "manos a la obra". Su misión: recuperar un misterioso maletín.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Quien a hierro mata </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578689902-Quien%20a%20Hierro%20Mata%20[720p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/epbuT9K.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S6YQQ9Q.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>En un pueblo de la costa gallega vive Mario, un hombre ejemplar. En la residencia de ancianos en la que trabaja como enfermero todos le aprecian. Cuando el narcotraficante más conocido de la zona, Antonio Padín, recién salido de la cárcel, ingresa en la residencia, Mario trata de que Antonio se sienta como en casa. Ahora, los dos hijos de Padín, Kike y Toño, están al mando del negocio familiar. Pero un fallo en una operación llevará a Kike a la cárcel y les generará una gran deuda con un proveedor colombiano. Toño recurrirá al enfermero para que intente convencer a su padre de que asuma la deuda. Pero Mario tiene sus propios planes.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en el Mar Rojo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1564676607-Rescate%20en%20el%20Mar%20Rojo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/CIUVoS7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/i6VD0l9.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Un grupo de agentes del Mossad trabajan para rescatar y evacuar a varios etíopes judíos desde Israel a Sudán en el año 1981.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Salt </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2010-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YO7eNFg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9C3u8Ez.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2010</year>
<info>Como agente de la CIA, Evelyn Salt (Angelina Jolie) hizo un juramento de deber
 y honor a su país. Su lealtad es puesta a prueba cuando un desertor le acusa de 
 ser una espía rusa. Salt se da a la fuga y se ve obligada a utilizar todas sus habilidades
 y años de experiencia como espía encubierta para evitar que la capturen.
 Los esfuerzos de Salt para demostrar su inocencia sólo sirven para levantar
 aún más las sospechas acerca de sus motivos. Mientras continúa la caza para descubrir 
 la verdad que se oculta tras su identidad, una pregunta sigue latente: «¿Quién es Salt?»
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secret Obsession </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563489844-Secret%20Obsession%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m3geuAF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9fyRJ3H.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Tras un grave accidente, Jennifer (Brenda Song) vuelve a una vida que no recuerda. Y sigue en peligro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Secuestro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1997-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Mp0tIrU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/qbM2rDg.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1997</year>
<info>El agente del FBI LaCrosse está investigando a un peligroso criminal sospechoso de múltiples asesinatos y que tiene secuestrado a su propio hijo. Pero el FBI lo aparta del servicio activo hasta que concluya su investigación. LaCrosse tendrá que afrontar muchos riesgos a la hora de perseguir a los dos principales sospechosos, incluso la actitud hostil del sheriff local, más preocupado de su reelección.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Serenity </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574084596-Serenity%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/On0sxai.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gZ28o5N.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>El misterioso pasado de Baker Dill (Matthew McConaughey), un capitán de un barco pesquero que vive en una pequeña isla del Caribe, vuelve para atormentarle, atrapándolo en una nueva realidad que podría no ser lo que parece. Su vida tranquila desaparece cuando aparece su ex mujer Karen (Anne Hathaway) pidiéndole ayuda para ella y su hijo en común.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Seven (Se7en) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9Ti7RCB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/AcvTCml.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>El veterano teniente Somerset (Morgan Freeman), del departamento de homicidios, está a punto de jubilarse y ser reemplazado por el ambicioso e impulsivo detective David Mills (Brad Pitt). Ambos tendrán que colaborar en la resolución de una serie de asesinatos cometidos por un psicópata que toma como base la relación de los siete pecados capitales: gula, pereza, soberbia, avaricia, envidia, lujuria e ira. Los cuerpos de las víctimas, sobre los que el asesino se ensaña de manera impúdica, se convertirán para los policías en un enigma que les obligará a viajar al horror y la barbarie más absoluta.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Shaft </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561842158-Shaft%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/DgUBE6G.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3NwMy4f.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Puede que JJ, también conocido como John Shaft Jr. (Usher), sea un experto en ciberseguridad con una licenciatura en el MIT (Massachusetts Institute of Technology), pero para descubrir la verdad que se esconde tras la inesperada muerte de su mejor amigo necesita un tipo de ayuda que sólo su padre le puede proporcionar. Aunque ha estado ausente durante casi toda la infancia de JJ, John Shaft (Jackson) acepta ayudar a su hijo a investigar en las calles infestada de heroína de Harlem (Estados Unidos). Pese a que la placa del FBI que porta JJ contrasta con el estilo de "tipo duro" de su padre, no cabe duda de que son padre e hijo. Además, Shaft tiene sus propios motivos para colaborar con la investigación y algunos casos abiertos que desea solucionar por las buenas... o por las malas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siberia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1541881457-Siberia%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hKtL7LF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xY6MceN.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Cuando el socio ruso de un tratante de diamantes norteamericano (Keanu Reaves) desaparece, éste viaja a Siberia en su búsqueda, donde conoce a Katya (Ana Ularu), la joven propietaria de un café.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sicario </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2015-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dwGntIJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/aoZye7U.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2015</year>
<info>En la zona fronteriza que se extiende entre Estados Unidos y México, la joven Kate Macer, una idealista agente del FBI, es reclutada por una fuerza de élite del Gobierno para luchar contra el narcotráfico. Bajo el mando de Matt Graver, un frío miembro de las fuerzas gubernamentales, y de Alejandro, un enigmático asesor, el equipo emprende una misión que lleva a la mujer a cuestionarse sus convicciones sobre la guerra contra los narcos y los límites de la ley.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin identidad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tTC8U04.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/179UlGb.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción </genre>
<year>2011</year>
<info>Estando con su mujer (January Jones) de visita en Berlín, el doctor Martin Harris (Liam Neeson) sufre un accidente de tráfico y entra en un prolongado estado de coma. Cuando se despierta, comprueba alarmado que otro hombre (Aidan Quinn) ha usurpado su personalidad. Entonces emprenderá con la ayuda de una mujer (Diane Kruger) una frenética investigación para averiguar la verdad sobre lo que está sucediendo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin Límites </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2011-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y6JIK4L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RyNyC2l.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2011</year>
<info>El escritor Eddie Morra (Bradley Cooper) sufre una grave crisis de creatividad. Un día prueba una nueva droga que le permite sacar el máximo partido a sus facultades mentales. De este modo, consigue triunfar en Nueva York. Un poderoso magnate de Wall Street (Robert De Niro) siente una irreprimible curiosidad por averiguar qué se esconde detrás de tanto éxito.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Speed Kills </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.divxtotal.to/wp-content/uploads/files/mas-veloz-que-la-muerte-w2mDZ5vQwf.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/4HrYqhT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gtOb36t.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>Basada en hechos reales, cuenta la historia de Don Aronow, un multimillonario que con sus rápidas motoras ganó innumerables carreras de lanchas... y transportó toneladas de cocaína a Miami.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sospechosos habituales </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1995-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mZgTHOT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/74Wpdld.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1995</year>
<info>Dave Kujan (Chazz Palminteri), un agente especial del servicio de aduanas de Estados Unidos, está investigando las causas del incendio de un barco, en el puerto de San Pedro de Los Ángeles, que provocó 27 víctimas mortales, aunque todas parecen haber sido asesinadas. Su única fuente de información es Roger Kint (Kevin Spacey), un estafador lisiado que sobrevivió al incendio. En comisaría, Kint cuenta que todo comenzó seis semanas antes en Nueva York, cuando cinco delincuentes, cinco "sospechosos habituales", fueron detenidos para una rueda de reconocimiento relacionada con el robo de un camión de armas...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Soulmate</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1518117410-Soulmate%20[DVDRip][Espa%C3%B1ol][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/e7J5fm9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/MtwhwHS.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2013</year>
<info>Tras un fallido intento de suicidio, Audrey, una joven viuda,
 se retira a una aislada casa de campo alejada de todo..o caso todo. 
 No tardará en descubrir que en el lugar todavía habita el espíritu de su antiguo dueño. 
 A pesar de esto, Audrey decide vencer el miedo y quedarse, 
 confiando en alcanzar una relación de cierta armonía con este espíritu.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Traffic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2000-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6kp81P4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/LE9TM9P.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2000</year>
<info>El juez Robert Wakefield es nombrado por el Presidente de los Estados Unidos supervisor de los grupos de lucha contra la droga y de su coordinación con las autoridades mexicanas. Sin embargo, su satisfacción inicial por su prestigioso cargo se esfumará cuando descubra que su hija de 16 años se ha convertido en una drogadicta. Mientras tanto, al sur de la frontera, el agente mexicano Javier Rodríguez intenta librar su propia batalla contra la droga. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Te veo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2019-257.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/G4QELZE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0cS4mDC.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Terror </genre>
<year>2019</year>
<info>Un detective y su familia comienzan a experimentar en su propia casa sucesos paranormales, mientras trata de averiguar el paradero de un niño de 10 años que ha desaparecido en la pequeña población en la que reside.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminal </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1565292514-Terminal%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/IOZQr8T.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ZwVoyae.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>A dos sicarios se les encomienda una siniestra misión. En el camino se encontrarán con una mujer que convertirá la tarea a realizar en algo todavía más difícil de lo que esperaban.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The East </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2013-52.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/67xyaiI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1LQxIRv.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Intriga. Drama</genre>
<year>2013</year>
<info>Sarah Moss (Brit Marling), empleada brillante de una poderosa compañía, debe cumplir una misión: infiltrarse en un grupo anarquista de ecologistas radicales que están creando problemas a algunas grandes empresas en venganza por su contaminación de la naturaleza y el medio ambiente. El problema surgirá cuando el carismático líder de la banda ecologista (Alexander Skarsgård) se enamora de ella.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Equalizer 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1541011868-The%20Equalizer%202%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/p7agL7n.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/8Y8h8Aa.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Robert McCall (Denzel Washington) garantiza una justicia inquebrantable para los explotados y oprimidos, pero ¿cuánto de lejos llegará cuando se trate de alguien a quien ama? Secuela de The Equalizer (El protector) (2014).</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Guest  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-57.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PbChvQL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/c1o2Vk8.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Los Peterson siguen llorando el fallecimiento de su hijo Caleb en la guerra de Afganistán. En pleno duelo, David (Dan Stevens) irrumpe en el hogar familiar y conquista a cada uno de sus miembros hasta que uno de ellos comienza a intuir que David no es quien parece ser.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Imitation Game (Descifrando Enigma) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NUXh1RW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/g7GYoBS.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2014</year>
<info>Biopic sobre el matemático británico Alan Turing, famoso por haber descifrado los códigos secretos nazis contenidos en la máquina Enigma, lo cual determinó el devenir de la II Guerra Mundial (1939-1945) en favor de los Aliados. Lejos de ser admirado como un héroe, Turing fue acusado y juzgado por su condición de homosexual en 1952.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Informer </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690070-The%20Informer%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/wIrzQAj.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Cj3At5w.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>El ex convicto reformado Pete Koslow debe volver otra vez a la cárcel en la que estuvo preso, esta vez como agente infiltrado, para intentar resolver un asunto relacionado con la mafia de Nueva York. Sera la unica forma de poder recuperar su libertad total.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Intruder </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1563608562-The%20Intruder%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/afzUUsX.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eLR4FnX.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Un joven matrimonio compra una preciosa casa con varias acres de terreno en Napa Valley y descubren que el hombre al que se la compraron se niega a abandonar la propiedad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Laundromat: Dinero sucio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1571606562-1571399730-The%20Laundromat%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sLNKWLv.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/XbLbP0P.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una viuda (Meryl Streep) investiga un fraude al seguro. Todas las pistas conducen a dos abogados de Ciudad de Panamá (Gary Oldman y Antonio Banderas) que se benefician de las lagunas del sistema financiero mundial.... Película sobre los llamados "papeles de Panamá", investigación periodística del 2017 en la que tras un filtración de un despacho de abogados se desveló que importantes personalidad mundiales tenían patrimonio no declarado en bancos de Panamá, paraíso fiscal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Murder of Nicole Brown Simpson </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1579583132-The%20Murder%20of%20Nicole%20Brown%20Simpson%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XuTgpeh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hlpAuUI.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Inspirada en los eventos protagonizados por el famoso OJ Simpson y su ex mujer, esta película recrea los últimos días de Nicole Brown Simpson vistos desde su punto de vista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Poison Rose </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690132-The%20Poison%20Rose%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UGpF9oq.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xdOa1K0.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Carson Phillips (John Travolta) es una antigua estrella de fútbol americano reconvertido en Investigador Privado, con debilidad para socorrer a mujeres en apuros. Aunque normalmente suele trabajar en casos de poca envergadura, su última petición pronto se destapa como una conspiración nacional repleta de sospechosos, y lo que es peor, también de cadáveres. Cuando descubre que su propia hija es la sospechosa principal de la policía, se pone manos a la obra para tratar de probar su inocencia. Para ello no sólo tendrá que resolver los asesinatos, sino también desentrañar los sucios secretos que oculta su ciudad.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Tesis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1996-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8pkm6en.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bxyN6DD.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller </genre>
<year>1996</year>
<info>Ángela, estudiante de Imagen, está preparando una tesis sobre la violencia audiovisual. Como complemento a su trabajo, su director de tesis se compromete a buscar en la videoteca de la facultad material para ella, pero al día siguiente es hallado muerto. Ángela conoce a Chema, un compañero experto en cine gore y pornográfico, y a Bosco, un extraño chico, amigo íntimo de una joven asesinada en una snuff movie.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Todo por mi hijo (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1561436394-Todo%20por%20mi%20Hijo[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pOVAgo8.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Después de un terrible accidente de coche, una mujer embarazada pierde al hijo que esperaba, quedando además incapacitada para concebir, pero ella quiere un bebé a cualquier precio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una buena mujer es difícil de encontrar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594046465-Una%20buena%20mujer%20es%20dif%C3%ADcil%20de%20encontrar%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/SgosCkk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/u3wOuz9.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Una madre joven que recientemente se ha quedado viuda lo hará todo para proteger a su hija mientras intenta descubrir la verdad sobre el asesinato de su marido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Uno de los nuestros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1990-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HltSk7p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/KWo95Fu.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>1990</year>
<info>Henry Hill, hijo de padre irlandés y madre siciliana, vive en Brooklyn y se siente fascinado por la vida que llevan los gángsters de su barrio, donde la mayoría de los vecinos son inmigrantes. Paul Cicero, el patriarca de la familia Pauline, es el protector del barrio. A los trece años, Henry decide abandonar la escuela y entrar a formar parte de la organización mafiosa como chico de los recados; muy pronto se gana la confianza de sus jefes, gracias a lo cual irá subiendo de categoría. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ventajas de viajar en tren </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nl/wp-content/uploads/files/1583381727-Ventajas%20de%20viajar%20en%20Tren%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/7BhASNG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/BkSdc6J.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga. Comedia. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>Helga, editora en horas bajas, acaba de internar a su marido en un psiquiátrico. En el tren de vuelta, un desconocido se le presenta como Ángel Sanagustín, psiquiatra que trabaja en la misma clínica investigando trastornos de personalidad a través de los escritos de los pacientes. Durante el trayecto, Ángel le cuenta a Helga la historia de Martín Urales de Úbeda, un enfermo paranoico extremadamente peligroso obsesionado, entre otras cosas, con la basura.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Verano del 84 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1556809291-Verano%2084%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tHPj44B.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tzbdRxP.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Thriller. Terror. Aventuras</genre>
<year>2018</year>
<info>Después de sospechar que su vecino oficial de policía es un asesino en serie, 
un grupo de amigos adolescentes pasan el verano espiándolo y reuniendo pruebas,
 pero a medida que se acercan a descubrir la verdad, las cosas se ponen peligrosas.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Viento de libertad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1578690217-Viento%20de%20Libertad%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NcwUDfA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FQYrKma.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2018</year>
<info>En los años 80 dos familias alemanas de la Alemania oriental (RDA) intentan pasar a la Alemania occidental (RFA) en un globo aerostático casero.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Welcome Home </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1568027823-Welcome%20Home%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YUAQ7gO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/e37L6El.jpg</fanart>
<genre>Thriller.</genre>
<year>2018</year>
<info>Con la intención de encender de nuevo la chispa de su deteriorada relación, Brian y Cassie alquilan una romántica villa en Italia. Poco después de instalarse en la casa, Cassie se hace amiga de Federico, un amable y apuesto vecino que provoca los celos de Brian. Federico utiliza estos celos para manipular a la pareja. El perverso y peligroso juego que pone en marcha hará que Brian y Cassie se enfrenten el uno al otro y acabarán descubriendo que la persona que más aman quizá sea la persona en la que menos pueden confiar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 3 días para matar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2014-61.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JdSU79L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OEQdfox.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción</genre>
<year>2014</year>
<info>Ethan Runner (Kevin Costner) es un veterano agente del servicio secreto que afronta su última misión con la esperanza de retirarse para vivir con su hija adolescente (Hailee Steinfeld), a la que apenas conoce, antes de que sea demasiado tarde para ejercer como padre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 30 Miles from Nowhere</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1574083682-30%20Miled%20From%20Nowhere%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IS].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VlIjKjy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/sECERIb.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2019</year>
<info>Cinco compañeros universitarios regresan a su pueblo de veraneo para asistir al funeral de uno de sus mejores amigos, un científico de reconocido prestigio. Pero cuando una serie de acontecimientos extraños comienzan a tener lugar, los integrantes del grupo temen que ésta sea la última vez que todos puedan reunirse antes de perder la vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 70 binladens </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1562530378-70%20Binladens%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RpHfQOi.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SaF6BWf.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2018</year>
<info>Raquel (Emma Suárez) es una mujer con una complicada situación personal que le lleva a necesitar conseguir con urgencia, en 24 horas, 35.000 euros, conocidos coloquialmente como 70 binladens. Su última esperanza es un préstamo bancario. La irrupción de dos atracadores (Nathalie Poza y Hugo Silva) cuando está a punto de cerrar la transacción complica aún más su situación, pero Raquel sabe que no tiene otra opción que salir de allí con el dinero, al precio que sea.</info> 
</item>