<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Arma joven </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1988-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RIpJQ33.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bjtlEzL.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción</genre>
<year>1988</year>
<info>En una zona fronteriza con México, Tunstall contrata ayudantes para su granja de jóvenes, huidos o vagabundos, a quienes enseña y educa. Entre ellos hay uno con una gran puntería, Billy "el Niño". Tunstall cuenta en el pueblo con competidores codiciosos, que ponen trabas a sus negocios y matan por la espalda sin ningún temor a las consecuencias. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Damsel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1553496684-Dansel%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.BiZ].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MYpcX1Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jacgdfr.jpg</fanart>
<genre>Western.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de negocios se va al oeste para ver a su prometida en las montañas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.is/wp-content/uploads/files/1560377767-Deadwood%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PxpobTs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jHV9OU2.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El bueno, el feo y el malo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2-1966.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vPG7ok8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h0dpjPg.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>1966</year>
<info>Durante la guerra civil norteamericana (1861-1865), tres cazadores de recompensas buscan un tesoro que ninguno de ellos puede encontrar sin la ayuda de los otros dos. Así que colaboran entre sí para conseguir el botín. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El Dorado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1-1966.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2Uk37Wh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/tjtZg0B.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1966</year>
<info>Un pistolero llamado Cole Thornton (John Wayne) acude a El Dorado por encargo de poderoso terrateniente, Bart Jason. El cacique le ofrece un trabajo: expulsar de unas tierras próximas a una familia de granjeros, los McDonald. Thornton acaba rechazando el encargo a instancias de Jean Paul Harrah (Robert Mitchum), el sheriff de El Dorado y viejo amigo de Cole. Tiempo después, Thornton se entera de que otro pistolero ha aceptado el trabajo que él rechazó, asi que decide regresar al pueblo para defender a los granjeros y ayudar a su amigo Harrah, que tiene problemas con la bebida. Le acompaña Mississippi (James Caan), un joven habilidoso con el cuchillo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La verdadera historia de la banda de Kelly </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.se/wp-content/uploads/files/1594045482-La%20verdadera%20historia%20de%20la%20banda%20de%20Kelly%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.TO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/xcridGF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/woO1njY.jpg</fanart>
<genre>Western. Acción</genre>
<year>2019</year>
<info>Basada en la novela de Peter Carey, ganadora del Premio Booker, narra la vida del bandido australiano Ned Kelly. Tras la muerte de su padre, el joven Ned tuvo que tratar de hacer lo posible para asegurarse de que su madre sobreviviera. Sin embargo, esta no era una tarea fácil en la Australia de 1870, asolada por la pobreza y por el hambre. Ned comenzará, entonces, un viaje que le convertirá en una leyenda.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los hermanos Sisters </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/1567316999-Hermanos%20Sisters%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vGtnWP6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ur2gvbK.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2018</year>
<info>1850. Los hermanos Charlie y Eli Sisters viven en un mundo salvaje y hostil, en plena fiebre del oro. Tienen las manos manchadas de sangre, tanto de criminales como de personas inocentes. No tienen escrúpulos a la hora de matar. Es su trabajo. Charlie (Joaquin Phoenix), el hermano pequeño, nació para matar. Eli (John C. Reilly), sin embargo, sueña con llevar una vida normal. Ambos son contratados por el Comodoro para encontrar y matar a Hermann Kermit Warm (Riz Ahmed), un buscador de oro. De Oregón a California arranca una caza despiadada, un viaje que pondrá a prueba el demencial vínculo entre los dos hermanos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Parada en el Infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.tv/wp-content/uploads/files/parada-en-el-infierno.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/c7Vb5tb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dP5iTXa.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Western</genre>
<year>2016</year>
<info>En una parada de diligencia en el Lejano Oeste, la inesperada visita de un hombre llamado 'Coronel', cambiará su vida pacífica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sordo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.li/wp-content/uploads/files/1580945538-Sordo%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.LI].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XkcVmh6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/h3fB9zN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama. Western</genre>
<year>2018</year>
<info>Año 1944. Han pasado años tras la Guerra Civil Española, pero muchos maquis siguen escondidos combatiendo al franquismo. Uno de ellos es Anselmo, que se queda sordo tras una acción de sabotaje dentro de la llamada ‘Operación reconquista’. Escondido por los montes acorralado por el ejército dirigido por el Capitán Bosch y ayudado por la mercenaria Darya Sergéevich, el silencio de su sordera será su acompañante y su espejo, pero sobre todo su enemigo. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin piedad </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://www.elitetorrent.nu/wp-content/uploads/files/1566066987-Sin%20Piedad%20[1080p][Castellano][wWw.EliteTorrent.IO].torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j1ML3Ix.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Kw6cH1C.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>"The Kid" cuenta la historia de un joven que presencia el encuentro entre Billy el Niño y el sherriff Pat Garret.</info> 
</item>