<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadwood: La película </title>
<urlsolve></urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5BIG8IE5I</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/qc9gyo1gyy21/D3adw00d.mkv.html</urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Sl8adAu.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xo4b1Ka.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2019</year>
<info>Ubicada argumentalmente 10 años después del final de la tercera temporada de la serie "Deadwood", que finalizó su emisión en 2006, las rivalidades pasadas se reinician, las alianzas se ponen a prueba y las viejas heridas se reabren, ya que todos se quedan para navegar por los cambios inevitables que la modernidad y el tiempo han provocado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Damsel </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/NCttVRyXiiR/D4ns3l.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G5LXK14DDD</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/MYpcX1Y.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jacgdfr.jpg</fanart>
<genre>Western.Comedia</genre>
<year>2018</year>
<info>Un hombre de negocios se va al oeste para ver a su prometida en las montañas. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los hermanos Sisters </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/4q9heTo3rMD/H3rman0sS1st3rs.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G6LCHPBX82</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/vGtnWP6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ur2gvbK.jpg</fanart>
<genre>Western</genre>
<year>2018</year>
<info>1850. Los hermanos Charlie y Eli Sisters viven en un mundo salvaje y hostil, en plena fiebre del oro. Tienen las manos manchadas de sangre, tanto de criminales como de personas inocentes. No tienen escrúpulos a la hora de matar. Es su trabajo. Charlie (Joaquin Phoenix), el hermano pequeño, nació para matar. Eli (John C. Reilly), sin embargo, sueña con llevar una vida normal. Ambos son contratados por el Comodoro para encontrar y matar a Hermann Kermit Warm (Riz Ahmed), un buscador de oro. De Oregón a California arranca una caza despiadada, un viaje que pondrá a prueba el demencial vínculo entre los dos hermanos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sin piedad </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/2LyYe4XsRAx/S1nP1ed4d.mkv.mp4</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G642S7PUAG</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/j1ML3Ix.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Kw6cH1C.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2019</year>
<info>"The Kid" cuenta la historia de un joven que presencia el encuentro entre Billy el Niño y el sherriff Pat Garret.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Un hombre fiel </title>
<urlsolve>https://verystream.com/stream/3Qpik5vhkN9/UnH0mbr3F1el.mkv</urlsolve>
<urlsolve>https://www.rapidvideo.com/v/G7651E5MZP</urlsolve>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a6m0KDz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wc3CDh5.jpg</fanart>
<genre>Romance. Drama. Comedia </genre>
<year>2018</year>
<info>Marianne deja a Abel por Paul, su mejor amigo y padre del hijo que está esperando. Ocho años más tarde, Paul muere y Abel vuelve con Marianne. Esto provoca los celos del hijo de Marianne y de la hermana de Paul, Eve, enamorada en secreto de Abel desde que era niña.</info> 
</item>

