<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escalofrío en la noche  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/1-1971.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/XUhQ4PT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/veMSGZS.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Drama</genre>
<year>1971</year>
<info>Dave Garland (Clint Eastwood), un popular locutor de radio de California, recibe en su programa frecuentes llamadas de una misteriosa mujer que siempre solicita la misma canción. Un día en un pub una mujer, Evelyn (Jessica Walter), seduce a Dave, y ambos acaban en el apartamenteo de ella con la idea de que será una aventura de una noche.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El seductor </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/N2928vy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1971</year>
<info>Guerra Civil norteamericana (1861-1865) John Mc Burney (Clint Eastwood), un soldado yanki malherido es rescatado por una jovencita de una escuela de señoritas del Sur. Se las arregla para llevarle a la escuela, aunque al principio todas las mujeres están aterrorizadas. Cuando empieza a recuperarse, una a una las irá conquistando a todas, y así el ambiente se irá enrareciendo a causa de los celos. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El gran Jack </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/3-1971.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1vpxcLJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/FP2JIKM.jpg</fanart>
<genre>western.</genre>
<year>1971</year>
<info>ack McCandles (John Wayne) no ha visto a su esposa (Maureen O'Hara) desde hace 18 años, pero regresa a su hogar cuando su nieto es secuestrado por una banda de forajidos. Mientras que la ley persigue a los secuestradores en desvencijados automóviles, Jack cabalga con un explorador indio (Bruce Cabot) y lleva dinero, aunque pagar el rescate no entra en sus planes</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Harry el sucio  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/5-1971.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/T2qpXks.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ooYQF47.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>1971</year>
<info>Harry Callahan (Clint Eastwood) es un duro policía que se ha criado en la calles de San Francisco. Sus compañeros le llaman Harry el Sucio por sus particulares métodos de lucha contra el crimen y porque siempre se encarga de los trabajos más desagradables. Cuando un francotirador que se hace llamar 'Scorpio' asesina a una mujer desde una azotea y promete matar a más personas si la ciudad no le paga 100.000 dólares, el inspector Callahan será el encargado de intentar resolver el caso.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kárate a muerte en Bangkok </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/6-1971.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8aFZ11v.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bL7CKyw.jpg</fanart>
<genre>Acción. Drama. Thriller</genre>
<year>1971</year>
<info>Cheng (Bruce Lee) llega a Bangkok desde China habiendo prometido a su madre que no se metería en peleas. Nada más llegar, encuentra trabajo en la fábrica del Sr. Mi, pero descubre que la factoría es en realidad una tapadera para encubrir el tráfico de drogas y la prostitución. Dos obreros desaparecen misteriosamente y los restantes trabajadores deciden ir a la huelga. La dirección envía contra ellos a hombres armados, y es cuando Cheng decide intervenir revelando su maestría en las artes marciales y haciendo que triunfen los obreros. Entonces, el Sr. Mi hace nombrar capataz a Cheng y da una fiesta en su honor, pero cuando éste descubre las verdaderas intenciones del jefe decide enfrentarse a él con todas sus consecuencias.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las troyanas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/blob/master/torrentsdepaginas/7-1971.torrent?raw=true</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2zGi0wJ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Vy63Ybw.jpg</fanart>
<genre>Comedia dramática.</genre>
<year>1971</year>
<info> Tras la caída de la ciudad de Troya en manos de los ejércitos aqueos, las mujeres troyanas deberán afrontar el doloroso hecho de ser convertidas en esclavas y trasladadas a las cortes de los príncipes griegos.</info>
</item>