<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agárralo como puedas 2 y 1/2  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6JjAclj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/pGWhzTg.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1991</year>
<info>El inefable y patoso teniente de policía Frank Drebbin ha vuelto para para salvar a la ciudad. Pero en esta ocasión tiene que enfrentarse a los villanos de la industria energética. Un importante científico, el doctor Mainheimer, está a punto de publicar un informe sobre las reservas de energía que quedarán en el futuro Sus pesimistas previsionesque perjudican a los dueños de las industrias del petróleo, el carbón y las centrales nucleares. Así que los empresarios afectados secuestran a Mainheimer y lo reemplazan por un doble más favorable a sus intereses. Drebbin debe entrevistar a Jane, la secretaria del doctor, y la vieja pasión de ambos renacerá de sus cenizas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Apariciones - The Haunted: La casa de las almas perdidas (TV) [COLOR red]offline[/COLOR]</title>
<link>plugin://plugin.video.torrentin/?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cc0nysL.jpg<thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Terror. Intriga</genre>
<year>1991</year>
<info>Los Smurl se mudan a su nueva casa, pero resulta que, está habitada por un grupo de malévolos espectros que no cesarán en su empeño por destruir a la familia.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Colmillo blanco </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/fvQpYw5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bvmTelA.jpg</fanart>
<genre>Aventuras</genre>
<year>1991</year>
<info>A finales del siglo XIX, el joven Jack Conroy llega a Alaska en plena fiebre del oro, dispuesto a reclamar la herencia de su difunto padre. Allí entablará una estrecha relación con Colmillo Blanco, un cruce de lobo y perro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Doble impacto </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dEn34ga.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/hUtwYrY.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Dos hermanos gemelos fueron separados al nacer cuando sus padres fueron asesinados por criminales. Chad fue criado en París y Alex se convirtió en un insignificante ladrón en Hong Kong. Ambos han crecido sin conocer la existencia del otro y se han convertido en expertos en combate.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El cabo del miedo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uFwJqcA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E3cQAAf.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>1991</year>
<info>Max Cady (de Niro), un delincuente que acaba de ser puesto en libertad tras catorce años entre rejas, busca al abogado Sam Bowden (Nolte), para vengarse de él, pues lo considera responsable de su condena. La presión y el acoso que ejerce sobre la familia Bowden es cada vez más intensa y amenazadora. Remake del filme de J. Lee Thompson "El cabo del terror", de 1962.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El silencio de los corderos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q8NcbiM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rwAci59.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>1991</year>
<info>El FBI busca a "Buffalo Bill", un asesino en serie que mata a sus víctimas, todas adolescentes, después de prepararlas minuciosamente y arrancarles la piel. Para poder atraparlo recurren a Clarice Starling, una brillante licenciada universitaria, experta en conductas psicópatas, que aspira a formar parte del FBI. Siguiendo las instrucciones de su jefe, Jack Crawford, Clarice visita la cárcel de alta seguridad donde el gobierno mantiene encerrado al Dr. Hannibal Lecter, antiguo psicoanalista y asesino, dotado de una inteligencia superior a la normal. Su misión será intentar sacarle información sobre los patrones de conducta del asesino que están buscando.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hot Shots ¡La madre de todos los desmadres! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PklPs8L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gyaacb5.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>1991</year>
<info>"Topper" Harley es un piloto de élite, un "Top Gun" de las fuerzas aéreas norteamericanas, que tiene que convivir con el legado de su padre y que mantiene una dura rivalidad con otro piloto, Kent Gregory. Un día se le encomienda una dura y peligrosa misión: destruir una planta nuclear de Sadam Hussein.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La familia Addams </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vxet6QA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QGEJuaw.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Comedia. Terror</genre>
<year>1991</year>
<info>El delirante y gótico estilo de vida de la peculiar familia Addams se ve amenazado peligrosamente cuando el codicioso dúo que forman madre e hijo, con la ayuda de un abogado sin ningún escrúpulos, conspiran para hacerse con la fortuna familiar...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Le llaman Bodhi  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cRIREgI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/9GZttEB.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Johnny Utah (Keanu Reeves), un joven agente del FBI, se infiltra en los ambientes del surf para desenmascarar a una banda de atracadores que, como sello de identidad, usan caretas de presidentes de los Estados Unidos durante sus golpes. Pero Johnny pronto se encapricha de la guapa Tyler (Lori Petty) y, además, conoce a Bodhi (Patrick Swayze), el jefe de la banda, un hombre que vive al límite y que acaba ejerciendo una gran influencia sobre el joven policía.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Llamaradas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/3cnNVei.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IchI2Us.jpg</fanart>
<genre>Intriga. Acción. Drama</genre>
<year>1991</year>
<info>Brian era un niño cuando vio morir a su padre en acto de servicio durante un incendio. Veinte años después, tiene que someterse a un duro periodo de pruebas en la compañía que manda su exigente hermano Stephen, para ser bombero en Chicago. Superado el escollo, su trabajo consistirá en investigar incendios para descubrir si han sido provocados. Mientras un pirómano se dedica a provocar incendios, los dos hermanos intentan superar las rencillas del pasado. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Los inmortales II: El desafío  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YC2yFNj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IpgpkVo.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Fantástico. Aventuras. Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Katana es el dictador del planeta Zeist del que procede Connor Mcleod. Este último tiene setenta y cinco años, y espera en la tierra que le llegue su hora calmadamente tras una larga e intensa vida. Pero los problemas vuelven a surgir en su vida cuando el autoritario Katana quiere acabar con él. Para poder hacerle frente, recurre a un extraño conjuro que le convierte en un joven de treinta años y que consigue hacer volver a Ramírez, su amigo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Muñeco diabólico 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/5fuMWuF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jSgq5YH.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>1991</year>
<info>Ocho años después del día en que creyó haber destruido al muñeco asesino, Andy Barclay cumple los dieciséis y entra en una academia militar. Mientras, el codicioso presidente de la empresa de juguetes Play Pals decide resucitar la popular línea de muñecos Good Guys. Cuando la cadena de montaje recrea el primer muñeco a partir de una masa de plástico derretido, el espíritu de Chucky regresa con renovadas intenciones de alcanzar su objetivo y vengarse de Andy. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Regreso al lago azul  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FiAQ181.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dD6Ty4H.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Romance </genre>
<year>1991</year>
<info>Dos jóvenes naúfragos mueren dejando solo a su hijo de dos años en la barca. El niño es recogido en alta mar por un barco, donde Sarah Hargrave, que viaja con su pequeña hija, se hace cargo del niño. Al declararse una epidemia de cólera y para evitar una muerte cierta, Sarah y los niños son puestos en una pequeña embarcación que, después de varios días a la deriva, llega a una isla desierta. Al morir Sarah, los jóvenes se quedan solos y deberán luchar por sobrevivir.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Star Trek VI. Aquel país desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2BAF1r0.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/WlDno04.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>1991</year>
<info>Tras años de guerra, la Federación y el imperio Klingon se disponen para una conferencia de paz. Pero el panorama de una negociación intergaláctica con implacables enemigos, preocupa al Almirante Kirk. “¡Son animales!”, advierte. Cuando una nave Klingon es atacada y responsabilizan al Enterprise, los perros de la guerra vuelven a ser liberados: ambos mundos se preparan para el que puede ser su encuentro definitivo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Terminator 2: El juicio final  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pkuuSLw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/P4GtuqK.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>1991</year>
<info>Sarah Connor, la madre soltera del rebelde John Connor, está ingresada en un psiquiátrico. Algunos años antes, un viajero del tiempo le había revelado que su hijo sería el salvador de la humanidad en un futuro dominado por las máquinas. Se convirtió entonces en una especie de guerrera y educó a su hijo John en tácticas de supervivencia. Esta es la razón por la que está recluida en un manicomio. Cuando un nuevo androide mejorado, un T-1000, llega del futuro para asesinar a John, un viejo modelo T-800 será enviado para protegerle. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Thelma & Louise </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/1991-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HhuRkVW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/5CFqHRk.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>1991</year>
<info>Thelma Dickinson, un ama de casa de vida vacía y anodina, está casada con un cretino detestable que la trata como a una niña. Por su parte, Louise Sawyer trabaja como camarera en una cafetería y sueña con que su novio Jimmy, que es músico, se case con ella. Un fin de semana deciden hacer un viaje juntas en el coche de Louise para alejarse de la mortal rutina de sus vidas y de todas sus frustraciones. Sin embargo, su escapada, que prometía ser divertida y, sobre todo, liberadora, acaba siendo una experiencia llena de episodios dramáticos.</info> 
</item>
