<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Appaloosa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PCYHDF6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/gAK7sm0.jpg</fanart>
<genre>Western. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>En 1882, en Nuevo México, el sheriff Virgil Cole (Ed Harris) y su socio Everett Hitch (Viggo Mortensen) reciben el encargo de pacificar Appaloosa, una ciudad sin ley que vive de las minas y que está dominada por Randall Bragg (Jeremy Irons), un despiadado y poderoso ranchero. Pero la llegada de Allison French (Renée Zellweger), una atractiva viuda, amenaza con destruir la larga amistad entre Virgil y Everett.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Australia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LlmlIwh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/snMmcz2.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama. Bélico. Romance</genre>
<year>2008</year>
<info>Año 1939. Lady Sarah Ashley (Nicole Kidman), una aristócrata inglesa frívola y superficial. Un matrimonio sin amor y sin hijos le ha privado de todo lo que que no sea su cuadra de caballos. Convencida de que su marido le es infiel, Sarah viaja desde Londres hasta Darwin (Australia) para enfrentarse con él. Su guía, Drover (Hugh Jackman), es un ganadero tan tosco como refinada es Sarah. La profunda antipatía que se profesan se suaviza cuando Sarah se hace cargo de un joven mestizo, huérfano (Brandon Walters) y marginado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Astérix en los Juegos Olímpicos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/6SjulrT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GnMfLZR.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>En la aldea de los irreductibles galos, no sólo se persigue a los romanos y a los jabalíes, también se persigue el amor. Alafólix, un joven e intrépido guerrero, enamorado de la sublime princesa griega Irina, osa desafiar a Brutus, un soldado romano que también aspira a conquistarla. Ambos se enfrentarán en los Juegos Olímpicos por el amor de la muchacha. Astérix, Obélix y Alafólix, gracias a la poción mágica de Panorámix, consiguen superar todas las pruebas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Asesinato justo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LOCXfNb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xSLsOg9.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Intriga</genre>
<year>2008</year>
<info>Después de treinta años trabajando juntos, los detectives Turk (Robert De Niro) y Rooster (Al Pacino) están a punto de jubilarse, pero antes les encargan la investigación del asesinato de un conocido proxeneta que estuvo implicado en un caso resuelto por ellos. En el cuerpo de la víctima se ha encontrado un poema de cuatro líneas que pretende justificar el asesinato. Todo parece indicar que se enfrentan a un asesino en serie, cuyo objetivo es eliminar a los criminales que han conseguido burlar la ley.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Algo pasa en Las Vegas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ZHzed9j.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dCNaoN4.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Al juerguista Jack Fuller (Kutcher) le acaba de despedir de la empresa su propio padre. Por otro lado a la atractiva Joy McNally (Diaz) su novio le ha dejado plantada. Ambos deciden irse a Las Vegas, y allí se conocen en una equivocación de habitaciones de su hotel. Tras irse de fiesta, a la mañana siguiente se despiertan... y descubren que se han casado tras una noche de locura y descontrol. Justo en su primera discusión, Jack gana un jackpot de 3 millones de dólares en una máquina del casino jugando con una moneda de Joy. Ambos intentarán quedarse con el dinero, aunque el amor quizá aparezca en el camino...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A tiro limpio </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UGsHFP7.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oqpKkU0.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Matt es un antiguo policía de élite que tiene problemas con el juego y una montaña de deudas.
 Un hombre misterioso le ofrece pagar sus deudas a cambio del asesinato del gángster más célebre de la ciudad,
 tomando Matt una decisión que cambiará su vida… para siempre.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Babylon </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/sx8gphF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Jra3v6q.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción. Thriller</genre>
<year>2008</year>
<info>Tras la caída de las instituciones mundiales más importantes, la humanidad vive en un estado de anarquía total. El aventurero y mercenario Hugo Cornelius Toorop recibe la misión de escoltar a una bella joven desde un remoto convento de Rusia hasta Nueva York. Cuanto más se acerca a su destino, más grande es su sospecha de que lo que debe proteger no es solo una simple muchacha.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bolt </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Q5f7GFQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ylQN3Pf.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia. Acción. Infantil</genre>
<year>2008</year>
<info>Para el super-perro Bolt todos los días están llenos de aventuras, peligros e intriga -al menos hasta que las cámaras dejan de grabar, ya que es el protagonista de un famoso programa de televisión-. Pero cuando la estrella canina del gran éxito televisivo es enviada accidentalmente desde sus estudios de Hollywood a Nueva York, comienza su mayor aventura en un viaje campo a través por el mundo real. Bolt está convencido de que todos sus increíbles poderes y hazañas son reales. Pero, con la ayuda de dos extraños compañeros de viaje - un hastiado y abandonado gato de compañía de nombre Mittens, y un hámster en una bola de plástico obsesionado por la televisión llamado Rhino - Bolt descubre que no necesita superpoderes para ser un héroe. Voces en la versión original: John Travolta, Woody Harrelson, Bruce Greenwood, Thomas Haden Church. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Casi 300 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/LUlQG2q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fy8goRw.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Parodia de la exitosa película "300". El heroico Leónidas, sin más armas que la ropa interior de cuero y una capa, lidera un grupo de 13 espartanos en defensa de su patria contra los invasores persas (cuyas filas incluyen a Ghost Rider, Rocky Balboa, los Transformers y a una jorobada Paris Hilton).</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Death Race: La carrera de la muerte </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/RUsEVzG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/iEL3plE.jpg</fanart>
<genre>Acción. Aventuras. Ciencia ficción. Thriller </genre>
<year>2008</year>
<info>En un futuro próximo. Una penitenciaría atestada de presos inspiró a los carceleros para crear un pasatiempo tan cruel como lucrativo. Presos capaces de todo, un público global hambriento de violencia televisada y un ruedo espectacular se unen en DEATH RACE. El tricampeón de velocidad Jensen Ames (Jason Statham) es todo un experto a la hora de sobrevivir en el desértico paisaje en el que se ha convertido el país. Cree haber cambiado de vida, pero el ex convicto es acusado de un terrible crimen que no ha cometido. La directora de Terminal Island (Joan Allen) le obliga a ponerse la máscara de Frankenstein, un favorito del público al que parece imposible matar, y le da dos opciones: competir o pudrirse en una celda. Con el rostro escondido detrás de la máscara metálica, el preso deberá sobrevivir a los tres días más terribles de su vida, enfrentándose a los peores criminales procedentes de las cárceles más duras del país si quiere salir libre. Al volante de un monstruoso coche armado con ametralladoras, lanzallamas y lanzagranadas, este hombre desesperado será capaz de destruir todo lo que se interponga en su camino para ganar el juego de masas más retorcido de la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El caballero oscuro </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eg7dlw6.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/JwrvmSs.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>Batman/Bruce Wayne (Christian Bale) regresa para continuar su guerra contra el crimen. Con la ayuda del teniente Jim Gordon (Gary Oldman) y del Fiscal del Distrito Harvey Dent (Aaron Eckhart), Batman se propone destruir el crimen organizado en la ciudad de Gotham. El triunvirato demuestra su eficacia, pero, de repente, aparece Joker (Heath Ledger), un nuevo criminal que desencadena el caos y tiene aterrados a los ciudadanos.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El incidente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/glWUD59.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VSkyZEy.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Intriga. Terror</genre>
<year>2008</year>
<info>En unos minutos, en las principales ciudades de Estados Unidos, se producen unas extrañas y escalofriantes muertes que escapan a toda explicación. Elliot Moore (Wahlberg), un profesor de ciencias de Filadelfia, intentando eludir este misterioso y letal fenómeno, se dirige a Pensilvania con su mujer (Deschanel), su amigo Julian (Leguizamo) y la hija de éste; sin embargo, pronto queda de manifiesto que ningún lugar es seguro. Pero, de repente, Elliot empieza a vislumbrar la verdadera naturaleza de lo que está ocurriendo...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El increíble Hulk </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jmfDSYw.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wSci4ex.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El científico Bruce Banner (Edward Norton) recorre el mundo en busca de un antídoto que le permita librarse de su Alter Ego. Perseguido por el ejército y dominado por su propia rabia, es incapaz de sacarse de la cabeza a Betty Ross (Liv Tyler), por lo que decide volver a la civilización. Mientras se enfrenta a una extraña criatura, el agente de la KGB Emil Blonsky (Tim Roth) se expone a una dosis de radiación más intensa que la que convirtió a Bruce en Hulk. Emil hace responsable a Hulk de su terrible situación, y la ciudad de Nueva York se convierte en el escenario de la última batalla entre las dos criaturas más poderosas que jamás pisaron la Tierra.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escondidos en Brujas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/QPWQnhf.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IoxVUMZ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Narra la historia de dos asesinos a sueldo en Londres que, 
debido a una operación que termina mal, reciben la orden de exiliarse por un tiempo
 en la ciudad de Brujas, en Bélgica.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Gran Torino </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Vu4A64G.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>accion.</genre>
<year>2008</year>
<info>Walt Kowalski (Clint Eastwood), un veterano de la guerra de Corea (1950-1953), es un obrero jubilado del sector del automóvil que ha enviudado recientemente. Su máxima pasión es cuidar de su más preciado tesoro: un coche Gran Torino de 1972. Es un hombre inflexible y cascarrabias, al que le cuesta trabajo asimilar los cambios que se producen a su alrededor, especialmente la llegada de multitud de inmigrantes asiáticos a su barrio. Sin embargo, las circustancias harán que se vea obligado a replantearse sus ideas. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hellboy 2: El ejército dorado </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WwpBJRy.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/OqamSw3.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>Tras la ruptura de un acuerdo milenario entre la humanidad y ciertos poderes invisibles, el infierno en la Tierra está cada vez más cerca. Un líder despiadado decide traicionar a sus ancestros y organiza un ejército de criaturas diabólicas. Sólo un gran héroe podrá derrotar a este ejército. Se trata de Hellboy. Con la colaboración de la Agencia de Investigación y Defensa Paranormal, Hellboy viajará entre dos mundos, combatiendo seres invocados desde un mundo fantástico. Hellboy, que pertenece a los dos mundos, deberá elegir entre la vida que conoce y el desconocido destino que le reclama.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hancock </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/a0ouzUh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wbJ7VME.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Comedia.Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Hancock (Will Smith), una especie de héroe bastante impopular, se siente insatisfecho, atormentado e incomprendido. Con sus acciones heroicas, consigue salvar muchas vidas, pero, al mismo tiempo, provoca auténticas catástrofes. Aunque, en general, la población le está agradecida, la mayoría de los habitantes de Los Ángeles no puede soportarlo. Un día en que le salva la vida a Ray Embrey (Jason Bateman), un alto ejecutivo de una empresa de relaciones públicas, Hancock se da cuenta de que es un ser vulnerable.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ip Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0JxUwkr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xHvpsVA.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Foshan, años treinta. Ip Man, respetado maestro de Wing Chun, combina el estudio de las artes marciales con los combates ocasionales a los que se ve forzado por parte de sus admiradores. Son tiempos de prosperidad a los que la guerra con Japón amenaza con poner fin. Con la ocupación estallará la tragedia e Ip Man se verá obligado a defender el honor de su pueblo. Ip Man (o también conocido como Yip Man), fue maestro y mentor de Bruce Lee.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Iron Man </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/owvMnhQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GjnUAm3.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Acción. Aventuras. Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>El multimillonario fabricante de armas Tony Stark (Robert Downey Jr.) debe enfrentarse a su turbio pasado después de sufrir un accidente con una de sus armas. Equipado con una armadura de última generación tecnológica, se convierte en "El hombre de hierro", un héroe que se dedica a combatir el mal en todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jumper </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oxByxO3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/L18SDq7.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Thriller. Acción </genre>
<year>2008</year>
<info>David Rice ha nacido con un misterioso poder: teletransportarse a cualquier lugar del mundo que desee. Siempre ha utilizado esta facultad para escapar de su pasado, incrementar su inmensa fortuna o conservar su independencia. Sin embargo, cuando conoce a Griffin, un exaltado trotamundos que tiene el mismo poder que él, descubre que no es un ser tan singular, sino que pertenece a un grupo de personas con anomalías genéticas ("los saltadores") que, además, nunca están a salvo. De hecho, David ha sido identificado por una organización secreta cuya misión es matar a los "saltadores" y será víctima de una persecución sin tregua por todo el mundo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] John Rambo (Rambo IV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g1bKiSY.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ibCaI3g.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>El ex boina verde John Rambo (Stallone) lleva una solitaria y apacible vida en la jungla del norte de Tailandia, pescando y cazando cobras para venderlas. Todo cambia cuando un grupo de misioneros católicos le proponen que les sirva de guía hasta la frontera con Birmania para suministrar medicinas y alimentos a los refugiados asediados por el ejército birmano, que ha hecho de la tortura y el asesinato una práctica habitual. En estas circunstancias, Rambo no tendrá más remedio que volver a tomar partido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kung Fu Panda </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lls3zGd.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RWe3GBP.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>El protagonista es un oso panda llamado Po, el más vago de todas las criaturas del Valle de la Paz. Con poderosos enemigos acercándose, la esperanza es depositada en una antigua profecía que dice que un héroe se alzará para salvarles. Voces originales de Jack Black, Angelina Jolie, Dustin Hoffman, Lucy Liu & Jackie Chan.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Las crónicas de Narnia: El príncipe Caspian </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/cXI3QJa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E2iQ7MA.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2008</year>
<info>La acción de "Las crónicas de Narnia. El Príncipe Caspian" transcurre un año después de los increíbles acontecimientos de "El León, la Bruja y el Armario", cuando los reyes y las reinas de Narnia -los 4 hermanos Pevensie- vuelven a reunirse en ese remoto y fantástico mundo, donde descubrirán que han pasado más de 1.300 años, calculados en tiempo narniano. Durante su ausencia, la Edad de Oro de Narnia ha terminado, y los Telmarinos han conquistado el reino de Narnia, que ahora está dominado por el malvado Rey Miraz, que gobierna sin piedad. Los cuatro niños no tardarán en conocer un nuevo y extraño personaje: el joven Príncipe Caspian, heredero legítimo al trono que se ha visto obligado a esconderse ya que su tío Miraz trama su asesinato para colocar a su hijo recién nacido en el trono. Con la ayuda del bondadoso duende, un valiente ratón parlante llamado Reepicheep, de un tejón llamado Trufflehunter y de un Duende Negro, Nikabrik, los Narnianos, liderados por los poderosos caballeros Peter y Caspian, se embarcan en un extraordinario viaje para encontrar a Aslan, liberar Narnia del yugo tiránico de Miraz y restaurar la magia y la paz en el territorio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Max Payne </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/nD1nZYs.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Rg7u7fz.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Acción. Fantástico</genre>
<year>2008</year>
<info>Max Payne (Wahlberg), un ex-policía de Nueva York, busca a los asesinos de su esposa y su bebé, que perdieron la vida bajo los efectos de una fuerte droga sintética. Adaptación de un popular videojuego que mezcla el thriller con el cine negro.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Madagascar: Escape 2 Africa (Madagascar 2) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/8P5cbiV.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HP8IIHz.jpg</fanart>
<genre>Animación. Acción. Aventuras. Comedia. Infantil </genre>
<year>2008</year>
<info>Abandonados en las lejanas costas de Madagascar, los neoyorquinos han ideado un plan tan loco que hasta podría funcionar. Con precisión militar, los pingüinos han reparado un viejo avión estrellado. Una vez abordo, esta improbable tripulación permanece en el aire el tiempo suficiente para aterrizar en el lugar más salvaje de todos: las vastas llanuras de la propia África donde la tripulación se encuentra por primera vez con seres de su propia especie.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Resistencia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/X0uygIO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VsKdyM4.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>Segunda Guerra Mundial, 1941. Los judíos de Europa Oriental están siendo masacrados a millares. En la Bielorrusia ocupada, los hermanos Bielski (Daniel Craig, Liev Schreiber y Jamie Bell) logran escapar de una muerte segura y se refugian en los frondosos y familiares bosques que circundan su casa. A partir de entonces, lucharán no sólo por su propia supervivencia frente a los nazis, sino que salvarán a miles de personas. A medida que se extienden los rumores sobre su entrega y coraje, otras personas de toda clase y condición se unen a ellos y se muestran dispuestos a arriesgarlo todo por un instante de libertad.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Siete almas (Seven Pounds) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0oDiMQ6.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/EGZqmpS.jpg</fanart>
<genre>Drama. Romance</genre>
<year>2008</year>
<info>Ben Thomas (Will Smith), un inspector de Hacienda de Los Ángeles, se pone en contacto con algunas personas para ayudarlas, pero las razones que lo mueven a actuar así son un misterio. Sin embargo, cuando conoce a Emily Posa (Rosario Dawson), una joven enferma investigada por hacienda y empieza a sentirse atraído por ella, sus inconfesables planes se tambalean.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Transporter 3 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pLox5pz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mzqPF6R.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2008</year>
<info>Frank Martin (Jason Statham) es un indiscutible especialista en entregas de alto riesgo. En esta ocasión se verá obligado, bajo amenazas, a trasladar dos voluminosas bolsas y a una joven ucraniana, Valentina (Natalya Rudakova), desde Marsella hasta Odessa. ¿Qué hay en las bolsas? ¿quién es la chica? ¿qué hay detrás de esta entrega? Frank no conoce las respuestas, pero lo que realmente no sabe es la trampa que le ha tendido el adversario más despiadado y peligroso que nunca se ha encontrado...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ultimátum a la Tierra </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-27.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/u0w3pp3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/oer1u6u.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción</genre>
<year>2008</year>
<info>Un día la Dr. Helen Benson (Jennifer Connelly) es sacada repentinamente de su casa por la Agencia de Seguridad Nacional, y llevada junto a otros científicos para intentar explicar las causas de un misterioso objeto del espacio que va a chocar de forma inminente contra la isla de Manhattan. Pero la colisión no se produce pues el OVNI, que resulta ser una nave espacial de origen desconocido, aterriza en medio de Central Park. Las extraordinarias circunstancias que siguen a tan prodigioso acontecimiento, con el planeta entero en estado de shock, llevarán a Helen a conocer a Klaatu (Keanu Reeves), un extraterrestre humanoide que dice llegar a la Tierra -aparentemente con fines pacíficos- para advertir a la población... Remake del clásico de ciencia-ficción de 1951.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Una pareja de tres </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/mVmJ1a2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/xFgpOLf.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia. Drama</genre>
<year>2008</year>
<info>Los recién casados John y Jenny Grogan deciden dejar atrás los duros inviernos de Michigan para instalarse en la soleada West Palm Beach (Florida). Los dos consiguen empleo en dos periódicos rivales, compran su primera casa y afrontan los retos del matrimonio. Cuando John le confiesa a su amigo y colega Sebastian que aún no se siente preparado para ser padre, éste le sugiere que le regale a Jenny un perro. Los Grogan adoptan un bonito cachorro de Labrador que, poco después, se convierte en una mole de 45 kilos que transforma la casa en una verdadera catástrofe. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Venganza </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/duhAvYR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/G3wwFLT.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2008</year>
<info>Bryan Mills (Liam Neeson) es un agente especial jubilado. Pero cuando su hija Kim (Maggie Grace) es secuestrada en París por una organización criminal albanokosovar, tendrá que volver a la acción para intentar salvarla. La banda se dedica a una red de trata de blancas, por lo que Mills sabe que sólo dispone de unas horas para conseguir rescatarla antes de que se pierda el rastro de su hija. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] WALL•E </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-21.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uK2Wxi1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/SyK7xhs.jpg</fanart>
<genre>Animación. Ciencia ficción. Romance. Infantil</genre>
<year>2008</year>
<info>En el año 2800, en un planeta Tierra devastado y sin vida, tras cientos de solitarios años haciendo aquello para lo que fue construido -limpiar el planeta de basura- el pequeño robot WALL•E (acrónimo de Waste Allocation Load Lifter Earth-Class) descubre una nueva misión en su vida (además de recolectar cosas inservibles) cuando se encuentra con una moderna y lustrosa robot exploradora llamada EVE. Ambos viajarán a lo largo de la galaxia y vivirán una emocionante e inolvidable aventura...</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Wanted (Se busca) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/NhzJ1xe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/wxurCOA.jpg</fanart>
<genre>Acción. Thriller</genre>
<year>2008</year>
<info>Un joven (James McAvoy) que daba por muerto a su padre, descubre que era un asesino a sueldo y que acaba de ser asesinado. A continuación, es reclutado por la sexy Fox (Angelina Jolie) para la misma organización en la que trabajaba su padre. Sloam (Morgan Freeman) se encarga de entrenarlo para que siga los pasos de su progenitor.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zohan: Licencia para peinar </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2008-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/WM8lpIA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bcoMOHi.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2008</year>
<info>Zohan (Adam Sandler), un peculiar y muy competente agente israelí de los servicios secretos del Mossad, finge su muerte para poder trasladarse de Israel a Nueva York y cumplir allí el sueño de su vida: convertirse en peluquero y estilista. Aunque Zohan se ha propuesto olvidar su peligrosa vida como agente de la lucha antiterrorista, pronto se da cuenta de que no es tan sencillo.</info> 
</item>















