<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A fondo </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-10.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0EoQos8.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VZh50VU.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2015</year>
<info>Una familia sube en su nuevo monovolumen por la mañana temprano para evitar
 los atascos de tráfico de la salida de las vacaciones de verano. Tom, el padre,
 ajusta el control electrónico de velocidad en 130 km/h., 
 en ese momento un nuevo enfado de su suegro lleva a Julia a pedirle que dé la vuelta.
 Tom se da cuenta de que él no puede controlar su vehículo. La electrónica no responde, 
 la velocidad se ha bloqueado a 130 km/h. Todas las maniobras para frenar 
 el coche no surten ningún efecto.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] A la sombra de Kennedy </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-42.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/hBB65hh.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/z2mfTgA.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Biopic del 36º sobre el presidente norteamericano Lyndon B. Johnson:
 su época como senador, su candidatura a la Vicepresidencia y su papel como 
 Presidente de los Estados Unidos tras el asesinato de John Fitzgerald Kennedy en Dallas,
 en noviembre de 1963.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Agente contrainteligente </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-46.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-46-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/djQTid2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/6WRQRzf.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Un implacable agente del MI6 británico (Mark Strong), del grupo de operaciones especiales, descubre que tiene un hermano (Sacha Baron Cohen) muy diferente a él: fanático del fútbol y protagonista de numerosos y disparatados altercados dado su peculiar y conflictivo carácter.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ahora me ves 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-47.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-47-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/bS3dOvM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1zdjJqI.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Un año después de despistar al FBI y conseguir la admiración del público con sus espectáculos mentales, los cuatro jinetes vuelven a la luz pública, pero un nuevo enemigo se propone arruinar su golpe más espectacular y peligroso hasta la fecha... Secuela de "Now You See Me" de 2013.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Assassin's Creed </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-48.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-48-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ifeaW26.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zFFZR94.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Gracias a una tecnología revolucionaria que permite el acceso a los recuerdos genéticos, Callum Lynch (Michael Fassbender) revive las aventuras de Aguilar, un antepasado suyo que vivió en la España del siglo XV. Así descubre que es descendiente de una misteriosa organización secreta, los Assassins, y que posee las habilidades y los conocimientos necesarios para enfrentarse a la poderosa y temible organización de los Templarios en la época actual. Adaptación libre del videojuego homónimo.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Assassination Classroom: La graduación </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-32.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VY0uhy3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/TlCAsRb.png</fanart>
<genre>Aventuras. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Comienza un nuevo curso, y el grupo 3E ya tiene deberes que acometer. Cada alumno debe enfrentarse a sus propios retos, la identidad del invencible profesor de color amarillento es desvelada, el destino de la humanidad corre peligro...</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hunt for the Wilderpeople, a la caza de los Humanos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-9.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/JCOWk4x.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ynNpliS.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Aventuras</genre>
<year>2016</year>
<info>Ricky es un rebelde chico de ciudad de doce años al que no encuentran hogar 
de acogida para él, salvo una granja en medio de la nada con una pareja; ella encantadora,
 él, arisco y solitario. Cuando comienza a sentirse a gusto, 
 un problema imprevisto dará pie a una caza humana por el campo neozelandés.
 </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Animales fantásticos y dónde encontrarlos </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-6.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/g0ir84u.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/M7timoE.jpg</fanart>
<genre>Fantástico. Aventuras</genre>
<year>2016</year>
<info>En esta película Año 1926. 
 Newt Scamander acaba de completar un viaje por todo el mundo para 
 encontrar y documentar una extraordinaria selección de criaturas mágicas. 
 Llegando a Nueva York para hacer una breve parada en su camino, 
 donde podría haber llegado y salido sin incidentes…
 pero no para un Muggle llamado Jacob, un caso perdido de magia, 
 y la fuga de algunas criaturas fantásticas de Newt, 
 que podrían causar problemas el mundo mágico y en el mundo Muggle.</info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Buscando a Dory </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-14.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/YIz60aG.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/bOHKVhL.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Un año después de los acontecimientos narrados en "Buscando a Nemo", Dory vive apaciblemente con Marlin y su hijo Nemo. Pero durante un viaje para ver cómo las mantarrayas migran de vuelta a casa, los problemas de memoria de Dory parecen desaparecer durante un segundo: recuerda que tiene una familia e inmediatamente decide emprender viaje para reencontrarse con sus padres, a los que perdió hace años.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bus Driver </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-43.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/yFuEtkZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0qkJXcM.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Un autobús escolar pincha una rueda y se detiene en el rancho más cercano para pedir ayuda.
 El conductor, cinco estudiantes problemáticos y su profesor de gimnasia, 
 se topan con unos criminales que no se detendrán ante nada para asegurarse de que sus operaciones 
 de drogas no se descubren. Pero no cuentan con que el conductor del autobús es más hábil y decidido 
 de lo que cualquiera podría imaginar.</info> 
</item> 

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Bridget Jones' Baby </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-17.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/9wmntOL.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/7l1jMM9.jpg</fanart>
<genre>Romance. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Después de romper con Mark Darcy, Bridget Jones, con los cuarenta recién cumplidos y soltera de nuevo, decide centrarse en su trabajo y rodearse de antiguos y nuevos amigos. Por una vez en su vida, Bridget parece tenerlo todo bajo control. Pero su vida amorosa toma una nueva dirección cuando conoce a un elegante estadounidense llamado Jack, un galán que tiene todo lo que no tiene el Sr. Darcy. Descubre que está embarazada, pero no sabe a ciencia cierta quién es el padre.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Canta! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-7.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uaEq6ft.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/r0GRHrK.png</fanart>
<genre>Animación. Musical. Comedia. Infantil</genre>
<year>2016</year>
<info>Buster Moon es un elegante koala que regenta un teatro que conoció tiempos mejores. Es un optimista nato, lo que está muy bien si no fuera un poco caradura, pero ama a su teatro con pasión y es capaz de cualquier cosa para salvarlo. Sabe que el sueño de su vida está a punto de desaparecer, y sólo tiene una oportunidad para mantenerlo a flote: organizar un concurso de canto y conseguir que sea un gran éxito. Entre los muchos candidatos aparecerán una cerdita ama de casa y otro cerdo muy animoso, una puercoespín rockera, un gorila bondadoso, un ratón presumido y una elefante muy tímida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Capitán América: Civil War </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-18.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pCn6geB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zAriXVT.jpg</fanart>
<genre>Acción.Thriller.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Después de que otro incidente internacional involucre a Los Vengadores, causando varios daños colaterales, aumentan las presiones políticas para instaurar un sistema que exija más responsabilidades y que determine cuándo deben contratar los servicios del grupo de superhéroes. Esta nueva situación dividirá a Los Vengadores, mientras intentan proteger al mundo de un nuevo y terrible villano. Tercera entrega de la saga Capitán América.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cigüeñas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-49.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/m8wxC4a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VeIoQfL.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2016</year>
<info>En Montaña Cigüeña, viven las cigüeñas que hace tiempo enviaban bebés a los padres de todo el mundo. Ahora distribuyen los paquetes de una compañía mundial de Internet. Junior, la mejor cigüeña repartidora de la compañía, está a punto de conseguir un ascenso, pero accidentalmete activa la Máquina de Producción de Bebés y el resultado es una adorable niña ilegal. Para evitar que su jefe se entere, Junior y su amiga Tulip, el único ser humano de Montaña Cigüeña, se apresuran a entregar el bebé en un viaje salvaje que podría afectar a la integridad de más de una familia y restablecer la verdadera misión de las cigüeñas en el mundo. Debut en el largometraje de Doug Sweetland, responsable del corto de Pixar "Presto" (2008). </info>
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Cuerpo de Elite </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-8.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/W1I68tG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/IZLX8pQ.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Comedia de acción que nos presenta al Cuerpo de Élite, 
 servicio secreto español que sería el equivalente a la CIA en 
 Estados Unidos o al MI6 en Gran Bretaña. Tras la trágica muerte de sus miembros,
 el cuerpo recluta a un nuevo grupo de agentes que deberán dar con un loco terrorista 
 que se ha hecho con una vieja bomba sumergida en la playa de Palomares (Almería) donde, recordemos, 
 en 1966 un bombardero estadounidense que transportaba armas nucleares cayó sobre la costa del Mediterráneo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Crímenes Oscuros </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-20.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/eF63PRT.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/fMEBLSl.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Un detective de homicidios encuentra paralelismos en el asesinato que está investigando y un libro escrito por un novelista.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Dr. Strange (Doctor Extraño) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-27.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-27-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oAmuJJB.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/jDlnhmb.jpg</fanart>
<genre>Fantástico.Acción.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>La vida del Dr. Stephen Strange cambia para siempre tras un accidente automovilístico que le deja muy malheridas sus manos. Cuando la medicina tradicional falla, se ve obligado a buscar esperanza y una cura en un lugar impensable: una comunidad aislada en Nepal llamada Kamar-Taj. Rápidamente descubre que éste no es sólo un centro de recuperación, sino también la primera línea de una batalla en contra de fuerzas oscuras y ocultas empeñadas en destruir nuestra realidad. En poco tiempo, Strange, armado con sus poderes mágicos recientemente adquiridos, se ve obligado a elegir entre volver a su antigua vida de riqueza y prestigio o dejarlo todo, para defender el mundo como el mago más poderoso del planeta. Adaptación del cómic creado por Stan Lee y Steve Ditko.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Deadpool </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-24.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/dAJHMml.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/3N0i0rs.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Basado en el anti-héroe menos convencional de la Marvel, Deadpool narra el origen de un ex-operativo de la fuerzas especiales llamado Wade Wilson, reconvertido a mercenario, y que tras ser sometido a un cruel experimento adquiere poderes de curación rápida, adoptando Wade entonces el alter ego de Deadpool. Armado con sus nuevas habilidades y un oscuro y retorcido sentido del humor, Deadpool intentará dar caza al hombre que casi destruye su vida.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El contable </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-50.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lp1czsb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/QtZSGHJ.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Drama. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Christian Wolff (Ben Affleck) tiene desde niño un leve autismo que le hace ser muy meticuloso con el orden y poco comunicativo, pero al mismo tiempo resulta ser un genio de las matemáticas. Hombre extremadamente tranquilo, obsesivo y con mucha más afinidad con los números que con las personas, lleva sin embargo una doble vida: como contable local con una pequeña oficina, y como contable 'freelance' de algunas de las organizaciones criminales más peligrosas del mundo. </info>
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El rey de los belgas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-3.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/l6vgp5N.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/q4yQcu0.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>En esta pelicula el Rey Nicolás III debe realizar un viaje a Estambul acompañado 
 del cineasta británico Duncan Lloyd, encargado de filmar la visita a la ciudad turca 
 con el fin de mejorar la aburrida imagen del monarca. 
 Pero los planes del rey se ven interrumpidos por una terrible noticia: 
 la región de Valonia, en el sur de Bélgica, ha declarado su independencia.
 ¿Qué hará entonces el soberano? Decide escribir su propio discurso y salvar su reino,
 pero una fuerte tormenta le impide volver a su país. Ante esta complicada situación,
 tomará un camino alternativo que le llevará a conocer desconocidas regiones de Europa.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] El exterminador </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-40.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0RjWVsv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dHbJwGY.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>Un exorcista poco convencional tiene la capacidad de introducirse en el subconsciente de los poseídos, pero tropieza con serias dificultades cuando tiene que ocuparse de un niño dominado por un demonio al que ya se enfrentó en otra ocasión.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Eliminators </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-26.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PW52qK3.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Gzejm4g.jpg</fanart>
<genre>Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Un ex agente federal de Estados Unidos debe abandonar el programa de protección de testigos y salir de su escondite cuando su casa de Londres es invadida por error debido a una dirección equivocada. Cuando el evento termina con múltiples homicidios, la noticia desencadena que quien le caza envía al asesino más peligroso de Europa para matarlo. Ahora a la fuga con su hija y su vida en peligro, un padre determinado debe ponerla a salvo ante la gente que ha estado escondiéndole pistas sobre lo ocurrido.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Escuadrón suicida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-15.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pIAlgab.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/154TlZr.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Fantástico. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Mientras el gobierno de EE.UU no tiene claro cómo responder a una visita alienígena a la Tierra con intenciones malignas, Amanda 'El Muro' Waller (Viola Davis), la líder de la agencia secreta A.R.G.U.S., ofrece una curiosa solución: reclutar a los villanos más crueles, con habilidades letales e incluso mágicas, para que trabajen para ellos. Sin demasiadas opciones a dar una negativa, los ocho supervillanos más peligrosos del mundo acceden a colaborar con el Ejecutivo en peligrosas misiones secretas, casi suicidas, para así lograr limpiar su expediente. </info> 
</item>
 
<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Fight to the Finish </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-22.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oXq4xFQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ErPCDqg.png</fanart>
<genre>Acción.Romance</genre>
<year>2016</year>
<info>Un joven combatiente aficionado se hace enemigo de un duro delincuente cuando se pone en medio de su vecina de al lado y su ex novio abusivo. A medida que su vida personal se ve amenazada, se da cuenta que debe terminar la lucha que empezó, pero esta vez se terminará en el ring por el campeonato.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Hipersomnia </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-39.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/oCDxkTO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/0u2GLqN.jpg</fanart>
<genre>Thriller. Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Milena es una joven actriz que quiere obtener el papel de una obra de teatro a toda costa. Finalmente, queda elegida para protagonizar una obra comprometida. Ella está feliz pero su novio un poco celoso y un poco preocupado. Al principio todo es normal. Pero cuando Milena comienza a trabajar sobre la obra, algo raro comienza a sucederle. Sin notarlo en un primer momento, cada vez que lee una escena específica de la obra pareciera transportarse a una casa donde está prisionera junto con otras chicas. Allí parece tener un pasado, un presente y un futuro incierto. Como la obra que está ensayando aborda el tema de la prostitución, Milena lo atribuye al stress y al estar trabajando en la obra sobre esa temática. Pero las idas y vueltas se van repitiendo y la vida “del otro lado” parece ser muy real. Lo que en un primer momento se cree que es un trastorno del sueño lentamente se irá convirtiendo en una verdad oculta que Milena no tendrá otra opción que enfrentar.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Jacques </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Bv8p3u4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vWowPoh.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>En la película, en el verano de 1946, 
 la familia Cousteau vive al completo en su casa a la orilla del Mediterráneo, 
 en un paraíso en la tierra. Pero, a pesar de todo, Jacques no es feliz.
 Bucear y ver las estrellas junto a su mujer y sus dos hijos no es suficiente para él,
 pues ansía vivir grandes aventuras y cree en el progreso. Diez años más tarde, 
 ya convertido en una celebridad internacional gracias a inventos como los dispositivos de vida autónomos, 
 tendrá graves enfrentamientos con su hijo Philippe, 
 que intenta hacerle ver que el progreso y la polución tienen consecuencias nefastas en el mundo marino.
 Juntos a bordo de su buque Calypso sabrán dejar de lado sus diferencias… hasta que la tragedia llegue.</info> 
</item>

 <item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Kills on Wheels </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-5.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/28CzVaO.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/E1CwKjy.jpg</fanart>
<genre>Acción. Comedia. Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Ruspaszov es un exbombero que se encuentra en una silla de ruedas desde hace tres años, 
 a raíz de un accidente de trabajo. El cinismo y el alcohol ayudan al menos a soportar su situación. 
 Zolika, de tan sólo 20 años de edad, vive en una silla de ruedas desde siempre.
 Su encuentro les devolverá a cada uno el gusto por la vida. Especialmente cuando Rupaszov,
 poniéndose al servicio del jefe de la mafia local, decide utilizar su discapacidad como una tapadera.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La autopsia de Jane Doe </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-36.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/uMRJaLR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RvDSX4S.jpg</fanart>
<genre>Terror. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El dueño de una funeraria de una pequeña localidad y su hijo, que trabaja con él, reciben un día el cadáver de la víctima de un misterioso crimen: una bella joven que no tiene ninguna causa aparente de muerte. Ambos intentarán desvelar los intrigantes motivos del fallecimiento de la joven.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] La doctora de Brest </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-38.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/rAKWCN4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Iv1vWIY.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Narra la historia real de la doctora Irène Frachon (Sidse Babett Knudsen), la mujer que en 2010 se atrevió a plantarle cara a la industria sanitaria y farmaceútica francesa, cuando se destapó el escándalo mediático en torno a la comercialización de un controvertido medicamento cuyos efectos secundarios provocaron la muerte de cientos de personas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Luchando por un sueño </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-35.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/PmouBHt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/DtfBERo.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>En 1980, un adolescente escapa de los disturbios en Irán solo para enfrentarse a una hostilidad aún mayor en Estados Unidos. Decidido a encajar, se une al equipo de lucha grecorromana del instituto.
Drama deportivo que narra una historia de superación, al mismo tiempo que denuncia el racismo y la xenofobia presente en el mundo occidental en general y, como refleja la cinta, en Estados Unidos en particular. George Kosturos ("El galope salvaje") interpreta a Ali, un joven enclenque que ha tenido que huir de Irán tras la revolución de Jomeini y que consigue llegar a una pequeña localidad de California, donde le acoge su tío.
La película cuenta también con la presencia de secundarios de lujo como William Fichtner ("Black Hawk derribado") y Jon Voight ("Ray Donovan"). Curiosamente, el personaje de este último comparte nombre con un personaje de "Los Simpson", el director Skinner</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Ozzy  </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-33.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/M8twUrA.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/mi67xWa.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>La idílica vida de Ozzy, un simpático y pacífico beagle que se ha criado entre algodones junto a la familia Martin, va a dar un vuelco. Cuando su familia no puede llevarle a un largo viaje lejos de su hogar, le depositan en lo que creen que es el mejor balneario canino, Blue Creek. Pero la perfecta estampa del lugar resulta ser una fachada urdida por su villano propietario, y otro destino bien distinto aguarda a Ozzy: éste irá pronto a parar al verdadero Blue Creek, una cárcel para perros, habitada en su mayoría por duros chuchos callejeros y donde prevalece la ley del más fuerte. Allí dentro Ozzy tendrá que esquivar el peligro, encontrar fuerzas donde no creía tenerlas y aprender a apoyarse en Chester, Fronky y Doc, los nuevos amigos que le acompañarán en esta aventura para intentar regresar sano y salvo.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Mascotas </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-44.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/HIHOX4m.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eJHhjXN.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>En un edificio de apartamentos de Manhattan, la vida de Max como mascota favorita corre peligro cuando su dueña trae a casa a un otro perro llamado Duke, con quien Max pronto tiene sus diferencias. Pero ambas mascotas tienen que dejar atrás su rivalidad cuando se enteran de que un adorable conejito blanco llamado Snowball está reclutando a un ejército de animales domésticos que han sido abandonados, decididos a vengarse de todos los animales domésticos felices y de sus dueños.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Paula </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-2.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/zNgAFgQ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/l9k4Fza.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info> En esta película Alemania, principios del siglo XX. 
 La joven artista Paula Becker está decidida a seguir sus propias normas. 
 A sus 24 años rechaza las convenciones establecidas y explora su estilo único,
 mientras florece en la comunidad artística de Worpswede, 
 donde entabla amistad con la artista Clara Westhoff y el poeta Rainer Maria Rilke. 
 Al casarse con el también pintor Otto Modersohn, 
 cree haber encontrado a su alma gemela creativa,
 pero cinco años destinados a la vida doméstica hunden el espíritu de Paula, 
 así que decide viajar sola al bohemio París, 
 donde se embarca en un largo y esperado periodo donde su imaginación culmina e intenta autorrealizarse.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Parada en el Infierno </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-25.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/c7Vb5tb.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/dP5iTXa.jpg</fanart>
<genre>Thriller.Western</genre>
<year>2016</year>
<info>En una parada de diligencia en el Lejano Oeste, la inesperada visita de un hombre llamado 'Coronel', cambiará su vida pacífica.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Presa </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-19.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/2z2PaUZ.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vn0HzJK.jpg</fanart>
<genre>Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>Un león siembra el pánico en Amsterdam.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rendel </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-23.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/f8cPWzF.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/khupDIE.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Rendel, un nuevo antihéroe enmascarado, busca venganza contra VALA, una enorme organización criminal que, además de haber dañado a su familia, que planea expandir sus actividades ilícitas.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rescate en Osiris </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-37.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/FYvHQ6Q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/rCHnNWi.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Aventuras. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Situada en una época de colonización interplanetaria, Sy Lombrok, un vagabundo con un oscuro pasado, formará una extraña alianza con Kane Sommerville, un teniente que trabaja para el contratista militar Exor. En una lucha contrarreloj, tendrán que rescatar a la hija de Kane, Indi (Teagan Croft), en medio de una inminente crisis global causada por Exor.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Rumbo a lo desconocido </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-11.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Ny1Icjc.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/1AwtHIR.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Drama. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El capitán William D. Stanaforth se embarca en una misión para colonizar Marte. Pero cuando todo se tuerce, el viaje cambia de objetivo: la supervivencia y mantener la cordura pasan a ser la prioridad. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Satanic </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-34.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/c2wpCRN.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/S9njX2W.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Sigue a una furgoneta llena de universitarias que están visitando lugares en donde se han realizado ritos satánicos en Los Ángeles. Su curiosidad las llevará hasta el propietario de una casa espeluznante, después a salvar a una chica sospechosa de haber contemplado un sacrificio humano. El culto del que escapó la joven será la clave para resolver los atroces crímenes detrás de unas practicas infernales.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sharknado: Que la 4ª te acompañe (TV) </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-45.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0vS0atE.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<genre>Acción. Ciencia ficción. Terror. Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Cinco años después de que la Costa Este de Estados Unidos fuera devastada en Sharknado 3, Fin, su familia y el universo han estado felizmente libres de sharnados en los años intermedios, pero ahora los tiburones (¡y tornados!) se están multiplicando en los lugares (y formas) más insospechados. Como los sharknados vuelven con más fuerza que nunca, Fin Shepard (Ian Ziering) necesitará la ayuda de algunos nuevos amigos en su incansable lucha para proteger el mundo de la amenaza sharknádica.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Sully </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-31.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/875n9MT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/RsLj1lh.jpg</fanart>
<genre>Drama</genre>
<year>2016</year>
<info>Chesley “Sully” Sullenberger es un piloto aéreo que en 2009 se convirtió en un héroe cuando, al poco de despegar, su avión se averió y logró realizar un aterrizaje forzoso del aparato en pleno río Hudson, en Nueva York, con 155 pasajeros a bordo. </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Belko Experiment</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-4.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/v5SIAc1.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/J1hcBTC.jpg</fanart>
<genre>Acción. Terror. Thriller </genre>
<year>2016</year>
<info>En esta película un grupo de 83 americanos expatriados que trabajan en un edificio de Sao Paulo,
 Brasil, se ven atrapados en su lugar de trabajo mientras una voz les hace plantearse dudas 
 morales sobre qué hacer en situaciones límites.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] The Exorcism of Anna Ecklund </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-41.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/1mXUSfB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/GoTsSPr.jpg</fanart>
<genre>Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>Algo incomprensible le está pasando a Anna Ecklund. De repente pasa de ser una mujer de modales suaves en la iglesia a tener ataques de ira y violenta rabia, en particular hacia las imágenes religiosas. Desesperado por encontrar una cura para el comportamiento perturbador de Anna, su marido hace un llamamiento a los médicos y psiquiatras para que le proporcionen un diagnóstico. Para poder llegar a una explicación racional y poder evaluar el caso, el padre Riesinger, sacerdote local, une sus fuerzas con el investigador del Vaticano, el padre Lamont. Al darse cuenta de que Anna está poseída por una entidad malévola, los sacerdotes la llevan a un convento cercano para realizar un exorcismo. Pero el infierno se desata y comienza una batalla brutal entre el bien y el mal.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Underworld: Guerras de sangre </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-21.torrent</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-21-1.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/0hpbfGK.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eDBf78W.jpg</fanart>
<genre>Acción.Fantástico.Terror</genre>
<year>2016</year>
<info>La vampira Selene (Kate Beckinsale) deberá defenderse de ataques brutales de los dos clanes, el de los Lycans y el de los Vampiros que la traicionaron. Con sus únicos aliados, David (Theo James) y Thomas su padre (Charles Dance), ella debe detener la guerra eterna entre Vampiros y Lycans, aunque signifique tener que hacer un último sacrificio.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Vaiana </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-28.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/UhBifWE.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/vD37eO2.jpg</fanart>
<genre>Animación. Aventuras. Musical</genre>
<year>2016</year>
<info>La historia se desarrolla hace dos milenios en unas islas del sur del Pacífico. La protagonista es Vaiana Waialiki, una joven que desea explorar el mundo navegando por el océano. Ella es la única hija de un importante capitán que pertenece a una familia con varias generaciones de marinos.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] ¡Vaya cambiazo! </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-29.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/tNu9Mq4.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/zBiJ2Fn.jpg</fanart>
<genre>Comedia. Fantástico</genre>
<year>2016</year>
<info>Ellie, una aficionada a la gimnasia rítmica que está pasando por un momento complicado con su mejor amiga. Por su parte, su amigo Jack Malloy, lucha por cumplir las expectativas de su familia y amigos triunfando en el mundo del hockey. El gran reto llegará cuando Ellie y Jack se intercambien de cuerpo y tengan que vivir la vida del otro. En pleno proceso de adaptación, la llegada del próximo campeonato de gimnasia rítmica y la apertura de una plaza en el equipo de hockey hará que ambos protagonistas traten de encontrar la manera de volver a su propio cuerpo antes de que el intercambio se convierta en algo permanente. </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] X-Men: Apocalipsis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-12.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jbecgbt.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/2Bl9Gl8.jpg</fanart>
<genre>Ciencia ficción. Acción</genre>
<year>2016</year>
<info>Desde el inicio de los tiempos Apocalipsis, el mutante más poderoso que ha existido nunca, era adorado como un dios mientras acumulaba los poderes del resto de mutantes convirtiéndose en un ser inmortal. Tras miles de años dormido, despierta en un mundo que no le gusta y por ello recluta un equipo, encabezado por Magneto, para acabar con toda la humanidad y crear un nuevo orden mundial. Pero el Profesor X, con la ayuda de Mística, se unirá a un grupo de jóvenes mutantes para tratar de detener al mayor enemigo contra el que se hayan enfrentado jamás.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zoolander No. 2 </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-16.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/jIUh9mr.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/eKzMyFj.jpg</fanart>
<genre>Comedia</genre>
<year>2016</year>
<info>Diez años después de conocerse entre pasarelas y sesiones de fotos, Derek y Hansel han caído en el olvido. Deciden entonces emprender una nueva aventura en busca de la fama y el éxito que perdieron. Para ello, viajan a Europa para enfrentarse a las nuevas celebridades. Secuela de "Zoolander" (2001). </info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Zootrópolis </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas1/2016-51.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/ai6lMQv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/ux0aWS3.jpg</fanart>
<genre>Animación. Comedia. Infantil</genre>
<year>2016</year>
<info>La moderna metrópoli mamífera de Zootrópolis es una ciudad absolutamente única. Está compuesta de barrios con diferentes hábitats como la lujosa Sahara Square y la gélida Tundratown. Es un crisol donde los animales de cada entorno conviven, un lugar donde no importa lo que seas. De hecho puedes ser cualquier cosa, desde un elefante enorme hasta la musaraña más diminuta. Pero cuando llega la optimista agente Judy Hopps, descubre que ser la primera conejita de un cuerpo policial compuesto de animales duros y enormes no es nada fácil. Pero está decidida a demostrar su valía y se mete de cabeza en un caso, a pesar de que eso significa trabajar con Nick Wilde, un zorro parlanchín y estafador, para resolver el misterio.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] Z. La ciudad perdida </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-13.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/EZASACS.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/HrWWEfN.jpg</fanart>
<genre>Aventuras. Drama </genre>
<year>2016</year>
<info>Principios del siglo XX. El explorador británico Percy Fawcett (Charlie Hunman), militar de carrera, es enviado a la selva amazónica para que delimite la frontera entre Brasil y Bolivia, ayudando así al Gobierno británico a preservar sus intereses en el negocio del caucho. En calidad de cartógrafo, Fawcett emprende un largo y peligroso viaje en el que se adentrará en territorios inexplorados de la jungla del Amazonas, acompañado por un grupo de hombres de confianza. Guiado por la obsesiva convicción de que las historias que había oído acerca de una ciudad antigua construida de oro, a la que dará el nombre de ciudad Z, eran ciertas, Fawcett tratará de hacer uno de los descubrimientos más importantes de la historia, esperando tener éxito allí donde tantos otros habían fracasado.</info> 
</item>

<item>
<title>[COLOR lime]•[/COLOR] 13 Horas: Los soldados secretos de Bengasi </title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=https://github.com/brujotv/repo-naranjitos/raw/master/torrentsdepaginas/2016-30.torrent</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/pSGbhiz.jpg<thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/uT6pxSf.jpg</fanart>
<genre>Bélico. Acción. Thriller</genre>
<year>2016</year>
<info>El 11 de septiembre de 2012, en el aniversario de los ataques terroristas a las Torres Gemelas y al Pentágono, un grupo de milicianos islamistas atentaron contra el consulado estadounidense y un anexo cercano de la CIA en Bengasi, Libia. Un equipo de seis miembros de Operaciones Especiales de Estados Unidos fue enviado para rescatar a los supervivientes.</info> 
</item>
 

 

 

 
 
